{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590012],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590012":"Alem\u00e1n P.E.S","00590058":"APOYO AL \u00c1REA DE LENGUA Y CIENCIAS SOCIALES"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"1GSAD725":{"nombre":"Asistencia a la Direcci\u00f3n","puestos":["00590012"],"grado":"CFGS"},"6GSAVGE161":{"nombre":"Agencias de Viajes y Gesti\u00f3n de Eventos","puestos":["00590012"],"grado":"CFGS"},"6GSDSR889":{"nombre":"Direcci\u00f3n de Servicios de Restauraci\u00f3n","puestos":["00590012"],"grado":"CFGS"},"6GSGAT888":{"nombre":"Gesti\u00f3n de Alojamientos Tur\u00edsticos","puestos":["00590012"],"grado":"CFGS"},"6GSGIAT79":{"nombre":"Gu\u00eda, Informaci\u00f3n y Asistencias Tur\u00edsticas","puestos":["00590012"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.456115,36.849606]},"properties":{"id":{"cod":4001187,"nom":"I.E.S. Los \u00c1ngeles","dom":"C/ Maestr\u00eda, 2","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.467937,36.850534]},"properties":{"id":{"cod":4001205,"nom":"I.E.S. Almeraya","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.266884,36.504684]},"properties":{"id":{"cod":11001749,"nom":"C.C. Instituci\u00f3n Provincial Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Recinto Interior Zona Franca. Edificio Europa, local 2, planta 1\u00aa","mun":"C\u00e1diz","cp":11011,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.136379,36.690859]},"properties":{"id":{"cod":11003217,"nom":"I.E.S. Alvar N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Sancho D\u00e1vila, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341651,36.161162]},"properties":{"id":{"cod":11003862,"nom":"I.E.S. Men\u00e9ndez Tolosa","dom":"Avda. de la Banqueta, 12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.219351,36.60499]},"properties":{"id":{"cod":11004416,"nom":"I.E.S. Pedro Mu\u00f1oz Seca","dom":"Avda. de la Estaci\u00f3n, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.444809,36.679726]},"properties":{"id":{"cod":11006681,"nom":"I.E.S. Ntra. Sra. de los Remedios","dom":"Avda. Herrera Oria, s/n","mun":"Ubrique","cp":11600,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"1GSAD725","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1300,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.346064,36.779747]},"properties":{"id":{"cod":11007685,"nom":"I.E.S. El Picacho","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.209339,36.451681]},"properties":{"id":{"cod":11700147,"nom":"I.E.S. La Bah\u00eda","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.283326,36.514156]},"properties":{"id":{"cod":11700299,"nom":"I.E.S. Drago","dom":"C/ Marianista Cubillo, 15","mun":"C\u00e1diz","cp":11008,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,6,9],"pue":"00590012","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.247262,36.597036]},"properties":{"id":{"cod":11700603,"nom":"I.E.S. Pintor Juan Lara","dom":"Otros Camino del \u00c1guila, 6","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.148814,36.407822]},"properties":{"id":{"cod":11700883,"nom":"I.E.S. La Pedrera Blanca","dom":"Otros Callej\u00f3n de la Pedrera, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758062,37.895355]},"properties":{"id":{"cod":14007180,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Plaza Platero Pedro de Bares, 31 A","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14007,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753003,37.899934]},"properties":{"id":{"cod":14700079,"nom":"I.E.S. Gran Capit\u00e1n","dom":"C/ Arcos de la Frontera, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753443,37.892263]},"properties":{"id":{"cod":14700146,"nom":"I.E.S. Fidiana","dom":"C/ Saturno, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.367323,37.320192]},"properties":{"id":{"cod":14700468,"nom":"I.E.S. Nuevo Scala","dom":"C/ Junquillo, s/n","mun":"Rute","cp":14960,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":15,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.700547,36.738996]},"properties":{"id":{"cod":18000601,"nom":"I.E.S. Antigua Sexi","dom":"C/ Lo Colorado, s/n","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.606402,37.155408]},"properties":{"id":{"cod":18004355,"nom":"C.P.I.F.P. Hurtado de Mendoza","dom":"C/ Francisco Palau y Quer, 17","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,4,0],"pue":"00590012","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":547,"pro":false,"aum":-161,"mar":false}],"mod":{"cam":-9},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614116,37.175133]},"properties":{"id":{"cod":18010446,"nom":"I.E.S. Generalife","dom":"C/ Huerta del Rasillo, s/n","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.522978,36.741191]},"properties":{"id":{"cod":18700426,"nom":"I.E.S. Francisco Giner de los R\u00edos","dom":"C/ La matraquilla, 5","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.42061,36.900807]},"properties":{"id":{"cod":18700761,"nom":"I.E.S. Alpujarra","dom":"Avda. Lora Tamayo, s/n","mun":"\u00d3rgiva","cp":18400,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.948541,37.263611]},"properties":{"id":{"cod":21001892,"nom":"I.E.S. La R\u00e1bida","dom":"Avda. Manuel Siurot, 9","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.475183,37.996077]},"properties":{"id":{"cod":23000830,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s de Vandelvira","dom":"C/ Garnica, 3","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":616,"pro":false,"aum":88,"mar":false},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":744,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":4},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.789111,37.776726]},"properties":{"id":{"cod":23002401,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo de la Estaci\u00f3n, 44","mun":"Ja\u00e9n","cp":23008,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.154551,36.429673]},"properties":{"id":{"cod":29002885,"nom":"I.E.S. Monterroso","dom":"Avda. Santo Tom\u00e1s de Aquino, s/n","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":504,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419744,36.728515]},"properties":{"id":{"cod":29005977,"nom":"I.E.S. C\u00e1novas del Castillo","dom":"C/ San Mill\u00e1n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"M","esc":20102685,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.510489,36.619179]},"properties":{"id":{"cod":29006568,"nom":"I.E.S. Los Manantiales","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 21","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.883592,36.515707]},"properties":{"id":{"cod":29006854,"nom":"I.E.S. Sierra Blanca","dom":"Avda. Doctor Maiz Vi\u00f1als, 24","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,4,7],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.6374,36.537881]},"properties":{"id":{"cod":29007329,"nom":"I.E.S. Vega de Mijas","dom":"C/ Don Antonio Garc\u00eda Moreno, 5","loc":"Las Lagunas","mun":"Mijas","cp":29651,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,3],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.534011,36.60406]},"properties":{"id":{"cod":29012064,"nom":"I.E.S. Arroyo de la Miel","dom":"Avda. Inmaculada Concepci\u00f3n, s/n","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29631,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.400311,36.730775]},"properties":{"id":{"cod":29700060,"nom":"I.E.S. Mayorazgo","dom":"C/ Las Espuelas, 12","mun":"M\u00e1laga","cp":29016,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.889326,36.508088]},"properties":{"id":{"cod":29700126,"nom":"I.E.S. R\u00edo Verde","dom":"C/ Notario Luis Oliver,18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.50146,36.667428]},"properties":{"id":{"cod":29700357,"nom":"I.E.S. Jacaranda","dom":"C/ Gaspar Sanz, 1. Urb. Platero","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.007383,37.377709]},"properties":{"id":{"cod":41006912,"nom":"I.E.S. Gustavo Adolfo B\u00e9cquer","dom":"C/ L\u00f3pez de Gomara, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977592,37.379229]},"properties":{"id":{"cod":41006936,"nom":"I.E.S. Murillo","dom":"C/ Jos\u00e9 Recuerda Rubio, s/n","mun":"Sevilla","cp":41018,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977689,37.385682]},"properties":{"id":{"cod":41006951,"nom":"I.E.S. Luca de Tena","dom":"C/ Pirineos, 17","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967878,37.376869]},"properties":{"id":{"cod":41009871,"nom":"I.E.S. Beatriz de Suabia","dom":"C/ Beatriz de Suabia, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.076727,37.371999]},"properties":{"id":{"cod":41011464,"nom":"I.E.S. Juan Ciudad Duarte","dom":"Ctra. de Gines, s/n","mun":"Bormujos","cp":41930,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1GSAD725","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.955032,37.377475]},"properties":{"id":{"cod":41015755,"nom":"I.E.S. Salvador T\u00e1vora","dom":"C/ Puerto de los Alazores, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.027771,37.380218]},"properties":{"id":{"cod":41019219,"nom":"I.E.D.A. INSTITUTO DE ENSE\u00d1ANZA A DISTANCIA DE ANDALUC\u00cdA","dom":"C/ Juder\u00eda, n\u00ba 1. Edificio Vega del Rey, 1. Planta 2\u00aa","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":910,"pro":false,"aum":910,"mar":false},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":910,"pro":false,"aum":910,"mar":false}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.930367,37.398214]},"properties":{"id":{"cod":41700385,"nom":"I.E.S. V Centenario","dom":"C/ Doctor Miguel R\u00edos Sarmiento, s/n","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.070741,37.388702]},"properties":{"id":{"cod":41701286,"nom":"I.E.S. El Majuelo","dom":"C/ Enrique Granados, 43","mun":"Gines","cp":41960,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.771502,37.18351]},"properties":{"id":{"cod":41701997,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00eda Infantes","dom":"C/ Jilguero, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.468576,36.850883]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[5,6,1],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4004814,"nom":"I.E.S. El Argar","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925386,36.19114]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[3,7,8],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11000824,"nom":"I.E.S. Trafalgar","dom":"C/ Madrid, 4","mun":"Barbate","cp":11160,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.149383,36.414928]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[6,10,12],"pue":"00590012","pet":"65","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,10,5],"pue":"00590012","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,11,12],"pue":"00590012","pet":"4","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11002213,"nom":"I.E.S. Poeta Garc\u00eda Guti\u00e9rrez","dom":"C/ Santa Ana, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.130114,36.671448]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590058","pet":"118","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11007922,"nom":"I.E.S. Francisco Romero Vargas","dom":"Avda. Moreno Mendoza, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.786863,37.872194]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[8,9,20],"pue":"00590012","pet":"12","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,5,4],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14002972,"nom":"I.E.S. S\u00e9neca","dom":"Avda. Men\u00e9ndez Pidal, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14004,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.100993,37.800926]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[7,7,3],"pue":"00590058","pet":"42","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14005560,"nom":"I.E.S. Aljanadic","dom":"C/ Almod\u00f3var del R\u00edo, s/n","mun":"Posadas","cp":14730,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777486,37.900052]},"properties":{"adj":[{"col":"DA","esc":20105841,"pue":"00590058","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14700730,"nom":"I.E.S. Grupo C\u00e1ntico","dom":"C/ Virgen de las Angustias, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14006,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.650808,37.146293]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[2,0,0],"pue":"00590012","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18002243,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ San Ram\u00f3n, 10","mun":"Churriana de la Vega","cp":18194,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.144611,37.30092]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20162164,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18004793,"nom":"I.E.S. Pedro Antonio de Alarc\u00f3n","dom":"C/ Venus de Paulenca, s/n","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.510116,36.748461]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[12,4,3],"pue":"00590058","pet":"60","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18007046,"nom":"I.E.S. Francisco Javier de Burgos","dom":"Avda. Gonz\u00e1lez Carrascosa, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.59831,37.203061]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20103913,"pue":"00590058","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18008841,"nom":"I.E.S. Cartuja","dom":"C/ Julio Moreno D\u00e1vila, 18","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.690205,37.217274]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20100517,"pue":"00590058","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18009407,"nom":"I.E.S. Vega de Atarfe","dom":"Avda. Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Atarfe","cp":18230,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.615076,37.175359]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,1],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700013,"nom":"I.E.S. Fray Luis de Granada","dom":"C/ Huerta del Rasillo, s/n","mun":"Granada","cp":18004,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200482,36.789233]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[10,7,28],"pue":"00590058","pet":"18","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700347,"nom":"I.E.S. La Contraviesa","dom":"C/ Instituto, s/n","mun":"Albu\u00f1ol","cp":18700,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.679111,37.131548]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20084716,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700372,"nom":"I.E.S. Montevives","dom":"C/ Hait\u00ed, s/n","loc":"Gabia Grande","mun":"Las Gabias","cp":18110,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.157596,37.169037]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[33,0,5],"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700414,"nom":"I.E.S. Alfaguara","dom":"Otros Hoyo de Narv\u00e1ez, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.160098,37.355219]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[32,0,9],"pue":"00590058","pet":"26","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700591,"nom":"I.E.S. Benal\u00faa","dom":"C/ Blas Infante, s/n","mun":"Benal\u00faa","cp":18510,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.876463,37.286563]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[29,4,17],"pue":"00590058","pet":"44","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700773,"nom":"I.E.S. Diego de Silo\u00e9","dom":"Avda.  de Antonio Tastet, 1","mun":"\u00cdllora","cp":18260,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.147036,37.287575]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,6,29],"pue":"00590058","pet":"18","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21000899,"nom":"I.E.S. Rafael Reyes","dom":"Ctra. Huelva-Ayamonte, s/n","mun":"Cartaya","cp":21450,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.824559,37.914333]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[5,9,2],"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21001028,"nom":"I.E.S. San Jos\u00e9","dom":"C/ Miguel Hern\u00e1ndez, 6","mun":"Cortegana","cp":21230,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.319298,37.197758]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[3,7,19],"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21002100,"nom":"I.E.S. Padre Jos\u00e9 Miravent","dom":"C/ Emiliano Cabot, 22","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.702597,36.826225]},"properties":{"adj":[{"col":"M","esc":20104855,"pue":"00590058","pet":"56","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29000694,"nom":"I.E.S. Las Flores","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n. Puente de la Cabeza","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.427224,36.728662]},"properties":{"adj":[{"col":"G","esc":20161921,"pue":"00590058","pet":"20","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29005928,"nom":"I.E.S. Nuestra Se\u00f1ora de la Victoria","dom":"Paseo Martiricos, 11","mun":"M\u00e1laga","cp":29009,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.875506,36.754633]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20104547,"pue":"00590058","pet":"17","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29007214,"nom":"I.E.S. Sierra Almijara","dom":"Avda. de Pescia, s/n","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.415282,36.748063]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,11,7],"pue":"00590012","pet":"6","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29700047,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Aldehuela","dom":"C/ Llobregat, s/n. Ciudad Jard\u00edn","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.05277,36.759123]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20082251,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29700680,"nom":"I.E.S. Trayamar","dom":"C/ Trayamar, s/n","mun":"Algarrobo","cp":29750,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.873723,36.511984]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[2,1,17],"pue":"00590012","pet":"8","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29700758,"nom":"I.E.S. Victoria Kent","dom":"C/ Alfredo Palma, s/n","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0},"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44847,36.731289]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[11,3,21],"pue":"00590058","pet":"4","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701118,"nom":"I.E.S. Carlinda","dom":"C/ Hip\u00f3crates, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29010,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.994018,37.395566]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[19,2,23],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41006894,"nom":"I.E.S. San Isidoro","dom":"C/ Amor de Dios, 28","mun":"Sevilla","cp":41002,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.943514,37.349754]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[24,5,11],"pue":"00590012","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41700181,"nom":"I.E.S. Hermanos Machado","dom":"Avda. V\u00eda Flaminia, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41089,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590012":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919698,37.27188]},"properties":{"adj":[{"col":"M","esc":20103147,"pue":"00590058","pet":"83","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41700361,"nom":"I.E.S. Torre de los Herberos","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.974302,37.414263]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":9100665,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41700427,"nom":"I.E.S. Azahar","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978045,37.411957]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20083112,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41701420,"nom":"I.E.S. Inmaculada Vieira","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
