{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590013],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590013":"Italiano P.E.S","00590058":"APOYO AL \u00c1REA DE LENGUA Y CIENCIAS SOCIALES","PE590013":"Mixto Italiano/Franc\u00e9s (Franc\u00e9s/Italiano)"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.130114,36.671448]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590058","pet":"118","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11007922,"nom":"I.E.S. Francisco Romero Vargas","dom":"Avda. Moreno Mendoza, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.779069,37.884634]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[3,6,16],"pue":"PE590013","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14002960,"nom":"I.E.S. Luis de G\u00f3ngora","dom":"C/ Diego de Le\u00f3n, 2","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14002,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PE590013":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.100993,37.800926]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[7,7,3],"pue":"00590058","pet":"42","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14005560,"nom":"I.E.S. Aljanadic","dom":"C/ Almod\u00f3var del R\u00edo, s/n","mun":"Posadas","cp":14730,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777486,37.900052]},"properties":{"adj":[{"col":"DA","esc":20105841,"pue":"00590058","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14700730,"nom":"I.E.S. Grupo C\u00e1ntico","dom":"C/ Virgen de las Angustias, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14006,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.144611,37.30092]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20162164,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18004793,"nom":"I.E.S. Pedro Antonio de Alarc\u00f3n","dom":"C/ Venus de Paulenca, s/n","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.510116,36.748461]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[12,4,3],"pue":"00590058","pet":"60","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18007046,"nom":"I.E.S. Francisco Javier de Burgos","dom":"Avda. Gonz\u00e1lez Carrascosa, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.59831,37.203061]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20103913,"pue":"00590058","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18008841,"nom":"I.E.S. Cartuja","dom":"C/ Julio Moreno D\u00e1vila, 18","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.690205,37.217274]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20100517,"pue":"00590058","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18009407,"nom":"I.E.S. Vega de Atarfe","dom":"Avda. Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Atarfe","cp":18230,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200482,36.789233]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[10,7,28],"pue":"00590058","pet":"18","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700347,"nom":"I.E.S. La Contraviesa","dom":"C/ Instituto, s/n","mun":"Albu\u00f1ol","cp":18700,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.679111,37.131548]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20084716,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700372,"nom":"I.E.S. Montevives","dom":"C/ Hait\u00ed, s/n","loc":"Gabia Grande","mun":"Las Gabias","cp":18110,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.157596,37.169037]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[33,0,5],"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700414,"nom":"I.E.S. Alfaguara","dom":"Otros Hoyo de Narv\u00e1ez, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.160098,37.355219]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[32,0,9],"pue":"00590058","pet":"26","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700591,"nom":"I.E.S. Benal\u00faa","dom":"C/ Blas Infante, s/n","mun":"Benal\u00faa","cp":18510,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.876463,37.286563]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[29,4,17],"pue":"00590058","pet":"44","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700773,"nom":"I.E.S. Diego de Silo\u00e9","dom":"Avda.  de Antonio Tastet, 1","mun":"\u00cdllora","cp":18260,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.147036,37.287575]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,6,29],"pue":"00590058","pet":"18","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21000899,"nom":"I.E.S. Rafael Reyes","dom":"Ctra. Huelva-Ayamonte, s/n","mun":"Cartaya","cp":21450,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.824559,37.914333]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[5,9,2],"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21001028,"nom":"I.E.S. San Jos\u00e9","dom":"C/ Miguel Hern\u00e1ndez, 6","mun":"Cortegana","cp":21230,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.319298,37.197758]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[3,7,19],"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21002100,"nom":"I.E.S. Padre Jos\u00e9 Miravent","dom":"C/ Emiliano Cabot, 22","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.702597,36.826225]},"properties":{"adj":[{"col":"M","esc":20104855,"pue":"00590058","pet":"56","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29000694,"nom":"I.E.S. Las Flores","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n. Puente de la Cabeza","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.427224,36.728662]},"properties":{"adj":[{"col":"G","esc":20161921,"pue":"00590058","pet":"20","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29005928,"nom":"I.E.S. Nuestra Se\u00f1ora de la Victoria","dom":"Paseo Martiricos, 11","mun":"M\u00e1laga","cp":29009,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419744,36.728515]},"properties":{"adj":[{"col":"M","esc":20102685,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29005977,"nom":"I.E.S. C\u00e1novas del Castillo","dom":"C/ San Mill\u00e1n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.875506,36.754633]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20104547,"pue":"00590058","pet":"17","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29007214,"nom":"I.E.S. Sierra Almijara","dom":"Avda. de Pescia, s/n","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166568,36.750284]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[10,1,7],"pue":"00590013","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29007962,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Rivero","dom":"C/ Fernando de los R\u00edos, 1","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590013":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.05277,36.759123]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20082251,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29700680,"nom":"I.E.S. Trayamar","dom":"C/ Trayamar, s/n","mun":"Algarrobo","cp":29750,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44847,36.731289]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[11,3,21],"pue":"00590058","pet":"4","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701118,"nom":"I.E.S. Carlinda","dom":"C/ Hip\u00f3crates, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29010,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919698,37.27188]},"properties":{"adj":[{"col":"M","esc":20103147,"pue":"00590058","pet":"83","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41700361,"nom":"I.E.S. Torre de los Herberos","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.974302,37.414263]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":9100665,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41700427,"nom":"I.E.S. Azahar","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590058":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978045,37.411957]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20083112,"pue":"00590058","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41701420,"nom":"I.E.S. Inmaculada Vieira","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590058":{"fun":1,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
