{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590123],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590123":"Procesos y productos en madera y mueble P.E.S","DU590123":"Procesos y productos en madera y mueble (Dual) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"19GMMEMMER485":{"nombre":"Mantenimiento de Estructuras de Madera y Mobiliario de Embarcaciones de Recreo","puestos":["00590123","DU590123"],"grado":"CFGM"},"22GMCM11":{"nombre":"Carpinter\u00eda y Mueble","puestos":["00590123","DU590123"],"grado":"CFGM"},"22GMIA943":{"nombre":"Instalaci\u00f3n y Amueblamiento","puestos":["00590123","DU590123"],"grado":"CFGM"},"22GSDA523":{"nombre":"Dise\u00f1o y Amueblamiento","puestos":["00590123","DU590123"],"grado":"CFGS"},"27GMTMC945":{"nombre":"Transformaci\u00f3n de Madera y Corcho","puestos":["00590123","DU590123"],"grado":"CFGM"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590123":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,0,11],"pue":"00590123","pet":"118","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590123":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,10,12],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590123":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[12,0,3],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.15788,36.420708]},"properties":{"id":{"cod":11007582,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Avda. de la Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590123":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590123":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.552674,36.787158]},"properties":{"id":{"cod":11700500,"nom":"I.E.S. Carlos III","dom":"C/ San Antonio, 51","mun":"Prado del Rey","cp":11660,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590123":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,6,26],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.761565,37.880231]},"properties":{"id":{"cod":14007374,"nom":"I.E.S. La Fuensanta","dom":"Avda. Calder\u00f3n de la Barca, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590123":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,16],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590123":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,8,13],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,2,24],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590123":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[31,7,10],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[16,8,28],"pue":"00590123","pet":"12","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[12,7,24],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590123":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590123":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,1,21],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,0,9],"pue":"00590123","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.972174,37.313921]},"properties":{"id":{"cod":41004113,"nom":"C.C. Virgen de los Reyes","dom":"Ctra. Isla Menor-Cortijo Cuarto","mun":"Sevilla","cp":41014,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}}]}
