{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590112],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590112":"Organizaci\u00f3n y proyectos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica P.E.S","CABIL112":"Organizaci\u00f3n y proyectos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica ( y Formaci\u00f3n en Catia. Ingl\u00e9s) P.E.S.","CI590112":"Organizaci\u00f3n y proyectos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica (Nueva implantaci\u00f3n) P.E.S.","CO590109":"Navegaci\u00f3n e instalaciones marinas (P. Espec\u00edfico. Especialidad: Comunicaciones) P.E.S.","DU590112":"Organizaci\u00f3n y proyectos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica (Dual) P.E.S.","DUBIL112":"Organizaci\u00f3n y proyectos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica (Ingl\u00e9s. Dual) P.E.S.","IS590112":"Organizaci\u00f3n y proyectos de fabricaci\u00f3n mec\u00e1nica (Sistemas de Gesti\u00f3n de Calidad, Seguridad y Salud en el Trabajo) P.E.S.","MA590109":"Navegaci\u00f3n e instalaciones marinas (P. Espec\u00edfico. Especialidad: M\u00e1quinas) P.E.S.","PU590109":"Navegaci\u00f3n e instalaciones marinas (P. Espec\u00edfico. Especialidad: Puente) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"21GMMCMBE528":{"nombre":"Mantenimiento y Control de la Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["CO590109","MA590109","PU590109"],"grado":"CFGM"},"21GMNPL88":{"nombre":"Navegaci\u00f3n y Pesca de Litoral","puestos":["CO590109","MA590109","PU590109"],"grado":"CFGM"},"21GSOMMBE247":{"nombre":"Organizaci\u00f3n del Mantenimiento de Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["CO590109","MA590109","PU590109"],"grado":"CFGS"},"21GSTMPA664":{"nombre":"Transporte Mar\u00edtimo y Pesca de Altura","puestos":["CO590109","MA590109","PU590109"],"grado":"CFGS"},"7GMCMMP720":{"nombre":"Conformado por Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGM"},"7GMM957":{"nombre":"Mecanizado","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGM"},"7GMSC141":{"nombre":"Soldadura y Calderer\u00eda","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGM"},"7GMTST556":{"nombre":"Tratamientos Superficiales y T\u00e9rmicos","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGM"},"7GSCM846":{"nombre":"Construcciones Met\u00e1licas","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGS"},"7GSDFM173":{"nombre":"Dise\u00f1o en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGS"},"7GSPPFM148":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGS"},"7GSPPMMP110":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00590112","CABIL112","DU590112","DUBIL112"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162977,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.475782,36.838103]},"properties":{"id":{"cod":4700326,"nom":"I.E.S. Galileo","dom":"Avda. del Mar, 8","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"PU590109":{"fun":4,"org":0,"norg":0,"vi":4,"vt":0},"MA590109":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[8,9,21],"pue":"MA590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,9,9],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,8,6],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,8,6],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,3,27],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.448586,36.127347]},"properties":{"id":{"cod":11000381,"nom":"I.E.S. Ventura Mor\u00f3n","dom":"Plaza Joaqu\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez, 3","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183047,"pue":"00590112","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188269,"pue":"00590112","pet":"PR7","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188297,"pue":"00590112","pet":"37","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[6,0,18],"pue":"00590112","pet":"PR1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,8,11],"pue":"00590112","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185794,36.532536]},"properties":{"id":{"cod":11004696,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo  Mar\u00eda Auxiliadora, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590112":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188111,"pue":"00590112","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188329,"pue":"00590112","pet":"62","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":25,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20164879,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.137313,36.698292]},"properties":{"id":{"cod":11008513,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s Ben\u00edtez","dom":"C/ Doctor Fl\u00e9ming, s/n. Pol\u00edgono de San Benito","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191354,36.46297]},"properties":{"id":{"cod":11009487,"nom":"C.P.I.F.P. Mar\u00edtimo Zaporito","dom":"Paseo de La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"MA590109":{"fun":5,"org":0,"norg":0,"vi":4,"vt":1},"PU590109":{"fun":5,"org":0,"norg":0,"vi":5,"vt":0},"CO590109":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20103007,"pue":"CO590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20104645,"pue":"MA590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[32,9,0],"pue":"MA590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,2,23],"pue":"MA590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20085784,"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,9,21],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[10,9,21],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,25],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"PU590109","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.487655,36.187906]},"properties":{"id":{"cod":11700561,"nom":"I.E.S. Sierra Luna","dom":"Avda. de Do\u00f1a Rosa Garc\u00eda, 8","mun":"Los Barrios","cp":11370,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,8,7],"pue":"00590112","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.746112,36.816843]},"properties":{"id":{"cod":11700755,"nom":"I.E.S. El Convento","dom":"Plaza de las Monjas, 5","mun":"Bornos","cp":11640,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,3,5],"pue":"00590112","pet":"63","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.379253,37.889418]},"properties":{"id":{"cod":14000689,"nom":"I.E.S. Mario L\u00f3pez","dom":"C/ Consolaci\u00f3n, 4","mun":"Bujalance","cp":14650,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":1},"DU590112":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.433584,37.470039]},"properties":{"id":{"cod":14000835,"nom":"I.E.S. Felipe Sol\u00eds Villechenous","dom":"Avda. Fuente del R\u00edo, 15","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20164606,"pue":"00590112","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.799116,37.880561]},"properties":{"id":{"cod":14004889,"nom":"I.E.S. Zoco","dom":"C/ Jos\u00e9 Mar\u00eda Martorell, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590112":{"fun":7,"org":5,"norg":6,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20164969,"pue":"00590112","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188171,"pue":"00590112","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183371,"pue":"00590112","pet":"18","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184139,"pue":"00590112","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.319298,37.197758]},"properties":{"id":{"cod":21002100,"nom":"I.E.S. Padre Jos\u00e9 Miravent","dom":"C/ Emiliano Cabot, 22","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.976847,37.716367]},"properties":{"id":{"cod":23003119,"nom":"I.E.S. Fernando III","dom":"Otros Parque Manuel Carrasco, s/n","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":12,"pro":false,"aum":12,"mar":true},{"ens":"7GMCMMP720","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true},{"ens":"7GSPPMMP110","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590112":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0},"CABIL112":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.621755,38.272015]},"properties":{"id":{"cod":23005049,"nom":"I.E.S. Pablo de Olavide","dom":"C/ Buenavista, 66","mun":"La Carolina","cp":23200,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,2,27],"pue":"00590112","pet":"115","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188037,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20040789,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.83197,37.3414]},"properties":{"id":{"cod":41000284,"nom":"I.E.S. Al-Guadaira","dom":"Avda. 28 de Febrero, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050969,37.283894]},"properties":{"id":{"cod":41001471,"nom":"I.E.S. Caura","dom":"Otros Cerro de San Juan, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":7,"org":4,"norg":5,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20164747,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20162356,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20162635,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.880956,37.284945]},"properties":{"id":{"cod":41002013,"nom":"I.E.S. Ostippo","dom":"Ctra. de Becerrero, 3","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":9,"org":7,"norg":8,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20163244,"pue":"00590112","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181399,"pue":"00590112","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.652808,37.463975]},"properties":{"id":{"cod":41009585,"nom":"I.E.S. Arrabal","dom":"C/ Bonifacio IV, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.31395,37.228142]},"properties":{"id":{"cod":41700907,"nom":"I.E.S. Castillo de Luna","dom":"C/ San Ignacio, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20164180,"pue":"00590112","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.98521,37.484981]},"properties":{"id":{"cod":41701377,"nom":"I.E.S. Antonio de Ulloa","dom":"Avda. de la Ermita, s/n","mun":"La Rinconada","cp":41309,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.208295,37.390823]},"properties":{"id":{"cod":41701778,"nom":"I.E.S. Lucus Solis","dom":"C/ Juan Antonio Santero, 2","mun":"Sanl\u00facar la Mayor","cp":41800,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180493,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.299413,37.337843]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20183655,"pue":"00590112","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4003135,"nom":"I.E.S. Juan Rubio Ortiz","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 10","mun":"Macael","cp":4867,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.385648,36.844963]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20102807,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4700107,"nom":"I.E.S. Sol de Portocarrero","dom":"Ctra. de N\u00edjar, Km 7","loc":"La Ca\u00f1ada de San Urbano","mun":"Almer\u00eda","cp":4120,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[19,8,25],"pue":"00590112","pet":"25","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.383086,36.213424]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[6,4,25],"pue":"00590112","pet":"6","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11007791,"nom":"I.E.S. Carlos Castilla del Pino","dom":"Avda. Castiella, 5","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20182109,"pue":"00590112","pet":"5","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20163199,"pue":"DU590112","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,3,0],"pue":"DU590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":1},"DU590112":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":3,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.804016,37.781052]},"properties":{"adj":[{"col":"G","esc":20164981,"pue":"00590112","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":23002449,"nom":"I.E.S. Las Fuentezuelas","dom":"Avda. de Arjona, 5","mun":"Ja\u00e9n","cp":23006,"pro":"Jaen"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.972416,37.708338]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20186729,"pue":"00590112","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":23003132,"nom":"I.E.S. San Felipe Neri","dom":"C/ R\u00edo Jandula, 1","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590112":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.04314,38.036194]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[7,7,23],"pue":"DU590112","pet":"8","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":23005694,"nom":"I.E.S. J\u00e1ndula","dom":"Ctra. de los Villares, s/n","mun":"And\u00fajar","cp":23740,"pro":"Jaen"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590112":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590112":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
