{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590110],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590110":"Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n comercial P.E.S","10590110":"Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n comercial (Franc\u00e9s) P.E.S.","11590110":"Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n comercial (Ingl\u00e9s) P.E.S.","CI590110":"Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n comercial (Nueva implantaci\u00f3n) P.E.S.","DU590110":"Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n comercial (Dual) P.E.S.","SP590110":"Organizaci\u00f3n y gesti\u00f3n comercial (Semipresencial) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"19GMCVTC777":{"nombre":"Conducci\u00f3n de Veh\u00edculos de Transporte por Carretera","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGM"},"3GMAC59":{"nombre":"Actividades Comerciales","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGM"},"3GSCI468":{"nombre":"Comercio Internacional","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGS"},"3GSGVEC55":{"nombre":"Gesti\u00f3n de Ventas y Espacios Comerciales","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGS"},"3GSMP278":{"nombre":"Marketing y Publicidad","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGS"},"3GSSC963":{"nombre":"Servicios al Consumidor","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGS"},"3GSTL796":{"nombre":"Transporte y Log\u00edstica","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGS"},"6GMCPA413":{"nombre":"Comercializaci\u00f3n de Productos Alimentarios","puestos":["00590110","10590110","11590110","DU590110","SP590110"],"grado":"CFGM"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186647,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186687,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187583,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188273,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.299413,37.337843]},"properties":{"id":{"cod":4003135,"nom":"I.E.S. Juan Rubio Ortiz","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 10","mun":"Macael","cp":4867,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"11590110":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183167,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187997,"pue":"11590110","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.814287,36.782092]},"properties":{"id":{"cod":4700272,"nom":"I.E.S. Fuente Nueva","dom":"Avda. Pr\u00edncipes de Espa\u00f1a, 115","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0},"10590110":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,2,10],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,16],"pue":"00590110","pet":"37","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,12],"pue":"10590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.456401,36.137943]},"properties":{"id":{"cod":11000368,"nom":"I.E.S. Isla Verde","dom":"Ctra. de C\u00e1diz-M\u00e1laga, s/n","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0},"DU590110":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,10],"pue":"00590110","pet":"PR5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,18],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,2,2],"pue":"00590110","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590110","pet":"PR4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186017,"pue":"DU590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.288707,36.524795]},"properties":{"id":{"cod":11001762,"nom":"I.E.S. Columela","dom":"C/ Barcelona, 2","mun":"C\u00e1diz","cp":11006,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590110":{"fun":7,"org":4,"norg":5,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188301,"pue":"00590110","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,6],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,6],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,9],"pue":"00590110","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.352365,36.159834]},"properties":{"id":{"cod":11003916,"nom":"I.E.S. Mar de Poniente","dom":"Avda. del Mar, s/n","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590110":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,8],"pue":"00590110","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":6,"org":3,"norg":3,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184475,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187565,"pue":"00590110","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188313,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,27],"pue":"00590110","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,10],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.137313,36.698292]},"properties":{"id":{"cod":11008513,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s Ben\u00edtez","dom":"C/ Doctor Fl\u00e9ming, s/n. Pol\u00edgono de San Benito","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,4,10],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"00590110","pet":"85","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.100502,36.695952]},"properties":{"id":{"cod":11700160,"nom":"I.E.S. Almunia","dom":"C/ M\u00e1laga, s/n. Bda. San Enrique","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":130207,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590110","pet":"94","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.217967,36.608599]},"properties":{"id":{"cod":11700445,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Luis Tejada Peluffo","dom":"Avda. Guardia Civil, 1","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":1},"DU590110":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,0,17],"pue":"00590110","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,9],"pue":"00590110","pet":"30","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,6],"pue":"00590110","pet":"37","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.487655,36.187906]},"properties":{"id":{"cod":11700561,"nom":"I.E.S. Sierra Luna","dom":"Avda. de Do\u00f1a Rosa Garc\u00eda, 8","mun":"Los Barrios","cp":11370,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787155,37.897459]},"properties":{"id":{"cod":14000707,"nom":"I.E.S. El Tablero","dom":"Avda. de la Arruzafilla, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1300,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590110":{"fun":7,"org":6,"norg":6,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180385,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,5],"pue":"00590110","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.779069,37.884634]},"properties":{"id":{"cod":14002960,"nom":"I.E.S. Luis de G\u00f3ngora","dom":"C/ Diego de Le\u00f3n, 2","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14002,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":10,"org":7,"norg":7,"vi":4,"vt":0},"11590110":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182943,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188077,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,2,8],"pue":"00590110","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,16],"pue":"00590110","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,12],"pue":"00590110","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187471,"pue":"11590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.499132,37.413366]},"properties":{"id":{"cod":14005882,"nom":"I.E.S. Sierra de Aras","dom":"C/ Mar\u00eda Zambrano, s/n","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590110":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.212227,37.44115]},"properties":{"id":{"cod":14005912,"nom":"I.E.S. Fernando III El Santo","dom":"Avda. de Espa\u00f1a, 83","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181101,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,8,8],"pue":"00590110","pet":"40","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,12],"pue":"00590110","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604701,37.182038]},"properties":{"id":{"cod":18004276,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel Ganivet","dom":"C/ Santa B\u00e1rbara, 15","mun":"Granada","cp":18001,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590110":{"fun":8,"org":4,"norg":5,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182925,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188181,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,7],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,11,6],"pue":"00590110","pet":"37","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,15],"pue":"00590110","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,0,21],"pue":"00590110","pet":"23","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591113,37.161702]},"properties":{"id":{"cod":18700098,"nom":"I.E.S. Zaid\u00edn-Vergeles","dom":"C/ Primavera, 26-28","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0},"11590110":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188325,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,18],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"11590110","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.605635,37.221111]},"properties":{"id":{"cod":18700694,"nom":"I.E.S. Bulyana","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 15","mun":"Pulianas","cp":18197,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.147036,37.287575]},"properties":{"id":{"cod":21000899,"nom":"I.E.S. Rafael Reyes","dom":"Ctra. Huelva-Ayamonte, s/n","mun":"Cartaya","cp":21450,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590110":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20022206,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.942329,37.262168]},"properties":{"id":{"cod":21700010,"nom":"I.E.S. San Sebasti\u00e1n","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183311,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188071,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,7,10],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.789111,37.776726]},"properties":{"id":{"cod":23002401,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo de la Estaci\u00f3n, 44","mun":"Ja\u00e9n","cp":23008,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":9600060,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185887,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.642102,38.089407]},"properties":{"id":{"cod":23005141,"nom":"I.E.S. C\u00e1stulo","dom":"C/ San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":1}},"adj":[{"col":"I","esc":20184717,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185641,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.941064,37.698219]},"properties":{"id":{"cod":23005372,"nom":"I.E.S. Guadalent\u00edn","dom":"Ctra. El Fontanar, s/n","mun":"Pozo Alc\u00f3n","cp":23485,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.792247,37.756466]},"properties":{"id":{"cod":23005906,"nom":"I.E.S. Fuente de la Pe\u00f1a","dom":"Cmo. Fuente de la Pe\u00f1a, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23002,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"11590110":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,2,20],"pue":"11590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181657,"pue":"00590110","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.703672,36.835239]},"properties":{"id":{"cod":29011229,"nom":"I.E.S. Valle del Sol","dom":"Avda. Pablo Ruiz Picasso, s/n","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590110":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187991,"pue":"00590110","pet":"9","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,11],"pue":"00590110","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188081,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.534011,36.60406]},"properties":{"id":{"cod":29012064,"nom":"I.E.S. Arroyo de la Miel","dom":"Avda. Inmaculada Concepci\u00f3n, s/n","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29631,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20021450,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.441471,36.707902]},"properties":{"id":{"cod":29012106,"nom":"I.E.S. Miguel Romero Esteo","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GSGVEC55","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":512,"pro":false,"aum":-48,"mar":true},{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-3},"pla":{"00590110":{"fun":10,"org":8,"norg":6,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180387,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182555,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187601,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188045,"pue":"00590110","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188187,"pue":"00590110","pet":"13","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,7,26],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166686,36.748367]},"properties":{"id":{"cod":29700230,"nom":"I.E.S. Dr. Rodr\u00edguez Delgado","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 2","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590110":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"11590110","pet":"36","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622347,36.551241]},"properties":{"id":{"cod":29700497,"nom":"I.E.S. Los Boliches","dom":"C/ Frascuelo, s/n","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20022350,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.61635,36.73394]},"properties":{"id":{"cod":29700631,"nom":"I.E.S. Valle del Azahar","dom":"C/ Pit\u00e1goras,2","mun":"C\u00e1rtama","cp":29580,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0},"11590110":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185341,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186855,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[10,1,25],"pue":"11590110","pet":"27","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"11590110","pet":"108","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.843283,37.348387]},"properties":{"id":{"cod":41000272,"nom":"I.E.S. Crist\u00f3bal de Monroy","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":130207,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186569,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050969,37.283894]},"properties":{"id":{"cod":41001471,"nom":"I.E.S. Caura","dom":"Otros Cerro de San Juan, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,6],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,3,16],"pue":"00590110","pet":"51","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.077406,37.536831]},"properties":{"id":{"cod":41001938,"nom":"I.E.S. San Fulgencio","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 8","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,5],"pue":"00590110","pet":"25","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,3,9],"pue":"00590110","pet":"18","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,0,20],"pue":"00590110","pet":"PR3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,11,13],"pue":"00590110","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,10,19],"pue":"00590110","pet":"PR6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967668,37.375972]},"properties":{"id":{"cod":41006948,"nom":"I.E.S. Mart\u00ednez Monta\u00f1\u00e9s","dom":"C/ Fern\u00e1ndez de Ribera, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186081,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186825,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187831,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.038548,37.404844]},"properties":{"id":{"cod":41009573,"nom":"I.E.S. Camas","dom":"Otros Autov\u00eda Sevilla-Gij\u00f3n, 3","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1400,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":8,"org":5,"norg":5,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100825,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[29,9,1],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[25,1,1],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,9,27],"pue":"00590110","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.985231,37.405619]},"properties":{"id":{"cod":41011117,"nom":"I.E.S. Miguel de Cervantes","dom":"C/ Manzana, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590110":{"fun":8,"org":4,"norg":4,"vi":8,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20103925,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183527,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187929,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188069,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,8,3],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,5,26],"pue":"00590110","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,12],"pue":"00590110","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,28],"pue":"00590110","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.779238,37.193433]},"properties":{"id":{"cod":41700154,"nom":"I.E.S. Ponce de Le\u00f3n","dom":"C/ Constelaci\u00f3n Pavo Real, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,3,25],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.013219,37.373181]},"properties":{"id":{"cod":41700841,"nom":"C.P.I.F.P. Los Viveros","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GSMP278","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":752,"pro":false,"aum":98,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":768,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":4},"pla":{"00590110":{"fun":10,"org":6,"norg":6,"vi":6,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20103311,"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187423,"pue":"00590110","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[15,5,25],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[14,6,17],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,2,23],"pue":"00590110","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,6],"pue":"00590110","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.830621,37.276819]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[2,0,17],"pue":"00590110","pet":"26","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":21004169,"nom":"I.E.S. Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez","dom":"Avda. V Centenario, s/n","mun":"Moguer","cp":21800,"pro":"Huelva"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590110":{"fun":1,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
