{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590106],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590106":"Hosteler\u00eda y turismo P.E.S","10590106":"Hosteler\u00eda y turismo (Franc\u00e9s) P.E.S.","11590106":"Hosteler\u00eda y turismo (Ingl\u00e9s) P.E.S.","CI590106":"Hosteler\u00eda y turismo (Nueva implantaci\u00f3n) P.E.S.","DU590106":"Hosteler\u00eda y turismo (Dual) P.E.S.","DUBIL106":"Hosteler\u00eda y turismo (Ingl\u00e9s. Dual) P.E.S.","ED590106":"Hosteler\u00eda y turismo (IEDA) P.E.S.","SP590106":"Hosteler\u00eda y turismo (Semipresencial) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"12GSAST727":{"nombre":"Animaci\u00f3n Sociocultural y Tur\u00edstica","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGS"},"6GMCG732":{"nombre":"Cocina y Gastronom\u00eda","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGM"},"6GMSR484":{"nombre":"Servicios en Restauraci\u00f3n","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGM"},"6GSAVGE161":{"nombre":"Agencias de Viajes y Gesti\u00f3n de Eventos","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGS"},"6GSDC546":{"nombre":"Direcci\u00f3n de Cocina","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGS"},"6GSDSR889":{"nombre":"Direcci\u00f3n de Servicios de Restauraci\u00f3n","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGS"},"6GSGAT888":{"nombre":"Gesti\u00f3n de Alojamientos Tur\u00edsticos","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGS"},"6GSGIAT79":{"nombre":"Gu\u00eda, Informaci\u00f3n y Asistencias Tur\u00edsticas","puestos":["00590106","10590106","11590106","DU590106","ED590106","SP590106"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.025991,36.746196]},"properties":{"id":{"cod":4000134,"nom":"I.E.S. Gaviota","dom":"C/ Estero, 4","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.442516,36.848694]},"properties":{"id":{"cod":4001163,"nom":"I.E.S. Alhadra","dom":"C/ de los Colegios, 7","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.467937,36.850534]},"properties":{"id":{"cod":4001205,"nom":"I.E.S. Almeraya","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":15,"org":12,"norg":12,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160547,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182129,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184129,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,9,15],"pue":"00590106","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,4,14],"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20161270,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,1,18],"pue":"00590106","pet":"PR6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.86479,37.245421]},"properties":{"id":{"cod":4004437,"nom":"I.E.S. Alyanub","dom":"C/ Mayor, 58","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,21],"pue":"00590106","pet":"66","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.928452,36.191353]},"properties":{"id":{"cod":11000605,"nom":"I.E.S. Torre del Tajo","dom":"Otros Barriada  Jarillo, s/n","mun":"Barbate","cp":11160,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,9,24],"pue":"00590106","pet":"21","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.817018,36.756914]},"properties":{"id":{"cod":11000711,"nom":"I.E.S. Alminares","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Arcos de la Frontera","cp":11630,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181003,"pue":"00590106","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.266884,36.504684]},"properties":{"id":{"cod":11001749,"nom":"C.C. Instituci\u00f3n Provincial Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Recinto Interior Zona Franca. Edificio Europa, local 2, planta 1\u00aa","mun":"C\u00e1diz","cp":11011,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true}],"mod":{"cam":4},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.288707,36.524795]},"properties":{"id":{"cod":11001762,"nom":"I.E.S. Columela","dom":"C/ Barcelona, 2","mun":"C\u00e1diz","cp":11006,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.136379,36.690859]},"properties":{"id":{"cod":11003217,"nom":"I.E.S. Alvar N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Sancho D\u00e1vila, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081464,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341651,36.161162]},"properties":{"id":{"cod":11003862,"nom":"I.E.S. Men\u00e9ndez Tolosa","dom":"Avda. de la Banqueta, 12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180487,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,8,20],"pue":"00590106","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.219351,36.60499]},"properties":{"id":{"cod":11004416,"nom":"I.E.S. Pedro Mu\u00f1oz Seca","dom":"Avda. de la Estaci\u00f3n, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"11590106":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0},"00590106":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081335,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160334,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,11,1],"pue":"11590106","pet":"30","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"11590106","pet":"PR3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.38403,36.20588]},"properties":{"id":{"cod":11005743,"nom":"I.E.S. Escuela de Hosteler\u00eda San Roque","dom":"Otros Cruce el Toril, s/n","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,2,14],"pue":"00590106","pet":"22","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,4,4],"pue":"00590106","pet":"20","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.128933,36.671508]},"properties":{"id":{"cod":11007387,"nom":"I.E.S. Asta Regia","dom":"Avda. Moreno Mendoza, 4","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.346064,36.779747]},"properties":{"id":{"cod":11007685,"nom":"I.E.S. El Picacho","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590106":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,1,27],"pue":"00590106","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.091776,36.280312]},"properties":{"id":{"cod":11008461,"nom":"I.E.S. La Atalaya","dom":"C/ Atalaya, s/n","mun":"Conil de la Frontera","cp":11140,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.283326,36.514156]},"properties":{"id":{"cod":11700299,"nom":"I.E.S. Drago","dom":"C/ Marianista Cubillo, 15","mun":"C\u00e1diz","cp":11008,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"11590106":{"fun":3,"org":0,"norg":1,"vi":3,"vt":0},"00590106":{"fun":1,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[28,7,5],"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,17],"pue":"11590106","pet":"19","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"11590106","pet":"25","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.247262,36.597036]},"properties":{"id":{"cod":11700603,"nom":"I.E.S. Pintor Juan Lara","dom":"Otros Camino del \u00c1guila, 6","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.148814,36.407822]},"properties":{"id":{"cod":11700883,"nom":"I.E.S. La Pedrera Blanca","dom":"Otros Callej\u00f3n de la Pedrera, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0},"11590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20163088,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181337,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,9,2],"pue":"11590106","pet":"18","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.097434,36.699737]},"properties":{"id":{"cod":11701139,"nom":"I.E.S. Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Caulina, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777953,37.862725]},"properties":{"id":{"cod":14002984,"nom":"I.E.S. Averroes","dom":"C/ Motril, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14013,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.141237,38.495418]},"properties":{"id":{"cod":14004099,"nom":"I.E.S. Jerez y Caballero","dom":"Paseo de la Constituci\u00f3n, 14","mun":"Hinojosa del Duque","cp":14270,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590106":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758062,37.895355]},"properties":{"id":{"cod":14007180,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Plaza Platero Pedro de Bares, 31 A","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14007,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20085263,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753003,37.899934]},"properties":{"id":{"cod":14700079,"nom":"I.E.S. Gran Capit\u00e1n","dom":"C/ Arcos de la Frontera, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":7,"org":5,"norg":6,"vi":2,"vt":0},"11590106":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20083076,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181623,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,7],"pue":"11590106","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.200755,37.437489]},"properties":{"id":{"cod":14700377,"nom":"I.E.S. Carmen Panti\u00f3n","dom":"C/ Haza Luna, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.367323,37.320192]},"properties":{"id":{"cod":14700468,"nom":"I.E.S. Nuevo Scala","dom":"C/ Junquillo, s/n","mun":"Rute","cp":14960,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":15,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[6,0,24],"pue":"DU590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.700547,36.738996]},"properties":{"id":{"cod":18000601,"nom":"I.E.S. Antigua Sexi","dom":"C/ Lo Colorado, s/n","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20162614,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180117,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.606402,37.155408]},"properties":{"id":{"cod":18004355,"nom":"C.P.I.F.P. Hurtado de Mendoza","dom":"C/ Francisco Palau y Quer, 17","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":12,"org":6,"norg":7,"vi":6,"vt":0},"00590106":{"fun":9,"org":7,"norg":8,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20162404,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180421,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160115,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20163025,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181089,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184533,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186381,"pue":"11590106","pet":"14","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186801,"pue":"11590106","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187327,"pue":"11590106","pet":"17","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[10,0,11],"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20081424,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.154409,37.173235]},"properties":{"id":{"cod":18005980,"nom":"I.E.S. Virgen de la Caridad","dom":"C/ Cervantes, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.581157,36.745005]},"properties":{"id":{"cod":18009961,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. de Motril, s/n","mun":"Salobre\u00f1a","cp":18680,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182397,"pue":"11590106","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.522978,36.741191]},"properties":{"id":{"cod":18700426,"nom":"I.E.S. Francisco Giner de los R\u00edos","dom":"C/ La matraquilla, 5","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0},"00590106":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160385,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20161819,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.586146,37.162548]},"properties":{"id":{"cod":18700441,"nom":"I.E.S. Miguel de Cervantes","dom":"C/  Camino Real de los Neveros, 1","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.42061,36.900807]},"properties":{"id":{"cod":18700761,"nom":"I.E.S. Alpujarra","dom":"Avda. Lora Tamayo, s/n","mun":"\u00d3rgiva","cp":18400,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20161264,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[16,8,20],"pue":"00590106","pet":"25","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.948541,37.263611]},"properties":{"id":{"cod":21001892,"nom":"I.E.S. La R\u00e1bida","dom":"Avda. Manuel Siurot, 9","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":3,"vt":0},"11590106":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20161750,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,11,11],"pue":"00590106","pet":"38","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,12],"pue":"00590106","pet":"24","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"11590106","pet":"35","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.766119,37.576794]},"properties":{"id":{"cod":21003165,"nom":"I.E.S. Diego Angulo","dom":"Ctra. de Cala\u00f1as, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.9645,37.185673]},"properties":{"id":{"cod":21700307,"nom":"I.E.S. Salt\u00e9s","dom":"C/ Pintor Jos\u00e9 Caballero, s/n","mun":"Punta Umbr\u00eda","cp":21100,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181989,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,0,14],"pue":"00590106","pet":"61","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.565246,37.894041]},"properties":{"id":{"cod":21700381,"nom":"I.E.S. San Blas","dom":"Plaza Do\u00f1a Elvira Embid, s/n","mun":"Aracena","cp":21200,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.520557,37.267359]},"properties":{"id":{"cod":21700654,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de la Juventud, s/n","mun":"Almonte","cp":21730,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.475183,37.996077]},"properties":{"id":{"cod":23000830,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s de Vandelvira","dom":"C/ Garnica, 3","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":616,"pro":false,"aum":88,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":744,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":4},"pla":{"00590106":{"fun":7,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":2},"SP590106":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160397,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,10,18],"pue":"00590106","pet":"10","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,2,14],"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,4,8],"pue":"00590106","pet":"PR2","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20161195,"pue":"SP590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20082390,"pue":"SP590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.00593,37.912454]},"properties":{"id":{"cod":23001111,"nom":"I.E.S. Castillo de la Yedra","dom":"C/ Cruz de Orea, 57","mun":"Cazorla","cp":23470,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,2],"pue":"00590106","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.782897,37.781859]},"properties":{"id":{"cod":23002474,"nom":"I.E.S. Jabalcuz","dom":"C/ Santa Mar\u00eda del Valle, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181567,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,15],"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590106":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20082837,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180731,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.585299,38.38525]},"properties":{"id":{"cod":23700323,"nom":"I.E.S. Doctor Francisco Mar\u00edn","dom":"Ctra. de la Puerta, 49","mun":"Siles","cp":23380,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.922259,37.452044]},"properties":{"id":{"cod":23700542,"nom":"I.E.S. Antonio de Mendoza","dom":"Otros Pasaje del Coto, s/n","mun":"Alcal\u00e1 la Real","cp":23680,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.555683,37.018988]},"properties":{"id":{"cod":29001145,"nom":"I.E.S. Pedro Espinosa","dom":"C/ Carrera, 12","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180711,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.154551,36.429673]},"properties":{"id":{"cod":29002885,"nom":"I.E.S. Monterroso","dom":"Avda. Santo Tom\u00e1s de Aquino, s/n","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"00590106":{"fun":1,"org":2,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":210305,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20161501,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":504,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":250,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":11,"org":6,"norg":8,"vi":6,"vt":0},"11590106":{"fun":1,"org":1,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20162131,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20161156,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20162320,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20162521,"pue":"00590106","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183535,"pue":"00590106","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184777,"pue":"00590106","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185739,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419744,36.728515]},"properties":{"id":{"cod":29005977,"nom":"I.E.S. C\u00e1novas del Castillo","dom":"C/ San Mill\u00e1n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"10590106":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":0,"vt":2},"11590106":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0},"00590106":{"fun":1,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0},"DU590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160166,"pue":"DU590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.510489,36.619179]},"properties":{"id":{"cod":29006568,"nom":"I.E.S. Los Manantiales","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 21","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"11590106":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162491,"pue":"11590106","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.883592,36.515707]},"properties":{"id":{"cod":29006854,"nom":"I.E.S. Sierra Blanca","dom":"Avda. Doctor Maiz Vi\u00f1als, 24","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.6374,36.537881]},"properties":{"id":{"cod":29007329,"nom":"I.E.S. Vega de Mijas","dom":"C/ Don Antonio Garc\u00eda Moreno, 5","loc":"Las Lagunas","mun":"Mijas","cp":29651,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":4,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0},"00590106":{"fun":1,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20161399,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.168439,36.749472]},"properties":{"id":{"cod":29007998,"nom":"I.E.S. P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 3","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":32,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0},"00590106":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160232,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20064131,"pue":"11590106","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182195,"pue":"11590106","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.534011,36.60406]},"properties":{"id":{"cod":29012064,"nom":"I.E.S. Arroyo de la Miel","dom":"Avda. Inmaculada Concepci\u00f3n, s/n","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29631,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590106":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"00590106":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20161153,"pue":"11590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180341,"pue":"11590106","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44268,36.707888]},"properties":{"id":{"cod":29012076,"nom":"I.E.S. Ben Gabirol","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, 6","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.50146,36.667428]},"properties":{"id":{"cod":29700357,"nom":"I.E.S. Jacaranda","dom":"C/ Gaspar Sanz, 1. Urb. Platero","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.650814,37.465355]},"properties":{"id":{"cod":41001094,"nom":"I.E.S. Maese Rodrigo","dom":"Ctra. de Alcal\u00e1, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.408864,37.330607]},"properties":{"id":{"cod":41002694,"nom":"I.E.S. Isidro de Arcenegui y Carmona","dom":"C/ Cerro la Leva, s/n","mun":"Marchena","cp":41620,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182313,"pue":"00590106","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.46366,37.121334]},"properties":{"id":{"cod":41002955,"nom":"I.E.S. Fray Bartolom\u00e9 de las Casas","dom":"Plaza de la Alameda, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[14,2,6],"pue":"00590106","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977592,37.379229]},"properties":{"id":{"cod":41006936,"nom":"I.E.S. Murillo","dom":"C/ Jos\u00e9 Recuerda Rubio, s/n","mun":"Sevilla","cp":41018,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20160280,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20102565,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977689,37.385682]},"properties":{"id":{"cod":41006951,"nom":"I.E.S. Luca de Tena","dom":"C/ Pirineos, 17","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20103769,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.965462,37.416405]},"properties":{"id":{"cod":41007451,"nom":"I.E.S. Pino Montano","dom":"Otros N\u00faclo Residencial  Las Almenas, 19","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590106":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20163262,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.879158,37.296166]},"properties":{"id":{"cod":41008970,"nom":"I.E.S. Aguilar y Cano","dom":"Otros Camino del Cahiz, 36","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963919,37.360436]},"properties":{"id":{"cod":41009056,"nom":"I.E.S. Pol\u00edgono Sur","dom":"C/ Esclava del Se\u00f1or, 2","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":250,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182049,"pue":"00590106","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.904636,37.386731]},"properties":{"id":{"cod":41009883,"nom":"I.E.S. Torreblanca","dom":"C/ Torregrosa, 85","mun":"Sevilla","cp":41016,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.955032,37.377475]},"properties":{"id":{"cod":41015755,"nom":"I.E.S. Salvador T\u00e1vora","dom":"C/ Puerto de los Alazores, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590106":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064435,"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160937,"pue":"00590106","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.027771,37.380218]},"properties":{"id":{"cod":41019219,"nom":"I.E.D.A. INSTITUTO DE ENSE\u00d1ANZA A DISTANCIA DE ANDALUC\u00cdA","dom":"C/ Juder\u00eda, n\u00ba 1. Edificio Vega del Rey, 1. Planta 2\u00aa","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":910,"pro":false,"aum":910,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":910,"pro":false,"aum":910,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.991325,37.40671]},"properties":{"id":{"cod":41700038,"nom":"I.E.S. Macarena","dom":"C/ Doctor Jos\u00e9 Manuel Puelles de los Santos, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20162254,"pue":"00590106","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.930367,37.398214]},"properties":{"id":{"cod":41700385,"nom":"I.E.S. V Centenario","dom":"C/ Doctor Miguel R\u00edos Sarmiento, s/n","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161054,"pue":"00590106","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180413,"pue":"00590106","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967911,37.585871]},"properties":{"id":{"cod":41700971,"nom":"I.E.S. Burguillos","dom":"C/ Albahaca, s/n","mun":"Burguillos","cp":41220,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.070741,37.388702]},"properties":{"id":{"cod":41701286,"nom":"I.E.S. El Majuelo","dom":"C/ Enrique Granados, 43","mun":"Gines","cp":41960,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590106":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181995,"pue":"00590106","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182629,"pue":"00590106","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[25,11,24],"pue":"00590106","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.771502,37.18351]},"properties":{"id":{"cod":41701997,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00eda Infantes","dom":"C/ Jilguero, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.618847,37.863694]},"properties":{"id":{"cod":41702072,"nom":"I.E.S. San Fernando","dom":"Avda. Cuesta Blanca, s/n","mun":"Constantina","cp":41450,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.072822,36.926292]},"properties":{"id":{"cod":41702278,"nom":"I.E.S. El Fontanal","dom":"Avda. Antonio Calvo Ruiz, 17","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}}]}
