{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590102],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590102":"An\u00e1lisis y qu\u00edmica industrial P.E.S","11590102":"An\u00e1lisis y qu\u00edmica industrial (Ingl\u00e9s) P.E.S","DU590102":"An\u00e1lisis y qu\u00edmica industrial (Dual) P.E.S.","DUBIL102":"An\u00e1lisis y qu\u00edmica industrial (Ingl\u00e9s. Dual) P.E.S.","IN590102":"An\u00e1lisis y qu\u00edmica industrial (C.P.I.F.P.) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"15GMOL792":{"nombre":"Operaciones de Laboratorio","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGM"},"15GMPQ487":{"nombre":"Planta Qu\u00edmica","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGM"},"15GSFPFBA397":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n de Productos Farmac\u00e9uticos, Biotecnol\u00f3gicos y Afines","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"15GSIPPP59":{"nombre":"Industrias de Proceso de Pasta y Papel","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"15GSLACC182":{"nombre":"Laboratorio de An\u00e1lisis y de Control de Calidad","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"15GSQA829":{"nombre":"Qu\u00edmica Ambiental","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"15GSQI862":{"nombre":"Qu\u00edmica Industrial","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"16GSPRP177":{"nombre":"Prevenci\u00f3n de Riesgos Profesionales","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"20GSECA745":{"nombre":"Educaci\u00f3n y Control Ambiental","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"26GMRETA357":{"nombre":"Redes y Estaciones de Tratamiento de Aguas","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGM"},"26GSGA773":{"nombre":"Gesti\u00f3n del Agua","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"},"7GMCMMP720":{"nombre":"Conformado por Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGM"},"7GSPPMMP110":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00590102","11590102","DU590102","DUBIL102"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.456115,36.849606]},"properties":{"id":{"cod":4001187,"nom":"I.E.S. Los \u00c1ngeles","dom":"C/ Maestr\u00eda, 2","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSQA829","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":8,"org":6,"norg":6,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187791,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[18,8,2],"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.345321,36.164938]},"properties":{"id":{"cod":11003874,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. Mar\u00eda Auxiliadora, 16","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"15GMPQ487","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590102":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,9,3],"pue":"00590102","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,21],"pue":"00590102","pet":"PR3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590102":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.446901,36.147717]},"properties":{"id":{"cod":11008495,"nom":"I.E.S. Torre Almirante","dom":"Otros Pol\u00edgono del Rosario, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,7,15],"pue":"00590102","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.443103,36.115309]},"properties":{"id":{"cod":11700342,"nom":"I.E.S. El Getares","dom":"Ctra. Getares, s/n. Urb. Villa Rosa","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"15GSQI862","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180211,"pue":"00590102","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.433584,37.470039]},"properties":{"id":{"cod":14000835,"nom":"I.E.S. Felipe Sol\u00eds Villechenous","dom":"Avda. Fuente del R\u00edo, 15","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777028,37.885409]},"properties":{"id":{"cod":14002923,"nom":"I.E.S. Maim\u00f3nides","dom":"C/ Alfonso XIII, 4","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14001,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":4,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[13,10,22],"pue":"00590102","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,3,14],"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,11],"pue":"00590102","pet":"17","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616717,37.183185]},"properties":{"id":{"cod":18004288,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Hermenegildo Lanz","dom":"C/ Albond\u00f3n, 7","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185135,"pue":"00590102","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1100,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591113,37.161702]},"properties":{"id":{"cod":18700098,"nom":"I.E.S. Zaid\u00edn-Vergeles","dom":"C/ Primavera, 26-28","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":70,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSFPFBA397","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":18700098,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":11,"org":8,"norg":10,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180103,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181805,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181841,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"15GMPQ487","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSQI862","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":3,"vt":0},"11590102":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0},"DU590102":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182209,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186235,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188095,"pue":"00590102","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"11590102","pet":"PR2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,9,13],"pue":"DU590102","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.932191,37.267769]},"properties":{"id":{"cod":21003712,"nom":"I.E.S. Fuentepi\u00f1a","dom":"C/ Camino del Saladillo, s/n","mun":"Huelva","cp":21007,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":20,"pro":false,"aum":-10,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-2},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,3,25],"pue":"00590102","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,15],"pue":"00590102","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.976847,37.716367]},"properties":{"id":{"cod":23003119,"nom":"I.E.S. Fernando III","dom":"Otros Parque Manuel Carrasco, s/n","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GMCMMP720","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":false},{"ens":"7GSPPMMP110","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"DUBIL102":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,7,29],"pue":"DUBIL102","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSQA829","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSFPFBA397","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590102":{"fun":7,"org":6,"norg":7,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186623,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590102":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1100,"pro":false,"mar":false},{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":525,"pro":false,"aum":135,"mar":false}],"mod":{"cam":6},"pla":{"00590102":{"fun":12,"org":10,"norg":11,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180371,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182717,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183093,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183789,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186051,"pue":"00590102","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}}]}
