{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590122],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590122":"Procesos y productos en artes gr\u00e1ficas P.E.S","DU590122":"Procesos y productos en artes gr\u00e1ficas (Dual) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"4GMIG151":{"nombre":"Impresi\u00f3n Gr\u00e1fica","puestos":["00590122"],"grado":"CFGM"},"4GMPAG737":{"nombre":"Postimpresi\u00f3n y Acabados Gr\u00e1ficos","puestos":["00590122"],"grado":"CFGM"},"4GMPD854":{"nombre":"Preimpresi\u00f3n Digital","puestos":["00590122"],"grado":"CFGM"},"4GSDEPIM930":{"nombre":"Dise\u00f1o y Edici\u00f3n de Publicaciones Impresas y Multimedia","puestos":["00590122"],"grado":"CFGS"},"4GSDGPG407":{"nombre":"Dise\u00f1o y Gesti\u00f3n de la Producci\u00f3n Gr\u00e1fica","puestos":["00590122"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.207318,36.457879]},"properties":{"id":{"cod":11700512,"nom":"I.E.S. Jorge Juan","dom":"Avda. Duque de Arcos, 11","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787155,37.897459]},"properties":{"id":{"cod":14000707,"nom":"I.E.S. El Tablero","dom":"Avda. de la Arruzafilla, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"4GMIG151","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590122":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,1,2],"pue":"00590122","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590122","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604701,37.182038]},"properties":{"id":{"cod":18004276,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel Ganivet","dom":"C/ Santa B\u00e1rbara, 15","mun":"Granada","cp":18001,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590122":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,9,16],"pue":"00590122","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[10,7,19],"pue":"00590122","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.947982,37.264787]},"properties":{"id":{"cod":21001909,"nom":"I.E.S. Diego de Guzm\u00e1n y Quesada","dom":"Avda. Manuel Siurot, 11","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":11,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590122":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,8],"pue":"00590122","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.949521,37.764706]},"properties":{"id":{"cod":23003983,"nom":"I.E.S. Santo Reino","dom":"Avda. del Parque, 67","mun":"Torredonjimeno","cp":23650,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590122":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,3,9],"pue":"00590122","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"4GMIG151","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590122":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,9,16],"pue":"00590122","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971525,37.404268]},"properties":{"id":{"cod":41700117,"nom":"I.E.S. Llanes","dom":"C/ Escultor Francisco Buiza, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"4GMIG151","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"4GSDGPG407","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590122":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,8,1],"pue":"00590122","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[10,6,9],"pue":"00590122","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,4,28],"pue":"00590122","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,10,4],"pue":"00590122","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}}]}
