{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590103],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590103":"Asesor\u00eda y procesos de imagen personal P.E.S","11590103":"Asesor\u00eda y procesos de imagen personal (Ingl\u00e9s) P.E.S.","CI590103":"Asesor\u00eda y procesos de imagen personal (Nueva implantaci\u00f3n) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"10GMEB233":{"nombre":"Est\u00e9tica y Belleza","puestos":["00590103","11590103"],"grado":"CFGM"},"10GMPCC689":{"nombre":"Peluquer\u00eda y Cosm\u00e9tica Capilar","puestos":["00590103","11590103"],"grado":"CFGM"},"10GSAIPC394":{"nombre":"Asesor\u00eda de Imagen Personal y Corporativa","puestos":["00590103","11590103"],"grado":"CFGS"},"10GSCMP248":{"nombre":"Caracterizaci\u00f3n y Maquillaje Profesional","puestos":["00590103","11590103"],"grado":"CFGS"},"10GSEDP358":{"nombre":"Estilismo y Direcci\u00f3n de Peluquer\u00eda","puestos":["00590103","11590103"],"grado":"CFGS"},"10GSEIB775":{"nombre":"Est\u00e9tica Integral y Bienestar","puestos":["00590103","11590103"],"grado":"CFGS"},"29GMC250":{"nombre":"Caracterizaci\u00f3n","puestos":["00590103","11590103"],"grado":"CFGM"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.024834,36.746941]},"properties":{"id":{"cod":4000110,"nom":"I.E.S. Abdera","dom":"C/ Marisma, 6","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,3,23],"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590103","pet":"17","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.14123,37.384135]},"properties":{"id":{"cod":4000250,"nom":"I.E.S. Cardenal Cisneros","dom":"Avda. de Am\u00e9rica, s/n","mun":"Albox","cp":4800,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590103","pet":"PR4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.442516,36.848694]},"properties":{"id":{"cod":4001163,"nom":"I.E.S. Alhadra","dom":"C/ de los Colegios, 7","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590103":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187541,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590103","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.345321,36.164938]},"properties":{"id":{"cod":11003874,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. Mar\u00eda Auxiliadora, 16","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590103","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.15788,36.420708]},"properties":{"id":{"cod":11007582,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Avda. de la Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.137313,36.698292]},"properties":{"id":{"cod":11008513,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s Ben\u00edtez","dom":"C/ Doctor Fl\u00e9ming, s/n. Pol\u00edgono de San Benito","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,0,7],"pue":"00590103","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.217967,36.608599]},"properties":{"id":{"cod":11700445,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Luis Tejada Peluffo","dom":"Avda. Guardia Civil, 1","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.360301,36.777925]},"properties":{"id":{"cod":11700615,"nom":"I.E.S. Juan Sebasti\u00e1n Elcano","dom":"Plaza Escritor Eduardo Mendicuti, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,4,13],"pue":"00590103","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,5,2],"pue":"00590103","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,3],"pue":"00590103","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787155,37.897459]},"properties":{"id":{"cod":14000707,"nom":"I.E.S. El Tablero","dom":"Avda. de la Arruzafilla, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":7,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":1}},"adj":[{"col":"I","esc":20180643,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186501,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.600656,37.194775]},"properties":{"id":{"cod":18009377,"nom":"C.P.I.F.P. Aynadamar","dom":"Paseo Paseo de Cartuja, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":11,"org":7,"norg":7,"vi":4,"vt":1},"11590103":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":0,"vt":1}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081284,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180505,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180745,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183243,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.711297,37.189772]},"properties":{"id":{"cod":18009444,"nom":"I.E.S. Hispanidad","dom":"C/ Celestino Mutis, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187417,"pue":"00590103","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188303,"pue":"00590103","pet":"42","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,10,25],"pue":"00590103","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.5518,37.38159]},"properties":{"id":{"cod":21700460,"nom":"I.E.S. La Palma","dom":"Paseo de los Estudiantes, s/n","mun":"La Palma del Condado","cp":21700,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.790653,37.77049]},"properties":{"id":{"cod":23005529,"nom":"I.E.S. San Juan Bosco","dom":"C/ Mill\u00e1n de Priego, 6","mun":"Ja\u00e9n","cp":23007,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182023,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,3,15],"pue":"00590103","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,25],"pue":"00590103","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.633894,38.108683]},"properties":{"id":{"cod":23005979,"nom":"I.E.S. Himilce","dom":"Ctra. de Arrayanes, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181537,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,27],"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,11,17],"pue":"00590103","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.510489,36.619179]},"properties":{"id":{"cod":29006568,"nom":"I.E.S. Los Manantiales","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 21","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180793,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.884718,36.745476]},"properties":{"id":{"cod":29007241,"nom":"I.E.S. El Chaparil","dom":"C/ Antonio Ferrandis (Chanquete)","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186873,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.100156,36.773489]},"properties":{"id":{"cod":29008671,"nom":"I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos","dom":"Avda. Vivar T\u00e9llez, s/n","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.345352,36.722674]},"properties":{"id":{"cod":29009922,"nom":"I.E.S. El Palo","dom":"Otros Camino Viejo de V\u00e9lez, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29018,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186615,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188135,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[10,2,19],"pue":"00590103","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.460363,36.697466]},"properties":{"id":{"cod":29010365,"nom":"I.E.S. Profesor Isidoro S\u00e1nchez","dom":"Otros Nuevo San Andr\u00e9s. Complejo Guadaljaire","mun":"M\u00e1laga","cp":29003,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,1,29],"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,1,18],"pue":"00590103","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,11],"pue":"00590103","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.99622,36.49096]},"properties":{"id":{"cod":29011540,"nom":"I.E.S. Salduba","dom":"Otros Finca El Arquillo, s/n","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182537,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,4,9],"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.944577,37.486256]},"properties":{"id":{"cod":41003741,"nom":"I.E.S. Miguel de Ma\u00f1ara","dom":"C/ Cultura, s/n. (Aptdo. de correos 103)","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101659,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187127,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967878,37.376869]},"properties":{"id":{"cod":41009871,"nom":"I.E.S. Beatriz de Suabia","dom":"C/ Beatriz de Suabia, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":10,"org":7,"norg":8,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081317,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20083875,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186007,"pue":"00590103","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.904636,37.386731]},"properties":{"id":{"cod":41009883,"nom":"I.E.S. Torreblanca","dom":"C/ Torregrosa, 85","mun":"Sevilla","cp":41016,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEIB775","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.841903,37.333633]},"properties":{"id":{"cod":41700105,"nom":"I.E.S. Albero","dom":"Avda. Tren de los Panaderos, 13","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.034938,37.362127]},"properties":{"id":{"cod":41701390,"nom":"I.E.S. San Juan","dom":"C/ Santo Domingo de Guzm\u00e1n, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590103":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.973217,37.360544]},"properties":{"id":{"cod":41701675,"nom":"I.E.S. Joaqu\u00edn Romero Murube","dom":"C/ Manuel Fal Conde, 7","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590103":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}}]}
