{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590120],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590120":"Procesos y productos de textil, confecci\u00f3n y piel P.E.S","11590120":"Procesos y productos de textil, confecci\u00f3n y piel (Ingl\u00e9s) P.E.S.","DU590120":"Procesos y productos de textil, confecci\u00f3n y piel (Dual) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"13GMCCM142":{"nombre":"Calzado y Complementos de Moda","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGM"},"13GMCM639":{"nombre":"Confecci\u00f3n y Moda","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGM"},"13GMFEPT497":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n y Ennoblecimiento de Productos Textiles","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGM"},"13GSC254":{"nombre":"Curtidos","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGS"},"13GSDPCC444":{"nombre":"Dise\u00f1o y Producci\u00f3n de Calzado y Complementos","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGS"},"13GSDTTP20":{"nombre":"Dise\u00f1o T\u00e9cnico en Textil y Piel","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGS"},"13GSPM572":{"nombre":"Patronaje y Moda","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGS"},"13GSVME668":{"nombre":"Vestuario a Medida y de Espect\u00e1culos","puestos":["00590120","11590120","DU590120"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.093912,37.708304]},"properties":{"id":{"cod":14700304,"nom":"I.E.S. Colonial","dom":"Ctra. La Ventilla, s/n","mun":"Fuente Palmera","cp":14120,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"DU590120":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"DU590120","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590120":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":1},"11590120":{"fun":0,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[20,8,25],"pue":"00590120","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"13GMCCM142","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":21002951,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.209939,37.258855]},"properties":{"id":{"cod":21700630,"nom":"I.E.S. La Arboleda","dom":"Avda. de la Arboleda, s/n","mun":"Lepe","cp":21440,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.921459,37.410187]},"properties":{"id":{"cod":41011129,"nom":"I.E.S. Pablo Picasso","dom":"Avda. Ontur, s/n","mun":"Sevilla","cp":41019,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590120":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,5,18],"pue":"00590120","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}}]}
