{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590107],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590059":"APOYO AL \u00c1REA CIENT\u00cdFICA O TECNOL\u00d3GICA","00590107":"Inform\u00e1tica P.E.S","11590107":"Inform\u00e1tica (Ingl\u00e9s) P.E.S.","CI590107":"Inform\u00e1tica (Nueva implantaci\u00f3n) P.E.S.","DU590107":"Inform\u00e1tica (Dual) P.E.S.","ED590107":"Inform\u00e1tica (IEDA) P.E.S.","SP590107":"Inform\u00e1tica (Semipresencial) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"23GMSMR168":{"nombre":"Sistemas Microinform\u00e1ticos y Redes","puestos":["00590107","11590107","DU590107","ED590107","SP590107"],"grado":"CFGM"},"23GSASI820":{"nombre":"Administraci\u00f3n de Sistemas Inform\u00e1ticos en Red","puestos":["00590107","11590107","DU590107","ED590107","SP590107"],"grado":"CFGS"},"23GSDA859":{"nombre":"Desarrollo de Aplicaciones Web","puestos":["00590107","11590107","DU590107","ED590107","SP590107"],"grado":"CFGS"},"23GSDAM517":{"nombre":"Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma","puestos":["00590107","11590107","DU590107","ED590107","SP590107"],"grado":"CFGS"},"BAE":{"nombre":"Bachillerato de Artes Esc\u00e9nicas","puestos":["00590107","11590107","CI590107","DU590107","ED590107","SP590107"]},"BAP":{"nombre":"Bachillerato de Artes Pl\u00e1sticas","puestos":["00590107","11590107","CI590107","DU590107","ED590107","SP590107"]},"BCT":{"nombre":"Bachillerato de Ciencias","puestos":["00590107","11590107","CI590107","DU590107","ED590107","SP590107"]},"BHCS":{"nombre":"Bachillerato de Humanidades y Ciencias Sociales","puestos":["00590107","11590107","CI590107","DU590107","ED590107","SP590107"]}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.024834,36.746941]},"properties":{"id":{"cod":4000110,"nom":"I.E.S. Abdera","dom":"C/ Marisma, 6","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,7],"pue":"00590107","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,6],"pue":"00590107","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.025991,36.746196]},"properties":{"id":{"cod":4000134,"nom":"I.E.S. Gaviota","dom":"C/ Estero, 4","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20083979,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[26,7,10],"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.14123,37.384135]},"properties":{"id":{"cod":4000250,"nom":"I.E.S. Cardenal Cisneros","dom":"Avda. de Am\u00e9rica, s/n","mun":"Albox","cp":4800,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"11590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20063559,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.59844,36.800854]},"properties":{"id":{"cod":4000331,"nom":"I.E.S. El Parador","dom":"C/ Eduardo Fajardo, 50","loc":"El Parador de las Hortichuelas","mun":"Roquetas de Mar","cp":4721,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.639403,36.728066]},"properties":{"id":{"cod":4000341,"nom":"I.E.S. Las Marinas","dom":"C/ Coimbra, 1","loc":"Las Marinas","mun":"Roquetas de Mar","cp":4740,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":1,"norg":1,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064713,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,4,21],"pue":"00590107","pet":"31","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,1,27],"pue":"00590107","pet":"27","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.45036,36.832958]},"properties":{"id":{"cod":4001141,"nom":"I.E.S. Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n Alonso","dom":"C/ Celia Vi\u00f1as, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180865,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.461142,36.838004]},"properties":{"id":{"cod":4001151,"nom":"I.E.S. Celia Vi\u00f1as","dom":"C/ Javier Sanz, 15","mun":"Almer\u00eda","cp":4004,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":10,"org":8,"norg":9,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081583,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180615,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183525,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184609,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[22,6,13],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.442516,36.848694]},"properties":{"id":{"cod":4001163,"nom":"I.E.S. Alhadra","dom":"C/ de los Colegios, 7","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183595,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.456115,36.849606]},"properties":{"id":{"cod":4001187,"nom":"I.E.S. Los \u00c1ngeles","dom":"C/ Maestr\u00eda, 2","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.467937,36.850534]},"properties":{"id":{"cod":4001205,"nom":"I.E.S. Almeraya","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.464271,36.837055]},"properties":{"id":{"cod":4001242,"nom":"E.A. Almer\u00eda","dom":"Plaza Pablo Cazard, 1","mun":"Almer\u00eda","cp":4001,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.824696,37.185536]},"properties":{"id":{"cod":4001497,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Ctra. AL-153, Km 1\u00bf5","mun":"Garrucha","cp":4630,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20061953,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186409,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.946664,36.841284]},"properties":{"id":{"cod":4001825,"nom":"I.E.S. Sierra de G\u00e1dor","dom":"C/ Ram\u00f3n y Cajal, 1","mun":"Berja","cp":4760,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DC","esc":20064673,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,16],"pue":"00590107","pet":"98","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.187055,37.353563]},"properties":{"id":{"cod":4001931,"nom":"I.E.S. Valle del Almanzora","dom":"Avda. Espa\u00f1a, 33","mun":"Cantoria","cp":4850,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20081577,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186429,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,3,25],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.801135,36.76696]},"properties":{"id":{"cod":4002313,"nom":"I.E.S. Santo Domingo","dom":"Avda. Oasis, 135","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184399,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.839458,37.168867]},"properties":{"id":{"cod":4002532,"nom":"I.E.S. Sierra Nevada","dom":"Avda. Juan Aparicio, 3","mun":"Fi\u00f1ana","cp":4500,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183219,"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,1,20],"pue":"00590107","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.947161,37.395414]},"properties":{"id":{"cod":4002714,"nom":"I.E.S. Cura Valera","dom":"Avda. Guillermo Reyna, 35","mun":"Hu\u00e9rcal-Overa","cp":4600,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.299413,37.337843]},"properties":{"id":{"cod":4003135,"nom":"I.E.S. Juan Rubio Ortiz","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 10","mun":"Macael","cp":4867,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.294736,37.351266]},"properties":{"id":{"cod":4003457,"nom":"I.E.S. Rosa Navarro","dom":"Avda. de Portugal, s/n","mun":"Olula del R\u00edo","cp":4860,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182393,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182723,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,10,9],"pue":"00590107","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.86479,37.245421]},"properties":{"id":{"cod":4004437,"nom":"I.E.S. Alyanub","dom":"C/ Mayor, 58","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184195,"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.465164,36.850156]},"properties":{"id":{"cod":4004620,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"Paseo de la Caridad, 125. Finca Santa Isabel","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":null,"esp":"parcial","pla":374,"pro":false,"aum":170,"mar":true}],"mod":{"cam":9},"pla":{"00590107":{"fun":18,"org":11,"norg":12,"vi":7,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20081381,"pue":"00590107","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180591,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[14,5,28],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,5,28],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,3,12],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,9,16],"pue":"00590107","pet":"13","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.452095,36.83923]},"properties":{"id":{"cod":4004802,"nom":"I.E.S. Albor\u00e1n","dom":"Avda. Padre M\u00e9ndez, 30","mun":"Almer\u00eda","cp":4006,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064731,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.468576,36.850883]},"properties":{"id":{"cod":4004814,"nom":"I.E.S. El Argar","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.815665,36.781822]},"properties":{"id":{"cod":4004826,"nom":"I.E.S. Murgi","dom":"Avda. Pr\u00edncipes de Espa\u00f1a, 17","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":6,"norg":6,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20083599,"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,3],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.627572,36.757684]},"properties":{"id":{"cod":4004966,"nom":"I.E.S. Sabinar","dom":"C/ P\u00edo Baroja, s/n","mun":"Roquetas de Mar","cp":4740,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185363,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.858874,37.244206]},"properties":{"id":{"cod":4004978,"nom":"I.E.S. El Palmeral","dom":"C/ Hemano L\u00e1zaro, s/n","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184423,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.148344,37.386141]},"properties":{"id":{"cod":4005284,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Garc\u00eda Ramos","dom":"Ctra. de la Estaci\u00f3n, 8","mun":"Albox","cp":4800,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.945953,37.395745]},"properties":{"id":{"cod":4005363,"nom":"I.E.S. Al-Bujaira","dom":"Avda. Guillermo Reyna, 37","mun":"Hu\u00e9rcal-Overa","cp":4600,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182361,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.738227,37.007089]},"properties":{"id":{"cod":4005533,"nom":"I.E.S. Valle de Andarax","dom":"C/ Olivares, s/n","mun":"Canj\u00e1yar","cp":4450,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,9,3],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.443465,36.846319]},"properties":{"id":{"cod":4005958,"nom":"I.E.S. Albaida","dom":"Ctra. de N\u00edjar, s/n. Bda. Los Molinos","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20082572,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.583783,36.823732]},"properties":{"id":{"cod":4006045,"nom":"I.E.S. Mar Mediterr\u00e1neo","dom":"C/ Parcela 4-Sector 4\u00ba, junto a Palacios de Congresos","loc":"Aguadulce","mun":"Roquetas de Mar","cp":4720,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,4,22],"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,4,2],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.630084,36.756724]},"properties":{"id":{"cod":4700016,"nom":"I.E.S. Turaniana","dom":"Avda. de los Estudiantes, 86","mun":"Roquetas de Mar","cp":4740,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"11590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20082642,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.896322,37.006854]},"properties":{"id":{"cod":4700053,"nom":"I.E.S. Juan Goytisolo","dom":"C/ Joan Manuel Serrat, s/n","mun":"Carboneras","cp":4140,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,29],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,3,28],"pue":"00590107","pet":"PR1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,1,25],"pue":"00590107","pet":"25","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.385648,36.844963]},"properties":{"id":{"cod":4700107,"nom":"I.E.S. Sol de Portocarrero","dom":"Ctra. de N\u00edjar, Km 7","loc":"La Ca\u00f1ada de San Urbano","mun":"Almer\u00eda","cp":4120,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183509,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.132474,36.939902]},"properties":{"id":{"cod":4700132,"nom":"I.E.S. Campos de N\u00edjar","dom":"C/ Camino del Calvo, 43","loc":"Campohermoso","mun":"N\u00edjar","cp":4110,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,6,22],"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,15],"pue":"00590107","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.641611,36.800309]},"properties":{"id":{"cod":4700144,"nom":"I.E.S. La Puebla","dom":"Plaza Plat\u00f3n, 5","loc":"Puebla de V\u00edcar","mun":"V\u00edcar","cp":4738,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":442,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":407,"pro":false,"aum":72,"mar":true}],"mod":{"cam":3},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,3],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,3,23],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,2,11],"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,15],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.444705,36.842331]},"properties":{"id":{"cod":4700156,"nom":"I.E.S. Bah\u00eda de Almer\u00eda","dom":"C/ Luis Vives, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4006,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064515,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.575391,36.95983]},"properties":{"id":{"cod":4700259,"nom":"I.E.S. Cerro Milano","dom":"Ctra. Gador-Laujar, s/n","mun":"Alhama de Almer\u00eda","cp":4400,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.583032,36.80913]},"properties":{"id":{"cod":4700260,"nom":"I.E.S. Aguadulce","dom":"C/ Alhambra, 11","loc":"Aguadulce","mun":"Roquetas de Mar","cp":4720,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1470,"pro":false,"aum":90,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1560,"pro":false,"aum":90,"mar":true}],"mod":{"cam":9},"pla":{"00590107":{"fun":14,"org":10,"norg":11,"vi":6,"vt":0},"11590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045441,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20062825,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20064537,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":851845,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181475,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184823,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184991,"pue":"11590107","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.814287,36.782092]},"properties":{"id":{"cod":4700272,"nom":"I.E.S. Fuente Nueva","dom":"Avda. Pr\u00edncipes de Espa\u00f1a, 115","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.475782,36.838103]},"properties":{"id":{"cod":4700326,"nom":"I.E.S. Galileo","dom":"Avda. del Mar, 8","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183763,"pue":"00590107","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.748704,37.401853]},"properties":{"id":{"cod":4700341,"nom":"I.E.S. Mar Serena","dom":"C/ Emilio Zurano, 22","mun":"Pulp\u00ed","cp":4640,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182425,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184013,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.439265,37.347448]},"properties":{"id":{"cod":4700351,"nom":"I.E.S. Alto Almanzora","dom":"C/ Huertas de la Polaca, 14","mun":"T\u00edjola","cp":4880,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,6,0],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.684344,36.747043]},"properties":{"id":{"cod":4700363,"nom":"I.E.S. La Mojonera","dom":"Otros Camino Cuesta Blanca","mun":"La Mojonera","cp":4745,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,1,5],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,3,25],"pue":"00590107","pet":"32","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.448106,36.840202]},"properties":{"id":{"cod":4700442,"nom":"I.E.S. Azcona","dom":"C/ Policia Jos\u00e9 Rueda Alcaraz, 1","mun":"Almer\u00eda","cp":4006,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20081262,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.446496,36.830958]},"properties":{"id":{"cod":4700454,"nom":"I.E.S. Maestro Padilla","dom":"Avda. del Mediterr\u00e1neo, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.75559,36.763048]},"properties":{"id":{"cod":4700478,"nom":"I.E.S. Francisco Montoya","dom":"C/ Maleno,15","loc":"Las Norias","mun":"El Ejido","cp":4716,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180191,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,11],"pue":"00590107","pet":"34","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.820352,36.764459]},"properties":{"id":{"cod":4700481,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Otros Loma de la Mezquita, 170","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.078481,37.65097]},"properties":{"id":{"cod":4700508,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00edn","dom":"C/ Dolores R. Sope\u00f1a, 1","mun":"V\u00e9lez-Rubio","cp":4820,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183381,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.351074,36.851741]},"properties":{"id":{"cod":4700521,"nom":"I.E.S. El Alqui\u00e1n","dom":"Ctra. de N\u00edjar, s/n","loc":"El Alqui\u00e1n","mun":"Almer\u00eda","cp":4130,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,28],"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.440011,36.885623]},"properties":{"id":{"cod":4700570,"nom":"I.E.S. Carmen de Burgos","dom":"C/ Maestra Do\u00f1a Paquita, 2","mun":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda","cp":4230,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,17],"pue":"00590107","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.619885,36.802088]},"properties":{"id":{"cod":4700624,"nom":"I.E.S. Villa de V\u00edcar","dom":"Avda. Pintor Crist\u00f3bal Gonz\u00e1lez Soto, 2","loc":"La Gangosa","mun":"V\u00edcar","cp":4738,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,7,25],"pue":"00590107","pet":"26","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.61633,36.760102]},"properties":{"id":{"cod":4700648,"nom":"I.E.S. Algazul","dom":"C/ Santa Isabel, 29","mun":"Roquetas de Mar","cp":4740,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,3],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.464886,36.848994]},"properties":{"id":{"cod":4700651,"nom":"I.P.E.P. Almer\u00eda","dom":"Paseo de la Caridad, 125. Finca Santa Isabel","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.77205,36.785782]},"properties":{"id":{"cod":4700685,"nom":"I.E.S. Santa Mar\u00eda del \u00c1guila","dom":"C/ Lisboa, s/n","loc":"Santa Mar\u00eda del \u00c1guila","mun":"El Ejido","cp":4710,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,26],"pue":"00590107","pet":"39","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.48943,36.179904]},"properties":{"id":{"cod":11000289,"nom":"I.E.S. Carlos Cano","dom":"Avda. Carlos Cano, s/n","mun":"Los Barrios","cp":11370,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.456401,36.137943]},"properties":{"id":{"cod":11000368,"nom":"I.E.S. Isla Verde","dom":"Ctra. de C\u00e1diz-M\u00e1laga, s/n","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,3],"pue":"00590107","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.451722,36.133613]},"properties":{"id":{"cod":11000371,"nom":"I.E.S. Kursaal","dom":"Avda. Virgen de Europa, 4","mun":"Algeciras","cp":11201,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,28],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.448586,36.127347]},"properties":{"id":{"cod":11000381,"nom":"I.E.S. Ventura Mor\u00f3n","dom":"Plaza Joaqu\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez, 3","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"cam":-2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.448282,36.136955]},"properties":{"id":{"cod":11000447,"nom":"E.A. Algeciras","dom":"C/ Fray Tom\u00e1s del Valle, 2","mun":"Algeciras","cp":11202,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.817018,36.756914]},"properties":{"id":{"cod":11000711,"nom":"I.E.S. Alminares","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Arcos de la Frontera","cp":11630,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925386,36.19114]},"properties":{"id":{"cod":11000824,"nom":"I.E.S. Trafalgar","dom":"C/ Madrid, 4","mun":"Barbate","cp":11160,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":6,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,1,3],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,6],"pue":"00590107","pet":"59","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,6],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,14],"pue":"00590107","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,2,20],"pue":"00590107","pet":"35","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.288707,36.524795]},"properties":{"id":{"cod":11001762,"nom":"I.E.S. Columela","dom":"C/ Barcelona, 2","mun":"C\u00e1diz","cp":11006,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.274869,36.513199]},"properties":{"id":{"cod":11001828,"nom":"I.E.S. Rafael Alberti","dom":"C/ Amiel, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11012,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20062765,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.114922,36.676921]},"properties":{"id":{"cod":11001890,"nom":"I.E.S. Fernando Savater","dom":"C/ Parque Torcal de Antequera, s/n. Bda. Nazaret","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11406,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.279008,36.522363]},"properties":{"id":{"cod":11001932,"nom":"Escuela de Arte","dom":"Avda. de las Cortes, n\u00ba 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11012,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.279287,36.617104]},"properties":{"id":{"cod":11002079,"nom":"I.E.S. Francisco Javier de Uriarte","dom":"C/ Almirante Suanzes, s/n. Poblado Naval,  Zona 11","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.149383,36.414928]},"properties":{"id":{"cod":11002213,"nom":"I.E.S. Poeta Garc\u00eda Guti\u00e9rrez","dom":"C/ Santa Ana, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.201431,36.469928]},"properties":{"id":{"cod":11002651,"nom":"I.E.S. Bot\u00e1nico","dom":"C/ Drago, s/n. Bda. Cayetano Rold\u00e1n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.132216,36.691995]},"properties":{"id":{"cod":11003205,"nom":"I.E.S. Padre Luis Coloma","dom":"Avda. Alvaro Domecq, 10","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,4,16],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.136379,36.690859]},"properties":{"id":{"cod":11003217,"nom":"I.E.S. Alvar N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Sancho D\u00e1vila, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.104901,36.698172]},"properties":{"id":{"cod":11003230,"nom":"I.E.S. La Granja","dom":"Avda. de Europa, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.140778,36.688364]},"properties":{"id":{"cod":11003382,"nom":"Escuela de Arte","dom":"C/ Porvera, 54","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11403,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341651,36.161162]},"properties":{"id":{"cod":11003862,"nom":"I.E.S. Men\u00e9ndez Tolosa","dom":"Avda. de la Banqueta, 12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.345321,36.164938]},"properties":{"id":{"cod":11003874,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. Mar\u00eda Auxiliadora, 16","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185445,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[16,5,20],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.352365,36.159834]},"properties":{"id":{"cod":11003916,"nom":"I.E.S. Mar de Poniente","dom":"Avda. del Mar, s/n","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,9],"pue":"00590107","pet":"83","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.934849,36.467042]},"properties":{"id":{"cod":11004039,"nom":"I.E.S. Sid\u00f3n","dom":"Avda. Azocarrem, s/n","mun":"Medina-Sidonia","cp":11170,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,10,18],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.219351,36.60499]},"properties":{"id":{"cod":11004416,"nom":"I.E.S. Pedro Mu\u00f1oz Seca","dom":"Avda. de la Estaci\u00f3n, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,3,26],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.240305,36.592699]},"properties":{"id":{"cod":11004428,"nom":"I.E.S. Mar de C\u00e1diz","dom":"Avda. Rafael Alberti, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":8,"norg":7,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,3,7],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.290488,36.537329]},"properties":{"id":{"cod":11004556,"nom":"I.E.S. Cornelio Balbo","dom":"C/ Nuevo Mundo, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11004,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.194766,36.529743]},"properties":{"id":{"cod":11004672,"nom":"I.E.S. Manuel de Falla","dom":"Avda. Palestina, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185794,36.532536]},"properties":{"id":{"cod":11004696,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo  Mar\u00eda Auxiliadora, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.361814,36.630855]},"properties":{"id":{"cod":11004866,"nom":"I.E.S. Castillo de Luna","dom":"C/ Navalc\u00e1n, s/n","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,7,14],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.190469,36.469544]},"properties":{"id":{"cod":11005241,"nom":"I.E.S. Isla de Le\u00f3n","dom":"Ctra. Carraca, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,15],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,2,15],"pue":"00590107","pet":"21","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185389,36.480173]},"properties":{"id":{"cod":11005287,"nom":"I.E.S. Wenceslao Ben\u00edtez","dom":"Avda. de la Armada, s/n. Apto. correos 141","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.341597,36.787755]},"properties":{"id":{"cod":11005551,"nom":"I.E.S. Francisco Pacheco","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045619,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.382542,36.214181]},"properties":{"id":{"cod":11005755,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Cadalso","dom":"Avda. Castiella, s/n","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.26888,36.493819]},"properties":{"id":{"cod":11006486,"nom":"I.E.S. Fuerte de Cortadura","dom":"C/ V\u00eda Augusta Julia, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11011,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.400499,36.881234]},"properties":{"id":{"cod":11006668,"nom":"I.E.S. Fuente Alta","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 61","mun":"Algodonales","cp":11680,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.255585,36.929586]},"properties":{"id":{"cod":11006671,"nom":"I.E.S. Zaframag\u00f3n","dom":"Avda. Manuel de Falla, s/n","mun":"Olvera","cp":11690,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.444809,36.679726]},"properties":{"id":{"cod":11006681,"nom":"I.E.S. Ntra. Sra. de los Remedios","dom":"Avda. Herrera Oria, s/n","mun":"Ubrique","cp":11600,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,12],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.451493,36.682359]},"properties":{"id":{"cod":11006693,"nom":"I.E.S. Las Cumbres","dom":"C/ Las Cumbres, s/n. Apdo. 38","mun":"Ubrique","cp":11600,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.128933,36.671508]},"properties":{"id":{"cod":11007387,"nom":"I.E.S. Asta Regia","dom":"Avda. Moreno Mendoza, 4","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.648255,36.862017]},"properties":{"id":{"cod":11007545,"nom":"I.E.S. Castillo de Matrera","dom":"C/ Sevilla, 16","mun":"Villamart\u00edn","cp":11650,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.15788,36.420708]},"properties":{"id":{"cod":11007582,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Avda. de la Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0},"11590107":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045165,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20083420,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20083813,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.383086,36.213424]},"properties":{"id":{"cod":11007791,"nom":"I.E.S. Carlos Castilla del Pino","dom":"Avda. Castiella, 5","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.931362,36.46479]},"properties":{"id":{"cod":11007910,"nom":"I.E.S. San Juan de Dios","dom":"Plaza San Juan de Dios, s/n","mun":"Medina-Sidonia","cp":11170,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.130114,36.671448]},"properties":{"id":{"cod":11007922,"nom":"I.E.S. Francisco Romero Vargas","dom":"Avda. Moreno Mendoza, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":5,"norg":5,"vi":0,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,12],"pue":"00590059","pet":"20","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191375,36.46416]},"properties":{"id":{"cod":11008239,"nom":"I.E.S. Sancti Petri","dom":"Pol\u00edgono La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.450903,36.121046]},"properties":{"id":{"cod":11008446,"nom":"I.E.S. Saladillo","dom":"C/ Duque de Rivas, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064733,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,4],"pue":"00590107","pet":"107","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.091776,36.280312]},"properties":{"id":{"cod":11008461,"nom":"I.E.S. La Atalaya","dom":"C/ Atalaya, s/n","mun":"Conil de la Frontera","cp":11140,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,15],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.430821,36.731834]},"properties":{"id":{"cod":11008471,"nom":"I.E.S. Salmedina","dom":"C/ Arboleda, 20","mun":"Chipiona","cp":11550,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[23,10,3],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,3,10],"pue":"00590107","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.11284,36.683667]},"properties":{"id":{"cod":11008483,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 M. Caballero Bonald","dom":"C/ Ntra. Sra. del Traspaso, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11406,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.446901,36.147717]},"properties":{"id":{"cod":11008495,"nom":"I.E.S. Torre Almirante","dom":"Otros Pol\u00edgono del Rosario, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,1,23],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.272432,36.500616]},"properties":{"id":{"cod":11008501,"nom":"I.E.S. Fernando Aguilar Quignon","dom":"C/ Conil de la Frontera, 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11010,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":10,"org":6,"norg":6,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187767,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,5,19],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,21],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,17],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.137313,36.698292]},"properties":{"id":{"cod":11008513,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s Ben\u00edtez","dom":"C/ Doctor Fl\u00e9ming, s/n. Pol\u00edgono de San Benito","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.228958,36.598242]},"properties":{"id":{"cod":11008525,"nom":"I.E.S. Santo Domingo","dom":"C/ Santo Domingo, 29","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.131956,36.420695]},"properties":{"id":{"cod":11700123,"nom":"I.E.S. Huerta del Rosario","dom":"Callej\u00f3n  de los Frailes, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"00590107","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.4476,36.131471]},"properties":{"id":{"cod":11700135,"nom":"I.E.S. Levante","dom":"C/ Acebuchal Bajo, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.209339,36.451681]},"properties":{"id":{"cod":11700147,"nom":"I.E.S. La Bah\u00eda","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.178411,36.872408]},"properties":{"id":{"cod":11700159,"nom":"I.E.S. Alventus","dom":"Otros Ronda de Palomares, 17","mun":"Trebujena","cp":11560,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.100502,36.695952]},"properties":{"id":{"cod":11700160,"nom":"I.E.S. Almunia","dom":"C/ M\u00e1laga, s/n. Bda. San Enrique","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180979,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[18,11,23],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.146432,36.686398]},"properties":{"id":{"cod":11700172,"nom":"I.E.S. Santa Isabel de Hungr\u00eda","dom":"C/ La Merced, 40","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11404,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.44489,36.431121]},"properties":{"id":{"cod":11700184,"nom":"I.E.S. Hozgarganta","dom":"Avda. de los Deportes, 32","mun":"Jimena de la Frontera","cp":11330,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.345227,36.773405]},"properties":{"id":{"cod":11700196,"nom":"I.E.S. Crist\u00f3bal Col\u00f3n","dom":"Avda. de la Ronde\u00f1a, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.30089,36.528549]},"properties":{"id":{"cod":11700287,"nom":"I.E.S. La Caleta","dom":"C/ Sagasta, 107","mun":"C\u00e1diz","cp":11002,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.283326,36.514156]},"properties":{"id":{"cod":11700299,"nom":"I.E.S. Drago","dom":"C/ Marianista Cubillo, 15","mun":"C\u00e1diz","cp":11008,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.723498,36.460649]},"properties":{"id":{"cod":11700305,"nom":"I.E.S. Pedro S\u00e1inz de Andino","dom":"Paseo de la Playa, 19","mun":"Alcal\u00e1 de los Gazules","cp":11180,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.267196,36.506236]},"properties":{"id":{"cod":11700317,"nom":"I.P.E.P. C\u00e1diz","dom":"C/ Nueva de Puntales, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11011,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.443103,36.115309]},"properties":{"id":{"cod":11700342,"nom":"I.E.S. El Getares","dom":"Ctra. Getares, s/n. Urb. Villa Rosa","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.159377,36.420488]},"properties":{"id":{"cod":11700354,"nom":"I.E.S. Ciudad de H\u00e9rcules","dom":"C/ Cuba, 2","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.816146,36.346903]},"properties":{"id":{"cod":11700421,"nom":"I.E.S. Casas Viejas","dom":"Ctra. Vejer-Benalup, s/n","mun":"Benalup-Casas Viejas","cp":11190,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,9],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.172771,36.526122]},"properties":{"id":{"cod":11700433,"nom":"I.E.S. Profesor Antonio Muro","dom":"C/ S\u00e9neca, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.217967,36.608599]},"properties":{"id":{"cod":11700445,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Luis Tejada Peluffo","dom":"Avda. Guardia Civil, 1","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,1,11],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.16778,36.902239]},"properties":{"id":{"cod":11700470,"nom":"I.E.S. Fuente Grande","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Alcal\u00e1 del Valle","cp":11693,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,8],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,15],"pue":"00590107","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,5,1],"pue":"00590107","pet":"PR7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.938389,36.648494]},"properties":{"id":{"cod":11700482,"nom":"I.E.S. Vega de Guadalete","dom":"Avda. del bosque, 2","loc":"La Barca de la Florida","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11570,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[8,11,13],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,6],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.552674,36.787158]},"properties":{"id":{"cod":11700500,"nom":"I.E.S. Carlos III","dom":"C/ San Antonio, 51","mun":"Prado del Rey","cp":11660,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.207318,36.457879]},"properties":{"id":{"cod":11700512,"nom":"I.E.S. Jorge Juan","dom":"Avda. Duque de Arcos, 11","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.487655,36.187906]},"properties":{"id":{"cod":11700561,"nom":"I.E.S. Sierra Luna","dom":"Avda. de Do\u00f1a Rosa Garc\u00eda, 8","mun":"Los Barrios","cp":11370,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.608338,36.012537]},"properties":{"id":{"cod":11700585,"nom":"I.E.S. Almadraba","dom":"C/ Diego Pi\u00f1ero Moreno, 1","mun":"Tarifa","cp":11380,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963988,36.248426]},"properties":{"id":{"cod":11700597,"nom":"I.E.S. La Janda","dom":"C/ Zafra, s/n","mun":"Vejer de la Frontera","cp":11150,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186989,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.247262,36.597036]},"properties":{"id":{"cod":11700603,"nom":"I.E.S. Pintor Juan Lara","dom":"Otros Camino del \u00c1guila, 6","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.360301,36.777925]},"properties":{"id":{"cod":11700615,"nom":"I.E.S. Juan Sebasti\u00e1n Elcano","dom":"Plaza Escritor Eduardo Mendicuti, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.746112,36.816843]},"properties":{"id":{"cod":11700755,"nom":"I.E.S. El Convento","dom":"Plaza de las Monjas, 5","mun":"Bornos","cp":11640,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.11035,36.692725]},"properties":{"id":{"cod":11700767,"nom":"I.E.S. Seritium","dom":"Avda. Amsterdam, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11406,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.867579,36.523831]},"properties":{"id":{"cod":11700780,"nom":"I.E.S. Paterna","dom":"Avda. Blas Infante, 29","mun":"Paterna de Rivera","cp":11178,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.148814,36.407822]},"properties":{"id":{"cod":11700883,"nom":"I.E.S. La Pedrera Blanca","dom":"Otros Callej\u00f3n de la Pedrera, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.792091,36.742916]},"properties":{"id":{"cod":11700937,"nom":"I.E.S. Guadalpe\u00f1a","dom":"C/ Francia, s/n","mun":"Arcos de la Frontera","cp":11630,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[23,7,15],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.13595,36.422871]},"properties":{"id":{"cod":11700962,"nom":"I.E.S. Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Calvario, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,7,20],"pue":"00590107","pet":"17","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.097434,36.699737]},"properties":{"id":{"cod":11701139,"nom":"I.E.S. Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Caulina, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.139598,36.701131]},"properties":{"id":{"cod":11701140,"nom":"I.E.S. Sof\u00eda","dom":"C/ Doctor Mara\u00f1\u00f3n, 13","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,28],"pue":"00590107","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341625,36.172411]},"properties":{"id":{"cod":11701152,"nom":"I.E.S. Antonio Machado","dom":"C/ Blanca de los R\u00edos, 87","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.357438,36.784191]},"properties":{"id":{"cod":11701188,"nom":"I.E.S. San Lucas","dom":"Avda. Bajo de Gu\u00eda, 2","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.44703,36.117233]},"properties":{"id":{"cod":11701206,"nom":"S.I.P.E.P. Entre dos aguas","dom":"C/ Fray Jun\u00edpero Serra, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.760903,37.391356]},"properties":{"id":{"cod":14000021,"nom":"I.E.S. Profesor Andr\u00e9s Bojollo","dom":"Avda. de Europa, s/n","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.915899,37.846418]},"properties":{"id":{"cod":14000343,"nom":"I.E.S. Villarrubia","dom":"C/ Turia, s/n","loc":"Villarrubia","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14710,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.323893,37.623375]},"properties":{"id":{"cod":14000483,"nom":"I.E.S. Luis Carrillo de Sotomayor","dom":"Avda. San Carlos de Chile, s/n","mun":"Baena","cp":14850,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":1},"DU590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,2,25],"pue":"00590107","pet":"14","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,2,0],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,9],"pue":"00590107","pet":"26","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183277,"pue":"DU590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.379253,37.889418]},"properties":{"id":{"cod":14000689,"nom":"I.E.S. Mario L\u00f3pez","dom":"C/ Consolaci\u00f3n, 4","mun":"Bujalance","cp":14650,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787155,37.897459]},"properties":{"id":{"cod":14000707,"nom":"I.E.S. El Tablero","dom":"Avda. de la Arruzafilla, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181477,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.433584,37.470039]},"properties":{"id":{"cod":14000835,"nom":"I.E.S. Felipe Sol\u00eds Villechenous","dom":"Avda. Fuente del R\u00edo, 15","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045761,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.440172,37.471895]},"properties":{"id":{"cod":14000847,"nom":"I.E.S. Aguilar y Eslava","dom":"Plaza de Aguilar y Eslava, s/n","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,7,26],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777028,37.885409]},"properties":{"id":{"cod":14002923,"nom":"I.E.S. Maim\u00f3nides","dom":"C/ Alfonso XIII, 4","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14001,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080795,"pue":"00590059","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188011,"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.779069,37.884634]},"properties":{"id":{"cod":14002960,"nom":"I.E.S. Luis de G\u00f3ngora","dom":"C/ Diego de Le\u00f3n, 2","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14002,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[18,6,7],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.786863,37.872194]},"properties":{"id":{"cod":14002972,"nom":"I.E.S. S\u00e9neca","dom":"Avda. Men\u00e9ndez Pidal, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14004,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777953,37.862725]},"properties":{"id":{"cod":14002984,"nom":"I.E.S. Averroes","dom":"C/ Motril, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14013,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.802088,37.891518]},"properties":{"id":{"cod":14002996,"nom":"I.E.S. L\u00f3pez Neyra","dom":"Avda. del Mediterr\u00e1neo, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.782904,37.882526]},"properties":{"id":{"cod":14003198,"nom":"E.A. Mateo Inurria","dom":"Plaza de la Trinidad, 1","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14003,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.724475,37.665911]},"properties":{"id":{"cod":14003551,"nom":"I.E.S. Francisco de los R\u00edos","dom":"Avda. Juan Carlos I, s/n","mun":"Fern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez","cp":14520,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":6,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182661,"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186607,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.429819,38.26745]},"properties":{"id":{"cod":14003708,"nom":"I.E.S. Lope de Vega","dom":"Ctra. de Extremadura, s/n","mun":"Fuente Obejuna","cp":14290,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,1,10],"pue":"00590107","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.141237,38.495418]},"properties":{"id":{"cod":14004099,"nom":"I.E.S. Jerez y Caballero","dom":"Paseo de la Constituci\u00f3n, 14","mun":"Hinojosa del Duque","cp":14270,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.139779,38.497825]},"properties":{"id":{"cod":14004105,"nom":"I.E.S. Padre Juan Ruiz","dom":"C/ Fray Luis de Granada, 2","mun":"Hinojosa del Duque","cp":14270,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,11],"pue":"00590107","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.477771,37.411095]},"properties":{"id":{"cod":14004580,"nom":"I.E.S. Marqu\u00e9s de Comares","dom":"C/ Juego de Pelota, 54","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590107":{"fun":10,"org":8,"norg":8,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,4,18],"pue":"00590107","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.64881,37.576682]},"properties":{"id":{"cod":14004828,"nom":"I.E.S. Emilio Canalejo Olmeda","dom":"Avda. del Trabajo, 24","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.647506,37.577695]},"properties":{"id":{"cod":14004841,"nom":"I.E.S. Inca Garcilaso","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, 14","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181005,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185111,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.799116,37.880561]},"properties":{"id":{"cod":14004889,"nom":"I.E.S. Zoco","dom":"C/ Jos\u00e9 Mar\u00eda Martorell, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381614,38.018041]},"properties":{"id":{"cod":14004971,"nom":"I.E.S. Antonio Gal\u00e1n Acosta","dom":"Otros Llanete de los Moros, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381903,38.01531]},"properties":{"id":{"cod":14004981,"nom":"I.E.S. Santos Isasa","dom":"Plaza Plano de la feria, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.274296,37.699535]},"properties":{"id":{"cod":14005298,"nom":"I.E.S. Antonio Gala","dom":"Avda. de la Paz, s/n","mun":"Palma del R\u00edo","cp":14700,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,16],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,6,3],"pue":"00590107","pet":"38","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,4,0],"pue":"00590107","pet":"24","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,0,27],"pue":"00590107","pet":"44","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.268787,38.299366]},"properties":{"id":{"cod":14005493,"nom":"I.E.S. Florencio Pintado","dom":"C/ Romero Robledo, 17","mun":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","cp":14200,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,11,27],"pue":"00590059","pet":"71","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187757,"pue":"00590107","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.271721,38.307593]},"properties":{"id":{"cod":14005501,"nom":"I.E.S. Alto Guadiato","dom":"Otros Ronda del Guadiato, s/n","mun":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","cp":14200,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[17,0,20],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.100993,37.800926]},"properties":{"id":{"cod":14005560,"nom":"I.E.S. Aljanadic","dom":"C/ Almod\u00f3var del R\u00edo, s/n","mun":"Posadas","cp":14730,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,0,9],"pue":"00590107","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.85136,38.384589]},"properties":{"id":{"cod":14005663,"nom":"I.E.S. Los Pedroches","dom":"C/ Marcos Redondo, s/n","mun":"Pozoblanco","cp":14400,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.499132,37.413366]},"properties":{"id":{"cod":14005882,"nom":"I.E.S. Sierra de Aras","dom":"C/ Mar\u00eda Zambrano, s/n","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,15],"pue":"00590107","pet":"52","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.212227,37.44115]},"properties":{"id":{"cod":14005912,"nom":"I.E.S. Fernando III El Santo","dom":"Avda. de Espa\u00f1a, 83","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[14,8,29],"pue":"00590107","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.213858,37.441167]},"properties":{"id":{"cod":14005936,"nom":"I.E.S. \u00c1lvarez Cubero","dom":"Avda. Niceto Alcal\u00e1-Zamora, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,21],"pue":"00590107","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768968,37.390038]},"properties":{"id":{"cod":14006217,"nom":"I.E.S. Manuel Reina","dom":"C/ Crist\u00f3bal del Castillo, 2","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.741616,37.6039]},"properties":{"id":{"cod":14006345,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Calvario, s/n","mun":"La Rambla","cp":14540,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20063701,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.844158,37.560589]},"properties":{"id":{"cod":14006576,"nom":"I.E.S. Arcelacis","dom":"C/ Villargallegos, s/n","mun":"Santaella","cp":14546,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080624,"pue":"00590059","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758062,37.895355]},"properties":{"id":{"cod":14007180,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Plaza Platero Pedro de Bares, 31 A","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14007,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768528,37.38373]},"properties":{"id":{"cod":14007350,"nom":"I.E.S. Ingeniero Juan de la Cierva","dom":"C/ Cortes Espa\u00f1olas, s/n","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.761565,37.880231]},"properties":{"id":{"cod":14007374,"nom":"I.E.S. La Fuensanta","dom":"Avda. Calder\u00f3n de la Barca, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182269,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768568,37.882041]},"properties":{"id":{"cod":14007647,"nom":"E.A. Dionisio Ortiz","dom":"C/ Agust\u00edn Moreno, 45","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14002,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758432,37.883508]},"properties":{"id":{"cod":14007659,"nom":"I.E.S. Galileo Galilei","dom":"C/ Francisco Pizarro, 16","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.849831,38.384004]},"properties":{"id":{"cod":14007684,"nom":"I.E.S. Antonio Mar\u00eda Calero","dom":"Avda. Marcos Redondo, s/n","mun":"Pozoblanco","cp":14400,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.797506,37.891112]},"properties":{"id":{"cod":14007945,"nom":"I.E.S. Trassierra","dom":"C/ San Hermenegildo, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":578,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":442,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":8,"norg":7,"vi":2,"vt":0},"11590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"SP590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045663,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180965,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183325,"pue":"SP590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.772487,37.864046]},"properties":{"id":{"cod":14008056,"nom":"I.E.S. San \u00c1lvaro","dom":"C/ Poeta Marcial, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14009,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.018982,37.814997]},"properties":{"id":{"cod":14008068,"nom":"I.E.S. C\u00e1rbula","dom":"C/ Alcalde Manuel Alba, 2","mun":"Almod\u00f3var del R\u00edo","cp":14720,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.762423,37.883974]},"properties":{"id":{"cod":14700018,"nom":"I.P.E.P. C\u00f3rdoba","dom":"C/ Hernando de Magallanes, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.796219,37.877021]},"properties":{"id":{"cod":14700067,"nom":"I.E.S. Alhaken II","dom":"C/ Manuel Fuentes Bocanegra, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753003,37.899934]},"properties":{"id":{"cod":14700079,"nom":"I.E.S. Gran Capit\u00e1n","dom":"C/ Arcos de la Frontera, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":6,"norg":6,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753443,37.892263]},"properties":{"id":{"cod":14700146,"nom":"I.E.S. Fidiana","dom":"C/ Saturno, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064433,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.795189,37.884101]},"properties":{"id":{"cod":14700161,"nom":"I.E.S. Medina Azahara","dom":"Avda. Gran V\u00eda Parque","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064655,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.775866,37.900928]},"properties":{"id":{"cod":14700286,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel de Saavedra","dom":"Avda. Virgen de las Angustias, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14006,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.932401,37.667798]},"properties":{"id":{"cod":14700298,"nom":"I.E.S. Nuevas Poblaciones","dom":"C/ La Salud, 6","mun":"La Carlota","cp":14100,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.093912,37.708304]},"properties":{"id":{"cod":14700304,"nom":"I.E.S. Colonial","dom":"Ctra. La Ventilla, s/n","mun":"Fuente Palmera","cp":14120,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,2,16],"pue":"00590107","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.200755,37.437489]},"properties":{"id":{"cod":14700377,"nom":"I.E.S. Carmen Panti\u00f3n","dom":"C/ Haza Luna, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.654319,37.512024]},"properties":{"id":{"cod":14700390,"nom":"I.E.S. Vicente N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Fray Luis de Le\u00f3n, 2","mun":"Aguilar de la Frontera","cp":14920,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":4,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20082161,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181861,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.367323,37.320192]},"properties":{"id":{"cod":14700468,"nom":"I.E.S. Nuevo Scala","dom":"C/ Junquillo, s/n","mun":"Rute","cp":14960,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.539941,37.270226]},"properties":{"id":{"cod":14700501,"nom":"I.E.S. Don Diego de Bernuy","dom":"C/ Huelva, s/n","mun":"Benamej\u00ed","cp":14910,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,9,7],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.47099,37.692968]},"properties":{"id":{"cod":14700717,"nom":"I.E.S. Ategua","dom":"C/ Isabel Garc\u00eda Regio, 2","mun":"Castro del R\u00edo","cp":14840,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.66202,37.228547]},"properties":{"id":{"cod":18000039,"nom":"I.E.S. Aricel","dom":"C/ Aricel, s/n","mun":"Albolote","cp":18220,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.580309,36.744172]},"properties":{"id":{"cod":18000519,"nom":"I.E.S. Nazar\u00ed","dom":"Avda. de Nicaragua, s/n","mun":"Salobre\u00f1a","cp":18680,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.700547,36.738996]},"properties":{"id":{"cod":18000601,"nom":"I.E.S. Antigua Sexi","dom":"C/ Lo Colorado, s/n","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064643,"pue":"00590107","pet":"38","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.641447,37.110734]},"properties":{"id":{"cod":18000842,"nom":"I.E.S. Alhend\u00edn","dom":"C/ Real, s/n","mun":"Alhend\u00edn","cp":18620,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.628066,37.231192]},"properties":{"id":{"cod":18000891,"nom":"I.E.S. Clara Campoamor","dom":"Avda. Vistalegre, s/n","mun":"Peligros","cp":18210,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.680066,37.224007]},"properties":{"id":{"cod":18000908,"nom":"I.E.S. Iliberis","dom":"Avda. Andaluc\u00eda, 84","mun":"Atarfe","cp":18230,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":6,"norg":6,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591432,37.112813]},"properties":{"id":{"cod":18001081,"nom":"I.E.S. Laurel de la Reina","dom":"C/ Everest, s/n","mun":"La Zubia","cp":18140,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767278,37.485301]},"properties":{"id":{"cod":18001123,"nom":"I.E.S. Pedro Jim\u00e9nez Montoya","dom":"C/ Isaac Peral, 2","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20043635,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186593,"pue":"00590107","pet":"24","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[20,6,23],"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767439,37.483917]},"properties":{"id":{"cod":18001147,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 de Mora","dom":"C/ Blas Infante, 9","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.571157,37.279278]},"properties":{"id":{"cod":18001834,"nom":"I.E.S. Emilio Mu\u00f1oz","dom":"Otros Pago de Catacena, s/n","mun":"Cogollos Vega","cp":18197,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.650808,37.146293]},"properties":{"id":{"cod":18002243,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ San Ram\u00f3n, 10","mun":"Churriana de la Vega","cp":18194,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.677287,37.159462]},"properties":{"id":{"cod":18003004,"nom":"I.E.S. Arabuleila","dom":"C/ Maestro Diego Montes, 2","mun":"C\u00fallar Vega","cp":18195,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.60196,37.182788]},"properties":{"id":{"cod":18004264,"nom":"I.E.S. Padre Su\u00e1rez","dom":"C/ Gran V\u00eda de Col\u00f3n, 61","mun":"Granada","cp":18001,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604701,37.182038]},"properties":{"id":{"cod":18004276,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel Ganivet","dom":"C/ Santa B\u00e1rbara, 15","mun":"Granada","cp":18001,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616717,37.183185]},"properties":{"id":{"cod":18004288,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Hermenegildo Lanz","dom":"C/ Albond\u00f3n, 7","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":20064715,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.611329,37.181262]},"properties":{"id":{"cod":18004291,"nom":"I.E.S. Padre Manj\u00f3n","dom":"C/ Gonzalo Gallas, s/n","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.601623,37.174705]},"properties":{"id":{"cod":18004501,"nom":"Escuela de Arte","dom":"C/ Gracia, 4","mun":"Granada","cp":18002,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.144611,37.30092]},"properties":{"id":{"cod":18004793,"nom":"I.E.S. Pedro Antonio de Alarc\u00f3n","dom":"C/ Venus de Paulenca, s/n","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.139156,37.303855]},"properties":{"id":{"cod":18004801,"nom":"I.E.S. Padre Poveda","dom":"Avda. Mariana Pineda, s/n","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":5,"norg":5,"vi":3,"vt":0},"11590107":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064233,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20081012,"pue":"00590107","pet":"34","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20081109,"pue":"00590107","pet":"9","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20080941,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.136409,37.300851]},"properties":{"id":{"cod":18004823,"nom":"Escuela de Arte","dom":"Plaza de la Catedral, 4","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.543732,37.808417]},"properties":{"id":{"cod":18005131,"nom":"E.A. Hu\u00e9scar","dom":"C/ Morote, 62","mun":"Hu\u00e9scar","cp":18830,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.544558,37.804376]},"properties":{"id":{"cod":18005141,"nom":"I.E.S. La Sagra","dom":"Avda. Granada, s/n","mun":"Hu\u00e9scar","cp":18830,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[8,9,13],"pue":"00590107","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.545846,37.804223]},"properties":{"id":{"cod":18005153,"nom":"I.E.S. Alquivira","dom":"C/ San Juan Bosco, 1","mun":"Hu\u00e9scar","cp":18830,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.154409,37.173235]},"properties":{"id":{"cod":18005980,"nom":"I.E.S. Virgen de la Caridad","dom":"C/ Cervantes, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.139593,37.17468]},"properties":{"id":{"cod":18005992,"nom":"I.E.S. Moraima","dom":"Ctra. de Priego, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.510116,36.748461]},"properties":{"id":{"cod":18007046,"nom":"I.E.S. Francisco Javier de Burgos","dom":"Avda. Gonz\u00e1lez Carrascosa, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20084407,"pue":"00590059","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20082886,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.515239,36.753009]},"properties":{"id":{"cod":18007058,"nom":"I.E.S. Julio Rodr\u00edguez","dom":"C/ Fern\u00e1ndez Molina, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.517889,36.745152]},"properties":{"id":{"cod":18007083,"nom":"E.A. Palacio Ventura","dom":"Plaza Cruz Verde, 4","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.719001,37.184305]},"properties":{"id":{"cod":18008257,"nom":"I.E.S. Jim\u00e9nez de Quesada","dom":"Otros Camino de Santa Teresa, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045695,"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.054165,36.962676]},"properties":{"id":{"cod":18008464,"nom":"I.E.S. Ulyssea","dom":"C/ Casillas, s/n","mun":"Ug\u00edjar","cp":18480,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":2,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20045055,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.59831,37.203061]},"properties":{"id":{"cod":18008841,"nom":"I.E.S. Cartuja","dom":"C/ Julio Moreno D\u00e1vila, 18","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604336,37.157313]},"properties":{"id":{"cod":18009195,"nom":"I.E.S. Mariana Pineda","dom":"C/ Beethoven, 4","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20040547,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.622559,37.18463]},"properties":{"id":{"cod":18009249,"nom":"I.E.S. Severo Ochoa","dom":"Avda. de las Alpujarras, 31","mun":"Granada","cp":18015,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.595362,37.187536]},"properties":{"id":{"cod":18009389,"nom":"I.E.S. Albayz\u00edn","dom":"C/ Camino de San Antonio, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.690205,37.217274]},"properties":{"id":{"cod":18009407,"nom":"I.E.S. Vega de Atarfe","dom":"Avda. Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Atarfe","cp":18230,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20060951,"pue":"00590107","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.565836,37.00275]},"properties":{"id":{"cod":18009419,"nom":"I.E.S. Valle de Lecr\u00edn","dom":"C/ Arenillas, s/n","mun":"D\u00farcal","cp":18650,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.757647,37.257448]},"properties":{"id":{"cod":18009432,"nom":"I.E.S. Cerro de los Infantes","dom":"Otros Bda. de las Flores, s/n","mun":"Pinos Puente","cp":18240,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.711297,37.189772]},"properties":{"id":{"cod":18009444,"nom":"I.E.S. Hispanidad","dom":"C/ Celestino Mutis, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20062515,"pue":"00590107","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.560799,36.982856]},"properties":{"id":{"cod":18009778,"nom":"I.E.S. Alonso Cano","dom":"Avda. Blas Infante, 28","mun":"D\u00farcal","cp":18650,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":9100160,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.581157,36.745005]},"properties":{"id":{"cod":18009961,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. de Motril, s/n","mun":"Salobre\u00f1a","cp":18680,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.603191,37.156948]},"properties":{"id":{"cod":18010185,"nom":"I.E.S. Alhambra","dom":"C/ Beethoven, 2","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614116,37.175133]},"properties":{"id":{"cod":18010446,"nom":"I.E.S. Generalife","dom":"C/ Huerta del Rasillo, s/n","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604728,37.189006]},"properties":{"id":{"cod":18111111,"nom":"I.P.E.P. Granada","dom":"C/ Virgen del Pilar, 5","mun":"Granada","cp":18012,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":20042509,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.615076,37.175359]},"properties":{"id":{"cod":18700013,"nom":"I.E.S. Fray Luis de Granada","dom":"C/ Huerta del Rasillo, s/n","mun":"Granada","cp":18004,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591089,37.155426]},"properties":{"id":{"cod":18700037,"nom":"I.E.S. Pedro Soto de Rojas","dom":"C/ Torre de los Picos, 2","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20040876,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.523908,36.748651]},"properties":{"id":{"cod":18700049,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mart\u00edn Recuerda","dom":"C/ Neptuno, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064691,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591113,37.161702]},"properties":{"id":{"cod":18700098,"nom":"I.E.S. Zaid\u00edn-Vergeles","dom":"C/ Primavera, 26-28","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":16,"org":14,"norg":13,"vi":5,"vt":0},"11590107":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":20045701,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"C","esc":20062957,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20004630,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20021462,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20040387,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.618643,37.14034]},"properties":{"id":{"cod":18700232,"nom":"I.E.S. Alba Longa","dom":"C/ San Miguel, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.571718,37.123988]},"properties":{"id":{"cod":18700244,"nom":"I.E.S. Trevenque","dom":"C/ \u00c1lvarez Quintero, s/n","mun":"La Zubia","cp":18140,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617013,37.192767]},"properties":{"id":{"cod":18700293,"nom":"I.E.S. Francisco Ayala","dom":"Avda. Francisco Ayala, s/n","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":8,"org":8,"norg":8,"vi":2,"vt":0},"11590107":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"N","esc":20063793,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":9100170,"pue":"00590107","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181819,"pue":"11590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.051005,37.195365]},"properties":{"id":{"cod":18700301,"nom":"I.E.S. Am\u00e9rico Castro","dom":"C/ Eras Bajas, s/n","mun":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar","cp":18360,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20083911,"pue":"00590107","pet":"25","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.619609,37.19704]},"properties":{"id":{"cod":18700311,"nom":"I.E.S. La Madraza","dom":"Plaza Escritor Fern\u00e1ndez Castro, 2","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.501915,36.74029]},"properties":{"id":{"cod":18700323,"nom":"I.E.S. Beatriz Galindo La Latina","dom":"Otros Camino de las Ventillas, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200482,36.789233]},"properties":{"id":{"cod":18700347,"nom":"I.E.S. La Contraviesa","dom":"C/ Instituto, s/n","mun":"Albu\u00f1ol","cp":18700,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.768694,37.494048]},"properties":{"id":{"cod":18700359,"nom":"I.E.S. Alcrebite","dom":"Plaza Carlos Cano, s/n","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[15,10,6],"pue":"00590107","pet":"61","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.775606,37.200527]},"properties":{"id":{"cod":18700360,"nom":"I.E.S. Arj\u00e9","dom":"Avda. del Parque, s/n","mun":"Chauchina","cp":18330,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.679111,37.131548]},"properties":{"id":{"cod":18700372,"nom":"I.E.S. Montevives","dom":"C/ Hait\u00ed, s/n","loc":"Gabia Grande","mun":"Las Gabias","cp":18110,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.522978,36.741191]},"properties":{"id":{"cod":18700426,"nom":"I.E.S. Francisco Giner de los R\u00edos","dom":"C/ La matraquilla, 5","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.586146,37.162548]},"properties":{"id":{"cod":18700441,"nom":"I.E.S. Miguel de Cervantes","dom":"C/  Camino Real de los Neveros, 1","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20063927,"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.989865,37.008193]},"properties":{"id":{"cod":18700451,"nom":"I.E.S. Alhama","dom":"Ctra. de Loja, s/n","mun":"Alhama de Granada","cp":18120,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.690175,36.738924]},"properties":{"id":{"cod":18700463,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"C/ Federico Garc\u00eda Lorca, 3","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064709,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.518667,37.390695]},"properties":{"id":{"cod":18700475,"nom":"I.E.S. Montes Orientales","dom":"Ctra. de la Sierra, 15","mun":"Iznalloz","cp":18550,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20104021,"pue":"00590059","pet":"52","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.00663,37.325418]},"properties":{"id":{"cod":18700487,"nom":"I.E.S. Hiponova","dom":"Avda. de la Cultura, s/n","mun":"Montefr\u00edo","cp":18270,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20103575,"pue":"00590059","pet":"36","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188255,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.686825,36.732367]},"properties":{"id":{"cod":18700499,"nom":"I.E.S. Puerta del Mar","dom":"C/ Hurtado de Mendoza, s/n","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184219,"pue":"00590107","pet":"31","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.628114,37.209811]},"properties":{"id":{"cod":18700657,"nom":"I.E.S. Manuel de Falla","dom":"Otros Camino Nuevo, s/n","mun":"Maracena","cp":18200,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20041991,"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.634243,37.024578]},"properties":{"id":{"cod":18700724,"nom":"I.E.S. La Laguna","dom":"C/ Vicente Aleixandre, s/n","mun":"Padul","cp":18640,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.42061,36.900807]},"properties":{"id":{"cod":18700761,"nom":"I.E.S. Alpujarra","dom":"Avda. Lora Tamayo, s/n","mun":"\u00d3rgiva","cp":18400,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.876463,37.286563]},"properties":{"id":{"cod":18700773,"nom":"I.E.S. Diego de Silo\u00e9","dom":"Avda.  de Antonio Tastet, 1","mun":"\u00cdllora","cp":18260,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20105257,"pue":"00590059","pet":"52","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.120256,37.54667]},"properties":{"id":{"cod":21000310,"nom":"I.E.S. La Albor\u00e1","dom":"Avda. Pedro Carrasco, s/n","mun":"Alosno","cp":21520,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.541806,37.346876]},"properties":{"id":{"cod":21000693,"nom":"I.E.S. Delgado Hern\u00e1ndez","dom":"C/ Dal\u00ed, 1","mun":"Bollullos Par del Condado","cp":21710,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"I","esc":20182019,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184099,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.147036,37.287575]},"properties":{"id":{"cod":21000899,"nom":"I.E.S. Rafael Reyes","dom":"Ctra. Huelva-Ayamonte, s/n","mun":"Cartaya","cp":21450,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.824559,37.914333]},"properties":{"id":{"cod":21001028,"nom":"I.E.S. San Jos\u00e9","dom":"C/ Miguel Hern\u00e1ndez, 6","mun":"Cortegana","cp":21230,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,7,7],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,11,14],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.948541,37.263611]},"properties":{"id":{"cod":21001892,"nom":"I.E.S. La R\u00e1bida","dom":"Avda. Manuel Siurot, 9","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[8,4,2],"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.947982,37.264787]},"properties":{"id":{"cod":21001909,"nom":"I.E.S. Diego de Guzm\u00e1n y Quesada","dom":"Avda. Manuel Siurot, 11","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.941447,37.258823]},"properties":{"id":{"cod":21001910,"nom":"I.E.S. Alonso S\u00e1nchez","dom":"Avda. P\u00edo XII, s/n","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[22,0,5],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.947168,37.268262]},"properties":{"id":{"cod":21001995,"nom":"I.E.S. Alto Conquero","dom":"Avda. Manuel Siurot, 36","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.935293,37.27674]},"properties":{"id":{"cod":21002011,"nom":"I.E.S. La Marisma","dom":"Avda. Santa Marta, s/n","mun":"Huelva","cp":21005,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0},"11590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":20043807,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180365,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[24,7,6],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.319298,37.197758]},"properties":{"id":{"cod":21002100,"nom":"I.E.S. Padre Jos\u00e9 Miravent","dom":"C/ Emiliano Cabot, 22","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590059","pet":"PR6","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20045121,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185021,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590107","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.551328,37.699493]},"properties":{"id":{"cod":21002483,"nom":"I.E.S. V\u00e1zquez D\u00edaz","dom":"C/ Cerro los Ba\u00f1os, s/n","mun":"Nerva","cp":21670,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.897869,37.227526]},"properties":{"id":{"cod":21003128,"nom":"I.E.S. Carabelas","dom":"C/ Evaristo Dom\u00ednguez, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21810,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.766119,37.576794]},"properties":{"id":{"cod":21003165,"nom":"I.E.S. Diego Angulo","dom":"Ctra. de Cala\u00f1as, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[17,4,9],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.939926,37.277408]},"properties":{"id":{"cod":21003301,"nom":"I.E.S. La Orden","dom":"Avda. de la Cinta, s/n","mun":"Huelva","cp":21005,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.878536,37.648015]},"properties":{"id":{"cod":21003323,"nom":"I.E.S. Diego Mac\u00edas","dom":"C/ Extramuros, s/n","mun":"Cala\u00f1as","cp":21300,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,3],"pue":"00590107","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.932191,37.267769]},"properties":{"id":{"cod":21003712,"nom":"I.E.S. Fuentepi\u00f1a","dom":"C/ Camino del Saladillo, s/n","mun":"Huelva","cp":21007,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.25529,37.612515]},"properties":{"id":{"cod":21003736,"nom":"I.E.S. del And\u00e9valo","dom":"Avda. Francisco Pompey, s/n","mun":"Puebla de Guzm\u00e1n","cp":21550,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.924284,37.261809]},"properties":{"id":{"cod":21003980,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Caballero","dom":"C/ Tr\u00e1fico Pesado, s/n. Apdo. 1200","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.937721,37.252856]},"properties":{"id":{"cod":21004145,"nom":"E.A. Le\u00f3n Ortega","dom":"Avda. Escultora Miss Whitney,  56","mun":"Huelva","cp":21003,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.830621,37.276819]},"properties":{"id":{"cod":21004169,"nom":"I.E.S. Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez","dom":"Avda. V Centenario, s/n","mun":"Moguer","cp":21800,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.942329,37.262168]},"properties":{"id":{"cod":21700010,"nom":"I.E.S. San Sebasti\u00e1n","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":11,"org":8,"norg":8,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":20043973,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DA","esc":20062871,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20003847,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20082241,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.962324,37.372537]},"properties":{"id":{"cod":21700034,"nom":"I.E.S. Odiel","dom":"Avda. de la Real Escuela Andaluza de Arte Ecuestre","mun":"Gibrale\u00f3n","cp":21500,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.939132,37.281975]},"properties":{"id":{"cod":21700046,"nom":"I.P.E.P. Huelva","dom":"Ctra. de Circunvalaci\u00f3n, s/n","mun":"Huelva","cp":21005,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[22,11,17],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.955558,37.260528]},"properties":{"id":{"cod":21700058,"nom":"I.E.S. Pablo Neruda","dom":"C/ Doctor Rubio, 1","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20062011,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.683179,37.326439]},"properties":{"id":{"cod":21700061,"nom":"I.E.S. Catedr\u00e1tico Pulido Rubio","dom":"C/ Consejero Montaner, s/n","mun":"Bonares","cp":21830,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.400785,37.416276]},"properties":{"id":{"cod":21700204,"nom":"I.E.S. Campo de Tejada","dom":"Avda. Diego Sosa L\u00f3pez, 6","mun":"Paterna del Campo","cp":21880,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.598296,37.694522]},"properties":{"id":{"cod":21700290,"nom":"I.E.S. Cuenca Minera","dom":"Avda. Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, s/n","mun":"Minas de Riotinto","cp":21660,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.9645,37.185673]},"properties":{"id":{"cod":21700307,"nom":"I.E.S. Salt\u00e9s","dom":"C/ Pintor Jos\u00e9 Caballero, s/n","mun":"Punta Umbr\u00eda","cp":21100,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.229452,37.90801]},"properties":{"id":{"cod":21700319,"nom":"I.E.S. Puerta de Andaluc\u00eda","dom":"Avda. de Extremadura, s/n","mun":"Santa Olalla del Cala","cp":21260,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.844558,37.316097]},"properties":{"id":{"cod":21700371,"nom":"I.E.S. Diego Rodr\u00edguez Estrada","dom":"Avda. Andaluc\u00eda","mun":"San Juan del Puerto","cp":21610,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.565246,37.894041]},"properties":{"id":{"cod":21700381,"nom":"I.E.S. San Blas","dom":"Plaza Do\u00f1a Elvira Embid, s/n","mun":"Aracena","cp":21200,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,2,24],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.829991,37.382721]},"properties":{"id":{"cod":21700401,"nom":"I.E.S. Dolmen de Soto","dom":"C/ Sevilla, 4","mun":"Trigueros","cp":21620,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.197319,37.25223]},"properties":{"id":{"cod":21700411,"nom":"I.E.S. El Sur","dom":"Ctra. de Circunvalaci\u00f3n Huelva-Ayamonte","mun":"Lepe","cp":21440,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184187,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.5518,37.38159]},"properties":{"id":{"cod":21700460,"nom":"I.E.S. La Palma","dom":"Paseo de los Estudiantes, s/n","mun":"La Palma del Condado","cp":21700,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,3,1],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.395258,37.216112]},"properties":{"id":{"cod":21700502,"nom":"I.E.S. Guadiana","dom":"C/ Doctor Severo Ochoa, s/n","mun":"Ayamonte","cp":21400,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20081986,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,1,19],"pue":"00590107","pet":"23","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.026184,37.263507]},"properties":{"id":{"cod":21700526,"nom":"I.E.S. Fuente Juncal","dom":"C/ Clavel, s/n","mun":"Aljaraque","cp":21110,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.990287,37.277195]},"properties":{"id":{"cod":21700551,"nom":"I.E.S. Juan Antonio P\u00e9rez Mercader","dom":"Blvar. del Ferrocarril, 2","loc":"Corrales","mun":"Aljaraque","cp":21120,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.209939,37.258855]},"properties":{"id":{"cod":21700630,"nom":"I.E.S. La Arboleda","dom":"Avda. de la Arboleda, s/n","mun":"Lepe","cp":21440,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184557,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,11],"pue":"00590107","pet":"28","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.520557,37.267359]},"properties":{"id":{"cod":21700654,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de la Juventud, s/n","mun":"Almonte","cp":21730,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.920306,37.457989]},"properties":{"id":{"cod":23000106,"nom":"I.E.S. Alfonso XI","dom":"C/ Maestro Pascual Baca, 2","mun":"Alcal\u00e1 la Real","cp":23680,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":6,"norg":6,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045387,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.077839,37.588055]},"properties":{"id":{"cod":23000246,"nom":"I.E.S. Salvador Serrano","dom":"Otros Parque de la Fuensanta, 2","mun":"Alcaudete","cp":23660,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,0,19],"pue":"00590107","pet":"49","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.064898,37.934992]},"properties":{"id":{"cod":23000261,"nom":"I.E.S. Ciudad de Arjona","dom":"C/ San Nicasio, s/n","mun":"Arjona","cp":23760,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,5,4],"pue":"00590107","pet":"23","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.0462,38.035219]},"properties":{"id":{"cod":23000556,"nom":"I.E.S. Nuestra Se\u00f1ora de la Cabeza","dom":"C/ Argimiro Rodr\u00edguez \u00c1lvarez, s/n","mun":"And\u00fajar","cp":23740,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,2,3],"pue":"00590107","pet":"9","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,13],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.468456,37.991445]},"properties":{"id":{"cod":23000817,"nom":"I.E.S. Sant\u00edsima Trinidad","dom":"C/ Juan de \u00c1vila, 2","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.475183,37.996077]},"properties":{"id":{"cod":23000830,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s de Vandelvira","dom":"C/ Garnica, 3","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.465092,37.993288]},"properties":{"id":{"cod":23000842,"nom":"E.A. Gaspar Becerra","dom":"C/ Julio Burell, 24","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.00593,37.912454]},"properties":{"id":{"cod":23001111,"nom":"I.E.S. Castillo de la Yedra","dom":"C/ Cruz de Orea, 57","mun":"Cazorla","cp":23470,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,1,3],"pue":"00590107","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.607729,38.277399]},"properties":{"id":{"cod":23001287,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Halaja","dom":"Avda. de Madrid, s/n","mun":"La Carolina","cp":23200,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.789111,37.776726]},"properties":{"id":{"cod":23002401,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo de la Estaci\u00f3n, 44","mun":"Ja\u00e9n","cp":23008,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":12,"org":8,"norg":9,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045613,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20083845,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180305,"pue":"00590107","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182721,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78913,37.777363]},"properties":{"id":{"cod":23002413,"nom":"I.E.S. Santa Catalina de Alejandr\u00eda","dom":"Avda. Ruiz Jim\u00e9nez, 16","mun":"Ja\u00e9n","cp":23008,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.804016,37.781052]},"properties":{"id":{"cod":23002449,"nom":"I.E.S. Las Fuentezuelas","dom":"Avda. de Arjona, 5","mun":"Ja\u00e9n","cp":23006,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":6,"norg":5,"vi":1,"vt":0},"11590107":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064291,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20063635,"pue":"11590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.792127,37.767801]},"properties":{"id":{"cod":23002462,"nom":"E.A. Jos\u00e9 Nogu\u00e9","dom":"C/ Mart\u00ednez Molina, 11","mun":"Ja\u00e9n","cp":23004,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.782897,37.781859]},"properties":{"id":{"cod":23002474,"nom":"I.E.S. Jabalcuz","dom":"C/ Santa Mar\u00eda del Valle, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.627473,38.09826]},"properties":{"id":{"cod":23002841,"nom":"I.E.S. Huarte de San Juan","dom":"C/ Rector Mu\u00f1oz Fern\u00e1ndez, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186315,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.976847,37.716367]},"properties":{"id":{"cod":23003119,"nom":"I.E.S. Fernando III","dom":"Otros Parque Manuel Carrasco, s/n","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":4,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20060921,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20063837,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.972416,37.708338]},"properties":{"id":{"cod":23003132,"nom":"I.E.S. San Felipe Neri","dom":"C/ R\u00edo Jandula, 1","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.901704,37.76832]},"properties":{"id":{"cod":23003934,"nom":"I.E.S. Miguel S\u00e1nchez L\u00f3pez","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Torredelcampo","cp":23640,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,2,15],"pue":"00590107","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.949521,37.764706]},"properties":{"id":{"cod":23003983,"nom":"I.E.S. Santo Reino","dom":"Avda. del Parque, 67","mun":"Torredonjimeno","cp":23650,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.349661,37.840013]},"properties":{"id":{"cod":23004240,"nom":"I.E.S. Juan L\u00f3pez Morillas","dom":"C/ Andaluc\u00eda, 9","mun":"J\u00f3dar","cp":23500,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.373665,38.014207]},"properties":{"id":{"cod":23004252,"nom":"I.E.S. San Juan de la Cruz","dom":"C/ Ram\u00f3n y Cajal, 3","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186951,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":549,"pro":false,"aum":-111,"mar":true}],"mod":{"cam":-6},"pla":{"00590107":{"fun":8,"org":6,"norg":6,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20042901,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20082256,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,9,7],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.37142,38.007311]},"properties":{"id":{"cod":23004276,"nom":"E.A. Casa de las Torres","dom":"Plaza de San Lorenzo, 7","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.451724,37.643835]},"properties":{"id":{"cod":23004926,"nom":"I.E.S. Sierra M\u00e1gina","dom":"C/ Historiador Tom\u00e1s Quesada, 52","mun":"Huelma","cp":23560,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,8],"pue":"00590107","pet":"28","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.621755,38.272015]},"properties":{"id":{"cod":23005049,"nom":"I.E.S. Pablo de Olavide","dom":"C/ Buenavista, 66","mun":"La Carolina","cp":23200,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.805394,37.777805]},"properties":{"id":{"cod":23005062,"nom":"I.E.S. Auringis","dom":"C/ Cerro de los Lirios, 1","mun":"Ja\u00e9n","cp":23005,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.61683,37.781968]},"properties":{"id":{"cod":23005074,"nom":"I.E.S. Pe\u00f1a del \u00c1guila","dom":"Ctra. de Pegalajar, s/n","mun":"Mancha Real","cp":23100,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.642102,38.089407]},"properties":{"id":{"cod":23005141,"nom":"I.E.S. C\u00e1stulo","dom":"C/ San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.613586,37.782007]},"properties":{"id":{"cod":23005153,"nom":"I.E.S. Sierra M\u00e1gina","dom":"C/ Tetu\u00e1n, s/n","mun":"Mancha Real","cp":23100,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[19,2,0],"pue":"00590107","pet":"41","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.941064,37.698219]},"properties":{"id":{"cod":23005372,"nom":"I.E.S. Guadalent\u00edn","dom":"Ctra. El Fontanar, s/n","mun":"Pozo Alc\u00f3n","cp":23485,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590107","pet":"43","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.790653,37.77049]},"properties":{"id":{"cod":23005529,"nom":"I.E.S. San Juan Bosco","dom":"C/ Mill\u00e1n de Priego, 6","mun":"Ja\u00e9n","cp":23007,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080928,"pue":"00590059","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.04314,38.036194]},"properties":{"id":{"cod":23005694,"nom":"I.E.S. J\u00e1ndula","dom":"Ctra. de los Villares, s/n","mun":"And\u00fajar","cp":23740,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0},"11590107":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064445,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20081505,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,9,28],"pue":"11590107","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.792247,37.756466]},"properties":{"id":{"cod":23005906,"nom":"I.E.S. Fuente de la Pe\u00f1a","dom":"Cmo. Fuente de la Pe\u00f1a, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23002,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.366677,38.009947]},"properties":{"id":{"cod":23006029,"nom":"I.E.S. Francisco de los Cobos","dom":"Plaza Primero de Mayo, 9","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20042845,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.782934,37.785826]},"properties":{"id":{"cod":23600021,"nom":"I.P.E.P. Ja\u00e9n","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186917,"pue":"00590107","pet":"45","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.822041,37.685043]},"properties":{"id":{"cod":23700220,"nom":"I.E.S. La Pandera","dom":"Avda. Juana I, 29","mun":"Los Villares","cp":23160,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20003454,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.279676,38.039439]},"properties":{"id":{"cod":23700244,"nom":"I.E.S. Gil de Z\u00e1tico","dom":"C/ V\u00edctor Pradera, s/n","mun":"Torreperogil","cp":23320,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.633505,37.557991]},"properties":{"id":{"cod":23700256,"nom":"I.E.S. Puerta de Arenas","dom":"Avda. de Ja\u00e9n, s/n","mun":"Campillo de Arenas","cp":23130,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183479,"pue":"00590107","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.726068,38.243607]},"properties":{"id":{"cod":23700268,"nom":"I.E.S. El Yelmo","dom":"C/ P\u00edo XII, 2","loc":"Cortijos Nuevos","mun":"Segura de la Sierra","cp":23293,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,5,9],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.636678,38.109885]},"properties":{"id":{"cod":23700281,"nom":"I.E.S. Oretania","dom":"C/ Fernando de Herrera, 8","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":10,"org":7,"norg":7,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064375,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,6,8],"pue":"00590107","pet":"22","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,0],"pue":"00590107","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.180965,38.048253]},"properties":{"id":{"cod":23700293,"nom":"I.E.S. Virgen de la Cabeza","dom":"C/ Calvario,146","mun":"Marmolejo","cp":23770,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.813608,37.96922]},"properties":{"id":{"cod":23700301,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Cabeza Arellano Mart\u00ednez","dom":"Avda. Andaluc\u00eda, 5","mun":"Meng\u00edbar","cp":23620,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.585299,38.38525]},"properties":{"id":{"cod":23700323,"nom":"I.E.S. Doctor Francisco Mar\u00edn","dom":"Ctra. de la Puerta, 49","mun":"Siles","cp":23380,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"00590107","pet":"37","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.949871,37.766094]},"properties":{"id":{"cod":23700335,"nom":"I.E.S. Acebuche","dom":"C/ Antonio Machado, 4","mun":"Torredonjimeno","cp":23650,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.813908,37.587728]},"properties":{"id":{"cod":23700347,"nom":"I.E.S. Sierra Sur","dom":"Paseo del Chorrillo, s/n","mun":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n","cp":23150,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.511434,38.210519]},"properties":{"id":{"cod":23700359,"nom":"I.E.S. Abula","dom":"C/ Molera, s/n","mun":"Vilches","cp":23220,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,3,27],"pue":"00590107","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.635107,38.096203]},"properties":{"id":{"cod":23700396,"nom":"S.I.P.E.P. Fanny Rubio","dom":"C/ Tesoro,1","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.549138,38.112056]},"properties":{"id":{"cod":23700414,"nom":"I.E.S. Villa de Santiago","dom":"C/ Postigos, s/n","loc":"Santiago de la Espada","mun":"Santiago-Pontones","cp":23290,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590107","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.068748,37.841919]},"properties":{"id":{"cod":23700426,"nom":"I.E.S. Ca\u00f1ada de las Fuentes","dom":"Ctra. de Huesa, 25","mun":"Quesada","cp":23480,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.108401,37.91534]},"properties":{"id":{"cod":23700487,"nom":"I.E.S. Almicer\u00e1n","dom":"C/ Camilo Jos\u00e9 Cela, s/n","mun":"Peal de Becerro","cp":23460,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20082120,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,0,14],"pue":"00590107","pet":"51","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.012357,38.167748]},"properties":{"id":{"cod":23700499,"nom":"I.E.S. Nieves L\u00f3pez Pastor","dom":"C/ Maestro Ricardo L\u00f3pez, 17","mun":"Villanueva del Arzobispo","cp":23330,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200524,38.251224]},"properties":{"id":{"cod":23700566,"nom":"I.E.S. Virgen del Collado","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 6","mun":"Santisteban del Puerto","cp":23250,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,16],"pue":"00590107","pet":"23","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.895885,38.25483]},"properties":{"id":{"cod":23700581,"nom":"I.E.S. Sierra de Segura","dom":"Otros San Isidro","mun":"Beas de Segura","cp":23280,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,10,3],"pue":"00590107","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78302,38.097602]},"properties":{"id":{"cod":23700840,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Bellido","dom":"C/ Juan Salcedo Guill\u00e9n, s/n","mun":"Bail\u00e9n","cp":23710,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.176489,37.869636]},"properties":{"id":{"cod":23700852,"nom":"I.E.S. Ntra. Sra. de Alharilla","dom":"C/ Garc\u00eda Morato, s/n","mun":"Porcuna","cp":23790,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.07761,38.110232]},"properties":{"id":{"cod":23700864,"nom":"I.E.S. Sierra de las Villas","dom":"Ctra. de Mog\u00f3n, s/n","mun":"Villacarrillo","cp":23300,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,3],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.550292,36.665485]},"properties":{"id":{"cod":29000062,"nom":"I.E.S. Capellan\u00eda","dom":"C/ Zarzuela, s/n","mun":"Alhaur\u00edn de la Torre","cp":29130,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045063,"pue":"00590107","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.692278,36.636141]},"properties":{"id":{"cod":29000529,"nom":"I.E.S. Antonio Gala","dom":"C/ Giner de los R\u00edos, s/n","mun":"Alhaur\u00edn el Grande","cp":29120,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20063881,"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.702597,36.826225]},"properties":{"id":{"cod":29000694,"nom":"I.E.S. Las Flores","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n. Puente de la Cabeza","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187497,"pue":"00590107","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.555683,37.018988]},"properties":{"id":{"cod":29001145,"nom":"I.E.S. Pedro Espinosa","dom":"C/ Carrera, 12","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081160,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20083446,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.390138,37.096098]},"properties":{"id":{"cod":29001421,"nom":"I.E.S. Luis Barahona de Soto","dom":"C/ Carrera, 37","mun":"Archidona","cp":29300,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.864701,37.044414]},"properties":{"id":{"cod":29001868,"nom":"I.E.S. Camilo Jos\u00e9 Cela","dom":"Avda. Familia de Pascual Duarte, 4","mun":"Campillos","cp":29320,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081069,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.752853,36.660751]},"properties":{"id":{"cod":29002332,"nom":"I.E.S. Ciudad de Co\u00edn","dom":"C/ Urbano Pineda, s/n","mun":"Co\u00edn","cp":29100,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.154551,36.429673]},"properties":{"id":{"cod":29002885,"nom":"I.E.S. Monterroso","dom":"Avda. Santo Tom\u00e1s de Aquino, s/n","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,9],"pue":"00590107","pet":"28","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.629252,36.536392]},"properties":{"id":{"cod":29003041,"nom":"I.E.S. Fuengirola N\u00ba 1","dom":"C/ Camino de Santiago, 3","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":200,"pro":false,"aum":200,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":11,"org":8,"norg":8,"vi":3,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[12,2,1],"pue":"00590059","pet":"20","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20041019,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20044833,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20045341,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187429,"pue":"00590107","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.427224,36.728662]},"properties":{"id":{"cod":29005928,"nom":"I.E.S. Nuestra Se\u00f1ora de la Victoria","dom":"Paseo Martiricos, 11","mun":"M\u00e1laga","cp":29009,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.420635,36.724774]},"properties":{"id":{"cod":29005953,"nom":"I.E.S. Vicente Espinel","dom":"C/ Gaona, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29012,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180809,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.423118,36.74755]},"properties":{"id":{"cod":29005965,"nom":"I.E.S. Sierra Bermeja","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 113","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419744,36.728515]},"properties":{"id":{"cod":29005977,"nom":"I.E.S. C\u00e1novas del Castillo","dom":"C/ San Mill\u00e1n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"11590107":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0},"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184163,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20064337,"pue":"11590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186993,"pue":"11590107","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446733,36.71806]},"properties":{"id":{"cod":29005989,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Jes\u00fas Mar\u00edn","dom":"C/ Polit\u00e9cnico, 1","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":10,"org":9,"norg":9,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045433,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.41865,36.728153]},"properties":{"id":{"cod":29006179,"nom":"E.A. San Telmo","dom":"C/ Ejido, 3","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.510489,36.619179]},"properties":{"id":{"cod":29006568,"nom":"I.E.S. Los Manantiales","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 21","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20044993,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,9,22],"pue":"00590107","pet":"21","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,7,19],"pue":"00590107","pet":"20","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.883592,36.515707]},"properties":{"id":{"cod":29006854,"nom":"I.E.S. Sierra Blanca","dom":"Avda. Doctor Maiz Vi\u00f1als, 24","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.875506,36.754633]},"properties":{"id":{"cod":29007214,"nom":"I.E.S. Sierra Almijara","dom":"Avda. de Pescia, s/n","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[19,9,20],"pue":"00590107","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.884718,36.745476]},"properties":{"id":{"cod":29007241,"nom":"I.E.S. El Chaparil","dom":"C/ Antonio Ferrandis (Chanquete)","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.6374,36.537881]},"properties":{"id":{"cod":29007329,"nom":"I.E.S. Vega de Mijas","dom":"C/ Don Antonio Garc\u00eda Moreno, 5","loc":"Las Lagunas","mun":"Mijas","cp":29651,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188233,"pue":"00590107","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166568,36.750284]},"properties":{"id":{"cod":29007962,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Rivero","dom":"C/ Fernando de los R\u00edos, 1","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20041523,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.168439,36.749472]},"properties":{"id":{"cod":29007998,"nom":"I.E.S. P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 3","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,2,21],"pue":"00590059","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,14],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.523213,36.606201]},"properties":{"id":{"cod":29008061,"nom":"I.E.S. Concha M\u00e9ndez Cuesta","dom":"C/ Giordano Bruno, s/n","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.100156,36.773489]},"properties":{"id":{"cod":29008671,"nom":"I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos","dom":"Avda. Vivar T\u00e9llez, s/n","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.101806,36.7727]},"properties":{"id":{"cod":29008681,"nom":"I.E.S. Juan de la Cierva","dom":"C/ Doctor Fernando Vivar, 2","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20043363,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44663,36.691978]},"properties":{"id":{"cod":29009260,"nom":"I.E.S. Emilio Prados","dom":"C/ Luis Barahona de Soto, 16","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.445772,36.725918]},"properties":{"id":{"cod":29009272,"nom":"I.E.S. Pablo Picasso","dom":"C/ Camino de los Castillejos, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29010,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20045665,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20045721,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.535637,36.594581]},"properties":{"id":{"cod":29009892,"nom":"I.E.S. Al-Baytar","dom":"Avda. Erasa, s/n. Urb. B\u00e9jar","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29639,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064145,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187447,"pue":"00590107","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.151334,36.434278]},"properties":{"id":{"cod":29009909,"nom":"I.E.S. Mar de Albor\u00e1n","dom":"C/ Fuente de Mar\u00eda Gil, 30","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":4,"norg":5,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181767,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,3,21],"pue":"00590107","pet":"22","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,2],"pue":"00590107","pet":"41","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.628372,36.532284]},"properties":{"id":{"cod":29009910,"nom":"I.E.S. Santiago Ram\u00f3n y Cajal","dom":"C/ Doctor Garc\u00eda Verdugo, 1","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.345352,36.722674]},"properties":{"id":{"cod":29009922,"nom":"I.E.S. El Palo","dom":"Otros Camino Viejo de V\u00e9lez, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29018,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.449958,36.712479]},"properties":{"id":{"cod":29009934,"nom":"I.E.S. Salvador Rueda","dom":"C/ Corregidor Antonio de Bobadilla, 13","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.954939,36.747395]},"properties":{"id":{"cod":29009958,"nom":"I.E.S. Jorge Guill\u00e9n","dom":"C/ Isaac Alb\u00e9niz, s/n","mun":"Torrox","cp":29770,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20043485,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.456726,36.695879]},"properties":{"id":{"cod":29010201,"nom":"I.E.S. Bel\u00e9n","dom":"Avda. Isaac Peral, 16","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20022467,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20064583,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.460363,36.697466]},"properties":{"id":{"cod":29010365,"nom":"I.E.S. Profesor Isidoro S\u00e1nchez","dom":"Otros Nuevo San Andr\u00e9s. Complejo Guadaljaire","mun":"M\u00e1laga","cp":29003,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.979191,36.492019]},"properties":{"id":{"cod":29010444,"nom":"I.E.S. Vega de Mar","dom":"Otros Finca La Granja, s/n. Zona Deportiva","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20062275,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.545368,37.022805]},"properties":{"id":{"cod":29010857,"nom":"I.E.S. Pintor Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez","dom":"Ctra. de M\u00e1laga, 8","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[12,8,29],"pue":"00590059","pet":"76","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188153,"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188331,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.379565,37.094356]},"properties":{"id":{"cod":29010869,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Navarro y Alba","dom":"Avda. Pablo Picasso, s/n","mun":"Archidona","cp":29300,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.455375,36.686506]},"properties":{"id":{"cod":29010870,"nom":"I.E.S. Mare Nostrum","dom":"C/ Villanueva de Algaidas, 9","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.703672,36.835239]},"properties":{"id":{"cod":29011229,"nom":"I.E.S. Valle del Sol","dom":"Avda. Pablo Ruiz Picasso, s/n","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.436311,36.70413]},"properties":{"id":{"cod":29011539,"nom":"I.E.S. Huelin","dom":"C/ Tom\u00e1s Echeverria, 2","mun":"M\u00e1laga","cp":29002,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080542,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.99622,36.49096]},"properties":{"id":{"cod":29011540,"nom":"I.E.S. Salduba","dom":"Otros Finca El Arquillo, s/n","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,4,1],"pue":"00590107","pet":"70","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,1,11],"pue":"00590107","pet":"68","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,9,11],"pue":"00590107","pet":"42","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"11590107":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184907,"pue":"11590107","pet":"35","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187861,"pue":"11590107","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341208,36.619052]},"properties":{"id":{"cod":29011734,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s P\u00e9rez Serrano","dom":"Avda. de la Libertad, s/n","mun":"Cortes de la Frontera","cp":29380,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188007,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.567201,37.023987]},"properties":{"id":{"cod":29012052,"nom":"I.E.S. Los Colegiales","dom":"Paseo de los Colegiales, s/n","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.534011,36.60406]},"properties":{"id":{"cod":29012064,"nom":"I.E.S. Arroyo de la Miel","dom":"Avda. Inmaculada Concepci\u00f3n, s/n","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29631,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20062203,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187945,"pue":"00590107","pet":"46","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44268,36.707888]},"properties":{"id":{"cod":29012076,"nom":"I.E.S. Ben Gabirol","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, 6","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.441471,36.707902]},"properties":{"id":{"cod":29012106,"nom":"I.E.S. Miguel Romero Esteo","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":5,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045049,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.550535,36.726542]},"properties":{"id":{"cod":29700011,"nom":"I.E.S. Campanillas","dom":"Bda. Campanillas","loc":"Campanillas","mun":"M\u00e1laga","cp":29590,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0},"11590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"DU590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20045351,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20063851,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20045369,"pue":"DU590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.638634,36.542907]},"properties":{"id":{"cod":29700023,"nom":"I.E.S. Sierra de Mijas","dom":"C/ R\u00edo las Pasadas, 1","mun":"Mijas","cp":29649,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[13,0,4],"pue":"00590107","pet":"28","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.160314,36.742945]},"properties":{"id":{"cod":29700035,"nom":"I.E.S. Profesor Gonzalo Huesa","dom":"C/ San Vicente de Paul, s/n","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,10,19],"pue":"00590107","pet":"25","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.415282,36.748063]},"properties":{"id":{"cod":29700047,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Aldehuela","dom":"C/ Llobregat, s/n. Ciudad Jard\u00edn","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.280574,36.719641]},"properties":{"id":{"cod":29700059,"nom":"I.E.S. Bezmiliana","dom":"Urb. Gran Sol, s/n","mun":"Rinc\u00f3n de la Victoria","cp":29730,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":881700,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20045765,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.400311,36.730775]},"properties":{"id":{"cod":29700060,"nom":"I.E.S. Mayorazgo","dom":"C/ Las Espuelas, 12","mun":"M\u00e1laga","cp":29016,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446531,36.690418]},"properties":{"id":{"cod":29700096,"nom":"I.E.S. Litoral","dom":"Avda. Los Guindos, 46","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":20064573,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.43867,36.732835]},"properties":{"id":{"cod":29700102,"nom":"I.E.S. Miraflores de los \u00c1ngeles","dom":"Avda. Arroyo de los \u00c1ngeles, 138","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185769,"pue":"00590107","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.563124,36.666233]},"properties":{"id":{"cod":29700114,"nom":"I.E.S. Gerald Brenan","dom":"C/ Isaac Peral, s/n","mun":"Alhaur\u00edn de la Torre","cp":29130,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20044729,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.889326,36.508088]},"properties":{"id":{"cod":29700126,"nom":"I.E.S. R\u00edo Verde","dom":"C/ Notario Luis Oliver,18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166686,36.748367]},"properties":{"id":{"cod":29700230,"nom":"I.E.S. Dr. Rodr\u00edguez Delgado","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 2","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.4612,36.695556]},"properties":{"id":{"cod":29700333,"nom":"I.E.S. Santa B\u00e1rbara","dom":"Avda. de Europa, 128","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.091216,36.746213]},"properties":{"id":{"cod":29700345,"nom":"I.E.S. Miraya del Mar","dom":"Urb. Jardines del Roc\u00edo","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183939,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.50146,36.667428]},"properties":{"id":{"cod":29700357,"nom":"I.E.S. Jacaranda","dom":"C/ Gaspar Sanz, 1. Urb. Platero","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182729,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.295011,36.71964]},"properties":{"id":{"cod":29700369,"nom":"I.E.S. Ben Al Jatib","dom":"C/ Sorolla, 38","loc":"La Cala del Moral","mun":"Rinc\u00f3n de la Victoria","cp":29720,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.482036,36.731751]},"properties":{"id":{"cod":29700400,"nom":"I.E.S. Puerto de la Torre","dom":"C/ Cristo de los Milagros, 25","mun":"M\u00e1laga","cp":29190,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20064725,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.453583,36.718797]},"properties":{"id":{"cod":29700412,"nom":"I.E.S. Portada Alta","dom":"C/ Portada Alta, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20080684,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.11106,36.785888]},"properties":{"id":{"cod":29700424,"nom":"I.E.S. Almenara","dom":"C/ Francisco Labao G\u00e1mez, 1","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622347,36.551241]},"properties":{"id":{"cod":29700497,"nom":"I.E.S. Los Boliches","dom":"C/ Frascuelo, s/n","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.450836,36.687165]},"properties":{"id":{"cod":29700503,"nom":"I.E.S. Fernando de los R\u00edos","dom":"C/ Ntra. Sra. de las Candelas, 15","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045567,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.439163,36.73118]},"properties":{"id":{"cod":29700527,"nom":"I.E.S. Jardines de Puerta Oscura","dom":"C/ Mirazucena, s/n. Miraflores de los \u00c1ngeles","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.862791,36.730488]},"properties":{"id":{"cod":29700618,"nom":"I.E.S. Serran\u00eda","dom":"C/ Severo Ochoa, s/n","mun":"Alozaina","cp":29567,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"I","esc":20180267,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,10,29],"pue":"00590107","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.542879,36.603005]},"properties":{"id":{"cod":29700621,"nom":"I.E.S. Cerro del Viento","dom":"Avda. del Cerro del Viento, 11","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29630,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.61635,36.73394]},"properties":{"id":{"cod":29700631,"nom":"I.E.S. Valle del Azahar","dom":"C/ Pit\u00e1goras,2","mun":"C\u00e1rtama","cp":29580,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.694856,36.640734]},"properties":{"id":{"cod":29700692,"nom":"I.E.S. Fuente Lucena","dom":"Urb. Burgo, s/n","mun":"Alhaur\u00edn el Grande","cp":29120,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.640779,36.545605]},"properties":{"id":{"cod":29700709,"nom":"I.E.S. Las Lagunas","dom":"Otros Camino del Albero, s/n","loc":"Las Lagunas","mun":"Mijas","cp":29650,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,0,13],"pue":"00590107","pet":"79","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.241455,36.366866]},"properties":{"id":{"cod":29700722,"nom":"I.E.S. Las Vi\u00f1as","dom":"Ctra. del Pe\u00f1oncillo, s/n","mun":"Manilva","cp":29692,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,5,7],"pue":"00590107","pet":"45","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.353524,36.721897]},"properties":{"id":{"cod":29700746,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"C/ Idumea, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29018,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.873723,36.511984]},"properties":{"id":{"cod":29700758,"nom":"I.E.S. Victoria Kent","dom":"C/ Alfredo Palma, s/n","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,4,28],"pue":"00590107","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.192647,36.932665]},"properties":{"id":{"cod":29700761,"nom":"I.E.S. Alta Axarqu\u00eda","dom":"C/ Alta Axarqu\u00eda, 1","mun":"Periana","cp":29710,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184191,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,2,0],"pue":"00590107","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.984789,36.487769]},"properties":{"id":{"cod":29700771,"nom":"I.E.S. Guadaiza","dom":"C/ Juan Illesca, s/n. Urb. Fuente Nueva","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,4,9],"pue":"00590107","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,2,11],"pue":"00590107","pet":"39","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.417191,36.746243]},"properties":{"id":{"cod":29700795,"nom":"I.E.S. Ciudad Jard\u00edn","dom":"C/ Jerez Perchet, 36","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20084891,"pue":"00590059","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20045673,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.747553,36.647479]},"properties":{"id":{"cod":29700928,"nom":"I.E.S. Los Montecillos","dom":"Ctra. de Mijas Km 1,5","mun":"Co\u00edn","cp":29100,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188067,"pue":"00590107","pet":"66","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.151129,36.422232]},"properties":{"id":{"cod":29700953,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"C/ Melilla, 20","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"11590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0},"00590107":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"M","esc":20044589,"pue":"11590107","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.626852,36.713475]},"properties":{"id":{"cod":29701003,"nom":"I.E.S. Jarifa","dom":"C/ Abencerraje, 7","mun":"C\u00e1rtama","cp":29570,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"mar":false}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.481389,36.724987]},"properties":{"id":{"cod":29701064,"nom":"I.E.S. Torre Atalaya","dom":"Avda. Navarro Ledesma, 170","mun":"M\u00e1laga","cp":29010,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.559391,36.657588]},"properties":{"id":{"cod":29701210,"nom":"I.E.S. Huerta Alta","dom":"Avda. Las Malague\u00f1as, s/n. Urb. Huerta Alta","mun":"Alhaur\u00edn de la Torre","cp":29130,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.709444,36.758897]},"properties":{"id":{"cod":29701261,"nom":"I.E.S. Fuente Luna","dom":"Otros Ronda El Olivar, s/n","mun":"Pizarra","cp":29560,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[12,8,17],"pue":"00590107","pet":"56","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,8,6],"pue":"00590107","pet":"37","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.429185,36.70815]},"properties":{"id":{"cod":29701301,"nom":"I.P.E.P. M\u00e1laga","dom":"Paseo Paseo Mar\u00edtimo Antonio Machado, 38","mun":"M\u00e1laga","cp":29002,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.890794,36.515457]},"properties":{"id":{"cod":29701325,"nom":"I.E.S. Profesor Pablo del Saz","dom":"C/ Calvario, 30","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.496927,36.634608]},"properties":{"id":{"cod":29701349,"nom":"I.E.S. Playamar","dom":"Ronda Alta Benyamina","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187043,"pue":"00590107","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.618741,36.556155]},"properties":{"id":{"cod":29701416,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"C/ Domingo Ortega, 24","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.690068,36.508118]},"properties":{"id":{"cod":29701431,"nom":"I.E.S. La Cala de Mijas","dom":"C/ Llano de la Cala, s/n","mun":"Mijas","cp":29649,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.939543,37.400207]},"properties":{"id":{"cod":41000089,"nom":"I.E.S. Miguel Servet","dom":"Paseo Miguel de Unamuno, 8","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20082413,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.843283,37.348387]},"properties":{"id":{"cod":41000272,"nom":"I.E.S. Crist\u00f3bal de Monroy","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":526,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590107":{"fun":11,"org":8,"norg":8,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182937,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,0,0],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,1,3],"pue":"00590107","pet":"PR1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,14],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.83197,37.3414]},"properties":{"id":{"cod":41000284,"nom":"I.E.S. Al-Guadaira","dom":"Avda. 28 de Febrero, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,8],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.53993,37.267301]},"properties":{"id":{"cod":41000557,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"C/ Dalia, s/n","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.553439,37.256429]},"properties":{"id":{"cod":41000569,"nom":"I.E.S. La Campi\u00f1a","dom":"Ctra. Sevilla-M\u00e1laga, Km 43","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":3,"norg":4,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184241,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184719,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188021,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,1,24],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.07592,37.545156]},"properties":{"id":{"cod":41000594,"nom":"I.E.S. Nicol\u00e1s Cop\u00e9rnico","dom":"Avda. Ronda de los Molinos, s/n","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.030529,37.397454]},"properties":{"id":{"cod":41000880,"nom":"I.E.S. Tartessos","dom":"Bda. Hiconsa, s/n","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.650814,37.465355]},"properties":{"id":{"cod":41001094,"nom":"I.E.S. Maese Rodrigo","dom":"Ctra. de Alcal\u00e1, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186035,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.049819,37.289828]},"properties":{"id":{"cod":41001461,"nom":"I.E.S. Rodrigo Caro","dom":"C/ Cantalobos, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":588,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":5,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20082450,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181703,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050969,37.283894]},"properties":{"id":{"cod":41001471,"nom":"I.E.S. Caura","dom":"Otros Cerro de San Juan, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.93354,37.334098]},"properties":{"id":{"cod":41001513,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Galiana","dom":"Avda. Portimao, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41089,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.924766,37.293579]},"properties":{"id":{"cod":41001707,"nom":"I.E.S. Virgen de Valme","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"cam":-2},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188115,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.077406,37.536831]},"properties":{"id":{"cod":41001938,"nom":"I.E.S. San Fulgencio","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 8","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.083047,37.551847]},"properties":{"id":{"cod":41001941,"nom":"I.E.S. Luis V\u00e9lez de Guevara","dom":"C/ Tom\u00e1s Bevi\u00e1, 1","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":8,"org":5,"norg":6,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187481,"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[17,3,18],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,12],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,11],"pue":"00590107","pet":"20","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,5],"pue":"00590107","pet":"27","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.880956,37.284945]},"properties":{"id":{"cod":41002013,"nom":"I.E.S. Ostippo","dom":"Ctra. de Becerrero, 3","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.082392,36.922767]},"properties":{"id":{"cod":41002359,"nom":"I.E.S. Virgen del Castillo","dom":"Avda. Doctor Jos\u00e9 Viel, 1","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.521628,37.659253]},"properties":{"id":{"cod":41002441,"nom":"I.E.S. Guadalquivir","dom":"Avda. de la Cruz, 31","mun":"Lora del R\u00edo","cp":41440,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.523484,37.659023]},"properties":{"id":{"cod":41002451,"nom":"I.E.S. Axati","dom":"C/ San Juan Bosco, s/n","mun":"Lora del R\u00edo","cp":41440,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080359,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186231,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.408864,37.330607]},"properties":{"id":{"cod":41002694,"nom":"I.E.S. Isidro de Arcenegui y Carmona","dom":"C/ Cerro la Leva, s/n","mun":"Marchena","cp":41620,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,4,27],"pue":"00590107","pet":"89","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.46366,37.121334]},"properties":{"id":{"cod":41002955,"nom":"I.E.S. Fray Bartolom\u00e9 de las Casas","dom":"Plaza de la Alameda, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,1,8],"pue":"00590107","pet":"56","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.109141,37.240502]},"properties":{"id":{"cod":41003066,"nom":"I.E.S. Francisco Rodr\u00edguez Mar\u00edn","dom":"Paseo San Arcadio, s/n","mun":"Osuna","cp":41640,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064473,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,13],"pue":"00590107","pet":"65","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.933239,37.158059]},"properties":{"id":{"cod":41003182,"nom":"I.E.S. Al-Mudeyne","dom":"C/ Mar\u00eda Auxiliadora, 2","mun":"Los Palacios y Villafranca","cp":41720,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":1}},"adj":[{"col":"J","esc":[18,3,7],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,0,13],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.944577,37.486256]},"properties":{"id":{"cod":41003741,"nom":"I.E.S. Miguel de Ma\u00f1ara","dom":"C/ Cultura, s/n. (Aptdo. de correos 103)","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.942713,37.489272]},"properties":{"id":{"cod":41003765,"nom":"I.E.S. San Jos\u00e9 de la Rinconada","dom":"C/ Cultura, 43","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186389,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.994018,37.395566]},"properties":{"id":{"cod":41006894,"nom":"I.E.S. San Isidoro","dom":"C/ Amor de Dios, 28","mun":"Sevilla","cp":41002,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Alem\u00e1n","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185913,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.987905,37.391881]},"properties":{"id":{"cod":41006900,"nom":"I.E.S. Vel\u00e1zquez","dom":"C/ Francisco Carri\u00f3n Mej\u00edas, 10","mun":"Sevilla","cp":41003,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064577,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186281,"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,15],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,1,6],"pue":"00590107","pet":"82","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.007383,37.377709]},"properties":{"id":{"cod":41006912,"nom":"I.E.S. Gustavo Adolfo B\u00e9cquer","dom":"C/ L\u00f3pez de Gomara, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,2,26],"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.98594,37.365998]},"properties":{"id":{"cod":41006924,"nom":"I.E.S. Fernando de Herrera","dom":"Avda. de la Palmera, 20","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977592,37.379229]},"properties":{"id":{"cod":41006936,"nom":"I.E.S. Murillo","dom":"C/ Jos\u00e9 Recuerda Rubio, s/n","mun":"Sevilla","cp":41018,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181497,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967668,37.375972]},"properties":{"id":{"cod":41006948,"nom":"I.E.S. Mart\u00ednez Monta\u00f1\u00e9s","dom":"C/ Fern\u00e1ndez de Ribera, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":80,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045355,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180533,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184057,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977689,37.385682]},"properties":{"id":{"cod":41006951,"nom":"I.E.S. Luca de Tena","dom":"C/ Pirineos, 17","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181155,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.011957,37.3691]},"properties":{"id":{"cod":41007230,"nom":"I.E.S. Carlos Haya","dom":"C/ Barber\u00e1n y Collar, s/n","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,11,27],"pue":"00590107","pet":"41","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.992079,37.377726]},"properties":{"id":{"cod":41007266,"nom":"E.A. Sevilla","dom":"Avda. de Chile, s/n. Pabell\u00f3n de Chile","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.008674,37.384642]},"properties":{"id":{"cod":41007357,"nom":"I.E.S. Vicente Aleixandre","dom":"C/ San Vicente de Pa\u00fal, 5","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.965462,37.416405]},"properties":{"id":{"cod":41007451,"nom":"I.E.S. Pino Montano","dom":"Otros N\u00faclo Residencial  Las Almenas, 19","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[18,2,14],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,11,3],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590107","pet":"35","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.77497,37.185454]},"properties":{"id":{"cod":41007898,"nom":"I.E.S. Ruiz Gij\u00f3n","dom":"Paseo de Consolaci\u00f3n, 1","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":3,"norg":4,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20041567,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184085,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,12],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,2],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.770757,37.189485]},"properties":{"id":{"cod":41007904,"nom":"I.E.S. Virgen de Consolaci\u00f3n","dom":"Paseo de Consolaci\u00f3n, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.123499,37.379425]},"properties":{"id":{"cod":41008398,"nom":"I.E.S. Lauretum","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Espartinas","cp":41807,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064281,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,6,23],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.416697,37.328194]},"properties":{"id":{"cod":41008507,"nom":"I.E.S. L\u00f3pez de Arenas","dom":"C/ Sevilla, s/n","mun":"Marchena","cp":41620,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.970679,37.315078]},"properties":{"id":{"cod":41008519,"nom":"I.E.S. Bellavista","dom":"Ctra. de la Isla, s/n","mun":"Sevilla","cp":41014,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963688,37.39696]},"properties":{"id":{"cod":41008532,"nom":"I.E.S. San Pablo","dom":"Avda. \u00c9feso, s/n","mun":"Sevilla","cp":41007,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.879158,37.296166]},"properties":{"id":{"cod":41008970,"nom":"I.E.S. Aguilar y Cano","dom":"Otros Camino del Cahiz, 36","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.931517,37.166541]},"properties":{"id":{"cod":41008994,"nom":"I.E.S. Maestro Diego Llorente","dom":"Ctra. del Monte, 1","mun":"Los Palacios y Villafranca","cp":41720,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.041043,37.358117]},"properties":{"id":{"cod":41009019,"nom":"I.E.S. Mateo Alem\u00e1n","dom":"C/ Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.973053,37.366675]},"properties":{"id":{"cod":41009044,"nom":"I.E.S. Ram\u00f3n Carande","dom":"C/ Alfonso Lasso de la Vega, 4","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963919,37.360436]},"properties":{"id":{"cod":41009056,"nom":"I.E.S. Pol\u00edgono Sur","dom":"C/ Esclava del Se\u00f1or, 2","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":8,"org":3,"norg":2,"vi":0,"vt":8}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.965668,37.362607]},"properties":{"id":{"cod":41009068,"nom":"I.E.S. Antonio Dom\u00ednguez Ortiz","dom":"Avda. Letanias, s/n. Pol\u00edgono Sur","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.974127,37.398221]},"properties":{"id":{"cod":41009071,"nom":"I.E.S. Antonio Machado","dom":"C/ Arroyo, 80","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20045727,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20081998,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,29],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.11199,37.241458]},"properties":{"id":{"cod":41009123,"nom":"I.E.S. Sierra Sur","dom":"C/ San Jos\u00e9 de Calasanz, s/n","mun":"Osuna","cp":41640,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,3],"pue":"00590107","pet":"40","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.739657,37.382724]},"properties":{"id":{"cod":41009469,"nom":"I.E.S. Los Alcores","dom":"Avda. Juan de Mairena, s/n","mun":"Mairena del Alcor","cp":41510,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20062617,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,5,17],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,4,10],"pue":"00590107","pet":"98","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.038548,37.404844]},"properties":{"id":{"cod":41009573,"nom":"I.E.S. Camas","dom":"Otros Autov\u00eda Sevilla-Gij\u00f3n, 3","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045541,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.652808,37.463975]},"properties":{"id":{"cod":41009585,"nom":"I.E.S. Arrabal","dom":"C/ Bonifacio IV, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,4,3],"pue":"00590107","pet":"99","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.083196,36.922337]},"properties":{"id":{"cod":41009822,"nom":"I.E.S. Bajo Guadalquivir","dom":"Avda. Doctor Jos\u00e9 Viel, 3","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,0,24],"pue":"00590107","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.962749,37.422951]},"properties":{"id":{"cod":41009858,"nom":"I.E.S. Albert Einstein","dom":"C/ Salineros, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967878,37.376869]},"properties":{"id":{"cod":41009871,"nom":"I.E.S. Beatriz de Suabia","dom":"C/ Beatriz de Suabia, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.904636,37.386731]},"properties":{"id":{"cod":41009883,"nom":"I.E.S. Torreblanca","dom":"C/ Torregrosa, 85","mun":"Sevilla","cp":41016,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.958769,37.402491]},"properties":{"id":{"cod":41010541,"nom":"I.E.S. Joaqu\u00edn Turina","dom":"Avda. Kansas City, s/n","mun":"Sevilla","cp":41007,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.984368,37.427809]},"properties":{"id":{"cod":41010757,"nom":"I.E.S. San Jer\u00f3nimo","dom":"C/ Corvina, 17","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20082123,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[29,6,14],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.969109,37.373936]},"properties":{"id":{"cod":41010769,"nom":"I.E.S. Nervi\u00f3n","dom":"C/ Profesor Buenaventura Pinillos, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0},"11590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.918187,37.394147]},"properties":{"id":{"cod":41010824,"nom":"I.E.S. Margarita Salas","dom":"C/ Flor de Papel, s/n","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,3,1],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.980823,37.521591]},"properties":{"id":{"cod":41011002,"nom":"I.E.S. Ilipa Magna","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Alcal\u00e1 del R\u00edo","cp":41200,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,6],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.858851,37.324106]},"properties":{"id":{"cod":41011014,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Reyes Cat\u00f3licos, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.058745,37.383014]},"properties":{"id":{"cod":41011026,"nom":"I.E.S. Alixar","dom":"Avda. de la Unidad, s/n","mun":"Castilleja de la Cuesta","cp":41950,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":3,"norg":4,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184385,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188131,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,3],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,15],"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,0,14],"pue":"00590107","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919552,37.271028]},"properties":{"id":{"cod":41011038,"nom":"I.E.S. Gonzalo Nazareno","dom":"C/ Las Botijas, 10","mun":"Dos Hermanas","cp":41702,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182869,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[14,6,16],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971541,37.334465]},"properties":{"id":{"cod":41011041,"nom":"I.E.S. Federico Mayor Zaragoza","dom":"C/ Camino del Silo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.985231,37.405619]},"properties":{"id":{"cod":41011117,"nom":"I.E.S. Miguel de Cervantes","dom":"C/ Manzana, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.921459,37.410187]},"properties":{"id":{"cod":41011129,"nom":"I.E.S. Pablo Picasso","dom":"Avda. Ontur, s/n","mun":"Sevilla","cp":41019,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,27],"pue":"00590107","pet":"100","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.076727,37.371999]},"properties":{"id":{"cod":41011464,"nom":"I.E.S. Juan Ciudad Duarte","dom":"Ctra. de Gines, s/n","mun":"Bormujos","cp":41930,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.923991,37.333006]},"properties":{"id":{"cod":41011491,"nom":"I.E.S. Galileo Galilei","dom":"C/ Estrasburgo, s/n. Montequinto","mun":"Dos Hermanas","cp":41089,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,8],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.061196,37.341808]},"properties":{"id":{"cod":41011713,"nom":"I.E.S. Hipatia","dom":"Cmo.  del Jardinillo, s/n","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20087350,"pue":"00590107","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050055,37.369441]},"properties":{"id":{"cod":41012225,"nom":"I.E.S. \u00cdtaca","dom":"Avda. Cristina Hoyos, s/n","mun":"Tomares","cp":41940,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.922253,37.399892]},"properties":{"id":{"cod":41014003,"nom":"I.E.S. Chaves Nogales","dom":"C/ Doctora Navarro Rodr\u00edguez, s/n.","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064547,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.955032,37.377475]},"properties":{"id":{"cod":41015755,"nom":"I.E.S. Salvador T\u00e1vora","dom":"C/ Puerto de los Alazores, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.074238,37.320442]},"properties":{"id":{"cod":41017673,"nom":"I.E.S. Palomares","dom":"Avda. del Aljarafe, s/n","mun":"Palomares del R\u00edo","cp":41928,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.96873,37.425798]},"properties":{"id":{"cod":41700014,"nom":"I.E.S. Julio Verne","dom":"C/ Estrella Proci\u00f3n, s/n","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":10,"org":7,"norg":7,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183685,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186113,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590107","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,9],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.991325,37.40671]},"properties":{"id":{"cod":41700038,"nom":"I.E.S. Macarena","dom":"C/ Doctor Jos\u00e9 Manuel Puelles de los Santos, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.006958,37.382333]},"properties":{"id":{"cod":41700041,"nom":"I.E.S. Triana","dom":"C/ San Jacinto, 79","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0},"11590107":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045245,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185595,"pue":"11590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.051278,37.349008]},"properties":{"id":{"cod":41700099,"nom":"I.E.S. Juan de Mairena","dom":"Avda. de las Am\u00e9ricas, s/n","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064555,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180423,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20188169,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.841903,37.333633]},"properties":{"id":{"cod":41700105,"nom":"I.E.S. Albero","dom":"Avda. Tren de los Panaderos, 13","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971525,37.404268]},"properties":{"id":{"cod":41700117,"nom":"I.E.S. Llanes","dom":"C/ Escultor Francisco Buiza, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.779238,37.193433]},"properties":{"id":{"cod":41700154,"nom":"I.E.S. Ponce de Le\u00f3n","dom":"C/ Constelaci\u00f3n Pavo Real, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,7,16],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.989094,37.355831]},"properties":{"id":{"cod":41700178,"nom":"I.E.S. Punta del Verde","dom":"C/ Barrionuevo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":10,"org":8,"norg":8,"vi":4,"vt":0},"11590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20042997,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20083824,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184631,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184669,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.943514,37.349754]},"properties":{"id":{"cod":41700181,"nom":"I.E.S. Hermanos Machado","dom":"Avda. V\u00eda Flaminia, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41089,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":2,"vt":0},"11590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[16,9,5],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,25],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.065242,37.269387]},"properties":{"id":{"cod":41700348,"nom":"I.E.S. Alcaria","dom":"Avda. Pozo Concejo, s/n","mun":"La Puebla del R\u00edo","cp":41130,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180273,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919698,37.27188]},"properties":{"id":{"cod":41700361,"nom":"I.E.S. Torre de los Herberos","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,18],"pue":"00590107","pet":"32","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,5,23],"pue":"00590107","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.94465,37.384186]},"properties":{"id":{"cod":41700373,"nom":"I.E.S. Santa Aurelia","dom":"C/ Amor, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.930367,37.398214]},"properties":{"id":{"cod":41700385,"nom":"I.E.S. V Centenario","dom":"C/ Doctor Miguel R\u00edos Sarmiento, s/n","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,11],"pue":"00590107","pet":"16","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,4,0],"pue":"00590107","pet":"42","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977619,37.394492]},"properties":{"id":{"cod":41700403,"nom":"I.E.S. Isbilya","dom":"C/ Esperanza de la Trinidad, 7","mun":"Sevilla","cp":41003,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.964255,37.374483]},"properties":{"id":{"cod":41700415,"nom":"I.E.S. Ciudad Jard\u00edn","dom":"C/ Canal, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186083,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187261,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[18,7,0],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.974302,37.414263]},"properties":{"id":{"cod":41700427,"nom":"I.E.S. Azahar","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[24,1,23],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.719038,37.395583]},"properties":{"id":{"cod":41700555,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"C/ Huerto Ponce, s/n","mun":"El Viso del Alcor","cp":41520,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.973717,37.099824]},"properties":{"id":{"cod":41700750,"nom":"I.E.S. Maestro Francisco Gallardo","dom":"Ctra. Mart\u00edn de la Jara- Los Corrales, s/n","mun":"Los Corrales","cp":41657,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,14],"pue":"00590107","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.042352,37.363779]},"properties":{"id":{"cod":41700828,"nom":"I.E.S. Severo Ochoa","dom":"C/ Severo Ochoa, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.872718,37.544722]},"properties":{"id":{"cod":41700853,"nom":"I.E.S. Jacarand\u00e1","dom":"C/ Diamantino Garc\u00eda, s/n","mun":"Brenes","cp":41310,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0},"11590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186805,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[16,10,13],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,4,0],"pue":"00590107","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.759475,37.937472]},"properties":{"id":{"cod":41700865,"nom":"I.E.S. El Carmen","dom":"C/ Santa Clara, 3","mun":"Cazalla de la Sierra","cp":41370,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.910408,37.282308]},"properties":{"id":{"cod":41700877,"nom":"I.E.S. Vistazul","dom":"C/ Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, s/n. Apdo. correos 460","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,4],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.93899,36.987403]},"properties":{"id":{"cod":41700889,"nom":"I.E.S. Delgado Brackembury","dom":"Avda. Jes\u00fas Nazareno, s/n","mun":"Las Cabezas de San Juan","cp":41730,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,5,25],"pue":"00590107","pet":"13","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,3],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,1,17],"pue":"00590107","pet":"PR6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.31395,37.228142]},"properties":{"id":{"cod":41700907,"nom":"I.E.S. Castillo de Luna","dom":"C/ San Ignacio, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,1],"pue":"00590107","pet":"77","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.730894,37.599782]},"properties":{"id":{"cod":41700919,"nom":"I.E.S. Ram\u00f3n y Cajal","dom":"Ctra. Tocina- Rosales, s/n","mun":"Tocina","cp":41340,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,15],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.878243,37.592472]},"properties":{"id":{"cod":41700920,"nom":"I.E.S. Pepe Ruiz Vela","dom":"Avda. Aguas Santas, 114","mun":"Villaverde del R\u00edo","cp":41318,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.00921,37.467927]},"properties":{"id":{"cod":41700968,"nom":"I.E.S. Torre de los Guzmanes","dom":"C/ S\u00e1nchez Cot\u00e1n, s/n","mun":"La Algaba","cp":41980,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967911,37.585871]},"properties":{"id":{"cod":41700971,"nom":"I.E.S. Burguillos","dom":"C/ Albahaca, s/n","mun":"Burguillos","cp":41220,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.156871,37.530846]},"properties":{"id":{"cod":41701021,"nom":"I.E.S. Gerena","dom":"C/ Maestro Jos\u00e9 Valdera Gil, s/n","mun":"Gerena","cp":41860,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186075,"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,11,16],"pue":"00590107","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,2,25],"pue":"00590107","pet":"PR6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.841948,37.359623]},"properties":{"id":{"cod":41701031,"nom":"I.E.S. Herrera","dom":"C/ Granada, s/n","mun":"Herrera","cp":41567,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20044317,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.569273,36.988953]},"properties":{"id":{"cod":41701043,"nom":"I.E.S. Castillo de Cote","dom":"C/ Molino Pintao, 2","mun":"Montellano","cp":41770,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.45557,37.115636]},"properties":{"id":{"cod":41701055,"nom":"I.E.S. Fuente Nueva","dom":"C/ Su\u00e1rez Trasierra, 18","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.090361,37.070745]},"properties":{"id":{"cod":41701079,"nom":"I.E.S. Flavio Irnitano","dom":"C/ Fray Antonio Mart\u00edn Povea, s/n","mun":"El Saucejo","cp":41650,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.921503,37.39128]},"properties":{"id":{"cod":41701109,"nom":"I.E.S. Ram\u00f3n del Valle Incl\u00e1n","dom":"C/ Doctor Palomares Garc\u00eda, 2","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":7,"org":5,"norg":6,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,12],"pue":"00590107","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,9],"pue":"00590107","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.16269,37.133904]},"properties":{"id":{"cod":41701134,"nom":"I.E.S. Lago Ligur","dom":"C/ Santo Tom\u00e1s de Aquino, s/n","mun":"Isla Mayor","cp":41140,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,3,21],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.824213,37.611707]},"properties":{"id":{"cod":41701158,"nom":"I.E.S. Cantillana","dom":"Bda. Pintor L\u00f3pez Cabrera, s/n","mun":"Cantillana","cp":41320,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,1,15],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,13],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.151443,37.41805]},"properties":{"id":{"cod":41701161,"nom":"I.E.S. Heliche","dom":"C/ Tallista Luis Jim\u00e9nez Espinosa, s/n","mun":"Olivares","cp":41804,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080785,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.039519,37.375324]},"properties":{"id":{"cod":41701183,"nom":"I.E.S. N\u00e9stor Almendros","dom":"C/ N\u00e9stor Almendros, s/n","mun":"Tomares","cp":41940,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,15],"pue":"00590107","pet":"20","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341207,37.463336]},"properties":{"id":{"cod":41701250,"nom":"I.E.S. Alarifes Ruiz Florindo","dom":"Ctra. de Osuna, s/n","mun":"Fuentes de Andaluc\u00eda","cp":41420,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,4,28],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.063906,37.545071]},"properties":{"id":{"cod":41701262,"nom":"I.E.S. El Molinillo","dom":"Plaza de El Salvador, s/n","mun":"Guillena","cp":41210,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[6,7,3],"pue":"00590059","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.070741,37.388702]},"properties":{"id":{"cod":41701286,"nom":"I.E.S. El Majuelo","dom":"C/ Enrique Granados, 43","mun":"Gines","cp":41960,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182881,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.29787,37.296691]},"properties":{"id":{"cod":41701298,"nom":"I.E.S. Torre del Rey","dom":"Avda. P\u00edo XII, s/n","mun":"Pilas","cp":41840,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181677,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.98521,37.484981]},"properties":{"id":{"cod":41701377,"nom":"I.E.S. Antonio de Ulloa","dom":"Avda. de la Ermita, s/n","mun":"La Rinconada","cp":41309,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.034938,37.362127]},"properties":{"id":{"cod":41701390,"nom":"I.E.S. San Juan","dom":"C/ Santo Domingo de Guzm\u00e1n, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":1,"norg":2,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,10,28],"pue":"00590107","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,1,6],"pue":"00590107","pet":"21","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.043028,37.431497]},"properties":{"id":{"cod":41701419,"nom":"I.E.S. It\u00e1lica","dom":"C/ TIERNO GALV\u00c1N, S/N","mun":"Santiponce","cp":41970,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,11],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.071156,37.414216]},"properties":{"id":{"cod":41701614,"nom":"I.E.S. Las Encinas","dom":"C/ Garc\u00eda Lorca, 16","mun":"Valencina de la Concepci\u00f3n","cp":41907,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.046579,37.354032]},"properties":{"id":{"cod":41701626,"nom":"I.E.S. Cavaleri","dom":"Ronda de Cavaleri, s/n","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.150418,37.397706]},"properties":{"id":{"cod":41701638,"nom":"I.E.S. Al-Iscar","dom":"C/ Lagar, s/n","mun":"Villanueva del Ariscal","cp":41808,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.296801,37.303729]},"properties":{"id":{"cod":41701651,"nom":"I.E.S. Virgen de la Soledad","dom":"Plaza de la Pe\u00f1a, 1","mun":"Pilas","cp":41840,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.143074,37.336726]},"properties":{"id":{"cod":41701730,"nom":"I.E.S. Alminar","dom":"C/ Tequila, 1","mun":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n","cp":41110,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.935535,37.341571]},"properties":{"id":{"cod":41701754,"nom":"I.E.S. Mariana de Pineda","dom":"C/ Mesina, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41089,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.941887,37.490932]},"properties":{"id":{"cod":41701766,"nom":"I.E.S. Carmen Laff\u00f3n","dom":"C/ Alcalde Pepe Iglesias, s/n","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAE","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,3],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.208295,37.390823]},"properties":{"id":{"cod":41701778,"nom":"I.E.S. Lucus Solis","dom":"C/ Juan Antonio Santero, 2","mun":"Sanl\u00facar la Mayor","cp":41800,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,3,21],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.069474,37.368247]},"properties":{"id":{"cod":41701821,"nom":"I.E.S. Los \u00c1lamos","dom":"C/ Clara Campoamor, s/n","mun":"Bormujos","cp":41930,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,4],"pue":"00590107","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.930064,37.293849]},"properties":{"id":{"cod":41701869,"nom":"I.E.S. Ibn Jald\u00fan","dom":"C/ Luis Cernuda, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,3,14],"pue":"00590107","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.443046,37.124999]},"properties":{"id":{"cod":41701924,"nom":"I.E.S. Profesor Juan Antonio Carrillo Salcedo","dom":"C/ Cervantes, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0},"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,6,3],"pue":"00590059","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186735,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,3,26],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,3],"pue":"00590107","pet":"119","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.771502,37.18351]},"properties":{"id":{"cod":41701997,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00eda Infantes","dom":"C/ Jilguero, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.033103,36.854971]},"properties":{"id":{"cod":41702059,"nom":"I.E.S. Laguna de Toll\u00f3n","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"El Cuervo de Sevilla","cp":41749,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.618847,37.863694]},"properties":{"id":{"cod":41702072,"nom":"I.E.S. San Fernando","dom":"Avda. Cuesta Blanca, s/n","mun":"Constantina","cp":41450,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,3,17],"pue":"00590107","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.007612,37.386228]},"properties":{"id":{"cod":41702084,"nom":"I.P.E.P. Sevilla","dom":"C/ Clara de Jesus Montero s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BAP","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BCT","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"semi","idi":null,"adu":true,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.915918,37.164788]},"properties":{"id":{"cod":41702151,"nom":"I.E.S. Marismas","dom":"Avda. Pr\u00edncipe de Asturias, s/n","mun":"Los Palacios y Villafranca","cp":41720,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.072822,36.926292]},"properties":{"id":{"cod":41702278,"nom":"I.E.S. El Fontanal","dom":"Avda. Antonio Calvo Ruiz, 17","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"BCT","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false},{"ens":"BHCS","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20064239,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,4,12],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.166463,36.90936]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590107","pet":"47","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4000122,"nom":"I.E.S. San Isidro","dom":"Bda. Paraje el Cerrillo, s/n","loc":"San Isidro de N\u00edjar","mun":"N\u00edjar","cp":4117,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.20436,36.957893]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,24],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4700594,"nom":"I.E.S. Villa de N\u00edjar","dom":"C/ Salitrillo, s/n","mun":"N\u00edjar","cp":4100,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.584577,36.810264]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,7,29],"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4700673,"nom":"I.E.S. Carlos III","dom":"Ctra. de los Motores, s/n. Bda. La Gloria","loc":"Aguadulce","mun":"Roquetas de Mar","cp":4720,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.609897,36.015672]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20064133,"pue":"00590107","pet":"2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11700731,"nom":"I.E.S. Baelo Claudia","dom":"C/ Los Lances, s/n","mun":"Tarifa","cp":11380,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.131135,36.674717]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,5,27],"pue":"00590059","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11701115,"nom":"I.E.S. San Telmo","dom":"Otros Bda. San Telmo, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.667408,37.935973]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20082854,"pue":"00590059","pet":"12","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14700481,"nom":"I.E.S. Puente de Alcolea","dom":"C/ Capricho, s/n","loc":"Alcolea","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14610,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.157596,37.169037]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20105141,"pue":"00590059","pet":"51","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700414,"nom":"I.E.S. Alfaguara","dom":"Otros Hoyo de Narv\u00e1ez, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.194275,37.318725]},"properties":{"adj":[{"col":"G","esc":20082998,"pue":"00590059","pet":"57","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18700700,"nom":"I.E.S. Ribera del Fardes","dom":"C/ Cerro de los Almendrillos, s/n","mun":"Purullena","cp":18519,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.922259,37.452044]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[5,5,1],"pue":"11590107","pet":"57","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":23700542,"nom":"I.E.S. Antonio de Mendoza","dom":"Otros Pasaje del Coto, s/n","mun":"Alcal\u00e1 la Real","cp":23680,"pro":"Jaen"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"11590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.931142,37.666185]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,3,18],"pue":"00590107","pet":"48","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":23700669,"nom":"I.E.S. Fuente de la Negra","dom":"C/ Blas Infante, s/n","mun":"Fuensanta de Martos","cp":23610,"pro":"Jaen"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.978395,36.497218]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,3],"pue":"00590107","pet":"43","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29004158,"nom":"I.E.S. Nueva Andaluc\u00eda","dom":"C/ Quevedo, s/n","loc":"Nueva-Andaluc\u00eda","mun":"Marbella","cp":29660,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.51228,36.671267]},"properties":{"adj":[{"col":"DZ","esc":10004,"pue":"00590059","pet":"67","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29007147,"nom":"I.E.S. Carlos \u00c1lvarez","dom":"C/ Benito Ju\u00e1rez, 1","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.638924,36.593479]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20188179,"pue":"00590107","pet":"45","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701121,"nom":"I.E.S. Villa de Mijas","dom":"C/ Huerto de los Naranjos, s/n","mun":"Mijas","cp":29650,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.657662,37.125854]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[18,7,28],"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701131,"nom":"I.E.S. Las Vi\u00f1as","dom":"Avda. de Am\u00e9rica, 36","mun":"Mollina","cp":29532,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.534225,36.932799]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20063133,"pue":"00590107","pet":"15","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701179,"nom":"I.E.S. Manuel Romero","dom":"Otros Carril del Cipr\u00e9s, s/n","mun":"Villanueva de la Concepci\u00f3n","cp":29230,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.655599,37.208261]},"properties":{"adj":[{"col":"G","esc":20080447,"pue":"00590107","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701209,"nom":"I.E.S. Jacobo Orellana Garrido","dom":"C/ Miguel Hern\u00e1ndez, s/n","mun":"Alameda","cp":29530,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.45279,36.698453]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20081232,"pue":"00590059","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701234,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00eda Torrijos","dom":"Psje. Alcalde Joaqu\u00edn Alonso, 3","mun":"M\u00e1laga","cp":29003,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.537225,36.723811]},"properties":{"adj":[{"col":"G","esc":20162989,"pue":"00590059","pet":"4","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29701313,"nom":"I.E.S. Torre del Prado","dom":"C/ Cristobalina Fern\u00e1ndez, 8","loc":"Campanillas","mun":"M\u00e1laga","cp":29590,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590059":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.900356,37.384873]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[12,2,24],"pue":"00590059","pet":"43","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41701444,"nom":"I.E.S. Siglo XXI","dom":"C/ Torrelaguna, s/n","mun":"Sevilla","cp":41017,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590059":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.728866,37.392451]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[0,4,25],"pue":"00590107","pet":"116","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41702138,"nom":"I.E.S. Profesor Juan Bautista","dom":"C/ Alfonso Lasso de la Vega, s/n","mun":"El Viso del Alcor","cp":41520,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590107":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
