{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590105],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590105":"Formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n laboral P.E.S","10590105":"Formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n laboral (Franc\u00e9s) P.E.S.","11590105":"Formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n laboral (Ingl\u00e9s) P.E.S.","ED590105":"Formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n laboral (IEDA) P.E.S.","IS590105":"Formaci\u00f3n y orientaci\u00f3n laboral (Sistemas de Gesti\u00f3n de Calidad, Seguridad y Salud en el trabajo) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"10GMEB233":{"nombre":"Est\u00e9tica y Belleza","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"10GMPCC689":{"nombre":"Peluquer\u00eda y Cosm\u00e9tica Capilar","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"10GSAIPC394":{"nombre":"Asesor\u00eda de Imagen Personal y Corporativa","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"10GSCMP248":{"nombre":"Caracterizaci\u00f3n y Maquillaje Profesional","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"10GSEDP358":{"nombre":"Estilismo y Direcci\u00f3n de Peluquer\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"11GMIFC596":{"nombre":"Instalaciones Frigor\u00edficas y de Climatizaci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"11GMIPC152":{"nombre":"Instalaciones de Producci\u00f3n de Calor","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"11GMME429":{"nombre":"Mantenimiento Electromec\u00e1nico","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"11GSDPITF417":{"nombre":"Desarrollo de Proyectos de Instalaciones T\u00e9rmicas y de Fluidos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"11GSMI394":{"nombre":"Mecatr\u00f3nica Industrial","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"11GSMITF477":{"nombre":"Mantenimiento de Instalaciones T\u00e9rmicas y de Fluidos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"12GMAPSD382":{"nombre":"Atenci\u00f3n a Personas en Situaci\u00f3n de Dependencia","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"12GSAST727":{"nombre":"Animaci\u00f3n Sociocultural y Tur\u00edstica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"12GSEI811":{"nombre":"Educaci\u00f3n Infantil","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"12GSIS698":{"nombre":"Integraci\u00f3n Social","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"12GSMC693":{"nombre":"Mediaci\u00f3n Comunicativa","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"12GSPIG388":{"nombre":"Promoci\u00f3n de Igualdad de G\u00e9nero","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"13GMCCM142":{"nombre":"Calzado y Complementos de Moda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"13GMCM639":{"nombre":"Confecci\u00f3n y Moda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"13GMFEPT497":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n y Ennoblecimiento de Productos Textiles","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"13GSC254":{"nombre":"Curtidos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"13GSDPCC444":{"nombre":"Dise\u00f1o y Producci\u00f3n de Calzado y Complementos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"13GSDTTP20":{"nombre":"Dise\u00f1o T\u00e9cnico en Textil y Piel","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"13GSPM572":{"nombre":"Patronaje y Moda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"13GSVME668":{"nombre":"Vestuario a Medida y de Espect\u00e1culos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GMCAE594":{"nombre":"Cuidados Auxiliares de Enfermer\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"14GMES806":{"nombre":"Emergencias Sanitarias","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"14GMFP428":{"nombre":"Farmacia y Parafarmacia","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"14GSAP393":{"nombre":"Audiolog\u00eda Prot\u00e9sica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSAPC235":{"nombre":"Anatom\u00eda Patol\u00f3gica y Citodiagn\u00f3stico","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSD636":{"nombre":"Diet\u00e9tica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSDAS126":{"nombre":"Documentaci\u00f3n y Administraci\u00f3n Sanitarias","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSHB356":{"nombre":"Higiene Bucodental","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSIpDMN806":{"nombre":"Imagen para el Diagn\u00f3stico y Medicina Nuclear","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSLCB280":{"nombre":"Laboratorio Cl\u00ednico y Biom\u00e9dico","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSOPA292":{"nombre":"Ortopr\u00f3tesis y Productos de Apoyo","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSPD94":{"nombre":"Pr\u00f3tesis Dentales","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"14GSRD244":{"nombre":"Radioterapia y Dosimetr\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"15GMPQ487":{"nombre":"Planta Qu\u00edmica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"15GSFPFBA397":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n de Productos Farmac\u00e9uticos, Biotecnol\u00f3gicos y Afines","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"15GSIPPP59":{"nombre":"Industrias de Proceso de Pasta y Papel","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"15GSLACC182":{"nombre":"Laboratorio de An\u00e1lisis y de Control de Calidad","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"15GSQA829":{"nombre":"Qu\u00edmica Ambiental","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"15GSQI862":{"nombre":"Qu\u00edmica Industrial","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"16GSPRP177":{"nombre":"Prevenci\u00f3n de Riesgos Profesionales","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"17GMCAFMN285":{"nombre":"Conducci\u00f3n de Actividades F\u00edsico-deportivas en el Medio Natural","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"17GSAAFD764":{"nombre":"Animaci\u00f3n de Actividades F\u00edsicas y Deportivas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"19GMC89":{"nombre":"Carrocer\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GMCVTC777":{"nombre":"Conducci\u00f3n de Veh\u00edculos de Transporte por Carretera","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GMEM734":{"nombre":"Electromec\u00e1nica de Maquinaria","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GMEVA913":{"nombre":"Electromec\u00e1nica de Veh\u00edculos Autom\u00f3viles","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GMMEISA225":{"nombre":"Montaje de Estructuras e Instalaci\u00f3n de Sistemas Aeron\u00e1uticos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GMMEMMER485":{"nombre":"Mantenimiento de Estructuras de Madera y Mobiliario de Embarcaciones de Recreo","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GMMER948":{"nombre":"Mantenimiento de Embarcaciones de Recreo","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GMMMRF819":{"nombre":"Mantenimiento de Material Rodante Ferroviario","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"19GSA867":{"nombre":"Automoci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"20GMEPC983":{"nombre":"Emergencias y Protecci\u00f3n Civil","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"20GSCEPC116":{"nombre":"Coordinaci\u00f3n de Emergencias y Protecci\u00f3n Civil","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"20GSECA745":{"nombre":"Educaci\u00f3n y Control Ambiental","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"21GMCA806":{"nombre":"Cultivos Acu\u00edcolas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"21GMMCMBE528":{"nombre":"Mantenimiento y Control de la Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"21GMNPL88":{"nombre":"Navegaci\u00f3n y Pesca de Litoral","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"21GMOSH766":{"nombre":"Operaciones Subacu\u00e1ticas e Hiperb\u00e1ricas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"21GSA57":{"nombre":"Acuicultura","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"21GSOMMBE247":{"nombre":"Organizaci\u00f3n del Mantenimiento de Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"21GSTMPA664":{"nombre":"Transporte Mar\u00edtimo y Pesca de Altura","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"22GMCM11":{"nombre":"Carpinter\u00eda y Mueble","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"22GMIA943":{"nombre":"Instalaci\u00f3n y Amueblamiento","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"22GSDA523":{"nombre":"Dise\u00f1o y Amueblamiento","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"23GMSMR168":{"nombre":"Sistemas Microinform\u00e1ticos y Redes","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"23GSASI820":{"nombre":"Administraci\u00f3n de Sistemas Inform\u00e1ticos en Red","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"23GSDA859":{"nombre":"Desarrollo de Aplicaciones Web","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"23GSDAM517":{"nombre":"Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"24GMAOV760":{"nombre":"Aceites de Oliva y Vinos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"24GMEPA840":{"nombre":"Elaboraci\u00f3n de Productos Alimenticios","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"24GMPRC471":{"nombre":"Panader\u00eda, Reposter\u00eda y Confiter\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"24GSPCIA644":{"nombre":"Procesos y Calidad en la Industria Alimentaria","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"24GSV954":{"nombre":"Vitivinicultura","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"25GMVDS470":{"nombre":"V\u00eddeo Disc-Jockey y Sonido","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"25GMVDS809":{"nombre":"Video Disc-Jockey y Sonido","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105","IS590105"],"grado":"CFGM"},"25GSAJEI16":{"nombre":"Animaciones 3D, Juegos y Entornos Interactivos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"25GSICTI892":{"nombre":"Iluminaci\u00f3n, Captaci\u00f3n y Tratamiento de Imagen","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"25GSPAE743":{"nombre":"Producci\u00f3n de Audiovisuales y Espect\u00e1culos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"25GSRPAE990":{"nombre":"Realizaci\u00f3n de Proyectos Audiovisuales y Espect\u00e1culos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"25GSSpAE95":{"nombre":"Sonido para Audiovisuales y Espect\u00e1culos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"26GMRETA357":{"nombre":"Redes y Estaciones de Tratamiento de Aguas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"26GSCE334":{"nombre":"Centrales El\u00e9ctricas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"26GSEEEST408":{"nombre":"Eficiencia Energ\u00e9tica y Energ\u00eda Solar T\u00e9rmica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"26GSER148":{"nombre":"Energ\u00edas Renovables","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"26GSGA773":{"nombre":"Gesti\u00f3n del Agua","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"28GSg451":{"nombre":"graf\u00edas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"29GMC250":{"nombre":"Caracterizaci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"2GMC216":{"nombre":"Construcci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"2GMOIDR10":{"nombre":"Obras de Interior, Decoraci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"2GMOMMC906":{"nombre":"Operaci\u00f3n y Mantenimiento de Maquinaria de Construcci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"2GSOCOC935":{"nombre":"Organizaci\u00f3n y Control de Obras de Construcci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"2GSPE471":{"nombre":"Proyectos de Edificaci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"2GSPOC788":{"nombre":"Proyectos de Obra Civil","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"2GSRPO973":{"nombre":"Realizaci\u00f3n y Planes de Obra","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"30GSAF375":{"nombre":"Acondicionamiento F\u00edsico","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"30GSEAS615":{"nombre":"Ense\u00f1anza y Animaci\u00f3n Sociodeportiva","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"31GMES872":{"nombre":"Excavaciones y Sondeos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"31GMPN443":{"nombre":"Piedra Natural","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"4GMIG151":{"nombre":"Impresi\u00f3n Gr\u00e1fica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"4GMPAG737":{"nombre":"Postimpresi\u00f3n y Acabados Gr\u00e1ficos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"4GMPD854":{"nombre":"Preimpresi\u00f3n Digital","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"4GSDEPIM930":{"nombre":"Dise\u00f1o y Edici\u00f3n de Publicaciones Impresas y Multimedia","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"4GSDGPG407":{"nombre":"Dise\u00f1o y Gesti\u00f3n de la Producci\u00f3n Gr\u00e1fica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"5GMAE737":{"nombre":"Actividades Ecuestres","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"5GMJF672":{"nombre":"Jardiner\u00eda y Florister\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"5GMPA282":{"nombre":"Producci\u00f3n Agroecol\u00f3gica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"5GMPA291":{"nombre":"Producci\u00f3n Agropecuaria","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"5GSGASA710":{"nombre":"Ganader\u00eda y Asistencia en Sanidad Animal","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"5GSGFMN252":{"nombre":"Gesti\u00f3n Forestal y del Medio Natural","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"5GSPMR243":{"nombre":"Paisajismo y Medio Rural","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"6GMCG732":{"nombre":"Cocina y Gastronom\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"6GMSR484":{"nombre":"Servicios en Restauraci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"6GSAVGE161":{"nombre":"Agencias de Viajes y Gesti\u00f3n de Eventos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"6GSDC546":{"nombre":"Direcci\u00f3n de Cocina","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"6GSDSR889":{"nombre":"Direcci\u00f3n de Servicios de Restauraci\u00f3n","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"6GSGAT888":{"nombre":"Gesti\u00f3n de Alojamientos Tur\u00edsticos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"6GSGIAT79":{"nombre":"Gu\u00eda, Informaci\u00f3n y Asistencias Tur\u00edsticas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"7GMCMMP720":{"nombre":"Conformado por Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"7GMJ452":{"nombre":"Joyer\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"7GMM957":{"nombre":"Mecanizado","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"7GMSC141":{"nombre":"Soldadura y Calderer\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"7GMTST556":{"nombre":"Tratamientos Superficiales y T\u00e9rmicos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"7GSCM846":{"nombre":"Construcciones Met\u00e1licas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"7GSDFM173":{"nombre":"Dise\u00f1o en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"7GSPPFM148":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"7GSPPMMP110":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"7GS\u00d3A967":{"nombre":"\u00d3ptica de Anteojer\u00eda","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"8GMEEC771":{"nombre":"Equipos Electr\u00f3nicos de Consumo","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"8GMIEA155":{"nombre":"Instalaciones El\u00e9ctricas y Autom\u00e1ticas","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"8GMIT740":{"nombre":"Instalaciones de Telecomunicaciones","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"8GSARI731":{"nombre":"Automatizaci\u00f3n y Rob\u00f3tica Industrial","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"8GSEC641":{"nombre":"Electromedicina Cl\u00ednica","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"8GSME895":{"nombre":"Mantenimiento Electr\u00f3nico","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"8GSSEA661":{"nombre":"Sistemas Electrot\u00e9cnicos y Automatizados","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"8GSSTI338":{"nombre":"Sistemas de Telecomunicaciones e Inform\u00e1ticos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"9GMFPC30":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n de Productos Cer\u00e1micos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"9GMOFVT617":{"nombre":"Operaciones de Fabricaci\u00f3n de Vidrio y Transformados","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGM"},"9GSDFPC273":{"nombre":"Desarrollo y Fabricaci\u00f3n de Productos Cer\u00e1micos","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"},"9GSFTPV191":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n y Transformaci\u00f3n de Productos de Vidrio","puestos":["00590105","10590105","11590105","ED590105"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.024834,36.746941]},"properties":{"id":{"cod":4000110,"nom":"I.E.S. Abdera","dom":"C/ Marisma, 6","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DC","esc":20163562,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.025991,36.746196]},"properties":{"id":{"cod":4000134,"nom":"I.E.S. Gaviota","dom":"C/ Estero, 4","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184217,"pue":"00590105","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186061,"pue":"00590105","pet":"21","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.14123,37.384135]},"properties":{"id":{"cod":4000250,"nom":"I.E.S. Cardenal Cisneros","dom":"Avda. de Am\u00e9rica, s/n","mun":"Albox","cp":4800,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183539,"pue":"00590105","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162902,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.461142,36.838004]},"properties":{"id":{"cod":4001151,"nom":"I.E.S. Celia Vi\u00f1as","dom":"C/ Javier Sanz, 15","mun":"Almer\u00eda","cp":4004,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180827,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.442516,36.848694]},"properties":{"id":{"cod":4001163,"nom":"I.E.S. Alhadra","dom":"C/ de los Colegios, 7","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":2060,"pro":false,"aum":110,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSPIG388","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":null,"esp":"parcial","pla":462,"pro":false,"aum":222,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":18},"pla":{"00590105":{"fun":8,"org":5,"norg":6,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180903,"pue":"00590105","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181219,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182493,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183225,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183771,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184197,"pue":"00590105","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.456115,36.849606]},"properties":{"id":{"cod":4001187,"nom":"I.E.S. Los \u00c1ngeles","dom":"C/ Maestr\u00eda, 2","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSQA829","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182915,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184465,"pue":"00590105","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186451,"pue":"00590105","pet":"78","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.467937,36.850534]},"properties":{"id":{"cod":4001205,"nom":"I.E.S. Almeraya","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081483,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.946664,36.841284]},"properties":{"id":{"cod":4001825,"nom":"I.E.S. Sierra de G\u00e1dor","dom":"C/ Ram\u00f3n y Cajal, 1","mun":"Berja","cp":4760,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162098,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.801135,36.76696]},"properties":{"id":{"cod":4002313,"nom":"I.E.S. Santo Domingo","dom":"Avda. Oasis, 135","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":180,"pro":false,"aum":30,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181617,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.839458,37.168867]},"properties":{"id":{"cod":4002532,"nom":"I.E.S. Sierra Nevada","dom":"Avda. Juan Aparicio, 3","mun":"Fi\u00f1ana","cp":4500,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.947161,37.395414]},"properties":{"id":{"cod":4002714,"nom":"I.E.S. Cura Valera","dom":"Avda. Guillermo Reyna, 35","mun":"Hu\u00e9rcal-Overa","cp":4600,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.299413,37.337843]},"properties":{"id":{"cod":4003135,"nom":"I.E.S. Juan Rubio Ortiz","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 10","mun":"Macael","cp":4867,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"31GMPN443","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183137,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187477,"pue":"00590105","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.294736,37.351266]},"properties":{"id":{"cod":4003457,"nom":"I.E.S. Rosa Navarro","dom":"Avda. de Portugal, s/n","mun":"Olula del R\u00edo","cp":4860,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,5,8],"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.86479,37.245421]},"properties":{"id":{"cod":4004437,"nom":"I.E.S. Alyanub","dom":"C/ Mayor, 58","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.465164,36.850156]},"properties":{"id":{"cod":4004620,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"Paseo de la Caridad, 125. Finca Santa Isabel","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GSDAM517","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":null,"esp":"parcial","pla":374,"pro":false,"aum":170,"mar":true}],"mod":{"cam":9},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186911,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.468576,36.850883]},"properties":{"id":{"cod":4004814,"nom":"I.E.S. El Argar","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181327,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.815665,36.781822]},"properties":{"id":{"cod":4004826,"nom":"I.E.S. Murgi","dom":"Avda. Pr\u00edncipes de Espa\u00f1a, 17","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161843,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.148344,37.386141]},"properties":{"id":{"cod":4005284,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Garc\u00eda Ramos","dom":"Ctra. de la Estaci\u00f3n, 8","mun":"Albox","cp":4800,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.945953,37.395745]},"properties":{"id":{"cod":4005363,"nom":"I.E.S. Al-Bujaira","dom":"Avda. Guillermo Reyna, 37","mun":"Hu\u00e9rcal-Overa","cp":4600,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182897,"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.443465,36.846319]},"properties":{"id":{"cod":4005958,"nom":"I.E.S. Albaida","dom":"Ctra. de N\u00edjar, s/n. Bda. Los Molinos","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":12,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSDAS126","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-2},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162836,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20160256,"pue":"00590105","pet":"12","per":false,"ubi":false},{"col":"DZ","esc":130207,"pue":"00590105","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.630084,36.756724]},"properties":{"id":{"cod":4700016,"nom":"I.E.S. Turaniana","dom":"Avda. de los Estudiantes, 86","mun":"Roquetas de Mar","cp":4740,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.896322,37.006854]},"properties":{"id":{"cod":4700053,"nom":"I.E.S. Juan Goytisolo","dom":"C/ Joan Manuel Serrat, s/n","mun":"Carboneras","cp":4140,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.385648,36.844963]},"properties":{"id":{"cod":4700107,"nom":"I.E.S. Sol de Portocarrero","dom":"Ctra. de N\u00edjar, Km 7","loc":"La Ca\u00f1ada de San Urbano","mun":"Almer\u00eda","cp":4120,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186777,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.132474,36.939902]},"properties":{"id":{"cod":4700132,"nom":"I.E.S. Campos de N\u00edjar","dom":"C/ Camino del Calvo, 43","loc":"Campohermoso","mun":"N\u00edjar","cp":4110,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.641611,36.800309]},"properties":{"id":{"cod":4700144,"nom":"I.E.S. La Puebla","dom":"Plaza Plat\u00f3n, 5","loc":"Puebla de V\u00edcar","mun":"V\u00edcar","cp":4738,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":442,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":407,"pro":false,"aum":72,"mar":true}],"mod":{"cam":3},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20164102,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.583032,36.80913]},"properties":{"id":{"cod":4700260,"nom":"I.E.S. Aguadulce","dom":"C/ Alhambra, 11","loc":"Aguadulce","mun":"Roquetas de Mar","cp":4720,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1470,"pro":false,"aum":90,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1560,"pro":false,"aum":90,"mar":true}],"mod":{"cam":9},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.475782,36.838103]},"properties":{"id":{"cod":4700326,"nom":"I.E.S. Galileo","dom":"Avda. del Mar, 8","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160886,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.748704,37.401853]},"properties":{"id":{"cod":4700341,"nom":"I.E.S. Mar Serena","dom":"C/ Emilio Zurano, 22","mun":"Pulp\u00ed","cp":4640,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.439265,37.347448]},"properties":{"id":{"cod":4700351,"nom":"I.E.S. Alto Almanzora","dom":"C/ Huertas de la Polaca, 14","mun":"T\u00edjola","cp":4880,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187257,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.127367,37.102417]},"properties":{"id":{"cod":4700417,"nom":"I.E.S. R\u00edo Aguas","dom":"Otros Barrio Campanario, s/n","mun":"Sorbas","cp":4270,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"31GMES872","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.75559,36.763048]},"properties":{"id":{"cod":4700478,"nom":"I.E.S. Francisco Montoya","dom":"C/ Maleno,15","loc":"Las Norias","mun":"El Ejido","cp":4716,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.078481,37.65097]},"properties":{"id":{"cod":4700508,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00edn","dom":"C/ Dolores R. Sope\u00f1a, 1","mun":"V\u00e9lez-Rubio","cp":4820,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160487,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20161666,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.432957,36.845508]},"properties":{"id":{"cod":4700511,"nom":"I.E.S. R\u00edo Andarax","dom":"Avda. Mare Nostrum, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.77205,36.785782]},"properties":{"id":{"cod":4700685,"nom":"I.E.S. Santa Mar\u00eda del \u00c1guila","dom":"C/ Lisboa, s/n","loc":"Santa Mar\u00eda del \u00c1guila","mun":"El Ejido","cp":4710,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.451722,36.133613]},"properties":{"id":{"cod":11000371,"nom":"I.E.S. Kursaal","dom":"Avda. Virgen de Europa, 4","mun":"Algeciras","cp":11201,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.448586,36.127347]},"properties":{"id":{"cod":11000381,"nom":"I.E.S. Ventura Mor\u00f3n","dom":"Plaza Joaqu\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez, 3","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,2,24],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,4,24],"pue":"00590105","pet":"62","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.928452,36.191353]},"properties":{"id":{"cod":11000605,"nom":"I.E.S. Torre del Tajo","dom":"Otros Barriada  Jarillo, s/n","mun":"Barbate","cp":11160,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.817018,36.756914]},"properties":{"id":{"cod":11000711,"nom":"I.E.S. Alminares","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Arcos de la Frontera","cp":11630,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925386,36.19114]},"properties":{"id":{"cod":11000824,"nom":"I.E.S. Trafalgar","dom":"C/ Madrid, 4","mun":"Barbate","cp":11160,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590105","pet":"57","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.266884,36.504684]},"properties":{"id":{"cod":11001749,"nom":"C.C. Instituci\u00f3n Provincial Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Recinto Interior Zona Franca. Edificio Europa, local 2, planta 1\u00aa","mun":"C\u00e1diz","cp":11011,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true}],"mod":{"cam":4},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.288707,36.524795]},"properties":{"id":{"cod":11001762,"nom":"I.E.S. Columela","dom":"C/ Barcelona, 2","mun":"C\u00e1diz","cp":11006,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.274869,36.513199]},"properties":{"id":{"cod":11001828,"nom":"I.E.S. Rafael Alberti","dom":"C/ Amiel, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11012,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.136379,36.690859]},"properties":{"id":{"cod":11003217,"nom":"I.E.S. Alvar N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Sancho D\u00e1vila, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.104901,36.698172]},"properties":{"id":{"cod":11003230,"nom":"I.E.S. La Granja","dom":"Avda. de Europa, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341651,36.161162]},"properties":{"id":{"cod":11003862,"nom":"I.E.S. Men\u00e9ndez Tolosa","dom":"Avda. de la Banqueta, 12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.345321,36.164938]},"properties":{"id":{"cod":11003874,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. Mar\u00eda Auxiliadora, 16","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"15GMPQ487","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,29],"pue":"00590105","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590105","pet":"9","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590105","pet":"58","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSDPITF417","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSPIG388","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,6,23],"pue":"00590105","pet":"12","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"00590105","pet":"78","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"00590105","pet":"PR7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,1],"pue":"00590105","pet":"PR5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.934849,36.467042]},"properties":{"id":{"cod":11004039,"nom":"I.E.S. Sid\u00f3n","dom":"Avda. Azocarrem, s/n","mun":"Medina-Sidonia","cp":11170,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.219351,36.60499]},"properties":{"id":{"cod":11004416,"nom":"I.E.S. Pedro Mu\u00f1oz Seca","dom":"Avda. de la Estaci\u00f3n, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSDAS126","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.240305,36.592699]},"properties":{"id":{"cod":11004428,"nom":"I.E.S. Mar de C\u00e1diz","dom":"Avda. Rafael Alberti, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20021417,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.290488,36.537329]},"properties":{"id":{"cod":11004556,"nom":"I.E.S. Cornelio Balbo","dom":"C/ Nuevo Mundo, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11004,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185794,36.532536]},"properties":{"id":{"cod":11004696,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo  Mar\u00eda Auxiliadora, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMMEISA225","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20106041,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.361814,36.630855]},"properties":{"id":{"cod":11004866,"nom":"I.E.S. Castillo de Luna","dom":"C/ Navalc\u00e1n, s/n","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.190469,36.469544]},"properties":{"id":{"cod":11005241,"nom":"I.E.S. Isla de Le\u00f3n","dom":"Ctra. Carraca, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":25,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":3,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101981,"pue":"00590105","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"00590105","pet":"62","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.341597,36.787755]},"properties":{"id":{"cod":11005551,"nom":"I.E.S. Francisco Pacheco","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":7,"org":4,"norg":4,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180407,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,11],"pue":"00590105","pet":"14","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,6,2],"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590105","pet":"82","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.38403,36.20588]},"properties":{"id":{"cod":11005743,"nom":"I.E.S. Escuela de Hosteler\u00eda San Roque","dom":"Otros Cruce el Toril, s/n","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20044435,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20085956,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.400499,36.881234]},"properties":{"id":{"cod":11006668,"nom":"I.E.S. Fuente Alta","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 61","mun":"Algodonales","cp":11680,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,0,1],"pue":"00590105","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.255585,36.929586]},"properties":{"id":{"cod":11006671,"nom":"I.E.S. Zaframag\u00f3n","dom":"Avda. Manuel de Falla, s/n","mun":"Olvera","cp":11690,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20086409,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.444809,36.679726]},"properties":{"id":{"cod":11006681,"nom":"I.E.S. Ntra. Sra. de los Remedios","dom":"Avda. Herrera Oria, s/n","mun":"Ubrique","cp":11600,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,0,19],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.451493,36.682359]},"properties":{"id":{"cod":11006693,"nom":"I.E.S. Las Cumbres","dom":"C/ Las Cumbres, s/n. Apdo. 38","mun":"Ubrique","cp":11600,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.128933,36.671508]},"properties":{"id":{"cod":11007387,"nom":"I.E.S. Asta Regia","dom":"Avda. Moreno Mendoza, 4","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20103155,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.648255,36.862017]},"properties":{"id":{"cod":11007545,"nom":"I.E.S. Castillo de Matrera","dom":"C/ Sevilla, 16","mun":"Villamart\u00edn","cp":11650,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20022182,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.15788,36.420708]},"properties":{"id":{"cod":11007582,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Avda. de la Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187205,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.346064,36.779747]},"properties":{"id":{"cod":11007685,"nom":"I.E.S. El Picacho","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.383086,36.213424]},"properties":{"id":{"cod":11007791,"nom":"I.E.S. Carlos Castilla del Pino","dom":"Avda. Castiella, 5","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,4,17],"pue":"00590105","pet":"69","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.931362,36.46479]},"properties":{"id":{"cod":11007910,"nom":"I.E.S. San Juan de Dios","dom":"Plaza San Juan de Dios, s/n","mun":"Medina-Sidonia","cp":11170,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGASA710","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.130114,36.671448]},"properties":{"id":{"cod":11007922,"nom":"I.E.S. Francisco Romero Vargas","dom":"Avda. Moreno Mendoza, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[29,9,3],"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191375,36.46416]},"properties":{"id":{"cod":11008239,"nom":"I.E.S. Sancti Petri","dom":"Pol\u00edgono La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,8,2],"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590105","pet":"87","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,3],"pue":"00590105","pet":"48","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.450903,36.121046]},"properties":{"id":{"cod":11008446,"nom":"I.E.S. Saladillo","dom":"C/ Duque de Rivas, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20163403,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.091776,36.280312]},"properties":{"id":{"cod":11008461,"nom":"I.E.S. La Atalaya","dom":"C/ Atalaya, s/n","mun":"Conil de la Frontera","cp":11140,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,13],"pue":"00590105","pet":"52","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.430821,36.731834]},"properties":{"id":{"cod":11008471,"nom":"I.E.S. Salmedina","dom":"C/ Arboleda, 20","mun":"Chipiona","cp":11550,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.446901,36.147717]},"properties":{"id":{"cod":11008495,"nom":"I.E.S. Torre Almirante","dom":"Otros Pol\u00edgono del Rosario, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[23,11,26],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,3,28],"pue":"00590105","pet":"70","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.272432,36.500616]},"properties":{"id":{"cod":11008501,"nom":"I.E.S. Fernando Aguilar Quignon","dom":"C/ Conil de la Frontera, 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11010,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GS\u00d3A967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20164771,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.137313,36.698292]},"properties":{"id":{"cod":11008513,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s Ben\u00edtez","dom":"C/ Doctor Fl\u00e9ming, s/n. Pol\u00edgono de San Benito","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20045565,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.228958,36.598242]},"properties":{"id":{"cod":11008525,"nom":"I.E.S. Santo Domingo","dom":"C/ Santo Domingo, 29","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191354,36.46297]},"properties":{"id":{"cod":11009487,"nom":"C.P.I.F.P. Mar\u00edtimo Zaporito","dom":"Paseo de La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"21GMOSH766","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":24,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMCA806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSA57","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181557,"pue":"00590105","pet":"12","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,11,24],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.131956,36.420695]},"properties":{"id":{"cod":11700123,"nom":"I.E.S. Huerta del Rosario","dom":"Callej\u00f3n  de los Frailes, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.4476,36.131471]},"properties":{"id":{"cod":11700135,"nom":"I.E.S. Levante","dom":"C/ Acebuchal Bajo, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.100502,36.695952]},"properties":{"id":{"cod":11700160,"nom":"I.E.S. Almunia","dom":"C/ M\u00e1laga, s/n. Bda. San Enrique","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.146432,36.686398]},"properties":{"id":{"cod":11700172,"nom":"I.E.S. Santa Isabel de Hungr\u00eda","dom":"C/ La Merced, 40","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11404,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.44489,36.431121]},"properties":{"id":{"cod":11700184,"nom":"I.E.S. Hozgarganta","dom":"Avda. de los Deportes, 32","mun":"Jimena de la Frontera","cp":11330,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,0,27],"pue":"00590105","pet":"52","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.345227,36.773405]},"properties":{"id":{"cod":11700196,"nom":"I.E.S. Crist\u00f3bal Col\u00f3n","dom":"Avda. de la Ronde\u00f1a, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.283326,36.514156]},"properties":{"id":{"cod":11700299,"nom":"I.E.S. Drago","dom":"C/ Marianista Cubillo, 15","mun":"C\u00e1diz","cp":11008,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.723498,36.460649]},"properties":{"id":{"cod":11700305,"nom":"I.E.S. Pedro S\u00e1inz de Andino","dom":"Paseo de la Playa, 19","mun":"Alcal\u00e1 de los Gazules","cp":11180,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.443103,36.115309]},"properties":{"id":{"cod":11700342,"nom":"I.E.S. El Getares","dom":"Ctra. Getares, s/n. Urb. Villa Rosa","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSQI862","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,3,2],"pue":"00590105","pet":"109","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.172771,36.526122]},"properties":{"id":{"cod":11700433,"nom":"I.E.S. Profesor Antonio Muro","dom":"C/ S\u00e9neca, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.217967,36.608599]},"properties":{"id":{"cod":11700445,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Luis Tejada Peluffo","dom":"Avda. Guardia Civil, 1","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.16778,36.902239]},"properties":{"id":{"cod":11700470,"nom":"I.E.S. Fuente Grande","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Alcal\u00e1 del Valle","cp":11693,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.938389,36.648494]},"properties":{"id":{"cod":11700482,"nom":"I.E.S. Vega de Guadalete","dom":"Avda. del bosque, 2","loc":"La Barca de la Florida","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11570,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.552674,36.787158]},"properties":{"id":{"cod":11700500,"nom":"I.E.S. Carlos III","dom":"C/ San Antonio, 51","mun":"Prado del Rey","cp":11660,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.207318,36.457879]},"properties":{"id":{"cod":11700512,"nom":"I.E.S. Jorge Juan","dom":"Avda. Duque de Arcos, 11","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.487655,36.187906]},"properties":{"id":{"cod":11700561,"nom":"I.E.S. Sierra Luna","dom":"Avda. de Do\u00f1a Rosa Garc\u00eda, 8","mun":"Los Barrios","cp":11370,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,5],"pue":"00590105","pet":"36","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.608338,36.012537]},"properties":{"id":{"cod":11700585,"nom":"I.E.S. Almadraba","dom":"C/ Diego Pi\u00f1ero Moreno, 1","mun":"Tarifa","cp":11380,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963988,36.248426]},"properties":{"id":{"cod":11700597,"nom":"I.E.S. La Janda","dom":"C/ Zafra, s/n","mun":"Vejer de la Frontera","cp":11150,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSIS698","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":840,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.247262,36.597036]},"properties":{"id":{"cod":11700603,"nom":"I.E.S. Pintor Juan Lara","dom":"Otros Camino del \u00c1guila, 6","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.360301,36.777925]},"properties":{"id":{"cod":11700615,"nom":"I.E.S. Juan Sebasti\u00e1n Elcano","dom":"Plaza Escritor Eduardo Mendicuti, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20040665,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187305,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,24],"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.746112,36.816843]},"properties":{"id":{"cod":11700755,"nom":"I.E.S. El Convento","dom":"Plaza de las Monjas, 5","mun":"Bornos","cp":11640,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[16,5,21],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.11035,36.692725]},"properties":{"id":{"cod":11700767,"nom":"I.E.S. Seritium","dom":"Avda. Amsterdam, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11406,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20163007,"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.148814,36.407822]},"properties":{"id":{"cod":11700883,"nom":"I.E.S. La Pedrera Blanca","dom":"Otros Callej\u00f3n de la Pedrera, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.792091,36.742916]},"properties":{"id":{"cod":11700937,"nom":"I.E.S. Guadalpe\u00f1a","dom":"C/ Francia, s/n","mun":"Arcos de la Frontera","cp":11630,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.450434,36.120418]},"properties":{"id":{"cod":11701103,"nom":"I.E.S. Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Fernando de Herrera, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,10],"pue":"11590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.097434,36.699737]},"properties":{"id":{"cod":11701139,"nom":"I.E.S. Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Caulina, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341625,36.172411]},"properties":{"id":{"cod":11701152,"nom":"I.E.S. Antonio Machado","dom":"C/ Blanca de los R\u00edos, 87","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.323893,37.623375]},"properties":{"id":{"cod":14000483,"nom":"I.E.S. Luis Carrillo de Sotomayor","dom":"Avda. San Carlos de Chile, s/n","mun":"Baena","cp":14850,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":45,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181587,"pue":"00590105","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.379253,37.889418]},"properties":{"id":{"cod":14000689,"nom":"I.E.S. Mario L\u00f3pez","dom":"C/ Consolaci\u00f3n, 4","mun":"Bujalance","cp":14650,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20105825,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787155,37.897459]},"properties":{"id":{"cod":14000707,"nom":"I.E.S. El Tablero","dom":"Avda. de la Arruzafilla, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMIG151","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20164735,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.433584,37.470039]},"properties":{"id":{"cod":14000835,"nom":"I.E.S. Felipe Sol\u00eds Villechenous","dom":"Avda. Fuente del R\u00edo, 15","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,22],"pue":"00590105","pet":"32","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,16],"pue":"00590105","pet":"51","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.440172,37.471895]},"properties":{"id":{"cod":14000847,"nom":"I.E.S. Aguilar y Eslava","dom":"Plaza de Aguilar y Eslava, s/n","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,1,4],"pue":"00590105","pet":"39","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777028,37.885409]},"properties":{"id":{"cod":14002923,"nom":"I.E.S. Maim\u00f3nides","dom":"C/ Alfonso XIII, 4","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14001,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"aum":110,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":5},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100431,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184545,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.786863,37.872194]},"properties":{"id":{"cod":14002972,"nom":"I.E.S. S\u00e9neca","dom":"Avda. Men\u00e9ndez Pidal, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14004,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777953,37.862725]},"properties":{"id":{"cod":14002984,"nom":"I.E.S. Averroes","dom":"C/ Motril, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14013,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.802088,37.891518]},"properties":{"id":{"cod":14002996,"nom":"I.E.S. L\u00f3pez Neyra","dom":"Avda. del Mediterr\u00e1neo, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188063,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.724475,37.665911]},"properties":{"id":{"cod":14003551,"nom":"I.E.S. Francisco de los R\u00edos","dom":"Avda. Juan Carlos I, s/n","mun":"Fern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez","cp":14520,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.429819,38.26745]},"properties":{"id":{"cod":14003708,"nom":"I.E.S. Lope de Vega","dom":"Ctra. de Extremadura, s/n","mun":"Fuente Obejuna","cp":14290,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGASA710","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,1,17],"pue":"00590105","pet":"PR5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.141237,38.495418]},"properties":{"id":{"cod":14004099,"nom":"I.E.S. Jerez y Caballero","dom":"Paseo de la Constituci\u00f3n, 14","mun":"Hinojosa del Duque","cp":14270,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20085078,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.477771,37.411095]},"properties":{"id":{"cod":14004580,"nom":"I.E.S. Marqu\u00e9s de Comares","dom":"C/ Juego de Pelota, 54","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,13],"pue":"00590105","pet":"40","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.64881,37.576682]},"properties":{"id":{"cod":14004828,"nom":"I.E.S. Emilio Canalejo Olmeda","dom":"Avda. del Trabajo, 24","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184185,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184419,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.647506,37.577695]},"properties":{"id":{"cod":14004841,"nom":"I.E.S. Inca Garcilaso","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, 14","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.799116,37.880561]},"properties":{"id":{"cod":14004889,"nom":"I.E.S. Zoco","dom":"C/ Jos\u00e9 Mar\u00eda Martorell, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,0,28],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381614,38.018041]},"properties":{"id":{"cod":14004971,"nom":"I.E.S. Antonio Gal\u00e1n Acosta","dom":"Otros Llanete de los Moros, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":24,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,7,18],"pue":"00590105","pet":"18","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381903,38.01531]},"properties":{"id":{"cod":14004981,"nom":"I.E.S. Santos Isasa","dom":"Plaza Plano de la feria, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.274296,37.699535]},"properties":{"id":{"cod":14005298,"nom":"I.E.S. Antonio Gala","dom":"Avda. de la Paz, s/n","mun":"Palma del R\u00edo","cp":14700,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183661,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.268787,38.299366]},"properties":{"id":{"cod":14005493,"nom":"I.E.S. Florencio Pintado","dom":"C/ Romero Robledo, 17","mun":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","cp":14200,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,4],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.271721,38.307593]},"properties":{"id":{"cod":14005501,"nom":"I.E.S. Alto Guadiato","dom":"Otros Ronda del Guadiato, s/n","mun":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","cp":14200,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.100993,37.800926]},"properties":{"id":{"cod":14005560,"nom":"I.E.S. Aljanadic","dom":"C/ Almod\u00f3var del R\u00edo, s/n","mun":"Posadas","cp":14730,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187245,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.85136,38.384589]},"properties":{"id":{"cod":14005663,"nom":"I.E.S. Los Pedroches","dom":"C/ Marcos Redondo, s/n","mun":"Pozoblanco","cp":14400,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"5GSGASA710","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.499132,37.413366]},"properties":{"id":{"cod":14005882,"nom":"I.E.S. Sierra de Aras","dom":"C/ Mar\u00eda Zambrano, s/n","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.212227,37.44115]},"properties":{"id":{"cod":14005912,"nom":"I.E.S. Fernando III El Santo","dom":"Avda. de Espa\u00f1a, 83","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.213858,37.441167]},"properties":{"id":{"cod":14005936,"nom":"I.E.S. \u00c1lvarez Cubero","dom":"Avda. Niceto Alcal\u00e1-Zamora, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187721,"pue":"00590105","pet":"48","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768968,37.390038]},"properties":{"id":{"cod":14006217,"nom":"I.E.S. Manuel Reina","dom":"C/ Crist\u00f3bal del Castillo, 2","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,10],"pue":"00590105","pet":"41","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.741616,37.6039]},"properties":{"id":{"cod":14006345,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Calvario, s/n","mun":"La Rambla","cp":14540,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.844158,37.560589]},"properties":{"id":{"cod":14006576,"nom":"I.E.S. Arcelacis","dom":"C/ Villargallegos, s/n","mun":"Santaella","cp":14546,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758062,37.895355]},"properties":{"id":{"cod":14007180,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Plaza Platero Pedro de Bares, 31 A","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14007,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,0,23],"pue":"00590105","pet":"56","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768528,37.38373]},"properties":{"id":{"cod":14007350,"nom":"I.E.S. Ingeniero Juan de la Cierva","dom":"C/ Cortes Espa\u00f1olas, s/n","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.761565,37.880231]},"properties":{"id":{"cod":14007374,"nom":"I.E.S. La Fuensanta","dom":"Avda. Calder\u00f3n de la Barca, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":28,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":28,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":28,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":24,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20104303,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[14,8,8],"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20163664,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,8],"pue":"00590105","pet":"92","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,5,26],"pue":"00590105","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758432,37.883508]},"properties":{"id":{"cod":14007659,"nom":"I.E.S. Galileo Galilei","dom":"C/ Francisco Pizarro, 16","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSPIG388","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGASA710","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMAE737","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"20GMEPC983","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100213,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,4,18],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.849831,38.384004]},"properties":{"id":{"cod":14007684,"nom":"I.E.S. Antonio Mar\u00eda Calero","dom":"Avda. Marcos Redondo, s/n","mun":"Pozoblanco","cp":14400,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":15,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":170228,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.797506,37.891112]},"properties":{"id":{"cod":14007945,"nom":"I.E.S. Trassierra","dom":"C/ San Hermenegildo, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GSDAM517","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":578,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":442,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.772487,37.864046]},"properties":{"id":{"cod":14008056,"nom":"I.E.S. San \u00c1lvaro","dom":"C/ Poeta Marcial, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14009,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.018982,37.814997]},"properties":{"id":{"cod":14008068,"nom":"I.E.S. C\u00e1rbula","dom":"C/ Alcalde Manuel Alba, 2","mun":"Almod\u00f3var del R\u00edo","cp":14720,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753003,37.899934]},"properties":{"id":{"cod":14700079,"nom":"I.E.S. Gran Capit\u00e1n","dom":"C/ Arcos de la Frontera, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,23],"pue":"00590105","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753443,37.892263]},"properties":{"id":{"cod":14700146,"nom":"I.E.S. Fidiana","dom":"C/ Saturno, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.795189,37.884101]},"properties":{"id":{"cod":14700161,"nom":"I.E.S. Medina Azahara","dom":"Avda. Gran V\u00eda Parque","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.775866,37.900928]},"properties":{"id":{"cod":14700286,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel de Saavedra","dom":"Avda. Virgen de las Angustias, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14006,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSAJEI16","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.932401,37.667798]},"properties":{"id":{"cod":14700298,"nom":"I.E.S. Nuevas Poblaciones","dom":"C/ La Salud, 6","mun":"La Carlota","cp":14100,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.093912,37.708304]},"properties":{"id":{"cod":14700304,"nom":"I.E.S. Colonial","dom":"Ctra. La Ventilla, s/n","mun":"Fuente Palmera","cp":14120,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":150218,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.200755,37.437489]},"properties":{"id":{"cod":14700377,"nom":"I.E.S. Carmen Panti\u00f3n","dom":"C/ Haza Luna, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.654319,37.512024]},"properties":{"id":{"cod":14700390,"nom":"I.E.S. Vicente N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Fray Luis de Le\u00f3n, 2","mun":"Aguilar de la Frontera","cp":14920,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.367323,37.320192]},"properties":{"id":{"cod":14700468,"nom":"I.E.S. Nuevo Scala","dom":"C/ Junquillo, s/n","mun":"Rute","cp":14960,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":15,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.66202,37.228547]},"properties":{"id":{"cod":18000039,"nom":"I.E.S. Aricel","dom":"C/ Aricel, s/n","mun":"Albolote","cp":18220,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.700547,36.738996]},"properties":{"id":{"cod":18000601,"nom":"I.E.S. Antigua Sexi","dom":"C/ Lo Colorado, s/n","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":160223,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20100707,"pue":"11590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.680066,37.224007]},"properties":{"id":{"cod":18000908,"nom":"I.E.S. Iliberis","dom":"Avda. Andaluc\u00eda, 84","mun":"Atarfe","cp":18230,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":170228,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767278,37.485301]},"properties":{"id":{"cod":18001123,"nom":"I.E.S. Pedro Jim\u00e9nez Montoya","dom":"C/ Isaac Peral, 2","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186949,"pue":"00590105","pet":"39","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186959,"pue":"00590105","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187191,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767439,37.483917]},"properties":{"id":{"cod":18001147,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 de Mora","dom":"C/ Blas Infante, 9","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.571157,37.279278]},"properties":{"id":{"cod":18001834,"nom":"I.E.S. Emilio Mu\u00f1oz","dom":"Otros Pago de Catacena, s/n","mun":"Cogollos Vega","cp":18197,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20085398,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.650808,37.146293]},"properties":{"id":{"cod":18002243,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ San Ram\u00f3n, 10","mun":"Churriana de la Vega","cp":18194,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.60196,37.182788]},"properties":{"id":{"cod":18004264,"nom":"I.E.S. Padre Su\u00e1rez","dom":"C/ Gran V\u00eda de Col\u00f3n, 61","mun":"Granada","cp":18001,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604701,37.182038]},"properties":{"id":{"cod":18004276,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel Ganivet","dom":"C/ Santa B\u00e1rbara, 15","mun":"Granada","cp":18001,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616717,37.183185]},"properties":{"id":{"cod":18004288,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Hermenegildo Lanz","dom":"C/ Albond\u00f3n, 7","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":9,"org":8,"norg":8,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20083198,"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20085062,"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.611329,37.181262]},"properties":{"id":{"cod":18004291,"nom":"I.E.S. Padre Manj\u00f3n","dom":"C/ Gonzalo Gallas, s/n","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.606402,37.155408]},"properties":{"id":{"cod":18004355,"nom":"C.P.I.F.P. Hurtado de Mendoza","dom":"C/ Francisco Palau y Quer, 17","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":160223,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20021423,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMEM734","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20021117,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20085477,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.144611,37.30092]},"properties":{"id":{"cod":18004793,"nom":"I.E.S. Pedro Antonio de Alarc\u00f3n","dom":"C/ Venus de Paulenca, s/n","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.139156,37.303855]},"properties":{"id":{"cod":18004801,"nom":"I.E.S. Padre Poveda","dom":"Avda. Mariana Pineda, s/n","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.545846,37.804223]},"properties":{"id":{"cod":18005153,"nom":"I.E.S. Alquivira","dom":"C/ San Juan Bosco, 1","mun":"Hu\u00e9scar","cp":18830,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182121,"pue":"00590105","pet":"47","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.154409,37.173235]},"properties":{"id":{"cod":18005980,"nom":"I.E.S. Virgen de la Caridad","dom":"C/ Cervantes, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.139593,37.17468]},"properties":{"id":{"cod":18005992,"nom":"I.E.S. Moraima","dom":"Ctra. de Priego, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20021774,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1100,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":330,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":10,"org":7,"norg":7,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20086768,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20100477,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160364,"pue":"00590105","pet":"30","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20163841,"pue":"00590105","pet":"37","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20164366,"pue":"00590105","pet":"16","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180873,"pue":"00590105","pet":"21","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.510116,36.748461]},"properties":{"id":{"cod":18007046,"nom":"I.E.S. Francisco Javier de Burgos","dom":"Avda. Gonz\u00e1lez Carrascosa, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.719001,37.184305]},"properties":{"id":{"cod":18008257,"nom":"I.E.S. Jim\u00e9nez de Quesada","dom":"Otros Camino de Santa Teresa, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSER148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101213,"pue":"00590105","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.622559,37.18463]},"properties":{"id":{"cod":18009249,"nom":"I.E.S. Severo Ochoa","dom":"Avda. de las Alpujarras, 31","mun":"Granada","cp":18015,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100785,"pue":"00590105","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.600656,37.194775]},"properties":{"id":{"cod":18009377,"nom":"C.P.I.F.P. Aynadamar","dom":"Paseo Paseo de Cartuja, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSDAS126","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSOPA292","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":9,"org":7,"norg":8,"vi":2,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20040855,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20082725,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.595362,37.187536]},"properties":{"id":{"cod":18009389,"nom":"I.E.S. Albayz\u00edn","dom":"C/ Camino de San Antonio, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.565836,37.00275]},"properties":{"id":{"cod":18009419,"nom":"I.E.S. Valle de Lecr\u00edn","dom":"C/ Arenillas, s/n","mun":"D\u00farcal","cp":18650,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.757647,37.257448]},"properties":{"id":{"cod":18009432,"nom":"I.E.S. Cerro de los Infantes","dom":"Otros Bda. de las Flores, s/n","mun":"Pinos Puente","cp":18240,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20163172,"pue":"00590105","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.711297,37.189772]},"properties":{"id":{"cod":18009444,"nom":"I.E.S. Hispanidad","dom":"C/ Celestino Mutis, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.560799,36.982856]},"properties":{"id":{"cod":18009778,"nom":"I.E.S. Alonso Cano","dom":"Avda. Blas Infante, 28","mun":"D\u00farcal","cp":18650,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.581157,36.745005]},"properties":{"id":{"cod":18009961,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. de Motril, s/n","mun":"Salobre\u00f1a","cp":18680,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.603191,37.156948]},"properties":{"id":{"cod":18010185,"nom":"I.E.S. Alhambra","dom":"C/ Beethoven, 2","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591089,37.155426]},"properties":{"id":{"cod":18700037,"nom":"I.E.S. Pedro Soto de Rojas","dom":"C/ Torre de los Picos, 2","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.523908,36.748651]},"properties":{"id":{"cod":18700049,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mart\u00edn Recuerda","dom":"C/ Neptuno, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591113,37.161702]},"properties":{"id":{"cod":18700098,"nom":"I.E.S. Zaid\u00edn-Vergeles","dom":"C/ Primavera, 26-28","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":70,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSFPFBA397","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":18700098,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":8,"org":6,"norg":6,"vi":3,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20001663,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20082414,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20084765,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.571718,37.123988]},"properties":{"id":{"cod":18700244,"nom":"I.E.S. Trevenque","dom":"C/ \u00c1lvarez Quintero, s/n","mun":"La Zubia","cp":18140,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617013,37.192767]},"properties":{"id":{"cod":18700293,"nom":"I.E.S. Francisco Ayala","dom":"Avda. Francisco Ayala, s/n","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0},"00590105":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.051005,37.195365]},"properties":{"id":{"cod":18700301,"nom":"I.E.S. Am\u00e9rico Castro","dom":"C/ Eras Bajas, s/n","mun":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar","cp":18360,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":null,"org":0,"norg":1,"vi":0,"vt":null}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.619609,37.19704]},"properties":{"id":{"cod":18700311,"nom":"I.E.S. La Madraza","dom":"Plaza Escritor Fern\u00e1ndez Castro, 2","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20083884,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.679111,37.131548]},"properties":{"id":{"cod":18700372,"nom":"I.E.S. Montevives","dom":"C/ Hait\u00ed, s/n","loc":"Gabia Grande","mun":"Las Gabias","cp":18110,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20085705,"pue":"00590105","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.522978,36.741191]},"properties":{"id":{"cod":18700426,"nom":"I.E.S. Francisco Giner de los R\u00edos","dom":"C/ La matraquilla, 5","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":null,"org":0,"norg":1,"vi":0,"vt":null}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.586146,37.162548]},"properties":{"id":{"cod":18700441,"nom":"I.E.S. Miguel de Cervantes","dom":"C/  Camino Real de los Neveros, 1","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.989865,37.008193]},"properties":{"id":{"cod":18700451,"nom":"I.E.S. Alhama","dom":"Ctra. de Loja, s/n","mun":"Alhama de Granada","cp":18120,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180523,"pue":"00590105","pet":"38","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.690175,36.738924]},"properties":{"id":{"cod":18700463,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"C/ Federico Garc\u00eda Lorca, 3","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.518667,37.390695]},"properties":{"id":{"cod":18700475,"nom":"I.E.S. Montes Orientales","dom":"Ctra. de la Sierra, 15","mun":"Iznalloz","cp":18550,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.00663,37.325418]},"properties":{"id":{"cod":18700487,"nom":"I.E.S. Hiponova","dom":"Avda. de la Cultura, s/n","mun":"Montefr\u00edo","cp":18270,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.322828,36.938333]},"properties":{"id":{"cod":18700682,"nom":"I.E.S. Sulayr","dom":"C/ Los albergues, 6","loc":"Pitres","mun":"La Taha","cp":18414,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.42061,36.900807]},"properties":{"id":{"cod":18700761,"nom":"I.E.S. Alpujarra","dom":"Avda. Lora Tamayo, s/n","mun":"\u00d3rgiva","cp":18400,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183453,"pue":"00590105","pet":"32","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.876463,37.286563]},"properties":{"id":{"cod":18700773,"nom":"I.E.S. Diego de Silo\u00e9","dom":"Avda.  de Antonio Tastet, 1","mun":"\u00cdllora","cp":18260,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20102253,"pue":"00590105","pet":"20","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.541806,37.346876]},"properties":{"id":{"cod":21000693,"nom":"I.E.S. Delgado Hern\u00e1ndez","dom":"C/ Dal\u00ed, 1","mun":"Bollullos Par del Condado","cp":21710,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.147036,37.287575]},"properties":{"id":{"cod":21000899,"nom":"I.E.S. Rafael Reyes","dom":"Ctra. Huelva-Ayamonte, s/n","mun":"Cartaya","cp":21450,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.824559,37.914333]},"properties":{"id":{"cod":21001028,"nom":"I.E.S. San Jos\u00e9","dom":"C/ Miguel Hern\u00e1ndez, 6","mun":"Cortegana","cp":21230,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,1,3],"pue":"00590105","pet":"PR5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.948541,37.263611]},"properties":{"id":{"cod":21001892,"nom":"I.E.S. La R\u00e1bida","dom":"Avda. Manuel Siurot, 9","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.947982,37.264787]},"properties":{"id":{"cod":21001909,"nom":"I.E.S. Diego de Guzm\u00e1n y Quesada","dom":"Avda. Manuel Siurot, 11","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":11,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,8,16],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.941447,37.258823]},"properties":{"id":{"cod":21001910,"nom":"I.E.S. Alonso S\u00e1nchez","dom":"Avda. P\u00edo XII, s/n","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSDPITF417","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":5,"norg":5,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.947168,37.268262]},"properties":{"id":{"cod":21001995,"nom":"I.E.S. Alto Conquero","dom":"Avda. Manuel Siurot, 36","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101203,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,6,20],"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.935293,37.27674]},"properties":{"id":{"cod":21002011,"nom":"I.E.S. La Marisma","dom":"Avda. Santa Marta, s/n","mun":"Huelva","cp":21005,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184739,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.319298,37.197758]},"properties":{"id":{"cod":21002100,"nom":"I.E.S. Padre Jos\u00e9 Miravent","dom":"C/ Emiliano Cabot, 22","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,2],"pue":"00590105","pet":"50","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.551328,37.699493]},"properties":{"id":{"cod":21002483,"nom":"I.E.S. V\u00e1zquez D\u00edaz","dom":"C/ Cerro los Ba\u00f1os, s/n","mun":"Nerva","cp":21670,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMAE737","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590105","pet":"69","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"15GMPQ487","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSQI862","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":7,"org":5,"norg":6,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160067,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20164072,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182413,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,19],"pue":"00590105","pet":"104","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GMCCM142","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":21002951,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,8],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.766119,37.576794]},"properties":{"id":{"cod":21003165,"nom":"I.E.S. Diego Angulo","dom":"Ctra. de Cala\u00f1as, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,26],"pue":"00590105","pet":"105","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.939926,37.277408]},"properties":{"id":{"cod":21003301,"nom":"I.E.S. La Orden","dom":"Avda. de la Cinta, s/n","mun":"Huelva","cp":21005,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSPIG388","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.878536,37.648015]},"properties":{"id":{"cod":21003323,"nom":"I.E.S. Diego Mac\u00edas","dom":"C/ Extramuros, s/n","mun":"Cala\u00f1as","cp":21300,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"31GMES872","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"ori":21003323,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.932191,37.267769]},"properties":{"id":{"cod":21003712,"nom":"I.E.S. Fuentepi\u00f1a","dom":"C/ Camino del Saladillo, s/n","mun":"Huelva","cp":21007,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":20,"pro":false,"aum":-10,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":20,"pro":false,"aum":-10,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1300,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-3},"pla":{"00590105":{"fun":7,"org":7,"norg":7,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186259,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,18],"pue":"00590105","pet":"39","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.924284,37.261809]},"properties":{"id":{"cod":21003980,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Caballero","dom":"C/ Tr\u00e1fico Pesado, s/n. Apdo. 1200","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":80,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSDAS126","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[21,6,6],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,0,23],"pue":"00590105","pet":"48","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.942329,37.262168]},"properties":{"id":{"cod":21700010,"nom":"I.E.S. San Sebasti\u00e1n","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,13],"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,13],"pue":"00590105","pet":"67","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,11],"pue":"00590105","pet":"38","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.962324,37.372537]},"properties":{"id":{"cod":21700034,"nom":"I.E.S. Odiel","dom":"Avda. de la Real Escuela Andaluza de Arte Ecuestre","mun":"Gibrale\u00f3n","cp":21500,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.955558,37.260528]},"properties":{"id":{"cod":21700058,"nom":"I.E.S. Pablo Neruda","dom":"C/ Doctor Rubio, 1","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.598296,37.694522]},"properties":{"id":{"cod":21700290,"nom":"I.E.S. Cuenca Minera","dom":"Avda. Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, s/n","mun":"Minas de Riotinto","cp":21660,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":330,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSEC641","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,27],"pue":"00590105","pet":"PR8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.9645,37.185673]},"properties":{"id":{"cod":21700307,"nom":"I.E.S. Salt\u00e9s","dom":"C/ Pintor Jos\u00e9 Caballero, s/n","mun":"Punta Umbr\u00eda","cp":21100,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185801,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.229452,37.90801]},"properties":{"id":{"cod":21700319,"nom":"I.E.S. Puerta de Andaluc\u00eda","dom":"Avda. de Extremadura, s/n","mun":"Santa Olalla del Cala","cp":21260,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.844558,37.316097]},"properties":{"id":{"cod":21700371,"nom":"I.E.S. Diego Rodr\u00edguez Estrada","dom":"Avda. Andaluc\u00eda","mun":"San Juan del Puerto","cp":21610,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.565246,37.894041]},"properties":{"id":{"cod":21700381,"nom":"I.E.S. San Blas","dom":"Plaza Do\u00f1a Elvira Embid, s/n","mun":"Aracena","cp":21200,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.197319,37.25223]},"properties":{"id":{"cod":21700411,"nom":"I.E.S. El Sur","dom":"Ctra. de Circunvalaci\u00f3n Huelva-Ayamonte","mun":"Lepe","cp":21440,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.5518,37.38159]},"properties":{"id":{"cod":21700460,"nom":"I.E.S. La Palma","dom":"Paseo de los Estudiantes, s/n","mun":"La Palma del Condado","cp":21700,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183917,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.395258,37.216112]},"properties":{"id":{"cod":21700502,"nom":"I.E.S. Guadiana","dom":"C/ Doctor Severo Ochoa, s/n","mun":"Ayamonte","cp":21400,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,10,0],"pue":"00590105","pet":"78","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.026184,37.263507]},"properties":{"id":{"cod":21700526,"nom":"I.E.S. Fuente Juncal","dom":"C/ Clavel, s/n","mun":"Aljaraque","cp":21110,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.728649,37.91696]},"properties":{"id":{"cod":21700587,"nom":"I.E.S. San Miguel","dom":"C/ Libertad, 2","mun":"Jabugo","cp":21290,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.209939,37.258855]},"properties":{"id":{"cod":21700630,"nom":"I.E.S. La Arboleda","dom":"Avda. de la Arboleda, s/n","mun":"Lepe","cp":21440,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160856,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,28],"pue":"00590105","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.520557,37.267359]},"properties":{"id":{"cod":21700654,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de la Juventud, s/n","mun":"Almonte","cp":21730,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGASA710","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186385,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.920306,37.457989]},"properties":{"id":{"cod":23000106,"nom":"I.E.S. Alfonso XI","dom":"C/ Maestro Pascual Baca, 2","mun":"Alcal\u00e1 la Real","cp":23680,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185751,"pue":"00590105","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.90357,37.773299]},"properties":{"id":{"cod":23000180,"nom":"I.E.S. Torre Olvidada","dom":"C/ Almer\u00eda","mun":"Torredelcampo","cp":23640,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.077839,37.588055]},"properties":{"id":{"cod":23000246,"nom":"I.E.S. Salvador Serrano","dom":"Otros Parque de la Fuensanta, 2","mun":"Alcaudete","cp":23660,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.064898,37.934992]},"properties":{"id":{"cod":23000261,"nom":"I.E.S. Ciudad de Arjona","dom":"C/ San Nicasio, s/n","mun":"Arjona","cp":23760,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.0462,38.035219]},"properties":{"id":{"cod":23000556,"nom":"I.E.S. Nuestra Se\u00f1ora de la Cabeza","dom":"C/ Argimiro Rodr\u00edguez \u00c1lvarez, s/n","mun":"And\u00fajar","cp":23740,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[30,7,9],"pue":"00590105","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.468456,37.991445]},"properties":{"id":{"cod":23000817,"nom":"I.E.S. Sant\u00edsima Trinidad","dom":"C/ Juan de \u00c1vila, 2","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.475183,37.996077]},"properties":{"id":{"cod":23000830,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s de Vandelvira","dom":"C/ Garnica, 3","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":616,"pro":false,"aum":88,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":744,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":4},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[24,1,12],"pue":"00590105","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,3,28],"pue":"00590105","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.00593,37.912454]},"properties":{"id":{"cod":23001111,"nom":"I.E.S. Castillo de la Yedra","dom":"C/ Cruz de Orea, 57","mun":"Cazorla","cp":23470,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":27,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":330,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161837,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,0,15],"pue":"00590105","pet":"47","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.789111,37.776726]},"properties":{"id":{"cod":23002401,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo de la Estaci\u00f3n, 44","mun":"Ja\u00e9n","cp":23008,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183169,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78913,37.777363]},"properties":{"id":{"cod":23002413,"nom":"I.E.S. Santa Catalina de Alejandr\u00eda","dom":"Avda. Ruiz Jim\u00e9nez, 16","mun":"Ja\u00e9n","cp":23008,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161417,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.804016,37.781052]},"properties":{"id":{"cod":23002449,"nom":"I.E.S. Las Fuentezuelas","dom":"Avda. de Arjona, 5","mun":"Ja\u00e9n","cp":23006,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":9600080,"pue":"11590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.782897,37.781859]},"properties":{"id":{"cod":23002474,"nom":"I.E.S. Jabalcuz","dom":"C/ Santa Mar\u00eda del Valle, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20043897,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184861,"pue":"00590105","pet":"8","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[15,0,23],"pue":"00590105","pet":"50","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.976847,37.716367]},"properties":{"id":{"cod":23003119,"nom":"I.E.S. Fernando III","dom":"Otros Parque Manuel Carrasco, s/n","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":12,"pro":false,"aum":12,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMCMMP720","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true},{"ens":"7GSPPMMP110","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.972416,37.708338]},"properties":{"id":{"cod":23003132,"nom":"I.E.S. San Felipe Neri","dom":"C/ R\u00edo Jandula, 1","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.901704,37.76832]},"properties":{"id":{"cod":23003934,"nom":"I.E.S. Miguel S\u00e1nchez L\u00f3pez","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Torredelcampo","cp":23640,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.949521,37.764706]},"properties":{"id":{"cod":23003983,"nom":"I.E.S. Santo Reino","dom":"Avda. del Parque, 67","mun":"Torredonjimeno","cp":23650,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.349661,37.840013]},"properties":{"id":{"cod":23004240,"nom":"I.E.S. Juan L\u00f3pez Morillas","dom":"C/ Andaluc\u00eda, 9","mun":"J\u00f3dar","cp":23500,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":549,"pro":false,"aum":-111,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-4},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[31,9,0],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.451724,37.643835]},"properties":{"id":{"cod":23004926,"nom":"I.E.S. Sierra M\u00e1gina","dom":"C/ Historiador Tom\u00e1s Quesada, 52","mun":"Huelma","cp":23560,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.621755,38.272015]},"properties":{"id":{"cod":23005049,"nom":"I.E.S. Pablo de Olavide","dom":"C/ Buenavista, 66","mun":"La Carolina","cp":23200,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,0,5],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.805394,37.777805]},"properties":{"id":{"cod":23005062,"nom":"I.E.S. Auringis","dom":"C/ Cerro de los Lirios, 1","mun":"Ja\u00e9n","cp":23005,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.61683,37.781968]},"properties":{"id":{"cod":23005074,"nom":"I.E.S. Pe\u00f1a del \u00c1guila","dom":"Ctra. de Pegalajar, s/n","mun":"Mancha Real","cp":23100,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.941064,37.698219]},"properties":{"id":{"cod":23005372,"nom":"I.E.S. Guadalent\u00edn","dom":"Ctra. El Fontanar, s/n","mun":"Pozo Alc\u00f3n","cp":23485,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,7,20],"pue":"00590105","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.790653,37.77049]},"properties":{"id":{"cod":23005529,"nom":"I.E.S. San Juan Bosco","dom":"C/ Mill\u00e1n de Priego, 6","mun":"Ja\u00e9n","cp":23007,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-2},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":3,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20102373,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183895,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185587,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.04314,38.036194]},"properties":{"id":{"cod":23005694,"nom":"I.E.S. J\u00e1ndula","dom":"Ctra. de los Villares, s/n","mun":"And\u00fajar","cp":23740,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":16,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,3,0],"pue":"11590105","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.792247,37.756466]},"properties":{"id":{"cod":23005906,"nom":"I.E.S. Fuente de la Pe\u00f1a","dom":"Cmo. Fuente de la Pe\u00f1a, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23002,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":3},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.633894,38.108683]},"properties":{"id":{"cod":23005979,"nom":"I.E.S. Himilce","dom":"Ctra. de Arrayanes, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185631,"pue":"00590105","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187695,"pue":"00590105","pet":"81","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20082387,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160922,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.636678,38.109885]},"properties":{"id":{"cod":23700281,"nom":"I.E.S. Oretania","dom":"C/ Fernando de Herrera, 8","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,0,27],"pue":"00590105","pet":"17","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,23],"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,15],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.180965,38.048253]},"properties":{"id":{"cod":23700293,"nom":"I.E.S. Virgen de la Cabeza","dom":"C/ Calvario,146","mun":"Marmolejo","cp":23770,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100951,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.813608,37.96922]},"properties":{"id":{"cod":23700301,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Cabeza Arellano Mart\u00ednez","dom":"Avda. Andaluc\u00eda, 5","mun":"Meng\u00edbar","cp":23620,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.585299,38.38525]},"properties":{"id":{"cod":23700323,"nom":"I.E.S. Doctor Francisco Mar\u00edn","dom":"Ctra. de la Puerta, 49","mun":"Siles","cp":23380,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.949871,37.766094]},"properties":{"id":{"cod":23700335,"nom":"I.E.S. Acebuche","dom":"C/ Antonio Machado, 4","mun":"Torredonjimeno","cp":23650,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.511434,38.210519]},"properties":{"id":{"cod":23700359,"nom":"I.E.S. Abula","dom":"C/ Molera, s/n","mun":"Vilches","cp":23220,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.549138,38.112056]},"properties":{"id":{"cod":23700414,"nom":"I.E.S. Villa de Santiago","dom":"C/ Postigos, s/n","loc":"Santiago de la Espada","mun":"Santiago-Pontones","cp":23290,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,6,7],"pue":"00590105","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.068748,37.841919]},"properties":{"id":{"cod":23700426,"nom":"I.E.S. Ca\u00f1ada de las Fuentes","dom":"Ctra. de Huesa, 25","mun":"Quesada","cp":23480,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.108401,37.91534]},"properties":{"id":{"cod":23700487,"nom":"I.E.S. Almicer\u00e1n","dom":"C/ Camilo Jos\u00e9 Cela, s/n","mun":"Peal de Becerro","cp":23460,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.922259,37.452044]},"properties":{"id":{"cod":23700542,"nom":"I.E.S. Antonio de Mendoza","dom":"Otros Pasaje del Coto, s/n","mun":"Alcal\u00e1 la Real","cp":23680,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200524,38.251224]},"properties":{"id":{"cod":23700566,"nom":"I.E.S. Virgen del Collado","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 6","mun":"Santisteban del Puerto","cp":23250,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,3],"pue":"00590105","pet":"50","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.895885,38.25483]},"properties":{"id":{"cod":23700581,"nom":"I.E.S. Sierra de Segura","dom":"Otros San Isidro","mun":"Beas de Segura","cp":23280,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78302,38.097602]},"properties":{"id":{"cod":23700840,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Bellido","dom":"C/ Juan Salcedo Guill\u00e9n, s/n","mun":"Bail\u00e9n","cp":23710,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.07761,38.110232]},"properties":{"id":{"cod":23700864,"nom":"I.E.S. Sierra de las Villas","dom":"Ctra. de Mog\u00f3n, s/n","mun":"Villacarrillo","cp":23300,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.692278,36.636141]},"properties":{"id":{"cod":29000529,"nom":"I.E.S. Antonio Gala","dom":"C/ Giner de los R\u00edos, s/n","mun":"Alhaur\u00edn el Grande","cp":29120,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.555683,37.018988]},"properties":{"id":{"cod":29001145,"nom":"I.E.S. Pedro Espinosa","dom":"C/ Carrera, 12","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185557,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.864701,37.044414]},"properties":{"id":{"cod":29001868,"nom":"I.E.S. Camilo Jos\u00e9 Cela","dom":"Avda. Familia de Pascual Duarte, 4","mun":"Campillos","cp":29320,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[31,0,12],"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.752853,36.660751]},"properties":{"id":{"cod":29002332,"nom":"I.E.S. Ciudad de Co\u00edn","dom":"C/ Urbano Pineda, s/n","mun":"Co\u00edn","cp":29100,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186679,"pue":"00590105","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.154551,36.429673]},"properties":{"id":{"cod":29002885,"nom":"I.E.S. Monterroso","dom":"Avda. Santo Tom\u00e1s de Aquino, s/n","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.629252,36.536392]},"properties":{"id":{"cod":29003041,"nom":"I.E.S. Fuengirola N\u00ba 1","dom":"C/ Camino de Santiago, 3","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":476,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":200,"pro":false,"aum":200,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":504,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMIG151","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":250,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMMMRF819","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":17,"pro":false,"ori":29005916,"mar":true},{"ens":"2GMC216","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":13,"org":8,"norg":9,"vi":7,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20106151,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20083002,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20103143,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20104009,"pue":"00590105","pet":"14","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20161147,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180899,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181491,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.423118,36.74755]},"properties":{"id":{"cod":29005965,"nom":"I.E.S. Sierra Bermeja","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 113","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GS\u00d3A967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419744,36.728515]},"properties":{"id":{"cod":29005977,"nom":"I.E.S. C\u00e1novas del Castillo","dom":"C/ San Mill\u00e1n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"10590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"00590105":{"fun":0,"org":1,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446733,36.71806]},"properties":{"id":{"cod":29005989,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Jes\u00fas Mar\u00edn","dom":"C/ Polit\u00e9cnico, 1","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":35,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":null,"esp":"parcial","pla":140,"pro":false,"aum":10,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":10,"org":6,"norg":7,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160889,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160979,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181869,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184233,"pue":"00590105","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.510489,36.619179]},"properties":{"id":{"cod":29006568,"nom":"I.E.S. Los Manantiales","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 21","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101675,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182303,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[14,3,23],"pue":"00590105","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.883592,36.515707]},"properties":{"id":{"cod":29006854,"nom":"I.E.S. Sierra Blanca","dom":"Avda. Doctor Maiz Vi\u00f1als, 24","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.884718,36.745476]},"properties":{"id":{"cod":29007241,"nom":"I.E.S. El Chaparil","dom":"C/ Antonio Ferrandis (Chanquete)","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.6374,36.537881]},"properties":{"id":{"cod":29007329,"nom":"I.E.S. Vega de Mijas","dom":"C/ Don Antonio Garc\u00eda Moreno, 5","loc":"Las Lagunas","mun":"Mijas","cp":29651,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188239,"pue":"00590105","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166568,36.750284]},"properties":{"id":{"cod":29007962,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Rivero","dom":"C/ Fernando de los R\u00edos, 1","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,23],"pue":"00590105","pet":"55","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.168439,36.749472]},"properties":{"id":{"cod":29007998,"nom":"I.E.S. P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 3","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.100156,36.773489]},"properties":{"id":{"cod":29008671,"nom":"I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos","dom":"Avda. Vivar T\u00e9llez, s/n","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.101806,36.7727]},"properties":{"id":{"cod":29008681,"nom":"I.E.S. Juan de la Cierva","dom":"C/ Doctor Fernando Vivar, 2","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100683,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.445772,36.725918]},"properties":{"id":{"cod":29009272,"nom":"I.E.S. Pablo Picasso","dom":"C/ Camino de los Castillejos, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29010,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.535637,36.594581]},"properties":{"id":{"cod":29009892,"nom":"I.E.S. Al-Baytar","dom":"Avda. Erasa, s/n. Urb. B\u00e9jar","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29639,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.151334,36.434278]},"properties":{"id":{"cod":29009909,"nom":"I.E.S. Mar de Albor\u00e1n","dom":"C/ Fuente de Mar\u00eda Gil, 30","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.628372,36.532284]},"properties":{"id":{"cod":29009910,"nom":"I.E.S. Santiago Ram\u00f3n y Cajal","dom":"C/ Doctor Garc\u00eda Verdugo, 1","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187161,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.345352,36.722674]},"properties":{"id":{"cod":29009922,"nom":"I.E.S. El Palo","dom":"Otros Camino Viejo de V\u00e9lez, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29018,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182281,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.954939,36.747395]},"properties":{"id":{"cod":29009958,"nom":"I.E.S. Jorge Guill\u00e9n","dom":"C/ Isaac Alb\u00e9niz, s/n","mun":"Torrox","cp":29770,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.456726,36.695879]},"properties":{"id":{"cod":29010201,"nom":"I.E.S. Bel\u00e9n","dom":"Avda. Isaac Peral, 16","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.460363,36.697466]},"properties":{"id":{"cod":29010365,"nom":"I.E.S. Profesor Isidoro S\u00e1nchez","dom":"Otros Nuevo San Andr\u00e9s. Complejo Guadaljaire","mun":"M\u00e1laga","cp":29003,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162389,"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185023,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.979191,36.492019]},"properties":{"id":{"cod":29010444,"nom":"I.E.S. Vega de Mar","dom":"Otros Finca La Granja, s/n. Zona Deportiva","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":0,"org":1,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.545368,37.022805]},"properties":{"id":{"cod":29010857,"nom":"I.E.S. Pintor Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez","dom":"Ctra. de M\u00e1laga, 8","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.379565,37.094356]},"properties":{"id":{"cod":29010869,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Navarro y Alba","dom":"Avda. Pablo Picasso, s/n","mun":"Archidona","cp":29300,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.455375,36.686506]},"properties":{"id":{"cod":29010870,"nom":"I.E.S. Mare Nostrum","dom":"C/ Villanueva de Algaidas, 9","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.703672,36.835239]},"properties":{"id":{"cod":29011229,"nom":"I.E.S. Valle del Sol","dom":"Avda. Pablo Ruiz Picasso, s/n","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[15,1,23],"pue":"00590105","pet":"29","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.99622,36.49096]},"properties":{"id":{"cod":29011540,"nom":"I.E.S. Salduba","dom":"Otros Finca El Arquillo, s/n","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,10,1],"pue":"00590105","pet":"33","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":32,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"11590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20084387,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341208,36.619052]},"properties":{"id":{"cod":29011734,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s P\u00e9rez Serrano","dom":"Avda. de la Libertad, s/n","mun":"Cortes de la Frontera","cp":29380,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":10,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,24],"pue":"00590105","pet":"60","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.567201,37.023987]},"properties":{"id":{"cod":29012052,"nom":"I.E.S. Los Colegiales","dom":"Paseo de los Colegiales, s/n","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20082367,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20103483,"pue":"00590105","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.534011,36.60406]},"properties":{"id":{"cod":29012064,"nom":"I.E.S. Arroyo de la Miel","dom":"Avda. Inmaculada Concepci\u00f3n, s/n","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29631,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44268,36.707888]},"properties":{"id":{"cod":29012076,"nom":"I.E.S. Ben Gabirol","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, 6","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSPIG388","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20043027,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182369,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.441471,36.707902]},"properties":{"id":{"cod":29012106,"nom":"I.E.S. Miguel Romero Esteo","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183249,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.550535,36.726542]},"properties":{"id":{"cod":29700011,"nom":"I.E.S. Campanillas","dom":"Bda. Campanillas","loc":"Campanillas","mun":"M\u00e1laga","cp":29590,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161552,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.638634,36.542907]},"properties":{"id":{"cod":29700023,"nom":"I.E.S. Sierra de Mijas","dom":"C/ R\u00edo las Pasadas, 1","mun":"Mijas","cp":29649,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.160314,36.742945]},"properties":{"id":{"cod":29700035,"nom":"I.E.S. Profesor Gonzalo Huesa","dom":"C/ San Vicente de Paul, s/n","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20163322,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.415282,36.748063]},"properties":{"id":{"cod":29700047,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Aldehuela","dom":"C/ Llobregat, s/n. Ciudad Jard\u00edn","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.280574,36.719641]},"properties":{"id":{"cod":29700059,"nom":"I.E.S. Bezmiliana","dom":"Urb. Gran Sol, s/n","mun":"Rinc\u00f3n de la Victoria","cp":29730,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186545,"pue":"00590105","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.400311,36.730775]},"properties":{"id":{"cod":29700060,"nom":"I.E.S. Mayorazgo","dom":"C/ Las Espuelas, 12","mun":"M\u00e1laga","cp":29016,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446531,36.690418]},"properties":{"id":{"cod":29700096,"nom":"I.E.S. Litoral","dom":"Avda. Los Guindos, 46","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":110,"pro":false,"aum":110,"mar":true}],"mod":{"cam":3},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.563124,36.666233]},"properties":{"id":{"cod":29700114,"nom":"I.E.S. Gerald Brenan","dom":"C/ Isaac Peral, s/n","mun":"Alhaur\u00edn de la Torre","cp":29130,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSQA829","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSFPFBA397","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":4,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184351,"pue":"00590105","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.4612,36.695556]},"properties":{"id":{"cod":29700333,"nom":"I.E.S. Santa B\u00e1rbara","dom":"Avda. de Europa, 128","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSDAS126","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185869,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.091216,36.746213]},"properties":{"id":{"cod":29700345,"nom":"I.E.S. Miraya del Mar","dom":"Urb. Jardines del Roc\u00edo","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.50146,36.667428]},"properties":{"id":{"cod":29700357,"nom":"I.E.S. Jacaranda","dom":"C/ Gaspar Sanz, 1. Urb. Platero","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.453583,36.718797]},"properties":{"id":{"cod":29700412,"nom":"I.E.S. Portada Alta","dom":"C/ Portada Alta, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.450836,36.687165]},"properties":{"id":{"cod":29700503,"nom":"I.E.S. Fernando de los R\u00edos","dom":"C/ Ntra. Sra. de las Candelas, 15","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183407,"pue":"00590105","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.862791,36.730488]},"properties":{"id":{"cod":29700618,"nom":"I.E.S. Serran\u00eda","dom":"C/ Severo Ochoa, s/n","mun":"Alozaina","cp":29567,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.542879,36.603005]},"properties":{"id":{"cod":29700621,"nom":"I.E.S. Cerro del Viento","dom":"Avda. del Cerro del Viento, 11","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29630,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.241455,36.366866]},"properties":{"id":{"cod":29700722,"nom":"I.E.S. Las Vi\u00f1as","dom":"Ctra. del Pe\u00f1oncillo, s/n","mun":"Manilva","cp":29692,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.873723,36.511984]},"properties":{"id":{"cod":29700758,"nom":"I.E.S. Victoria Kent","dom":"C/ Alfredo Palma, s/n","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,0,25],"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.192647,36.932665]},"properties":{"id":{"cod":29700761,"nom":"I.E.S. Alta Axarqu\u00eda","dom":"C/ Alta Axarqu\u00eda, 1","mun":"Periana","cp":29710,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.417191,36.746243]},"properties":{"id":{"cod":29700795,"nom":"I.E.S. Ciudad Jard\u00edn","dom":"C/ Jerez Perchet, 36","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.747553,36.647479]},"properties":{"id":{"cod":29700928,"nom":"I.E.S. Los Montecillos","dom":"Ctra. de Mijas Km 1,5","mun":"Co\u00edn","cp":29100,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.496927,36.634608]},"properties":{"id":{"cod":29701349,"nom":"I.E.S. Playamar","dom":"Ronda Alta Benyamina","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.939543,37.400207]},"properties":{"id":{"cod":41000089,"nom":"I.E.S. Miguel Servet","dom":"Paseo Miguel de Unamuno, 8","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.843283,37.348387]},"properties":{"id":{"cod":41000272,"nom":"I.E.S. Crist\u00f3bal de Monroy","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":526,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20163679,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.83197,37.3414]},"properties":{"id":{"cod":41000284,"nom":"I.E.S. Al-Guadaira","dom":"Avda. 28 de Febrero, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.53993,37.267301]},"properties":{"id":{"cod":41000557,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"C/ Dalia, s/n","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.553439,37.256429]},"properties":{"id":{"cod":41000569,"nom":"I.E.S. La Campi\u00f1a","dom":"Ctra. Sevilla-M\u00e1laga, Km 43","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.07592,37.545156]},"properties":{"id":{"cod":41000594,"nom":"I.E.S. Nicol\u00e1s Cop\u00e9rnico","dom":"Avda. Ronda de los Molinos, s/n","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.030529,37.397454]},"properties":{"id":{"cod":41000880,"nom":"I.E.S. Tartessos","dom":"Bda. Hiconsa, s/n","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181781,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.650814,37.465355]},"properties":{"id":{"cod":41001094,"nom":"I.E.S. Maese Rodrigo","dom":"Ctra. de Alcal\u00e1, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100697,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.049819,37.289828]},"properties":{"id":{"cod":41001461,"nom":"I.E.S. Rodrigo Caro","dom":"C/ Cantalobos, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":588,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050969,37.283894]},"properties":{"id":{"cod":41001471,"nom":"I.E.S. Caura","dom":"Otros Cerro de San Juan, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,1,19],"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.924766,37.293579]},"properties":{"id":{"cod":41001707,"nom":"I.E.S. Virgen de Valme","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20044075,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20083155,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.083047,37.551847]},"properties":{"id":{"cod":41001941,"nom":"I.E.S. Luis V\u00e9lez de Guevara","dom":"C/ Tom\u00e1s Bevi\u00e1, 1","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185661,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.880956,37.284945]},"properties":{"id":{"cod":41002013,"nom":"I.E.S. Ostippo","dom":"Ctra. de Becerrero, 3","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,2,15],"pue":"00590105","pet":"29","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.082392,36.922767]},"properties":{"id":{"cod":41002359,"nom":"I.E.S. Virgen del Castillo","dom":"Avda. Doctor Jos\u00e9 Viel, 1","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.523484,37.659023]},"properties":{"id":{"cod":41002451,"nom":"I.E.S. Axati","dom":"C/ San Juan Bosco, s/n","mun":"Lora del R\u00edo","cp":41440,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,18],"pue":"00590105","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,11,0],"pue":"00590105","pet":"PR6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.408864,37.330607]},"properties":{"id":{"cod":41002694,"nom":"I.E.S. Isidro de Arcenegui y Carmona","dom":"C/ Cerro la Leva, s/n","mun":"Marchena","cp":41620,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.46366,37.121334]},"properties":{"id":{"cod":41002955,"nom":"I.E.S. Fray Bartolom\u00e9 de las Casas","dom":"Plaza de la Alameda, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180279,"pue":"00590105","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.109141,37.240502]},"properties":{"id":{"cod":41003066,"nom":"I.E.S. Francisco Rodr\u00edguez Mar\u00edn","dom":"Paseo San Arcadio, s/n","mun":"Osuna","cp":41640,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":null,"org":0,"norg":1,"vi":0,"vt":null}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.933239,37.158059]},"properties":{"id":{"cod":41003182,"nom":"I.E.S. Al-Mudeyne","dom":"C/ Mar\u00eda Auxiliadora, 2","mun":"Los Palacios y Villafranca","cp":41720,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA291","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161139,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,2,16],"pue":"00590105","pet":"33","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.944577,37.486256]},"properties":{"id":{"cod":41003741,"nom":"I.E.S. Miguel de Ma\u00f1ara","dom":"C/ Cultura, s/n. (Aptdo. de correos 103)","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.942713,37.489272]},"properties":{"id":{"cod":41003765,"nom":"I.E.S. San Jos\u00e9 de la Rinconada","dom":"C/ Cultura, 43","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":250,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMMEISA225","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182461,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,7,2],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590105","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590105","pet":"56","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.972174,37.313921]},"properties":{"id":{"cod":41004113,"nom":"C.C. Virgen de los Reyes","dom":"Ctra. Isla Menor-Cortijo Cuarto","mun":"Sevilla","cp":41014,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSER148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"30GSAF375","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"5GSPMR243","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true}],"mod":{"cam":16},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.987905,37.391881]},"properties":{"id":{"cod":41006900,"nom":"I.E.S. Vel\u00e1zquez","dom":"C/ Francisco Carri\u00f3n Mej\u00edas, 10","mun":"Sevilla","cp":41003,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977592,37.379229]},"properties":{"id":{"cod":41006936,"nom":"I.E.S. Murillo","dom":"C/ Jos\u00e9 Recuerda Rubio, s/n","mun":"Sevilla","cp":41018,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181611,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967668,37.375972]},"properties":{"id":{"cod":41006948,"nom":"I.E.S. Mart\u00ednez Monta\u00f1\u00e9s","dom":"C/ Fern\u00e1ndez de Ribera, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":80,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20188027,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977689,37.385682]},"properties":{"id":{"cod":41006951,"nom":"I.E.S. Luca de Tena","dom":"C/ Pirineos, 17","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSLACC182","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1100,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":330,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":350,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":13,"org":10,"norg":10,"vi":6,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20084260,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20100185,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20164951,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182363,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183645,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,7,3],"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.965462,37.416405]},"properties":{"id":{"cod":41007451,"nom":"I.E.S. Pino Montano","dom":"Otros N\u00faclo Residencial  Las Almenas, 19","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.77497,37.185454]},"properties":{"id":{"cod":41007898,"nom":"I.E.S. Ruiz Gij\u00f3n","dom":"Paseo de Consolaci\u00f3n, 1","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,0,25],"pue":"00590105","pet":"81","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.770757,37.189485]},"properties":{"id":{"cod":41007904,"nom":"I.E.S. Virgen de Consolaci\u00f3n","dom":"Paseo de Consolaci\u00f3n, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GSA867","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963688,37.39696]},"properties":{"id":{"cod":41008532,"nom":"I.E.S. San Pablo","dom":"Avda. \u00c9feso, s/n","mun":"Sevilla","cp":41007,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.879158,37.296166]},"properties":{"id":{"cod":41008970,"nom":"I.E.S. Aguilar y Cano","dom":"Otros Camino del Cahiz, 36","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181591,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.931517,37.166541]},"properties":{"id":{"cod":41008994,"nom":"I.E.S. Maestro Diego Llorente","dom":"Ctra. del Monte, 1","mun":"Los Palacios y Villafranca","cp":41720,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.973053,37.366675]},"properties":{"id":{"cod":41009044,"nom":"I.E.S. Ram\u00f3n Carande","dom":"C/ Alfonso Lasso de la Vega, 4","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":1}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963919,37.360436]},"properties":{"id":{"cod":41009056,"nom":"I.E.S. Pol\u00edgono Sur","dom":"C/ Esclava del Se\u00f1or, 2","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":3}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.974127,37.398221]},"properties":{"id":{"cod":41009071,"nom":"I.E.S. Antonio Machado","dom":"C/ Arroyo, 80","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.11199,37.241458]},"properties":{"id":{"cod":41009123,"nom":"I.E.S. Sierra Sur","dom":"C/ San Jos\u00e9 de Calasanz, s/n","mun":"Osuna","cp":41640,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,11,2],"pue":"00590105","pet":"90","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSDPITF417","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSER148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":250,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20020196,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20103237,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,8,20],"pue":"00590105","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,4,27],"pue":"00590105","pet":"35","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,10,4],"pue":"00590105","pet":"18","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.739657,37.382724]},"properties":{"id":{"cod":41009469,"nom":"I.E.S. Los Alcores","dom":"Avda. Juan de Mairena, s/n","mun":"Mairena del Alcor","cp":41510,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.038548,37.404844]},"properties":{"id":{"cod":41009573,"nom":"I.E.S. Camas","dom":"Otros Autov\u00eda Sevilla-Gij\u00f3n, 3","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[13,10,5],"pue":"00590105","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.652808,37.463975]},"properties":{"id":{"cod":41009585,"nom":"I.E.S. Arrabal","dom":"C/ Bonifacio IV, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.083196,36.922337]},"properties":{"id":{"cod":41009822,"nom":"I.E.S. Bajo Guadalquivir","dom":"Avda. Doctor Jos\u00e9 Viel, 3","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.962749,37.422951]},"properties":{"id":{"cod":41009858,"nom":"I.E.S. Albert Einstein","dom":"C/ Salineros, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967878,37.376869]},"properties":{"id":{"cod":41009871,"nom":"I.E.S. Beatriz de Suabia","dom":"C/ Beatriz de Suabia, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184133,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186323,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.904636,37.386731]},"properties":{"id":{"cod":41009883,"nom":"I.E.S. Torreblanca","dom":"C/ Torregrosa, 85","mun":"Sevilla","cp":41016,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"19GMEVA913","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,6,13],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.984368,37.427809]},"properties":{"id":{"cod":41010757,"nom":"I.E.S. San Jer\u00f3nimo","dom":"C/ Corvina, 17","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.969109,37.373936]},"properties":{"id":{"cod":41010769,"nom":"I.E.S. Nervi\u00f3n","dom":"C/ Profesor Buenaventura Pinillos, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.918187,37.394147]},"properties":{"id":{"cod":41010824,"nom":"I.E.S. Margarita Salas","dom":"C/ Flor de Papel, s/n","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.980823,37.521591]},"properties":{"id":{"cod":41011002,"nom":"I.E.S. Ilipa Magna","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Alcal\u00e1 del R\u00edo","cp":41200,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,3],"pue":"00590105","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.858851,37.324106]},"properties":{"id":{"cod":41011014,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Reyes Cat\u00f3licos, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSAJEI16","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSARI731","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.058745,37.383014]},"properties":{"id":{"cod":41011026,"nom":"I.E.S. Alixar","dom":"Avda. de la Unidad, s/n","mun":"Castilleja de la Cuesta","cp":41950,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":330,"pro":false,"aum":330,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,15],"pue":"00590105","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,4,23],"pue":"00590105","pet":"83","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919552,37.271028]},"properties":{"id":{"cod":41011038,"nom":"I.E.S. Gonzalo Nazareno","dom":"C/ Las Botijas, 10","mun":"Dos Hermanas","cp":41702,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161855,"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971541,37.334465]},"properties":{"id":{"cod":41011041,"nom":"I.E.S. Federico Mayor Zaragoza","dom":"C/ Camino del Silo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMES806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":300,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,5,25],"pue":"00590105","pet":"80","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.921459,37.410187]},"properties":{"id":{"cod":41011129,"nom":"I.E.S. Pablo Picasso","dom":"Avda. Ontur, s/n","mun":"Sevilla","cp":41019,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[24,4,21],"pue":"00590105","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.955032,37.377475]},"properties":{"id":{"cod":41015755,"nom":"I.E.S. Salvador T\u00e1vora","dom":"C/ Puerto de los Alazores, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSGAT888","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.027771,37.380218]},"properties":{"id":{"cod":41019219,"nom":"I.E.D.A. INSTITUTO DE ENSE\u00d1ANZA A DISTANCIA DE ANDALUC\u00cdA","dom":"C/ Juder\u00eda, n\u00ba 1. Edificio Vega del Rey, 1. Planta 2\u00aa","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":910,"pro":false,"aum":910,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":910,"pro":false,"aum":910,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.96873,37.425798]},"properties":{"id":{"cod":41700014,"nom":"I.E.S. Julio Verne","dom":"C/ Estrella Proci\u00f3n, s/n","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20083496,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.991325,37.40671]},"properties":{"id":{"cod":41700038,"nom":"I.E.S. Macarena","dom":"C/ Doctor Jos\u00e9 Manuel Puelles de los Santos, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSAST727","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.006958,37.382333]},"properties":{"id":{"cod":41700041,"nom":"I.E.S. Triana","dom":"C/ San Jacinto, 79","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.051278,37.349008]},"properties":{"id":{"cod":41700099,"nom":"I.E.S. Juan de Mairena","dom":"Avda. de las Am\u00e9ricas, s/n","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.841903,37.333633]},"properties":{"id":{"cod":41700105,"nom":"I.E.S. Albero","dom":"Avda. Tren de los Panaderos, 13","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971525,37.404268]},"properties":{"id":{"cod":41700117,"nom":"I.E.S. Llanes","dom":"C/ Escultor Francisco Buiza, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMIG151","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GMPD854","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSDAS126","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GSDGPG407","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"4GSDEPIM930","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101367,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160214,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.779238,37.193433]},"properties":{"id":{"cod":41700154,"nom":"I.E.S. Ponce de Le\u00f3n","dom":"C/ Constelaci\u00f3n Pavo Real, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,15],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.989094,37.355831]},"properties":{"id":{"cod":41700178,"nom":"I.E.S. Punta del Verde","dom":"C/ Barrionuevo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSOPA292","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":520,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSOPA292","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":360,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,11,6],"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,5,10],"pue":"00590105","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.943514,37.349754]},"properties":{"id":{"cod":41700181,"nom":"I.E.S. Hermanos Machado","dom":"Avda. V\u00eda Flaminia, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41089,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,4,0],"pue":"00590105","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSEA661","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDC546","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"F","esc":850345,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919698,37.27188]},"properties":{"id":{"cod":41700361,"nom":"I.E.S. Torre de los Herberos","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"19GMC89","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.94465,37.384186]},"properties":{"id":{"cod":41700373,"nom":"I.E.S. Santa Aurelia","dom":"C/ Amor, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,8,13],"pue":"00590105","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.930367,37.398214]},"properties":{"id":{"cod":41700385,"nom":"I.E.S. V Centenario","dom":"C/ Doctor Miguel R\u00edos Sarmiento, s/n","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.977619,37.394492]},"properties":{"id":{"cod":41700403,"nom":"I.E.S. Isbilya","dom":"C/ Esperanza de la Trinidad, 7","mun":"Sevilla","cp":41003,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.964255,37.374483]},"properties":{"id":{"cod":41700415,"nom":"I.E.S. Ciudad Jard\u00edn","dom":"C/ Canal, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.719038,37.395583]},"properties":{"id":{"cod":41700555,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"C/ Huerto Ponce, s/n","mun":"El Viso del Alcor","cp":41520,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.042352,37.363779]},"properties":{"id":{"cod":41700828,"nom":"I.E.S. Severo Ochoa","dom":"C/ Severo Ochoa, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.013219,37.373181]},"properties":{"id":{"cod":41700841,"nom":"C.P.I.F.P. Los Viveros","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":80,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSD636","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSHB356","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":258,"pro":false,"aum":258,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":20102369,"pue":"00590105","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20080995,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180517,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181117,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.872718,37.544722]},"properties":{"id":{"cod":41700853,"nom":"I.E.S. Jacarand\u00e1","dom":"C/ Diamantino Garc\u00eda, s/n","mun":"Brenes","cp":41310,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"11590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,15],"pue":"11590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.759475,37.937472]},"properties":{"id":{"cod":41700865,"nom":"I.E.S. El Carmen","dom":"C/ Santa Clara, 3","mun":"Cazalla de la Sierra","cp":41370,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GSGFMN252","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMPA282","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,7],"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.910408,37.282308]},"properties":{"id":{"cod":41700877,"nom":"I.E.S. Vistazul","dom":"C/ Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, s/n. Apdo. correos 460","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSEI811","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.93899,36.987403]},"properties":{"id":{"cod":41700889,"nom":"I.E.S. Delgado Brackembury","dom":"Avda. Jes\u00fas Nazareno, s/n","mun":"Las Cabezas de San Juan","cp":41730,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,26],"pue":"00590105","pet":"PR6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.31395,37.228142]},"properties":{"id":{"cod":41700907,"nom":"I.E.S. Castillo de Luna","dom":"C/ San Ignacio, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.730894,37.599782]},"properties":{"id":{"cod":41700919,"nom":"I.E.S. Ram\u00f3n y Cajal","dom":"Ctra. Tocina- Rosales, s/n","mun":"Tocina","cp":41340,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.878243,37.592472]},"properties":{"id":{"cod":41700920,"nom":"I.E.S. Pepe Ruiz Vela","dom":"Avda. Aguas Santas, 114","mun":"Villaverde del R\u00edo","cp":41318,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.00921,37.467927]},"properties":{"id":{"cod":41700968,"nom":"I.E.S. Torre de los Guzmanes","dom":"C/ S\u00e1nchez Cot\u00e1n, s/n","mun":"La Algaba","cp":41980,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967911,37.585871]},"properties":{"id":{"cod":41700971,"nom":"I.E.S. Burguillos","dom":"C/ Albahaca, s/n","mun":"Burguillos","cp":41220,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.156871,37.530846]},"properties":{"id":{"cod":41701021,"nom":"I.E.S. Gerena","dom":"C/ Maestro Jos\u00e9 Valdera Gil, s/n","mun":"Gerena","cp":41860,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,4,2],"pue":"00590105","pet":"PR3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.841948,37.359623]},"properties":{"id":{"cod":41701031,"nom":"I.E.S. Herrera","dom":"C/ Granada, s/n","mun":"Herrera","cp":41567,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.569273,36.988953]},"properties":{"id":{"cod":41701043,"nom":"I.E.S. Castillo de Cote","dom":"C/ Molino Pintao, 2","mun":"Montellano","cp":41770,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00590105","pet":"108","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.45557,37.115636]},"properties":{"id":{"cod":41701055,"nom":"I.E.S. Fuente Nueva","dom":"C/ Su\u00e1rez Trasierra, 18","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMCAE594","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.090361,37.070745]},"properties":{"id":{"cod":41701079,"nom":"I.E.S. Flavio Irnitano","dom":"C/ Fray Antonio Mart\u00edn Povea, s/n","mun":"El Saucejo","cp":41650,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.921503,37.39128]},"properties":{"id":{"cod":41701109,"nom":"I.E.S. Ram\u00f3n del Valle Incl\u00e1n","dom":"C/ Doctor Palomares Garc\u00eda, 2","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.824213,37.611707]},"properties":{"id":{"cod":41701158,"nom":"I.E.S. Cantillana","dom":"Bda. Pintor L\u00f3pez Cabrera, s/n","mun":"Cantillana","cp":41320,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.151443,37.41805]},"properties":{"id":{"cod":41701161,"nom":"I.E.S. Heliche","dom":"C/ Tallista Luis Jim\u00e9nez Espinosa, s/n","mun":"Olivares","cp":41804,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"5GMJF672","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,5],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.039519,37.375324]},"properties":{"id":{"cod":41701183,"nom":"I.E.S. N\u00e9stor Almendros","dom":"C/ N\u00e9stor Almendros, s/n","mun":"Tomares","cp":41940,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20187385,"pue":"00590105","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20187835,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341207,37.463336]},"properties":{"id":{"cod":41701250,"nom":"I.E.S. Alarifes Ruiz Florindo","dom":"Ctra. de Osuna, s/n","mun":"Fuentes de Andaluc\u00eda","cp":41420,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.070741,37.388702]},"properties":{"id":{"cod":41701286,"nom":"I.E.S. El Majuelo","dom":"C/ Enrique Granados, 43","mun":"Gines","cp":41960,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GSMC693","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSAVGE161","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.29787,37.296691]},"properties":{"id":{"cod":41701298,"nom":"I.E.S. Torre del Rey","dom":"Avda. P\u00edo XII, s/n","mun":"Pilas","cp":41840,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDAM517","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,11],"pue":"00590105","pet":"25","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.307963,37.218787]},"properties":{"id":{"cod":41701365,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Castelar, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,10,22],"pue":"00590105","pet":"46","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.98521,37.484981]},"properties":{"id":{"cod":41701377,"nom":"I.E.S. Antonio de Ulloa","dom":"Avda. de la Ermita, s/n","mun":"La Rinconada","cp":41309,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.034938,37.362127]},"properties":{"id":{"cod":41701390,"nom":"I.E.S. San Juan","dom":"C/ Santo Domingo de Guzm\u00e1n, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMEB233","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSIS698","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSDA859","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"12GSPIG388","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":2},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,8,9],"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.837576,37.346808]},"properties":{"id":{"cod":41701547,"nom":"I.E.S. Do\u00f1a Leonor de Guzm\u00e1n","dom":"Avda. de las Rosas, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20185307,"pue":"00590105","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.537855,37.263542]},"properties":{"id":{"cod":41701559,"nom":"I.E.S. Europa","dom":"Avda. Sant\u00edsima Trinidad, s/n","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.296801,37.303729]},"properties":{"id":{"cod":41701651,"nom":"I.E.S. Virgen de la Soledad","dom":"Plaza de la Pe\u00f1a, 1","mun":"Pilas","cp":41840,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.973217,37.360544]},"properties":{"id":{"cod":41701675,"nom":"I.E.S. Joaqu\u00edn Romero Murube","dom":"C/ Manuel Fal Conde, 7","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.941887,37.490932]},"properties":{"id":{"cod":41701766,"nom":"I.E.S. Carmen Laff\u00f3n","dom":"C/ Alcalde Pepe Iglesias, s/n","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GSAAFD764","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"30GSEAS615","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,7,13],"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.208295,37.390823]},"properties":{"id":{"cod":41701778,"nom":"I.E.S. Lucus Solis","dom":"C/ Juan Antonio Santero, 2","mun":"Sanl\u00facar la Mayor","cp":41800,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMSC141","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23GSASI820","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184715,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.443046,37.124999]},"properties":{"id":{"cod":41701924,"nom":"I.E.S. Profesor Juan Antonio Carrillo Salcedo","dom":"C/ Cervantes, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.771502,37.18351]},"properties":{"id":{"cod":41701997,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00eda Infantes","dom":"C/ Jilguero, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GSGIAT79","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.033103,36.854971]},"properties":{"id":{"cod":41702059,"nom":"I.E.S. Laguna de Toll\u00f3n","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"El Cuervo de Sevilla","cp":41749,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23GMSMR168","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.618847,37.863694]},"properties":{"id":{"cod":41702072,"nom":"I.E.S. San Fernando","dom":"Avda. Cuesta Blanca, s/n","mun":"Constantina","cp":41450,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12GMAPSD382","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"17GMCAFMN285","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590105":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,27],"pue":"00590105","pet":"25","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.072822,36.926292]},"properties":{"id":{"cod":41702278,"nom":"I.E.S. El Fontanal","dom":"Avda. Antonio Calvo Ruiz, 17","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.889326,36.508088]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20180737,"pue":"00590105","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29700126,"nom":"I.E.S. R\u00edo Verde","dom":"C/ Notario Luis Oliver,18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00590105":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}}}}]}
