{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590116],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590116":"Procesos en la industria alimentaria P.E.S","DU590116":"Procesos en la industria alimentaria (Dual) P.E.S.","PE590116":"Procesos en la industria alimentaria (especif. para CFGM Elaboraci\u00f3n de Productos Alimenticios) P.E.S.","VI590116":"Procesos en la industria alimentaria (con conocimiento de Vitivinicultura. Dual) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"24GMAOV760":{"nombre":"Aceites de Oliva y Vinos","puestos":["00590116","DU590116","VI590116"],"grado":"CFGM"},"24GMEPA840":{"nombre":"Elaboraci\u00f3n de Productos Alimenticios","puestos":["00590116","DU590116","VI590116"],"grado":"CFGM"},"24GMMIC299":{"nombre":"Moliner\u00eda e Industrias Cerealistas","puestos":["00590116","DU590116","VI590116"],"grado":"CFGM"},"24GMPRC471":{"nombre":"Panader\u00eda, Reposter\u00eda y Confiter\u00eda","puestos":["00590116","DU590116","VI590116"],"grado":"CFGM"},"24GSPCIA644":{"nombre":"Procesos y Calidad en la Industria Alimentaria","puestos":["00590116","DU590116","VI590116"],"grado":"CFGS"},"24GSV954":{"nombre":"Vitivinicultura","puestos":["00590116","DU590116","VI590116"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.467937,36.850534]},"properties":{"id":{"cod":4001205,"nom":"I.E.S. Almeraya","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.341597,36.787755]},"properties":{"id":{"cod":11005551,"nom":"I.E.S. Francisco Pacheco","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"VI590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.38403,36.20588]},"properties":{"id":{"cod":11005743,"nom":"I.E.S. Escuela de Hosteler\u00eda San Roque","dom":"Otros Cruce el Toril, s/n","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.128933,36.671508]},"properties":{"id":{"cod":11007387,"nom":"I.E.S. Asta Regia","dom":"Avda. Moreno Mendoza, 4","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[8,6,12],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.228958,36.598242]},"properties":{"id":{"cod":11008525,"nom":"I.E.S. Santo Domingo","dom":"C/ Santo Domingo, 29","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"VI590116":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0},"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,0,15],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.64881,37.576682]},"properties":{"id":{"cod":14004828,"nom":"I.E.S. Emilio Canalejo Olmeda","dom":"Avda. del Trabajo, 24","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,9,21],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,6,29],"pue":"00590116","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.213858,37.441167]},"properties":{"id":{"cod":14005936,"nom":"I.E.S. \u00c1lvarez Cubero","dom":"Avda. Niceto Alcal\u00e1-Zamora, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,0,10],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590116":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.654319,37.512024]},"properties":{"id":{"cod":14700390,"nom":"I.E.S. Vicente N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Fray Luis de Le\u00f3n, 2","mun":"Aguilar de la Frontera","cp":14920,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"DU590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,9,16],"pue":"DU590116","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767278,37.485301]},"properties":{"id":{"cod":18001123,"nom":"I.E.S. Pedro Jim\u00e9nez Montoya","dom":"C/ Isaac Peral, 2","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,11,19],"pue":"00590116","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.606402,37.155408]},"properties":{"id":{"cod":18004355,"nom":"C.P.I.F.P. Hurtado de Mendoza","dom":"C/ Francisco Palau y Quer, 17","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.051005,37.195365]},"properties":{"id":{"cod":18700301,"nom":"I.E.S. Am\u00e9rico Castro","dom":"C/ Eras Bajas, s/n","mun":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar","cp":18360,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590116":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,9,16],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,2],"pue":"00590116","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,3,17],"pue":"00590116","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.518667,37.390695]},"properties":{"id":{"cod":18700475,"nom":"I.E.S. Montes Orientales","dom":"Ctra. de la Sierra, 15","mun":"Iznalloz","cp":18550,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,29],"pue":"00590116","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,4],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.728649,37.91696]},"properties":{"id":{"cod":21700587,"nom":"I.E.S. San Miguel","dom":"C/ Libertad, 2","mun":"Jabugo","cp":21290,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,26],"pue":"00590116","pet":"PR6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.90357,37.773299]},"properties":{"id":{"cod":23000180,"nom":"I.E.S. Torre Olvidada","dom":"C/ Almer\u00eda","mun":"Torredelcampo","cp":23640,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590116":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.511434,38.210519]},"properties":{"id":{"cod":23700359,"nom":"I.E.S. Abula","dom":"C/ Molera, s/n","mun":"Vilches","cp":23220,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200524,38.251224]},"properties":{"id":{"cod":23700566,"nom":"I.E.S. Virgen del Collado","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 6","mun":"Santisteban del Puerto","cp":23250,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78302,38.097602]},"properties":{"id":{"cod":23700840,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Bellido","dom":"C/ Juan Salcedo Guill\u00e9n, s/n","mun":"Bail\u00e9n","cp":23710,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590116":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.168439,36.749472]},"properties":{"id":{"cod":29007998,"nom":"I.E.S. P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 3","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.50146,36.667428]},"properties":{"id":{"cod":29700357,"nom":"I.E.S. Jacaranda","dom":"C/ Gaspar Sanz, 1. Urb. Platero","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,4,14],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.241455,36.366866]},"properties":{"id":{"cod":29700722,"nom":"I.E.S. Las Vi\u00f1as","dom":"Ctra. del Pe\u00f1oncillo, s/n","mun":"Manilva","cp":29692,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,1,16],"pue":"00590116","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.879158,37.296166]},"properties":{"id":{"cod":41008970,"nom":"I.E.S. Aguilar y Cano","dom":"Otros Camino del Cahiz, 36","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,3,13],"pue":"00590116","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,6],"pue":"00590116","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.307963,37.218787]},"properties":{"id":{"cod":41701365,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Castelar, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590116":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU590116":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}}]}
