{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[590117],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00590117":"Procesos de diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos y productos ortoprot\u00e9sicos P.E.S","11590117":"Procesos de diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos y productos ortoprot\u00e9sicos (Ingl\u00e9s) P.E.S.","AP590117":"Procesos de diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos y productos ortoprot\u00e9sicos (especif. para CFGS Audiolog\u00eda Prot\u00e9sica) P.E.S.","CI590117":"Procesos de diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos y productos ortoprot\u00e9sicos (Nueva implantaci\u00f3n) P.E.S.","DU590117":"Procesos de diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos y productos ortoprot\u00e9sicos (Dual) P.E.S.","PD590117":"Procesos de diagn\u00f3sticos cl\u00ednicos y productos ortoprot\u00e9sicos (especif. para CFGS Pr\u00f3tesis Dentales) P.E.S."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"14GMFP428":{"nombre":"Farmacia y Parafarmacia","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGM"},"14GSAP393":{"nombre":"Audiolog\u00eda Prot\u00e9sica","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"14GSAPC235":{"nombre":"Anatom\u00eda Patol\u00f3gica y Citodiagn\u00f3stico","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"14GSIpDMN806":{"nombre":"Imagen para el Diagn\u00f3stico y Medicina Nuclear","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"14GSLCB280":{"nombre":"Laboratorio Cl\u00ednico y Biom\u00e9dico","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"14GSOPA292":{"nombre":"Ortopr\u00f3tesis y Productos de Apoyo","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"14GSPD94":{"nombre":"Pr\u00f3tesis Dentales","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"14GSRD244":{"nombre":"Radioterapia y Dosimetr\u00eda","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"14GSSA550":{"nombre":"Salud Ambiental","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"},"16GSPRP177":{"nombre":"Prevenci\u00f3n de Riesgos Profesionales","puestos":["00590117","11590117","DU590117"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.456115,36.849606]},"properties":{"id":{"cod":4001187,"nom":"I.E.S. Los \u00c1ngeles","dom":"C/ Maestr\u00eda, 2","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.945953,37.395745]},"properties":{"id":{"cod":4005363,"nom":"I.E.S. Al-Bujaira","dom":"Avda. Guillermo Reyna, 37","mun":"Hu\u00e9rcal-Overa","cp":4600,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0},"11590117":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20164141,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181465,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.443465,36.846319]},"properties":{"id":{"cod":4005958,"nom":"I.E.S. Albaida","dom":"Ctra. de N\u00edjar, s/n. Bda. Los Molinos","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":12,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-2},"pla":{"00590117":{"fun":11,"org":9,"norg":10,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20184483,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,1,2],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,5,6],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,1,24],"pue":"00590117","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.104901,36.698172]},"properties":{"id":{"cod":11003230,"nom":"I.E.S. La Granja","dom":"Avda. de Europa, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":5,"org":5,"norg":5,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,7,6],"pue":"00590117","pet":"15","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,6,7],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.290488,36.537329]},"properties":{"id":{"cod":11004556,"nom":"I.E.S. Cornelio Balbo","dom":"C/ Nuevo Mundo, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11004,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180409,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,15],"pue":"00590117","pet":"32","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185794,36.532536]},"properties":{"id":{"cod":11004696,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo  Mar\u00eda Auxiliadora, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":6,"org":5,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,7,22],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,1],"pue":"00590117","pet":"94","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.190469,36.469544]},"properties":{"id":{"cod":11005241,"nom":"I.E.S. Isla de Le\u00f3n","dom":"Ctra. Carraca, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"11590117":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,8,28],"pue":"11590117","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.648255,36.862017]},"properties":{"id":{"cod":11007545,"nom":"I.E.S. Castillo de Matrera","dom":"C/ Sevilla, 16","mun":"Villamart\u00edn","cp":11650,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,29],"pue":"00590117","pet":"32","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.383086,36.213424]},"properties":{"id":{"cod":11007791,"nom":"I.E.S. Carlos Castilla del Pino","dom":"Avda. Castiella, 5","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191375,36.46416]},"properties":{"id":{"cod":11008239,"nom":"I.E.S. Sancti Petri","dom":"Pol\u00edgono La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20163853,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.446901,36.147717]},"properties":{"id":{"cod":11008495,"nom":"I.E.S. Torre Almirante","dom":"Otros Pol\u00edgono del Rosario, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,12],"pue":"00590117","pet":"22","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,5,17],"pue":"00590117","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,1,8],"pue":"00590117","pet":"PR4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.345227,36.773405]},"properties":{"id":{"cod":11700196,"nom":"I.E.S. Crist\u00f3bal Col\u00f3n","dom":"Avda. de la Ronde\u00f1a, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182787,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,1,22],"pue":"00590117","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.433584,37.470039]},"properties":{"id":{"cod":14000835,"nom":"I.E.S. Felipe Sol\u00eds Villechenous","dom":"Avda. Fuente del R\u00edo, 15","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.761565,37.880231]},"properties":{"id":{"cod":14007374,"nom":"I.E.S. La Fuensanta","dom":"Avda. Calder\u00f3n de la Barca, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":28,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":28,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.849831,38.384004]},"properties":{"id":{"cod":14007684,"nom":"I.E.S. Antonio Mar\u00eda Calero","dom":"Avda. Marcos Redondo, s/n","mun":"Pozoblanco","cp":14400,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":1},"DU590117":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182739,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.772487,37.864046]},"properties":{"id":{"cod":14008056,"nom":"I.E.S. San \u00c1lvaro","dom":"C/ Poeta Marcial, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14009,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":13,"org":9,"norg":10,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180325,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,0,26],"pue":"00590117","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,11,21],"pue":"00590117","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,20],"pue":"00590117","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767278,37.485301]},"properties":{"id":{"cod":18001123,"nom":"I.E.S. Pedro Jim\u00e9nez Montoya","dom":"C/ Isaac Peral, 2","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,24],"pue":"00590117","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616717,37.183185]},"properties":{"id":{"cod":18004288,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Hermenegildo Lanz","dom":"C/ Albond\u00f3n, 7","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1100,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162230,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.600656,37.194775]},"properties":{"id":{"cod":18009377,"nom":"C.P.I.F.P. Aynadamar","dom":"Paseo Paseo de Cartuja, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSOPA292","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":15,"org":10,"norg":11,"vi":6,"vt":0},"11590117":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180221,"pue":"00590117","pet":"10","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180347,"pue":"00590117","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180467,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20186481,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[16,4,3],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,16],"pue":"00590117","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591113,37.161702]},"properties":{"id":{"cod":18700098,"nom":"I.E.S. Zaid\u00edn-Vergeles","dom":"C/ Primavera, 26-28","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.619609,37.19704]},"properties":{"id":{"cod":18700311,"nom":"I.E.S. La Madraza","dom":"Plaza Escritor Fern\u00e1ndez Castro, 2","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"11590117":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081733,"pue":"11590117","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.932191,37.267769]},"properties":{"id":{"cod":21003712,"nom":"I.E.S. Fuentepi\u00f1a","dom":"C/ Camino del Saladillo, s/n","mun":"Huelva","cp":21007,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":20,"pro":false,"aum":-10,"mar":false},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{"00590117":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,0,0],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,6,4],"pue":"00590117","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.924284,37.261809]},"properties":{"id":{"cod":21003980,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Caballero","dom":"C/ Tr\u00e1fico Pesado, s/n. Apdo. 1200","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":80,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":1},"11590117":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182213,"pue":"00590117","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183077,"pue":"00590117","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,6,18],"pue":"00590117","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.598296,37.694522]},"properties":{"id":{"cod":21700290,"nom":"I.E.S. Cuenca Minera","dom":"Avda. Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, s/n","mun":"Minas de Riotinto","cp":21660,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":2,"org":2,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,0,3],"pue":"00590117","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00590117":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20183647,"pue":"00590117","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.790653,37.77049]},"properties":{"id":{"cod":23005529,"nom":"I.E.S. San Juan Bosco","dom":"C/ Mill\u00e1n de Priego, 6","mun":"Ja\u00e9n","cp":23007,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":7,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":1}},"adj":[{"col":"DA","esc":20103447,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20162548,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,8],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.636678,38.109885]},"properties":{"id":{"cod":23700281,"nom":"I.E.S. Oretania","dom":"C/ Fernando de Herrera, 8","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,11,18],"pue":"00590117","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.567201,37.023987]},"properties":{"id":{"cod":29012052,"nom":"I.E.S. Los Colegiales","dom":"Paseo de los Colegiales, s/n","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.160314,36.742945]},"properties":{"id":{"cod":29700035,"nom":"I.E.S. Profesor Gonzalo Huesa","dom":"C/ San Vicente de Paul, s/n","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20186487,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,3,6],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446531,36.690418]},"properties":{"id":{"cod":29700096,"nom":"I.E.S. Litoral","dom":"Avda. Los Guindos, 46","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00590117":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"DU590117":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101471,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180255,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20100719,"pue":"DU590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.4612,36.695556]},"properties":{"id":{"cod":29700333,"nom":"I.E.S. Santa B\u00e1rbara","dom":"Avda. de Europa, 128","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":9,"org":7,"norg":7,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180231,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180891,"pue":"00590117","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,23],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.873723,36.511984]},"properties":{"id":{"cod":29700758,"nom":"I.E.S. Victoria Kent","dom":"C/ Alfredo Palma, s/n","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20163193,"pue":"00590117","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,6,23],"pue":"00590117","pet":"46","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.972174,37.313921]},"properties":{"id":{"cod":41004113,"nom":"C.C. Virgen de los Reyes","dom":"Ctra. Isla Menor-Cortijo Cuarto","mun":"Sevilla","cp":41014,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"16GSPRP177","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"16GSPRP177","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1100,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.11199,37.241458]},"properties":{"id":{"cod":41009123,"nom":"I.E.S. Sierra Sur","dom":"C/ San Jos\u00e9 de Calasanz, s/n","mun":"Osuna","cp":41640,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":70106,"pue":"00590117","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20161624,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.962749,37.422951]},"properties":{"id":{"cod":41009858,"nom":"I.E.S. Albert Einstein","dom":"C/ Salineros, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSRD244","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00590117":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162911,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.918187,37.394147]},"properties":{"id":{"cod":41010824,"nom":"I.E.S. Margarita Salas","dom":"C/ Flor de Papel, s/n","mun":"Sevilla","cp":41020,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.980823,37.521591]},"properties":{"id":{"cod":41011002,"nom":"I.E.S. Ilipa Magna","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Alcal\u00e1 del R\u00edo","cp":41200,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSAPC235","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.058745,37.383014]},"properties":{"id":{"cod":41011026,"nom":"I.E.S. Alixar","dom":"Avda. de la Unidad, s/n","mun":"Castilleja de la Cuesta","cp":41950,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"14GSSA550","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":330,"pro":false,"aum":330,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00590117":{"fun":7,"org":3,"norg":4,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20162179,"pue":"00590117","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180163,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181607,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183493,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971541,37.334465]},"properties":{"id":{"cod":41011041,"nom":"I.E.S. Federico Mayor Zaragoza","dom":"C/ Camino del Silo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":300,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":9,"org":7,"norg":8,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161906,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183591,"pue":"00590117","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20184929,"pue":"00590117","pet":"17","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971525,37.404268]},"properties":{"id":{"cod":41700117,"nom":"I.E.S. Llanes","dom":"C/ Escultor Francisco Buiza, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.779238,37.193433]},"properties":{"id":{"cod":41700154,"nom":"I.E.S. Ponce de Le\u00f3n","dom":"C/ Constelaci\u00f3n Pavo Real, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSLCB280","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180735,"pue":"00590117","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.989094,37.355831]},"properties":{"id":{"cod":41700178,"nom":"I.E.S. Punta del Verde","dom":"C/ Barrionuevo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSOPA292","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":520,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSOPA292","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSIpDMN806","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":12,"org":8,"norg":9,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20163958,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183403,"pue":"00590117","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20185931,"pue":"00590117","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,0,9],"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.013219,37.373181]},"properties":{"id":{"cod":41700841,"nom":"C.P.I.F.P. Los Viveros","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSPD94","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSAP393","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20161075,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20183455,"pue":"00590117","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.910408,37.282308]},"properties":{"id":{"cod":41700877,"nom":"I.E.S. Vistazul","dom":"C/ Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, s/n. Apdo. correos 460","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GMFP428","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00590117":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}}]}
