{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591021],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591021":"Taller de vidrio y cer\u00e1mica P.T.F.P","PV591021":"Taller de vidrio y cer\u00e1mica P.T.F.P.","PV596613":"T\u00c9CNICAS CER\u00c1MICAS","VA591FPB":"CFPB Vidrier\u00eda y Alfarer\u00eda"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"9PBVA380":{"nombre":"Vidrier\u00eda y Alfarer\u00eda","puestos":["00591021"],"grado":"CFPB"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.366677,38.009947]},"properties":{"id":{"cod":23006029,"nom":"I.E.S. Francisco de los Cobos","dom":"Plaza Primero de Mayo, 9","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"9PBVA380","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591021":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.702597,36.826225]},"properties":{"id":{"cod":29000694,"nom":"I.E.S. Las Flores","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n. Puente de la Cabeza","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"9PBVA380","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591021":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.449725,36.718423]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[19,1,6],"pue":"PV591021","pet":"PR4","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29003646,"nom":"C.E.E.E. Santa Rosa de Lima","dom":"C/ Corregidor Carlos Garafa, s/n. Bda.Portada Alta","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591021":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
