{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591221],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591221":"Procesos comerciales P.T.F.P","10591221":"Procesos comerciales (Franc\u00e9s) P.T.F.P.","11591221":"Procesos comerciales (Ingl\u00e9s) P.T.F.P.","CI591221":"Procesos comerciales (Nueva implantaci\u00f3n) P.T.F.P.","DU591221":"Procesos comerciales (Dual) P.T.F.P.","DUBIL221":"Procesos comerciales (Ingl\u00e9s. Dual) P.T.F.P.","PV591221":"Procesos comerciales P.T.F.P.","SA591FPB":"CFPB Servicios Administrativos","SAPEFPB":"CFPB Servicios Administrativos (Programa Espec\u00edfico)","SC591FPB":"CFPB Servicios Comerciales","SCPEFPB":"CFPB Servicios Comerciales (Programa Espec\u00edfico)","SP591221":"Procesos comerciales (Semipresencial) P.T.F.P."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"19GMCVTC777":{"nombre":"Conducci\u00f3n de Veh\u00edculos de Transporte por Carretera","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGM"},"1PBSA506":{"nombre":"Servicios Administrativos","puestos":["00591221","SAPEFPB"],"grado":"CFPB"},"3GMAC59":{"nombre":"Actividades Comerciales","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGM"},"3GSCI468":{"nombre":"Comercio Internacional","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGS"},"3GSGVEC55":{"nombre":"Gesti\u00f3n de Ventas y Espacios Comerciales","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGS"},"3GSMP278":{"nombre":"Marketing y Publicidad","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGS"},"3GSSC963":{"nombre":"Servicios al Consumidor","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGS"},"3GSTL796":{"nombre":"Transporte y Log\u00edstica","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGS"},"3PBSC198":{"nombre":"Servicios Comerciales","puestos":["00591221","SCPEFPB"],"grado":"CFPB"},"6GMCPA413":{"nombre":"Comercializaci\u00f3n de Productos Alimentarios","puestos":["00591221","10591221","11591221","DU591221","DUBIL221","SP591221"],"grado":"CFGM"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":8,"org":4,"norg":4,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,9,14],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,5,3],"pue":"00591221","pet":"93","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,1,24],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,16],"pue":"00591221","pet":"PR2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,10],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.45036,36.832958]},"properties":{"id":{"cod":4001141,"nom":"I.E.S. Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n Alonso","dom":"C/ Celia Vi\u00f1as, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.299413,37.337843]},"properties":{"id":{"cod":4003135,"nom":"I.E.S. Juan Rubio Ortiz","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 10","mun":"Macael","cp":4867,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DUBIL221":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.86479,37.245421]},"properties":{"id":{"cod":4004437,"nom":"I.E.S. Alyanub","dom":"C/ Mayor, 58","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.814287,36.782092]},"properties":{"id":{"cod":4700272,"nom":"I.E.S. Fuente Nueva","dom":"Avda. Pr\u00edncipes de Espa\u00f1a, 115","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Franc\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0},"11591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,6,0],"pue":"00591221","pet":"PR6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,16],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,15],"pue":"11591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.439265,37.347448]},"properties":{"id":{"cod":4700351,"nom":"I.E.S. Alto Almanzora","dom":"C/ Huertas de la Polaca, 14","mun":"T\u00edjola","cp":4880,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.684344,36.747043]},"properties":{"id":{"cod":4700363,"nom":"I.E.S. La Mojonera","dom":"Otros Camino Cuesta Blanca","mun":"La Mojonera","cp":4745,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.015844,36.752661]},"properties":{"id":{"cod":4700430,"nom":"I.E.S. Virgen del Mar","dom":"C/ Cavite, 6","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.440011,36.885623]},"properties":{"id":{"cod":4700570,"nom":"I.E.S. Carmen de Burgos","dom":"C/ Maestra Do\u00f1a Paquita, 2","mun":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda","cp":4230,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.456401,36.137943]},"properties":{"id":{"cod":11000368,"nom":"I.E.S. Isla Verde","dom":"Ctra. de C\u00e1diz-M\u00e1laga, s/n","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":6,"org":3,"norg":3,"vi":5,"vt":0},"DU591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,14],"pue":"00591221","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,5],"pue":"00591221","pet":"PR7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,18],"pue":"00591221","pet":"PR3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,4],"pue":"00591221","pet":"59","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,4],"pue":"00591221","pet":"53","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,1],"pue":"DU591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.451279,36.117632]},"properties":{"id":{"cod":11001208,"nom":"I.E.S. Ciudad de Algeciras","dom":"C/ Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{"SAPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.288707,36.524795]},"properties":{"id":{"cod":11001762,"nom":"I.E.S. Columela","dom":"C/ Barcelona, 2","mun":"C\u00e1diz","cp":11006,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591221":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181750,"pue":"00591221","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,7,14],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,14],"pue":"00591221","pet":"31","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.274869,36.513199]},"properties":{"id":{"cod":11001828,"nom":"I.E.S. Rafael Alberti","dom":"C/ Amiel, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11012,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.352365,36.159834]},"properties":{"id":{"cod":11003916,"nom":"I.E.S. Mar de Poniente","dom":"Avda. del Mar, s/n","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":1},"DU591221":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,14],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,28],"pue":"00591221","pet":"PR3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.240305,36.592699]},"properties":{"id":{"cod":11004428,"nom":"I.E.S. Mar de C\u00e1diz","dom":"Avda. Rafael Alberti, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,11,22],"pue":"00591221","pet":"48","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,16],"pue":"00591221","pet":"101","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,9],"pue":"00591221","pet":"39","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.400499,36.881234]},"properties":{"id":{"cod":11006668,"nom":"I.E.S. Fuente Alta","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 61","mun":"Algodonales","cp":11680,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,5,2],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.451493,36.682359]},"properties":{"id":{"cod":11006693,"nom":"I.E.S. Las Cumbres","dom":"C/ Las Cumbres, s/n. Apdo. 38","mun":"Ubrique","cp":11600,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591221":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181738,"pue":"00591221","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,9,1],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.272432,36.500616]},"properties":{"id":{"cod":11008501,"nom":"I.E.S. Fernando Aguilar Quignon","dom":"C/ Conil de la Frontera, 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11010,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.137313,36.698292]},"properties":{"id":{"cod":11008513,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s Ben\u00edtez","dom":"C/ Doctor Fl\u00e9ming, s/n. Pol\u00edgono de San Benito","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,0,4],"pue":"00591221","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.209339,36.451681]},"properties":{"id":{"cod":11700147,"nom":"I.E.S. La Bah\u00eda","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.100502,36.695952]},"properties":{"id":{"cod":11700160,"nom":"I.E.S. Almunia","dom":"C/ M\u00e1laga, s/n. Bda. San Enrique","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.159377,36.420488]},"properties":{"id":{"cod":11700354,"nom":"I.E.S. Ciudad de H\u00e9rcules","dom":"C/ Cuba, 2","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.217967,36.608599]},"properties":{"id":{"cod":11700445,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Luis Tejada Peluffo","dom":"Avda. Guardia Civil, 1","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":0,"norg":1,"vi":3,"vt":0},"DU591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181420,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,0],"pue":"00591221","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,6,12],"pue":"00591221","pet":"66","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.487655,36.187906]},"properties":{"id":{"cod":11700561,"nom":"I.E.S. Sierra Luna","dom":"Avda. de Do\u00f1a Rosa Garc\u00eda, 8","mun":"Los Barrios","cp":11370,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,5],"pue":"00591221","pet":"53","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,14],"pue":"00591221","pet":"48","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.608338,36.012537]},"properties":{"id":{"cod":11700585,"nom":"I.E.S. Almadraba","dom":"C/ Diego Pi\u00f1ero Moreno, 1","mun":"Tarifa","cp":11380,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.746112,36.816843]},"properties":{"id":{"cod":11700755,"nom":"I.E.S. El Convento","dom":"Plaza de las Monjas, 5","mun":"Bornos","cp":11640,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.425656,37.47433]},"properties":{"id":{"cod":14000501,"nom":"I.E.S. Dionisio Alcal\u00e1 Galiano","dom":"C/ Escultor Antonio Maiz Castro, s/n","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787155,37.897459]},"properties":{"id":{"cod":14000707,"nom":"I.E.S. El Tablero","dom":"Avda. de la Arruzafilla, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1300,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591221":{"fun":5,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0},"PV591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181762,"pue":"00591221","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[17,5,27],"pue":"PV591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777028,37.885409]},"properties":{"id":{"cod":14002923,"nom":"I.E.S. Maim\u00f3nides","dom":"C/ Alfonso XIII, 4","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14001,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.779069,37.884634]},"properties":{"id":{"cod":14002960,"nom":"I.E.S. Luis de G\u00f3ngora","dom":"C/ Diego de Le\u00f3n, 2","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14002,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180355,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182257,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,0,29],"pue":"00591221","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,4,23],"pue":"00591221","pet":"20","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.139779,38.497825]},"properties":{"id":{"cod":14004105,"nom":"I.E.S. Padre Juan Ruiz","dom":"C/ Fray Luis de Granada, 2","mun":"Hinojosa del Duque","cp":14270,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381614,38.018041]},"properties":{"id":{"cod":14004971,"nom":"I.E.S. Antonio Gal\u00e1n Acosta","dom":"Otros Llanete de los Moros, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.271721,38.307593]},"properties":{"id":{"cod":14005501,"nom":"I.E.S. Alto Guadiato","dom":"Otros Ronda del Guadiato, s/n","mun":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","cp":14200,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.499132,37.413366]},"properties":{"id":{"cod":14005882,"nom":"I.E.S. Sierra de Aras","dom":"C/ Mar\u00eda Zambrano, s/n","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0},"DU591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,7,21],"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181408,"pue":"DU591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.212227,37.44115]},"properties":{"id":{"cod":14005912,"nom":"I.E.S. Fernando III El Santo","dom":"Avda. de Espa\u00f1a, 83","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.797506,37.891112]},"properties":{"id":{"cod":14007945,"nom":"I.E.S. Trassierra","dom":"C/ San Hermenegildo, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.932401,37.667798]},"properties":{"id":{"cod":14700298,"nom":"I.E.S. Nuevas Poblaciones","dom":"C/ La Salud, 6","mun":"La Carlota","cp":14100,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.093912,37.708304]},"properties":{"id":{"cod":14700304,"nom":"I.E.S. Colonial","dom":"Ctra. La Ventilla, s/n","mun":"Fuente Palmera","cp":14120,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.654319,37.512024]},"properties":{"id":{"cod":14700390,"nom":"I.E.S. Vicente N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Fray Luis de Le\u00f3n, 2","mun":"Aguilar de la Frontera","cp":14920,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.367323,37.320192]},"properties":{"id":{"cod":14700468,"nom":"I.E.S. Nuevo Scala","dom":"C/ Junquillo, s/n","mun":"Rute","cp":14960,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.47099,37.692968]},"properties":{"id":{"cod":14700717,"nom":"I.E.S. Ategua","dom":"C/ Isabel Garc\u00eda Regio, 2","mun":"Castro del R\u00edo","cp":14840,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,2,16],"pue":"00591221","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,6,16],"pue":"00591221","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767439,37.483917]},"properties":{"id":{"cod":18001147,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 de Mora","dom":"C/ Blas Infante, 9","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604701,37.182038]},"properties":{"id":{"cod":18004276,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel Ganivet","dom":"C/ Santa B\u00e1rbara, 15","mun":"Granada","cp":18001,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":null,"esp":"parcial","pla":240,"pro":false,"aum":240,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591221":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":870075,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":9200085,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.544558,37.804376]},"properties":{"id":{"cod":18005141,"nom":"I.E.S. La Sagra","dom":"Avda. Granada, s/n","mun":"Hu\u00e9scar","cp":18830,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180544,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.690205,37.217274]},"properties":{"id":{"cod":18009407,"nom":"I.E.S. Vega de Atarfe","dom":"Avda. Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Atarfe","cp":18230,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.565836,37.00275]},"properties":{"id":{"cod":18009419,"nom":"I.E.S. Valle de Lecr\u00edn","dom":"C/ Arenillas, s/n","mun":"D\u00farcal","cp":18650,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.711297,37.189772]},"properties":{"id":{"cod":18009444,"nom":"I.E.S. Hispanidad","dom":"C/ Celestino Mutis, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591113,37.161702]},"properties":{"id":{"cod":18700098,"nom":"I.E.S. Zaid\u00edn-Vergeles","dom":"C/ Primavera, 26-28","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11591221":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0},"00591221":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,3,29],"pue":"11591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.051005,37.195365]},"properties":{"id":{"cod":18700301,"nom":"I.E.S. Am\u00e9rico Castro","dom":"C/ Eras Bajas, s/n","mun":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar","cp":18360,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.518667,37.390695]},"properties":{"id":{"cod":18700475,"nom":"I.E.S. Montes Orientales","dom":"Ctra. de la Sierra, 15","mun":"Iznalloz","cp":18550,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.00663,37.325418]},"properties":{"id":{"cod":18700487,"nom":"I.E.S. Hiponova","dom":"Avda. de la Cultura, s/n","mun":"Montefr\u00edo","cp":18270,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.605635,37.221111]},"properties":{"id":{"cod":18700694,"nom":"I.E.S. Bulyana","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 15","mun":"Pulianas","cp":18197,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.42061,36.900807]},"properties":{"id":{"cod":18700761,"nom":"I.E.S. Alpujarra","dom":"Avda. Lora Tamayo, s/n","mun":"\u00d3rgiva","cp":18400,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.876463,37.286563]},"properties":{"id":{"cod":18700773,"nom":"I.E.S. Diego de Silo\u00e9","dom":"Avda.  de Antonio Tastet, 1","mun":"\u00cdllora","cp":18260,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.147036,37.287575]},"properties":{"id":{"cod":21000899,"nom":"I.E.S. Rafael Reyes","dom":"Ctra. Huelva-Ayamonte, s/n","mun":"Cartaya","cp":21450,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.942329,37.262168]},"properties":{"id":{"cod":21700010,"nom":"I.E.S. San Sebasti\u00e1n","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181975,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.077839,37.588055]},"properties":{"id":{"cod":23000246,"nom":"I.E.S. Salvador Serrano","dom":"Otros Parque de la Fuensanta, 2","mun":"Alcaudete","cp":23660,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.789111,37.776726]},"properties":{"id":{"cod":23002401,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo de la Estaci\u00f3n, 44","mun":"Ja\u00e9n","cp":23008,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180481,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.804016,37.781052]},"properties":{"id":{"cod":23002449,"nom":"I.E.S. Las Fuentezuelas","dom":"Avda. de Arjona, 5","mun":"Ja\u00e9n","cp":23006,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.642102,38.089407]},"properties":{"id":{"cod":23005141,"nom":"I.E.S. C\u00e1stulo","dom":"C/ San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181147,"pue":"00591221","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.941064,37.698219]},"properties":{"id":{"cod":23005372,"nom":"I.E.S. Guadalent\u00edn","dom":"Ctra. El Fontanar, s/n","mun":"Pozo Alc\u00f3n","cp":23485,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.792247,37.756466]},"properties":{"id":{"cod":23005906,"nom":"I.E.S. Fuente de la Pe\u00f1a","dom":"Cmo. Fuente de la Pe\u00f1a, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23002,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":2},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182104,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.279676,38.039439]},"properties":{"id":{"cod":23700244,"nom":"I.E.S. Gil de Z\u00e1tico","dom":"C/ V\u00edctor Pradera, s/n","mun":"Torreperogil","cp":23320,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.633505,37.557991]},"properties":{"id":{"cod":23700256,"nom":"I.E.S. Puerta de Arenas","dom":"Avda. de Ja\u00e9n, s/n","mun":"Campillo de Arenas","cp":23130,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181441,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,8,8],"pue":"00591221","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.636678,38.109885]},"properties":{"id":{"cod":23700281,"nom":"I.E.S. Oretania","dom":"C/ Fernando de Herrera, 8","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.813608,37.96922]},"properties":{"id":{"cod":23700301,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Cabeza Arellano Mart\u00ednez","dom":"Avda. Andaluc\u00eda, 5","mun":"Meng\u00edbar","cp":23620,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.585299,38.38525]},"properties":{"id":{"cod":23700323,"nom":"I.E.S. Doctor Francisco Mar\u00edn","dom":"Ctra. de la Puerta, 49","mun":"Siles","cp":23380,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.949871,37.766094]},"properties":{"id":{"cod":23700335,"nom":"I.E.S. Acebuche","dom":"C/ Antonio Machado, 4","mun":"Torredonjimeno","cp":23650,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200524,38.251224]},"properties":{"id":{"cod":23700566,"nom":"I.E.S. Virgen del Collado","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 6","mun":"Santisteban del Puerto","cp":23250,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78302,38.097602]},"properties":{"id":{"cod":23700840,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Bellido","dom":"C/ Juan Salcedo Guill\u00e9n, s/n","mun":"Bail\u00e9n","cp":23710,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.176489,37.869636]},"properties":{"id":{"cod":23700852,"nom":"I.E.S. Ntra. Sra. de Alharilla","dom":"C/ Garc\u00eda Morato, s/n","mun":"Porcuna","cp":23790,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.752853,36.660751]},"properties":{"id":{"cod":29002332,"nom":"I.E.S. Ciudad de Co\u00edn","dom":"C/ Urbano Pineda, s/n","mun":"Co\u00edn","cp":29100,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180367,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.427224,36.728662]},"properties":{"id":{"cod":29005928,"nom":"I.E.S. Nuestra Se\u00f1ora de la Victoria","dom":"Paseo Martiricos, 11","mun":"M\u00e1laga","cp":29009,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"DU591221":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,3,0],"pue":"DU591221","pet":"30","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.875506,36.754633]},"properties":{"id":{"cod":29007214,"nom":"I.E.S. Sierra Almijara","dom":"Avda. de Pescia, s/n","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[8,1,24],"pue":"00591221","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.101806,36.7727]},"properties":{"id":{"cod":29008681,"nom":"I.E.S. Juan de la Cierva","dom":"C/ Doctor Fernando Vivar, 2","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.151334,36.434278]},"properties":{"id":{"cod":29009909,"nom":"I.E.S. Mar de Albor\u00e1n","dom":"C/ Fuente de Mar\u00eda Gil, 30","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.545368,37.022805]},"properties":{"id":{"cod":29010857,"nom":"I.E.S. Pintor Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez","dom":"Ctra. de M\u00e1laga, 8","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.455375,36.686506]},"properties":{"id":{"cod":29010870,"nom":"I.E.S. Mare Nostrum","dom":"C/ Villanueva de Algaidas, 9","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.703672,36.835239]},"properties":{"id":{"cod":29011229,"nom":"I.E.S. Valle del Sol","dom":"Avda. Pablo Ruiz Picasso, s/n","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,0,7],"pue":"00591221","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181702,"pue":"00591221","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.534011,36.60406]},"properties":{"id":{"cod":29012064,"nom":"I.E.S. Arroyo de la Miel","dom":"Avda. Inmaculada Concepci\u00f3n, s/n","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29631,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.441471,36.707902]},"properties":{"id":{"cod":29012106,"nom":"I.E.S. Miguel Romero Esteo","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GSGVEC55","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":512,"pro":false,"aum":-48,"mar":true},{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-3},"pla":{"00591221":{"fun":7,"org":5,"norg":6,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":160223,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180781,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181516,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.415282,36.748063]},"properties":{"id":{"cod":29700047,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Aldehuela","dom":"C/ Llobregat, s/n. Ciudad Jard\u00edn","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.280574,36.719641]},"properties":{"id":{"cod":29700059,"nom":"I.E.S. Bezmiliana","dom":"Urb. Gran Sol, s/n","mun":"Rinc\u00f3n de la Victoria","cp":29730,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.889326,36.508088]},"properties":{"id":{"cod":29700126,"nom":"I.E.S. R\u00edo Verde","dom":"C/ Notario Luis Oliver,18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166686,36.748367]},"properties":{"id":{"cod":29700230,"nom":"I.E.S. Dr. Rodr\u00edguez Delgado","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 2","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11591221":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0},"00591221":{"fun":0,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622347,36.551241]},"properties":{"id":{"cod":29700497,"nom":"I.E.S. Los Boliches","dom":"C/ Frascuelo, s/n","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181087,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.439163,36.73118]},"properties":{"id":{"cod":29700527,"nom":"I.E.S. Jardines de Puerta Oscura","dom":"C/ Mirazucena, s/n. Miraflores de los \u00c1ngeles","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.542879,36.603005]},"properties":{"id":{"cod":29700621,"nom":"I.E.S. Cerro del Viento","dom":"Avda. del Cerro del Viento, 11","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29630,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.61635,36.73394]},"properties":{"id":{"cod":29700631,"nom":"I.E.S. Valle del Azahar","dom":"C/ Pit\u00e1goras,2","mun":"C\u00e1rtama","cp":29580,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":900170,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182047,"pue":"00591221","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.640779,36.545605]},"properties":{"id":{"cod":29700709,"nom":"I.E.S. Las Lagunas","dom":"Otros Camino del Albero, s/n","loc":"Las Lagunas","mun":"Mijas","cp":29650,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,29],"pue":"00591221","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.241455,36.366866]},"properties":{"id":{"cod":29700722,"nom":"I.E.S. Las Vi\u00f1as","dom":"Ctra. del Pe\u00f1oncillo, s/n","mun":"Manilva","cp":29692,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.192647,36.932665]},"properties":{"id":{"cod":29700761,"nom":"I.E.S. Alta Axarqu\u00eda","dom":"C/ Alta Axarqu\u00eda, 1","mun":"Periana","cp":29710,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.151129,36.422232]},"properties":{"id":{"cod":29700953,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"C/ Melilla, 20","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,5,11],"pue":"00591221","pet":"55","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.559391,36.657588]},"properties":{"id":{"cod":29701210,"nom":"I.E.S. Huerta Alta","dom":"Avda. Las Malague\u00f1as, s/n. Urb. Huerta Alta","mun":"Alhaur\u00edn de la Torre","cp":29130,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.431589,36.720122]},"properties":{"id":{"cod":29701246,"nom":"I.E.S. Manuel Alc\u00e1ntara","dom":"C/ Peso de la Harina, 12","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.843283,37.348387]},"properties":{"id":{"cod":41000272,"nom":"I.E.S. Crist\u00f3bal de Monroy","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSTL796","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"11591221":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0},"00591221":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050969,37.283894]},"properties":{"id":{"cod":41001471,"nom":"I.E.S. Caura","dom":"Otros Cerro de San Juan, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,1,23],"pue":"00591221","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,8,11],"pue":"00591221","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.077406,37.536831]},"properties":{"id":{"cod":41001938,"nom":"I.E.S. San Fulgencio","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 8","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.007383,37.377709]},"properties":{"id":{"cod":41006912,"nom":"I.E.S. Gustavo Adolfo B\u00e9cquer","dom":"C/ L\u00f3pez de Gomara, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967668,37.375972]},"properties":{"id":{"cod":41006948,"nom":"I.E.S. Mart\u00ednez Monta\u00f1\u00e9s","dom":"C/ Fern\u00e1ndez de Ribera, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181105,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181609,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.416697,37.328194]},"properties":{"id":{"cod":41008507,"nom":"I.E.S. L\u00f3pez de Arenas","dom":"C/ Sevilla, s/n","mun":"Marchena","cp":41620,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":-5,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.879158,37.296166]},"properties":{"id":{"cod":41008970,"nom":"I.E.S. Aguilar y Cano","dom":"Otros Camino del Cahiz, 36","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.038548,37.404844]},"properties":{"id":{"cod":41009573,"nom":"I.E.S. Camas","dom":"Otros Autov\u00eda Sevilla-Gij\u00f3n, 3","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"dist","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":1400,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":6,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":890390,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182194,"pue":"00591221","pet":"46","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[10,7,22],"pue":"00591221","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.652808,37.463975]},"properties":{"id":{"cod":41009585,"nom":"I.E.S. Arrabal","dom":"C/ Bonifacio IV, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.958769,37.402491]},"properties":{"id":{"cod":41010541,"nom":"I.E.S. Joaqu\u00edn Turina","dom":"Avda. Kansas City, s/n","mun":"Sevilla","cp":41007,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.980823,37.521591]},"properties":{"id":{"cod":41011002,"nom":"I.E.S. Ilipa Magna","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Alcal\u00e1 del R\u00edo","cp":41200,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.985231,37.405619]},"properties":{"id":{"cod":41011117,"nom":"I.E.S. Miguel de Cervantes","dom":"C/ Manzana, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSGVEC55","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3PBSC198","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591221":{"fun":8,"org":5,"norg":5,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181954,"pue":"00591221","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,9,8],"pue":"00591221","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,15],"pue":"00591221","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.96873,37.425798]},"properties":{"id":{"cod":41700014,"nom":"I.E.S. Julio Verne","dom":"C/ Estrella Proci\u00f3n, s/n","mun":"Sevilla","cp":41015,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.779238,37.193433]},"properties":{"id":{"cod":41700154,"nom":"I.E.S. Ponce de Le\u00f3n","dom":"C/ Constelaci\u00f3n Pavo Real, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591221":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,16],"pue":"00591221","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.065242,37.269387]},"properties":{"id":{"cod":41700348,"nom":"I.E.S. Alcaria","dom":"Avda. Pozo Concejo, s/n","mun":"La Puebla del R\u00edo","cp":41130,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919698,37.27188]},"properties":{"id":{"cod":41700361,"nom":"I.E.S. Torre de los Herberos","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.94465,37.384186]},"properties":{"id":{"cod":41700373,"nom":"I.E.S. Santa Aurelia","dom":"C/ Amor, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.974302,37.414263]},"properties":{"id":{"cod":41700427,"nom":"I.E.S. Azahar","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"1PBSA506","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.013219,37.373181]},"properties":{"id":{"cod":41700841,"nom":"C.P.I.F.P. Los Viveros","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"3GSMP278","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":752,"pro":false,"aum":98,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":768,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GMAC59","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSMP278","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"3GSCI468","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":4},"pla":{"00591221":{"fun":7,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180628,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181564,"pue":"00591221","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181912,"pue":"00591221","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.771502,37.18351]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,15],"pue":"PV591221","pet":"14","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41701997,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Mar\u00eda Infantes","dom":"C/ Jilguero, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591221":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
