{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591205],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591205":"Instalaci\u00f3n y mantenimiento de equipos termicos y de flu\u00eddos P.T.F.P","CI591205":"Instalaci\u00f3n y mantenimiento de equipos termicos y de flu\u00eddos (Nueva implantaci\u00f3n) P.T.F.P.","DU591205":"Instalaci\u00f3n y mantenimiento de equipos termicos y de flu\u00eddos (Dual) P.T.F.P.","ER591205":"Instalaci\u00f3n y mantenimiento de equipos termicos y de flu\u00eddos (especif. para CFGS Energ\u00edas Renovables) P.T.F.P.","ES591205":"Instalaci\u00f3n y mantenimiento de equipos termicos y de flu\u00eddos (especif. para CFGS Eficiencia Energ\u00e9tica y Energ\u00eda Solar T\u00e9rmica) P.T.F.P.","FE591FPB":"CFPB Fabricaci\u00f3n de Elementos Met\u00e1licos","FM591FPB":"CFPB Fabricaci\u00f3n y Montaje","MA591210":"M\u00e1quinas, servicios y producci\u00f3n (P. Espec\u00edfico. Especialidad: M\u00e1quinas) P.T.F.P.","MA591FPB":"CFPB Mantenimiento de Viviendas","PU591210":"M\u00e1quinas, servicios y producci\u00f3n (P. Espec\u00edfico. Especialidad: Puente) P.T.F.P.","VI591FPB":"CFPB Mantenimiento de Viviendas"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"11GMIFC596":{"nombre":"Instalaciones Frigor\u00edficas y de Climatizaci\u00f3n","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGM"},"11GMIPC152":{"nombre":"Instalaciones de Producci\u00f3n de Calor","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGM"},"11GSDPITF417":{"nombre":"Desarrollo de Proyectos de Instalaciones T\u00e9rmicas y de Fluidos","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGS"},"11GSMITF477":{"nombre":"Mantenimiento de Instalaciones T\u00e9rmicas y de Fluidos","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGS"},"11PBMV834":{"nombre":"Mantenimiento de Viviendas","puestos":["00591205"],"grado":"CFPB"},"19GMMER948":{"nombre":"Mantenimiento de Embarcaciones de Recreo","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GMMCMBE528":{"nombre":"Mantenimiento y Control de la Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GMNPL88":{"nombre":"Navegaci\u00f3n y Pesca de Litoral","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GMOSH766":{"nombre":"Operaciones Subacu\u00e1ticas e Hiperb\u00e1ricas","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GSOMMBE247":{"nombre":"Organizaci\u00f3n del Mantenimiento de Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGS"},"21GSTMPA664":{"nombre":"Transporte Mar\u00edtimo y Pesca de Altura","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGS"},"26GMRETA357":{"nombre":"Redes y Estaciones de Tratamiento de Aguas","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGM"},"26GSCE334":{"nombre":"Centrales El\u00e9ctricas","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGS"},"26GSEEEST408":{"nombre":"Eficiencia Energ\u00e9tica y Energ\u00eda Solar T\u00e9rmica","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGS"},"26GSER148":{"nombre":"Energ\u00edas Renovables","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGS"},"26GSGA773":{"nombre":"Gesti\u00f3n del Agua","puestos":["00591205","DU591205"],"grado":"CFGS"},"7PBFM972":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n y Montaje","puestos":["00591205"],"grado":"CFPB"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.468576,36.850883]},"properties":{"id":{"cod":4004814,"nom":"I.E.S. El Argar","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20060010,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160604,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.641611,36.800309]},"properties":{"id":{"cod":4700144,"nom":"I.E.S. La Puebla","dom":"Plaza Plat\u00f3n, 5","loc":"Puebla de V\u00edcar","mun":"V\u00edcar","cp":4738,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160550,"pue":"00591205","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180697,"pue":"00591205","pet":"PR1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180724,"pue":"00591205","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.475782,36.838103]},"properties":{"id":{"cod":4700326,"nom":"I.E.S. Galileo","dom":"Avda. del Mar, 8","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"MA591210":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":3,"vt":0},"PU591210":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,8,20],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,24],"pue":"MA591210","pet":"31","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.351074,36.851741]},"properties":{"id":{"cod":4700521,"nom":"I.E.S. El Alqui\u00e1n","dom":"Ctra. de N\u00edjar, s/n","loc":"El Alqui\u00e1n","mun":"Almer\u00eda","cp":4130,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180361,"pue":"00591205","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.448586,36.127347]},"properties":{"id":{"cod":11000381,"nom":"I.E.S. Ventura Mor\u00f3n","dom":"Plaza Joaqu\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez, 3","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSDPITF417","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":5,"org":2,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,6,26],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185794,36.532536]},"properties":{"id":{"cod":11004696,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo  Mar\u00eda Auxiliadora, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591205":{"fun":6,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160544,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,5,7],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,9,15],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.346064,36.779747]},"properties":{"id":{"cod":11007685,"nom":"I.E.S. El Picacho","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160598,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191354,36.46297]},"properties":{"id":{"cod":11009487,"nom":"C.P.I.F.P. Mar\u00edtimo Zaporito","dom":"Paseo de La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"21GMOSH766","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":24,"pro":false,"mar":false},{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":false},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"MA591210":{"fun":6,"org":0,"norg":0,"vi":8,"vt":0},"PU591210":{"fun":5,"org":0,"norg":0,"vi":4,"vt":1}},"adj":[{"col":"M","esc":20080367,"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20085293,"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,9,21],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,9,21],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,9,0],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20100649,"pue":"PU591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,8,1],"pue":"PU591210","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.214085,36.613296]},"properties":{"id":{"cod":11700822,"nom":"I.E.S. Antonio de la Torre","dom":"C/ de la Guitarra, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":16,"pro":false,"aum":-4,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777953,37.862725]},"properties":{"id":{"cod":14002984,"nom":"I.E.S. Averroes","dom":"C/ Motril, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14013,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"DU591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.477771,37.411095]},"properties":{"id":{"cod":14004580,"nom":"I.E.S. Marqu\u00e9s de Comares","dom":"C/ Juego de Pelota, 54","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.647506,37.577695]},"properties":{"id":{"cod":14004841,"nom":"I.E.S. Inca Garcilaso","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, 14","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.799116,37.880561]},"properties":{"id":{"cod":14004889,"nom":"I.E.S. Zoco","dom":"C/ Jos\u00e9 Mar\u00eda Martorell, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160223,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381903,38.01531]},"properties":{"id":{"cod":14004981,"nom":"I.E.S. Santos Isasa","dom":"Plaza Plano de la feria, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":5,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180625,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[14,9,2],"pue":"00591205","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.499132,37.413366]},"properties":{"id":{"cod":14005882,"nom":"I.E.S. Sierra de Aras","dom":"C/ Mar\u00eda Zambrano, s/n","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"DU591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[14,8,29],"pue":"DU591205","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.741616,37.6039]},"properties":{"id":{"cod":14006345,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Calvario, s/n","mun":"La Rambla","cp":14540,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160316,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758062,37.895355]},"properties":{"id":{"cod":14007180,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Plaza Platero Pedro de Bares, 31 A","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14007,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181744,"pue":"00591205","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.539941,37.270226]},"properties":{"id":{"cod":14700501,"nom":"I.E.S. Don Diego de Bernuy","dom":"C/ Huelva, s/n","mun":"Benamej\u00ed","cp":14910,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":13,"pro":false,"aum":-2,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181666,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616717,37.183185]},"properties":{"id":{"cod":18004288,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Hermenegildo Lanz","dom":"C/ Albond\u00f3n, 7","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":6,"org":2,"norg":3,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180703,"pue":"00591205","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,8,23],"pue":"00591205","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,26],"pue":"00591205","pet":"12","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,19],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSER148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,1],"pue":"00591205","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.757647,37.257448]},"properties":{"id":{"cod":18009432,"nom":"I.E.S. Cerro de los Infantes","dom":"Otros Bda. de las Flores, s/n","mun":"Pinos Puente","cp":18240,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591205":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,0,13],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSDPITF417","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.9645,37.185673]},"properties":{"id":{"cod":21700307,"nom":"I.E.S. Salt\u00e9s","dom":"C/ Pintor Jos\u00e9 Caballero, s/n","mun":"Punta Umbr\u00eda","cp":21100,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.840706,37.270569]},"properties":{"id":{"cod":21700368,"nom":"I.E.S. Francisco Garfias","dom":"C/ Angustias, s/n. Paraje de los Aguardientes","mun":"Moguer","cp":21800,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.829991,37.382721]},"properties":{"id":{"cod":21700401,"nom":"I.E.S. Dolmen de Soto","dom":"C/ Sevilla, 4","mun":"Trigueros","cp":21620,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.395258,37.216112]},"properties":{"id":{"cod":21700502,"nom":"I.E.S. Guadiana","dom":"C/ Doctor Severo Ochoa, s/n","mun":"Ayamonte","cp":21400,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"00591205","pet":"PR5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.313032,37.197894]},"properties":{"id":{"cod":21700575,"nom":"I.E.S. Gale\u00f3n","dom":"Avda. de Espa\u00f1a, s/n","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.268448,37.501538]},"properties":{"id":{"cod":21700617,"nom":"I.E.S. Tres Molinos","dom":"C/ Agua de Verano, 4","mun":"Villanueva de los Castillejos","cp":21540,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.475183,37.996077]},"properties":{"id":{"cod":23000830,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s de Vandelvira","dom":"C/ Garnica, 3","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182125,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182155,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,8,16],"pue":"00591205","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,8,0],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.972416,37.708338]},"properties":{"id":{"cod":23003132,"nom":"I.E.S. San Felipe Neri","dom":"C/ R\u00edo Jandula, 1","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100808,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,9,22],"pue":"00591205","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181558,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,6,20],"pue":"00591205","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.884718,36.745476]},"properties":{"id":{"cod":29007241,"nom":"I.E.S. El Chaparil","dom":"C/ Antonio Ferrandis (Chanquete)","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160592,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.535637,36.594581]},"properties":{"id":{"cod":29009892,"nom":"I.E.S. Al-Baytar","dom":"Avda. Erasa, s/n. Urb. B\u00e9jar","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29639,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,11,28],"pue":"00591205","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.99622,36.49096]},"properties":{"id":{"cod":29011540,"nom":"I.E.S. Salduba","dom":"Otros Finca El Arquillo, s/n","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,9,12],"pue":"00591205","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.567201,37.023987]},"properties":{"id":{"cod":29012052,"nom":"I.E.S. Los Colegiales","dom":"Paseo de los Colegiales, s/n","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182206,"pue":"00591205","pet":"PR2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,10,12],"pue":"00591205","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.07592,37.545156]},"properties":{"id":{"cod":41000594,"nom":"I.E.S. Nicol\u00e1s Cop\u00e9rnico","dom":"Avda. Ronda de los Molinos, s/n","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":14,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,4,17],"pue":"00591205","pet":"18","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.972174,37.313921]},"properties":{"id":{"cod":41004113,"nom":"C.C. Virgen de los Reyes","dom":"Ctra. Isla Menor-Cortijo Cuarto","mun":"Sevilla","cp":41014,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"26GSER148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":false},{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true}],"mod":{"cam":3},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GSMITF477","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSEEEST408","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,9,0],"pue":"00591205","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,5,0],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIPC152","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSDPITF417","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"26GSER148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182083,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,12],"pue":"00591205","pet":"21","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.739657,37.382724]},"properties":{"id":{"cod":41009469,"nom":"I.E.S. Los Alcores","dom":"Avda. Juan de Mairena, s/n","mun":"Mairena del Alcor","cp":41510,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181135,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,7,19],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.652808,37.463975]},"properties":{"id":{"cod":41009585,"nom":"I.E.S. Arrabal","dom":"C/ Bonifacio IV, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181162,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.962749,37.422951]},"properties":{"id":{"cod":41009858,"nom":"I.E.S. Albert Einstein","dom":"C/ Salineros, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180436,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[14,9,6],"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,10,25],"pue":"00591205","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.921459,37.410187]},"properties":{"id":{"cod":41011129,"nom":"I.E.S. Pablo Picasso","dom":"Avda. Ontur, s/n","mun":"Sevilla","cp":41019,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.013219,37.373181]},"properties":{"id":{"cod":41700841,"nom":"C.P.I.F.P. Los Viveros","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":80,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181111,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181945,"pue":"00591205","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.872718,37.544722]},"properties":{"id":{"cod":41700853,"nom":"I.E.S. Jacarand\u00e1","dom":"C/ Diamantino Garc\u00eda, s/n","mun":"Brenes","cp":41310,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":4,"org":1,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181354,"pue":"00591205","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,5,15],"pue":"00591205","pet":"14","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,18],"pue":"00591205","pet":"29","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.307963,37.218787]},"properties":{"id":{"cod":41701365,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Castelar, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978045,37.411957]},"properties":{"id":{"cod":41701420,"nom":"I.E.S. Inmaculada Vieira","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.900356,37.384873]},"properties":{"id":{"cod":41701444,"nom":"I.E.S. Siglo XXI","dom":"C/ Torrelaguna, s/n","mun":"Sevilla","cp":41017,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.208295,37.390823]},"properties":{"id":{"cod":41701778,"nom":"I.E.S. Lucus Solis","dom":"C/ Juan Antonio Santero, 2","mun":"Sanl\u00facar la Mayor","cp":41800,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"00591205","pet":"21","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.618847,37.863694]},"properties":{"id":{"cod":41702072,"nom":"I.E.S. San Fernando","dom":"Avda. Cuesta Blanca, s/n","mun":"Constantina","cp":41450,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMIFC596","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.253235,37.528694]},"properties":{"id":{"cod":41702114,"nom":"I.E.S. Pablo de Olavide","dom":"C/ Maestra Maribel Hidalgo, 10","mun":"La Luisiana","cp":41430,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.274982,37.520416]},"properties":{"id":{"cod":41702175,"nom":"I.E.S. Aznalc\u00f3llar","dom":"C/ La Cruz, 92","mun":"Aznalc\u00f3llar","cp":41870,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591205":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,1],"pue":"00591205","pet":"PR3","per":false,"ubi":false}]}}]}
