{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591226],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591226":"Servicios de restauraci\u00f3n P.T.F.P","11591226":"Servicios de restauraci\u00f3n (Ingl\u00e9s) P.T.F.P.","AC591226":"Servicios de restauraci\u00f3n (Proyectos de Investigaci\u00f3n, Desarrollo e Investigaci\u00f3n con Universidad de Granada, UGR (I+D+I). \u201dAlimentaci\u00f3n y C\u00e1ncer\u201d) P.T.F.P.","AD591FPB":"CFPB Actividades Dom\u00e9sticas y Limpieza de Edificios","AL591FPB":"CFPB Alojamiento y Lavander\u00eda","ALPEFPB":"CFPB Alojamiento y Lavander\u00eda (Programa Espec\u00edfico)","CC591FPB":"CFPB Cocina y Restauraci\u00f3n","CRPEFPB":"CFPB Cocina y Restauraci\u00f3n (Programa Espec\u00edfico)","DL591FPB":"CFPB Actividades Dom\u00e9sticas y Limpieza de Edificios","DU591226":"Servicios de restauraci\u00f3n (Dual) P.T.F.P.","PP591FPB":"CFPB Actividades de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda","PV591226":"Servicios de restauraci\u00f3n P.T.F.P."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"12PBADLE967":{"nombre":"Actividades Dom\u00e9sticas y Limpieza de Edificios","puestos":["00591226"],"grado":"CFPB"},"6GMSR484":{"nombre":"Servicios en Restauraci\u00f3n","puestos":["00591226","11591226"],"grado":"CFGM"},"6GSDSR889":{"nombre":"Direcci\u00f3n de Servicios de Restauraci\u00f3n","puestos":["00591226","11591226"],"grado":"CFGS"},"6PBAL309":{"nombre":"Alojamiento y Lavander\u00eda","puestos":["00591226","ALPEFPB"],"grado":"CFPB"},"6PBCR229":{"nombre":"Cocina y Restauraci\u00f3n","puestos":["00591226","CRPEFPB"],"grado":"CFPB"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.467937,36.850534]},"properties":{"id":{"cod":4001205,"nom":"I.E.S. Almeraya","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100673,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182143,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.641611,36.800309]},"properties":{"id":{"cod":4700144,"nom":"I.E.S. La Puebla","dom":"Plaza Plat\u00f3n, 5","loc":"Puebla de V\u00edcar","mun":"V\u00edcar","cp":4738,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.432957,36.845508]},"properties":{"id":{"cod":4700511,"nom":"I.E.S. R\u00edo Andarax","dom":"Avda. Mare Nostrum, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.928452,36.191353]},"properties":{"id":{"cod":11000605,"nom":"I.E.S. Torre del Tajo","dom":"Otros Barriada  Jarillo, s/n","mun":"Barbate","cp":11160,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,4,5],"pue":"00591226","pet":"44","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.817018,36.756914]},"properties":{"id":{"cod":11000711,"nom":"I.E.S. Alminares","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Arcos de la Frontera","cp":11630,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,11,25],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.266884,36.504684]},"properties":{"id":{"cod":11001749,"nom":"C.C. Instituci\u00f3n Provincial Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Recinto Interior Zona Franca. Edificio Europa, local 2, planta 1\u00aa","mun":"C\u00e1diz","cp":11011,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.136379,36.690859]},"properties":{"id":{"cod":11003217,"nom":"I.E.S. Alvar N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Sancho D\u00e1vila, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"CRPEFPB":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160646,"pue":"CRPEFPB","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.219351,36.60499]},"properties":{"id":{"cod":11004416,"nom":"I.E.S. Pedro Mu\u00f1oz Seca","dom":"Avda. de la Estaci\u00f3n, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.38403,36.20588]},"properties":{"id":{"cod":11005743,"nom":"I.E.S. Escuela de Hosteler\u00eda San Roque","dom":"Otros Cruce el Toril, s/n","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[28,6,27],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.346064,36.779747]},"properties":{"id":{"cod":11007685,"nom":"I.E.S. El Picacho","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00591226":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[13,9,6],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,8,4],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.091776,36.280312]},"properties":{"id":{"cod":11008461,"nom":"I.E.S. La Atalaya","dom":"C/ Atalaya, s/n","mun":"Conil de la Frontera","cp":11140,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,9,21],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,7,19],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.430821,36.731834]},"properties":{"id":{"cod":11008471,"nom":"I.E.S. Salmedina","dom":"C/ Arboleda, 20","mun":"Chipiona","cp":11550,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,11],"pue":"00591226","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.247262,36.597036]},"properties":{"id":{"cod":11700603,"nom":"I.E.S. Pintor Juan Lara","dom":"Otros Camino del \u00c1guila, 6","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.209111,36.460221]},"properties":{"id":{"cod":11700721,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Bda. Blas Infante, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"ALPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,1],"pue":"ALPEFPB","pet":"PR3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.148814,36.407822]},"properties":{"id":{"cod":11700883,"nom":"I.E.S. La Pedrera Blanca","dom":"Otros Callej\u00f3n de la Pedrera, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,11,14],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.450434,36.120418]},"properties":{"id":{"cod":11701103,"nom":"I.E.S. Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Fernando de Herrera, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.097434,36.699737]},"properties":{"id":{"cod":11701139,"nom":"I.E.S. Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Caulina, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768968,37.390038]},"properties":{"id":{"cod":14006217,"nom":"I.E.S. Manuel Reina","dom":"C/ Crist\u00f3bal del Castillo, 2","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"CRPEFPB":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[17,5,29],"pue":"CRPEFPB","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,1,13],"pue":"CRPEFPB","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753003,37.899934]},"properties":{"id":{"cod":14700079,"nom":"I.E.S. Gran Capit\u00e1n","dom":"C/ Arcos de la Frontera, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,10,8],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,12],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00591226","pet":"13","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,11],"pue":"00591226","pet":"30","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.200755,37.437489]},"properties":{"id":{"cod":14700377,"nom":"I.E.S. Carmen Panti\u00f3n","dom":"C/ Haza Luna, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.949598,38.479731]},"properties":{"id":{"cod":14700675,"nom":"I.E.S. Cecilio Jim\u00e9nez","dom":"Avda. Parque, s/n","mun":"El Viso","cp":14470,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.606402,37.155408]},"properties":{"id":{"cod":18004355,"nom":"C.P.I.F.P. Hurtado de Mendoza","dom":"C/ Francisco Palau y Quer, 17","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101069,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160103,"pue":"00591226","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182248,"pue":"00591226","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.154409,37.173235]},"properties":{"id":{"cod":18005980,"nom":"I.E.S. Virgen de la Caridad","dom":"C/ Cervantes, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.757647,37.257448]},"properties":{"id":{"cod":18009432,"nom":"I.E.S. Cerro de los Infantes","dom":"Otros Bda. de las Flores, s/n","mun":"Pinos Puente","cp":18240,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.581157,36.745005]},"properties":{"id":{"cod":18009961,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. de Motril, s/n","mun":"Salobre\u00f1a","cp":18680,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100658,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,1,17],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.634243,37.024578]},"properties":{"id":{"cod":18700724,"nom":"I.E.S. La Laguna","dom":"C/ Vicente Aleixandre, s/n","mun":"Padul","cp":18640,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.766119,37.576794]},"properties":{"id":{"cod":21003165,"nom":"I.E.S. Diego Angulo","dom":"Ctra. de Cala\u00f1as, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,4,16],"pue":"00591226","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.25529,37.612515]},"properties":{"id":{"cod":21003736,"nom":"I.E.S. del And\u00e9valo","dom":"Avda. Francisco Pompey, s/n","mun":"Puebla de Guzm\u00e1n","cp":21550,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":5,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,5,15],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.924284,37.261809]},"properties":{"id":{"cod":21003980,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 Caballero","dom":"C/ Tr\u00e1fico Pesado, s/n. Apdo. 1200","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.9645,37.185673]},"properties":{"id":{"cod":21700307,"nom":"I.E.S. Salt\u00e9s","dom":"C/ Pintor Jos\u00e9 Caballero, s/n","mun":"Punta Umbr\u00eda","cp":21100,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591226":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160688,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,5,11],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.565246,37.894041]},"properties":{"id":{"cod":21700381,"nom":"I.E.S. San Blas","dom":"Plaza Do\u00f1a Elvira Embid, s/n","mun":"Aracena","cp":21200,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.643167,38.06029]},"properties":{"id":{"cod":21700447,"nom":"I.E.S. Jos\u00e9 M. Mor\u00f3n y Barrientos","dom":"Plaza Ntra. Sra. de la Esperanza, 1","mun":"Cumbres Mayores","cp":21380,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160442,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.520557,37.267359]},"properties":{"id":{"cod":21700654,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de la Juventud, s/n","mun":"Almonte","cp":21730,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,1,20],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.00593,37.912454]},"properties":{"id":{"cod":23001111,"nom":"I.E.S. Castillo de la Yedra","dom":"C/ Cruz de Orea, 57","mun":"Cazorla","cp":23470,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":8901490,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,24],"pue":"00591226","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,4,26],"pue":"00591226","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"ALPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160559,"pue":"ALPEFPB","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591226":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.922259,37.452044]},"properties":{"id":{"cod":23700542,"nom":"I.E.S. Antonio de Mendoza","dom":"Otros Pasaje del Coto, s/n","mun":"Alcal\u00e1 la Real","cp":23680,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20041036,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,1,28],"pue":"00591226","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200524,38.251224]},"properties":{"id":{"cod":23700566,"nom":"I.E.S. Virgen del Collado","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 6","mun":"Santisteban del Puerto","cp":23250,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.555683,37.018988]},"properties":{"id":{"cod":29001145,"nom":"I.E.S. Pedro Espinosa","dom":"C/ Carrera, 12","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,1,12],"pue":"00591226","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,1,9],"pue":"00591226","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,8,2],"pue":"00591226","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0},"11591226":{"fun":3,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181789,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[24,10,0],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,16],"pue":"11591226","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419744,36.728515]},"properties":{"id":{"cod":29005977,"nom":"I.E.S. C\u00e1novas del Castillo","dom":"C/ San Mill\u00e1n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591226":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20040967,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160601,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.510489,36.619179]},"properties":{"id":{"cod":29006568,"nom":"I.E.S. Los Manantiales","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 21","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.883592,36.515707]},"properties":{"id":{"cod":29006854,"nom":"I.E.S. Sierra Blanca","dom":"Avda. Doctor Maiz Vi\u00f1als, 24","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160625,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20160670,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[22,2,27],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.168439,36.749472]},"properties":{"id":{"cod":29007998,"nom":"I.E.S. P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 3","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.628372,36.532284]},"properties":{"id":{"cod":29009910,"nom":"I.E.S. Santiago Ram\u00f3n y Cajal","dom":"C/ Doctor Garc\u00eda Verdugo, 1","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"CRPEFPB":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":32,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"11591226":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[17,5,19],"pue":"00591226","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44268,36.707888]},"properties":{"id":{"cod":29012076,"nom":"I.E.S. Ben Gabirol","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, 6","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"CRPEFPB":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0},"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160619,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.50146,36.667428]},"properties":{"id":{"cod":29700357,"nom":"I.E.S. Jacaranda","dom":"C/ Gaspar Sanz, 1. Urb. Platero","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20101087,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20160580,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.53993,37.267301]},"properties":{"id":{"cod":41000557,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"C/ Dalia, s/n","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.650814,37.465355]},"properties":{"id":{"cod":41001094,"nom":"I.E.S. Maese Rodrigo","dom":"Ctra. de Alcal\u00e1, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,0,14],"pue":"00591226","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,16],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,11,14],"pue":"00591226","pet":"20","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.46366,37.121334]},"properties":{"id":{"cod":41002955,"nom":"I.E.S. Fray Bartolom\u00e9 de las Casas","dom":"Plaza de la Alameda, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":10,"org":7,"norg":7,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160634,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182209,"pue":"00591226","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[19,3,8],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,26],"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.955032,37.377475]},"properties":{"id":{"cod":41015755,"nom":"I.E.S. Salvador T\u00e1vora","dom":"C/ Puerto de los Alazores, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"6GMSR484","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"6GSDSR889","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160481,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20160640,"pue":"00591226","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20160655,"pue":"00591226","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967911,37.585871]},"properties":{"id":{"cod":41700971,"nom":"I.E.S. Burguillos","dom":"C/ Albahaca, s/n","mun":"Burguillos","cp":41220,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,16],"pue":"00591226","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.618847,37.863694]},"properties":{"id":{"cod":41702072,"nom":"I.E.S. San Fernando","dom":"Avda. Cuesta Blanca, s/n","mun":"Constantina","cp":41450,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6PBCR229","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758062,37.895355]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[0,6,19],"pue":"PV591226","pet":"PR4","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":14007180,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Plaza Platero Pedro de Bares, 31 A","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14007,"pro":"Cordoba"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591226":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
