{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591202],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591202":"Equipos electr\u00f3nicos P.T.F.P","11591202":"Equipos electr\u00f3nicos (Ingl\u00e9s) P.T.F.P.","DU591202":"Equipos electr\u00f3nicos (especif. para CFGS Mantenimiento Electr\u00f3nico. Dual) P.T.F.P.","DUBIL202":"Equipos electr\u00f3nicos (Ingl\u00e9s. Dual) P.T.F.P.","EE591FPB":"CFPB Electricidad y Electr\u00f3nica","IC591FPB":"CFPB Inform\u00e1tica y Comunicaciones","ICPEFPB":"CFPB Inform\u00e1tica y Comunicaciones (Programa Espec\u00edfico)","IE591FPB":"CFPB Instalaciones Electrot\u00e9cnicas y Mec\u00e1nica","IS591202":"Equipos electr\u00f3nicos (Sistemas de Gesti\u00f3n Seguridad y Salud en el trabajo) P.T.F.P.","PV591202":"Equipos electr\u00f3nicos P.T.F.P."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"23PBIC917":{"nombre":"Inform\u00e1tica y Comunicaciones","puestos":["00591202","ICPEFPB"],"grado":"CFPB"},"7PBFEM457":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n de Elementos Met\u00e1licos","puestos":["00591202"],"grado":"CFPB"},"7PBIEM519":{"nombre":"Instalaciones Electrot\u00e9cnicas y Mec\u00e1nica","puestos":["00591202"],"grado":"CFPB"},"8GMEEC771":{"nombre":"Equipos Electr\u00f3nicos de Consumo","puestos":["00591202","11591202","DUBIL202"],"grado":"CFGM"},"8GMIEA155":{"nombre":"Instalaciones El\u00e9ctricas y Autom\u00e1ticas","puestos":["00591202","11591202","DUBIL202"],"grado":"CFGM"},"8GMIT740":{"nombre":"Instalaciones de Telecomunicaciones","puestos":["00591202","11591202","DUBIL202"],"grado":"CFGM"},"8GSEC641":{"nombre":"Electromedicina Cl\u00ednica","puestos":["00591202","11591202","DUBIL202"],"grado":"CFGS"},"8GSME895":{"nombre":"Mantenimiento Electr\u00f3nico","puestos":["00591202","11591202","DUBIL202"],"grado":"CFGS"},"8GSSTI338":{"nombre":"Sistemas de Telecomunicaciones e Inform\u00e1ticos","puestos":["00591202","11591202","DUBIL202"],"grado":"CFGS"},"8PBEE130":{"nombre":"Electricidad y Electr\u00f3nica","puestos":["00591202"],"grado":"CFPB"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.639403,36.728066]},"properties":{"id":{"cod":4000341,"nom":"I.E.S. Las Marinas","dom":"C/ Coimbra, 1","loc":"Las Marinas","mun":"Roquetas de Mar","cp":4740,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181987,"pue":"00591202","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.947161,37.395414]},"properties":{"id":{"cod":4002714,"nom":"I.E.S. Cura Valera","dom":"Avda. Guillermo Reyna, 35","mun":"Hu\u00e9rcal-Overa","cp":4600,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.294736,37.351266]},"properties":{"id":{"cod":4003457,"nom":"I.E.S. Rosa Navarro","dom":"Avda. de Portugal, s/n","mun":"Olula del R\u00edo","cp":4860,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.86479,37.245421]},"properties":{"id":{"cod":4004437,"nom":"I.E.S. Alyanub","dom":"C/ Mayor, 58","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.465164,36.850156]},"properties":{"id":{"cod":4004620,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"Paseo de la Caridad, 125. Finca Santa Isabel","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.468576,36.850883]},"properties":{"id":{"cod":4004814,"nom":"I.E.S. El Argar","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":7,"org":6,"norg":6,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180460,"pue":"00591202","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.815665,36.781822]},"properties":{"id":{"cod":4004826,"nom":"I.E.S. Murgi","dom":"Avda. Pr\u00edncipes de Espa\u00f1a, 17","mun":"El Ejido","cp":4700,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.945953,37.395745]},"properties":{"id":{"cod":4005363,"nom":"I.E.S. Al-Bujaira","dom":"Avda. Guillermo Reyna, 37","mun":"Hu\u00e9rcal-Overa","cp":4600,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.630084,36.756724]},"properties":{"id":{"cod":4700016,"nom":"I.E.S. Turaniana","dom":"Avda. de los Estudiantes, 86","mun":"Roquetas de Mar","cp":4740,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.132474,36.939902]},"properties":{"id":{"cod":4700132,"nom":"I.E.S. Campos de N\u00edjar","dom":"C/ Camino del Calvo, 43","loc":"Campohermoso","mun":"N\u00edjar","cp":4110,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.583032,36.80913]},"properties":{"id":{"cod":4700260,"nom":"I.E.S. Aguadulce","dom":"C/ Alhambra, 11","loc":"Aguadulce","mun":"Roquetas de Mar","cp":4720,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.75559,36.763048]},"properties":{"id":{"cod":4700478,"nom":"I.E.S. Francisco Montoya","dom":"C/ Maleno,15","loc":"Las Norias","mun":"El Ejido","cp":4716,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.432957,36.845508]},"properties":{"id":{"cod":4700511,"nom":"I.E.S. R\u00edo Andarax","dom":"Avda. Mare Nostrum, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.451722,36.133613]},"properties":{"id":{"cod":11000371,"nom":"I.E.S. Kursaal","dom":"Avda. Virgen de Europa, 4","mun":"Algeciras","cp":11201,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.448586,36.127347]},"properties":{"id":{"cod":11000381,"nom":"I.E.S. Ventura Mor\u00f3n","dom":"Plaza Joaqu\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez, 3","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180640,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,17],"pue":"00591202","pet":"70","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.274869,36.513199]},"properties":{"id":{"cod":11001828,"nom":"I.E.S. Rafael Alberti","dom":"C/ Amiel, s/n","mun":"C\u00e1diz","cp":11012,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181270,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,2,16],"pue":"00591202","pet":"34","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.240305,36.592699]},"properties":{"id":{"cod":11004428,"nom":"I.E.S. Mar de C\u00e1diz","dom":"Avda. Rafael Alberti, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":6,"org":5,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,11,10],"pue":"00591202","pet":"61","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.194766,36.529743]},"properties":{"id":{"cod":11004672,"nom":"I.E.S. Manuel de Falla","dom":"Avda. Palestina, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185794,36.532536]},"properties":{"id":{"cod":11004696,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo  Mar\u00eda Auxiliadora, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.361814,36.630855]},"properties":{"id":{"cod":11004866,"nom":"I.E.S. Castillo de Luna","dom":"C/ Navalc\u00e1n, s/n","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.648255,36.862017]},"properties":{"id":{"cod":11007545,"nom":"I.E.S. Castillo de Matrera","dom":"C/ Sevilla, 16","mun":"Villamart\u00edn","cp":11650,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.15788,36.420708]},"properties":{"id":{"cod":11007582,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Avda. de la Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.383086,36.213424]},"properties":{"id":{"cod":11007791,"nom":"I.E.S. Carlos Castilla del Pino","dom":"Avda. Castiella, 5","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,6,17],"pue":"00591202","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.130114,36.671448]},"properties":{"id":{"cod":11007922,"nom":"I.E.S. Francisco Romero Vargas","dom":"Avda. Moreno Mendoza, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591202":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181972,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,4,9],"pue":"00591202","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191375,36.46416]},"properties":{"id":{"cod":11008239,"nom":"I.E.S. Sancti Petri","dom":"Pol\u00edgono La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":5,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":20100181,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.450903,36.121046]},"properties":{"id":{"cod":11008446,"nom":"I.E.S. Saladillo","dom":"C/ Duque de Rivas, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.091776,36.280312]},"properties":{"id":{"cod":11008461,"nom":"I.E.S. La Atalaya","dom":"C/ Atalaya, s/n","mun":"Conil de la Frontera","cp":11140,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.446901,36.147717]},"properties":{"id":{"cod":11008495,"nom":"I.E.S. Torre Almirante","dom":"Otros Pol\u00edgono del Rosario, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.272432,36.500616]},"properties":{"id":{"cod":11008501,"nom":"I.E.S. Fernando Aguilar Quignon","dom":"C/ Conil de la Frontera, 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11010,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":4,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[12,6,5],"pue":"00591202","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.100502,36.695952]},"properties":{"id":{"cod":11700160,"nom":"I.E.S. Almunia","dom":"C/ M\u00e1laga, s/n. Bda. San Enrique","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.16778,36.902239]},"properties":{"id":{"cod":11700470,"nom":"I.E.S. Fuente Grande","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Alcal\u00e1 del Valle","cp":11693,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182275,"pue":"00591202","pet":"34","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.938389,36.648494]},"properties":{"id":{"cod":11700482,"nom":"I.E.S. Vega de Guadalete","dom":"Avda. del bosque, 2","loc":"La Barca de la Florida","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11570,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963988,36.248426]},"properties":{"id":{"cod":11700597,"nom":"I.E.S. La Janda","dom":"C/ Zafra, s/n","mun":"Vejer de la Frontera","cp":11150,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,4],"pue":"00591202","pet":"99","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.209111,36.460221]},"properties":{"id":{"cod":11700721,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Bda. Blas Infante, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.746112,36.816843]},"properties":{"id":{"cod":11700755,"nom":"I.E.S. El Convento","dom":"Plaza de las Monjas, 5","mun":"Bornos","cp":11640,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.13595,36.422871]},"properties":{"id":{"cod":11700962,"nom":"I.E.S. Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Calvario, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.150777,36.693225]},"properties":{"id":{"cod":11701127,"nom":"I.E.S. Dra. Josefa de los Reyes","dom":"Bda. San Valent\u00edn, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.760903,37.391356]},"properties":{"id":{"cod":14000021,"nom":"I.E.S. Profesor Andr\u00e9s Bojollo","dom":"Avda. de Europa, s/n","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181267,"pue":"00591202","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.323893,37.623375]},"properties":{"id":{"cod":14000483,"nom":"I.E.S. Luis Carrillo de Sotomayor","dom":"Avda. San Carlos de Chile, s/n","mun":"Baena","cp":14850,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.379253,37.889418]},"properties":{"id":{"cod":14000689,"nom":"I.E.S. Mario L\u00f3pez","dom":"C/ Consolaci\u00f3n, 4","mun":"Bujalance","cp":14650,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.433584,37.470039]},"properties":{"id":{"cod":14000835,"nom":"I.E.S. Felipe Sol\u00eds Villechenous","dom":"Avda. Fuente del R\u00edo, 15","mun":"Cabra","cp":14940,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182167,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,6,19],"pue":"00591202","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,8,1],"pue":"00591202","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777028,37.885409]},"properties":{"id":{"cod":14002923,"nom":"I.E.S. Maim\u00f3nides","dom":"C/ Alfonso XIII, 4","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14001,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"aum":110,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":5},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.477771,37.411095]},"properties":{"id":{"cod":14004580,"nom":"I.E.S. Marqu\u00e9s de Comares","dom":"C/ Juego de Pelota, 54","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.64881,37.576682]},"properties":{"id":{"cod":14004828,"nom":"I.E.S. Emilio Canalejo Olmeda","dom":"Avda. del Trabajo, 24","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381614,38.018041]},"properties":{"id":{"cod":14004971,"nom":"I.E.S. Antonio Gal\u00e1n Acosta","dom":"Otros Llanete de los Moros, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.274296,37.699535]},"properties":{"id":{"cod":14005298,"nom":"I.E.S. Antonio Gala","dom":"Avda. de la Paz, s/n","mun":"Palma del R\u00edo","cp":14700,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.268787,38.299366]},"properties":{"id":{"cod":14005493,"nom":"I.E.S. Florencio Pintado","dom":"C/ Romero Robledo, 17","mun":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","cp":14200,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.213858,37.441167]},"properties":{"id":{"cod":14005936,"nom":"I.E.S. \u00c1lvarez Cubero","dom":"Avda. Niceto Alcal\u00e1-Zamora, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.844158,37.560589]},"properties":{"id":{"cod":14006576,"nom":"I.E.S. Arcelacis","dom":"C/ Villargallegos, s/n","mun":"Santaella","cp":14546,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.758062,37.895355]},"properties":{"id":{"cod":14007180,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Plaza Platero Pedro de Bares, 31 A","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14007,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100625,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768528,37.38373]},"properties":{"id":{"cod":14007350,"nom":"I.E.S. Ingeniero Juan de la Cierva","dom":"C/ Cortes Espa\u00f1olas, s/n","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181489,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182179,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[26,9,26],"pue":"00591202","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,8,20],"pue":"00591202","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.761565,37.880231]},"properties":{"id":{"cod":14007374,"nom":"I.E.S. La Fuensanta","dom":"Avda. Calder\u00f3n de la Barca, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":24,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":8,"org":7,"norg":7,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180031,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182029,"pue":"00591202","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.849831,38.384004]},"properties":{"id":{"cod":14007684,"nom":"I.E.S. Antonio Mar\u00eda Calero","dom":"Avda. Marcos Redondo, s/n","mun":"Pozoblanco","cp":14400,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.018982,37.814997]},"properties":{"id":{"cod":14008068,"nom":"I.E.S. C\u00e1rbula","dom":"C/ Alcalde Manuel Alba, 2","mun":"Almod\u00f3var del R\u00edo","cp":14720,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180364,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753443,37.892263]},"properties":{"id":{"cod":14700146,"nom":"I.E.S. Fidiana","dom":"C/ Saturno, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.932401,37.667798]},"properties":{"id":{"cod":14700298,"nom":"I.E.S. Nuevas Poblaciones","dom":"C/ La Salud, 6","mun":"La Carlota","cp":14100,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,16],"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,3],"pue":"00591202","pet":"12","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.728987,37.674773]},"properties":{"id":{"cod":14700365,"nom":"I.E.S. Miguel Crespo","dom":"Otros Ronda de las Erillas, s/n","mun":"Fern\u00e1n N\u00fa\u00f1ez","cp":14520,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.473099,37.409889]},"properties":{"id":{"cod":14700420,"nom":"I.E.S. Miguel de Cervantes","dom":"C/ Blas Infante, s/n","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.293873,37.977001]},"properties":{"id":{"cod":14700444,"nom":"I.E.S. Nuestra Se\u00f1ora de la Estrella","dom":"Avda. de la Estrella, s/n","mun":"Villa del R\u00edo","cp":14640,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.66202,37.228547]},"properties":{"id":{"cod":18000039,"nom":"I.E.S. Aricel","dom":"C/ Aricel, s/n","mun":"Albolote","cp":18220,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0},"11591202":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,4,12],"pue":"00591202","pet":"23","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,28],"pue":"11591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.680066,37.224007]},"properties":{"id":{"cod":18000908,"nom":"I.E.S. Iliberis","dom":"Avda. Andaluc\u00eda, 84","mun":"Atarfe","cp":18230,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767278,37.485301]},"properties":{"id":{"cod":18001123,"nom":"I.E.S. Pedro Jim\u00e9nez Montoya","dom":"C/ Isaac Peral, 2","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DC","esc":240305,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616717,37.183185]},"properties":{"id":{"cod":18004288,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Hermenegildo Lanz","dom":"C/ Albond\u00f3n, 7","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":9,"org":6,"norg":6,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100496,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180649,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181219,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.139156,37.303855]},"properties":{"id":{"cod":18004801,"nom":"I.E.S. Padre Poveda","dom":"Avda. Mariana Pineda, s/n","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.545846,37.804223]},"properties":{"id":{"cod":18005153,"nom":"I.E.S. Alquivira","dom":"C/ San Juan Bosco, 1","mun":"Hu\u00e9scar","cp":18830,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,4,18],"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,12],"pue":"00591202","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.516175,36.75394]},"properties":{"id":{"cod":18007022,"nom":"I.E.S. La Zafra","dom":"C/ Men\u00e9ndez y Pelayo, 40","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,9,11],"pue":"00591202","pet":"21","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,12],"pue":"00591202","pet":"49","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.510116,36.748461]},"properties":{"id":{"cod":18007046,"nom":"I.E.S. Francisco Javier de Burgos","dom":"Avda. Gonz\u00e1lez Carrascosa, s/n","mun":"Motril","cp":18600,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.054165,36.962676]},"properties":{"id":{"cod":18008464,"nom":"I.E.S. Ulyssea","dom":"C/ Casillas, s/n","mun":"Ug\u00edjar","cp":18480,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.711297,37.189772]},"properties":{"id":{"cod":18009444,"nom":"I.E.S. Hispanidad","dom":"C/ Celestino Mutis, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.560799,36.982856]},"properties":{"id":{"cod":18009778,"nom":"I.E.S. Alonso Cano","dom":"Avda. Blas Infante, 28","mun":"D\u00farcal","cp":18650,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.618643,37.14034]},"properties":{"id":{"cod":18700232,"nom":"I.E.S. Alba Longa","dom":"C/ San Miguel, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.768694,37.494048]},"properties":{"id":{"cod":18700359,"nom":"I.E.S. Alcrebite","dom":"Plaza Carlos Cano, s/n","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.157596,37.169037]},"properties":{"id":{"cod":18700414,"nom":"I.E.S. Alfaguara","dom":"Otros Hoyo de Narv\u00e1ez, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.690175,36.738924]},"properties":{"id":{"cod":18700463,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"C/ Federico Garc\u00eda Lorca, 3","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181873,"pue":"00591202","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.686825,36.732367]},"properties":{"id":{"cod":18700499,"nom":"I.E.S. Puerta del Mar","dom":"C/ Hurtado de Mendoza, s/n","mun":"Almu\u00f1\u00e9car","cp":18690,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.604074,37.150312]},"properties":{"id":{"cod":18700542,"nom":"I.E.S. Veleta","dom":"Otros Camino de Santa Juliana, s/n","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,11,23],"pue":"00591202","pet":"16","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,29],"pue":"00591202","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.608322,37.207089]},"properties":{"id":{"cod":18700566,"nom":"I.E.S. La Paz","dom":"Avda. Pulianas, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.42061,36.900807]},"properties":{"id":{"cod":18700761,"nom":"I.E.S. Alpujarra","dom":"Avda. Lora Tamayo, s/n","mun":"\u00d3rgiva","cp":18400,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.876463,37.286563]},"properties":{"id":{"cod":18700773,"nom":"I.E.S. Diego de Silo\u00e9","dom":"Avda.  de Antonio Tastet, 1","mun":"\u00cdllora","cp":18260,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,6,23],"pue":"00591202","pet":"79","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,4,23],"pue":"00591202","pet":"58","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181165,"pue":"00591202","pet":"45","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,8,11],"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.897869,37.227526]},"properties":{"id":{"cod":21003128,"nom":"I.E.S. Carabelas","dom":"C/ Evaristo Dom\u00ednguez, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21810,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.962324,37.372537]},"properties":{"id":{"cod":21700034,"nom":"I.E.S. Odiel","dom":"Avda. de la Real Escuela Andaluza de Arte Ecuestre","mun":"Gibrale\u00f3n","cp":21500,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,5,10],"pue":"00591202","pet":"PR4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.598296,37.694522]},"properties":{"id":{"cod":21700290,"nom":"I.E.S. Cuenca Minera","dom":"Avda. Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, s/n","mun":"Minas de Riotinto","cp":21660,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSEC641","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.229452,37.90801]},"properties":{"id":{"cod":21700319,"nom":"I.E.S. Puerta de Andaluc\u00eda","dom":"Avda. de Extremadura, s/n","mun":"Santa Olalla del Cala","cp":21260,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.197319,37.25223]},"properties":{"id":{"cod":21700411,"nom":"I.E.S. El Sur","dom":"Ctra. de Circunvalaci\u00f3n Huelva-Ayamonte","mun":"Lepe","cp":21440,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.026184,37.263507]},"properties":{"id":{"cod":21700526,"nom":"I.E.S. Fuente Juncal","dom":"C/ Clavel, s/n","mun":"Aljaraque","cp":21110,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.791813,37.429932]},"properties":{"id":{"cod":21700541,"nom":"I.E.S. La Campi\u00f1a","dom":"C/ C/ Maestro D.Antonio P\u00e9rez Ruiz,s/n","mun":"Beas","cp":21630,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.077839,37.588055]},"properties":{"id":{"cod":23000246,"nom":"I.E.S. Salvador Serrano","dom":"Otros Parque de la Fuensanta, 2","mun":"Alcaudete","cp":23660,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,3,19],"pue":"00591202","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.064898,37.934992]},"properties":{"id":{"cod":23000261,"nom":"I.E.S. Ciudad de Arjona","dom":"C/ San Nicasio, s/n","mun":"Arjona","cp":23760,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.804016,37.781052]},"properties":{"id":{"cod":23002449,"nom":"I.E.S. Las Fuentezuelas","dom":"Avda. de Arjona, 5","mun":"Ja\u00e9n","cp":23006,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":9100015,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.976847,37.716367]},"properties":{"id":{"cod":23003119,"nom":"I.E.S. Fernando III","dom":"Otros Parque Manuel Carrasco, s/n","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"11591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"C","esc":0,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.451724,37.643835]},"properties":{"id":{"cod":23004926,"nom":"I.E.S. Sierra M\u00e1gina","dom":"C/ Historiador Tom\u00e1s Quesada, 52","mun":"Huelma","cp":23560,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.621755,38.272015]},"properties":{"id":{"cod":23005049,"nom":"I.E.S. Pablo de Olavide","dom":"C/ Buenavista, 66","mun":"La Carolina","cp":23200,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":5,"org":3,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,17],"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,7],"pue":"00591202","pet":"26","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,3,26],"pue":"00591202","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.941064,37.698219]},"properties":{"id":{"cod":23005372,"nom":"I.E.S. Guadalent\u00edn","dom":"Ctra. El Fontanar, s/n","mun":"Pozo Alc\u00f3n","cp":23485,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,15],"pue":"00591202","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.04314,38.036194]},"properties":{"id":{"cod":23005694,"nom":"I.E.S. J\u00e1ndula","dom":"Ctra. de los Villares, s/n","mun":"And\u00fajar","cp":23740,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.633894,38.108683]},"properties":{"id":{"cod":23005979,"nom":"I.E.S. Himilce","dom":"Ctra. de Arrayanes, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.813608,37.96922]},"properties":{"id":{"cod":23700301,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Cabeza Arellano Mart\u00ednez","dom":"Avda. Andaluc\u00eda, 5","mun":"Meng\u00edbar","cp":23620,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180112,"pue":"00591202","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.585299,38.38525]},"properties":{"id":{"cod":23700323,"nom":"I.E.S. Doctor Francisco Mar\u00edn","dom":"Ctra. de la Puerta, 49","mun":"Siles","cp":23380,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.068748,37.841919]},"properties":{"id":{"cod":23700426,"nom":"I.E.S. Ca\u00f1ada de las Fuentes","dom":"Ctra. de Huesa, 25","mun":"Quesada","cp":23480,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.108401,37.91534]},"properties":{"id":{"cod":23700487,"nom":"I.E.S. Almicer\u00e1n","dom":"C/ Camilo Jos\u00e9 Cela, s/n","mun":"Peal de Becerro","cp":23460,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.012357,38.167748]},"properties":{"id":{"cod":23700499,"nom":"I.E.S. Nieves L\u00f3pez Pastor","dom":"C/ Maestro Ricardo L\u00f3pez, 17","mun":"Villanueva del Arzobispo","cp":23330,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.895885,38.25483]},"properties":{"id":{"cod":23700581,"nom":"I.E.S. Sierra de Segura","dom":"Otros San Isidro","mun":"Beas de Segura","cp":23280,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":0,"norg":1,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180061,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,6,18],"pue":"00591202","pet":"17","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,6,13],"pue":"00591202","pet":"PR5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,5,17],"pue":"00591202","pet":"PR5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.946812,37.523308]},"properties":{"id":{"cod":23700657,"nom":"I.E.S. Pablo Rueda","dom":"C/ El Pedregal, s/n","mun":"Castillo de Locub\u00edn","cp":23670,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78302,38.097602]},"properties":{"id":{"cod":23700840,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Bellido","dom":"C/ Juan Salcedo Guill\u00e9n, s/n","mun":"Bail\u00e9n","cp":23710,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.07761,38.110232]},"properties":{"id":{"cod":23700864,"nom":"I.E.S. Sierra de las Villas","dom":"Ctra. de Mog\u00f3n, s/n","mun":"Villacarrillo","cp":23300,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.692278,36.636141]},"properties":{"id":{"cod":29000529,"nom":"I.E.S. Antonio Gala","dom":"C/ Giner de los R\u00edos, s/n","mun":"Alhaur\u00edn el Grande","cp":29120,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.154551,36.429673]},"properties":{"id":{"cod":29002885,"nom":"I.E.S. Monterroso","dom":"Avda. Santo Tom\u00e1s de Aquino, s/n","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.629252,36.536392]},"properties":{"id":{"cod":29003041,"nom":"I.E.S. Fuengirola N\u00ba 1","dom":"C/ Camino de Santiago, 3","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":6,"org":6,"norg":6,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446733,36.71806]},"properties":{"id":{"cod":29005989,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Jes\u00fas Mar\u00edn","dom":"C/ Polit\u00e9cnico, 1","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":35,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":270,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181480,"pue":"00591202","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.884718,36.745476]},"properties":{"id":{"cod":29007241,"nom":"I.E.S. El Chaparil","dom":"C/ Antonio Ferrandis (Chanquete)","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166568,36.750284]},"properties":{"id":{"cod":29007962,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Rivero","dom":"C/ Fernando de los R\u00edos, 1","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.101806,36.7727]},"properties":{"id":{"cod":29008681,"nom":"I.E.S. Juan de la Cierva","dom":"C/ Doctor Fernando Vivar, 2","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.535637,36.594581]},"properties":{"id":{"cod":29009892,"nom":"I.E.S. Al-Baytar","dom":"Avda. Erasa, s/n. Urb. B\u00e9jar","loc":"Arroyo de la Miel-Benalm\u00e1dena Costa","mun":"Benalm\u00e1dena","cp":29639,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.151334,36.434278]},"properties":{"id":{"cod":29009909,"nom":"I.E.S. Mar de Albor\u00e1n","dom":"C/ Fuente de Mar\u00eda Gil, 30","mun":"Estepona","cp":29680,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.628372,36.532284]},"properties":{"id":{"cod":29009910,"nom":"I.E.S. Santiago Ram\u00f3n y Cajal","dom":"C/ Doctor Garc\u00eda Verdugo, 1","mun":"Fuengirola","cp":29640,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181981,"pue":"00591202","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.456726,36.695879]},"properties":{"id":{"cod":29010201,"nom":"I.E.S. Bel\u00e9n","dom":"Avda. Isaac Peral, 16","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.455375,36.686506]},"properties":{"id":{"cod":29010870,"nom":"I.E.S. Mare Nostrum","dom":"C/ Villanueva de Algaidas, 9","mun":"M\u00e1laga","cp":29004,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":7,"org":5,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180466,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180955,"pue":"00591202","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.703672,36.835239]},"properties":{"id":{"cod":29011229,"nom":"I.E.S. Valle del Sol","dom":"Avda. Pablo Ruiz Picasso, s/n","mun":"\u00c1lora","cp":29500,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":1}},"adj":[{"col":"I","esc":20180412,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.567201,37.023987]},"properties":{"id":{"cod":29012052,"nom":"I.E.S. Los Colegiales","dom":"Paseo de los Colegiales, s/n","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":1,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.550535,36.726542]},"properties":{"id":{"cod":29700011,"nom":"I.E.S. Campanillas","dom":"Bda. Campanillas","loc":"Campanillas","mun":"M\u00e1laga","cp":29590,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180373,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.638634,36.542907]},"properties":{"id":{"cod":29700023,"nom":"I.E.S. Sierra de Mijas","dom":"C/ R\u00edo las Pasadas, 1","mun":"Mijas","cp":29649,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.415282,36.748063]},"properties":{"id":{"cod":29700047,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Aldehuela","dom":"C/ Llobregat, s/n. Ciudad Jard\u00edn","mun":"M\u00e1laga","cp":29014,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":17,"pro":false,"aum":-3,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.280574,36.719641]},"properties":{"id":{"cod":29700059,"nom":"I.E.S. Bezmiliana","dom":"Urb. Gran Sol, s/n","mun":"Rinc\u00f3n de la Victoria","cp":29730,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.563124,36.666233]},"properties":{"id":{"cod":29700114,"nom":"I.E.S. Gerald Brenan","dom":"C/ Isaac Peral, s/n","mun":"Alhaur\u00edn de la Torre","cp":29130,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.11106,36.785888]},"properties":{"id":{"cod":29700424,"nom":"I.E.S. Almenara","dom":"C/ Francisco Labao G\u00e1mez, 1","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.862791,36.730488]},"properties":{"id":{"cod":29700618,"nom":"I.E.S. Serran\u00eda","dom":"C/ Severo Ochoa, s/n","mun":"Alozaina","cp":29567,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.241455,36.366866]},"properties":{"id":{"cod":29700722,"nom":"I.E.S. Las Vi\u00f1as","dom":"Ctra. del Pe\u00f1oncillo, s/n","mun":"Manilva","cp":29692,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.747553,36.647479]},"properties":{"id":{"cod":29700928,"nom":"I.E.S. Los Montecillos","dom":"Ctra. de Mijas Km 1,5","mun":"Co\u00edn","cp":29100,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.626852,36.713475]},"properties":{"id":{"cod":29701003,"nom":"I.E.S. Jarifa","dom":"C/ Abencerraje, 7","mun":"C\u00e1rtama","cp":29570,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.442375,36.697818]},"properties":{"id":{"cod":29701106,"nom":"I.E.S. Ciudad de Melilla","dom":"C/ Salvador Tomasetti, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29003,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.638924,36.593479]},"properties":{"id":{"cod":29701121,"nom":"I.E.S. Villa de Mijas","dom":"C/ Huerto de los Naranjos, s/n","mun":"Mijas","cp":29650,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.496927,36.634608]},"properties":{"id":{"cod":29701349,"nom":"I.E.S. Playamar","dom":"Ronda Alta Benyamina","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.553439,37.256429]},"properties":{"id":{"cod":41000569,"nom":"I.E.S. La Campi\u00f1a","dom":"Ctra. Sevilla-M\u00e1laga, Km 43","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.049819,37.289828]},"properties":{"id":{"cod":41001461,"nom":"I.E.S. Rodrigo Caro","dom":"C/ Cantalobos, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050969,37.283894]},"properties":{"id":{"cod":41001471,"nom":"I.E.S. Caura","dom":"Otros Cerro de San Juan, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100292,"pue":"00591202","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.93354,37.334098]},"properties":{"id":{"cod":41001513,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Galiana","dom":"Avda. Portimao, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41089,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":16,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.083047,37.551847]},"properties":{"id":{"cod":41001941,"nom":"I.E.S. Luis V\u00e9lez de Guevara","dom":"C/ Tom\u00e1s Bevi\u00e1, 1","mun":"\u00c9cija","cp":41400,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.880956,37.284945]},"properties":{"id":{"cod":41002013,"nom":"I.E.S. Ostippo","dom":"Ctra. de Becerrero, 3","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.523484,37.659023]},"properties":{"id":{"cod":41002451,"nom":"I.E.S. Axati","dom":"C/ San Juan Bosco, s/n","mun":"Lora del R\u00edo","cp":41440,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"aum":1,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":5,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100145,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180904,"pue":"00591202","pet":"60","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.46366,37.121334]},"properties":{"id":{"cod":41002955,"nom":"I.E.S. Fray Bartolom\u00e9 de las Casas","dom":"Plaza de la Alameda, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.933239,37.158059]},"properties":{"id":{"cod":41003182,"nom":"I.E.S. Al-Mudeyne","dom":"C/ Mar\u00eda Auxiliadora, 2","mun":"Los Palacios y Villafranca","cp":41720,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.942713,37.489272]},"properties":{"id":{"cod":41003765,"nom":"I.E.S. San Jos\u00e9 de la Rinconada","dom":"C/ Cultura, 43","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":5,"org":6,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180376,"pue":"00591202","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.972174,37.313921]},"properties":{"id":{"cod":41004113,"nom":"C.C. Virgen de los Reyes","dom":"Ctra. Isla Menor-Cortijo Cuarto","mun":"Sevilla","cp":41014,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967668,37.375972]},"properties":{"id":{"cod":41006948,"nom":"I.E.S. Mart\u00ednez Monta\u00f1\u00e9s","dom":"C/ Fern\u00e1ndez de Ribera, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":17,"pro":false,"aum":-3,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.770757,37.189485]},"properties":{"id":{"cod":41007904,"nom":"I.E.S. Virgen de Consolaci\u00f3n","dom":"Paseo de Consolaci\u00f3n, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.963919,37.360436]},"properties":{"id":{"cod":41009056,"nom":"I.E.S. Pol\u00edgono Sur","dom":"C/ Esclava del Se\u00f1or, 2","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":2,"norg":1,"vi":0,"vt":2}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.965668,37.362607]},"properties":{"id":{"cod":41009068,"nom":"I.E.S. Antonio Dom\u00ednguez Ortiz","dom":"Avda. Letanias, s/n. Pol\u00edgono Sur","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.11199,37.241458]},"properties":{"id":{"cod":41009123,"nom":"I.E.S. Sierra Sur","dom":"C/ San Jos\u00e9 de Calasanz, s/n","mun":"Osuna","cp":41640,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":9200065,"pue":"00591202","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.739657,37.382724]},"properties":{"id":{"cod":41009469,"nom":"I.E.S. Los Alcores","dom":"Avda. Juan de Mairena, s/n","mun":"Mairena del Alcor","cp":41510,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.038548,37.404844]},"properties":{"id":{"cod":41009573,"nom":"I.E.S. Camas","dom":"Otros Autov\u00eda Sevilla-Gij\u00f3n, 3","mun":"Camas","cp":41900,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20100184,"pue":"00591202","pet":"22","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":880055,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.652808,37.463975]},"properties":{"id":{"cod":41009585,"nom":"I.E.S. Arrabal","dom":"C/ Bonifacio IV, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.083196,36.922337]},"properties":{"id":{"cod":41009822,"nom":"I.E.S. Bajo Guadalquivir","dom":"Avda. Doctor Jos\u00e9 Viel, 3","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"aum":1,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.962749,37.422951]},"properties":{"id":{"cod":41009858,"nom":"I.E.S. Albert Einstein","dom":"C/ Salineros, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591202":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":8800090,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":840135,"pue":"00591202","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.858851,37.324106]},"properties":{"id":{"cod":41011014,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Reyes Cat\u00f3licos, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100577,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.971541,37.334465]},"properties":{"id":{"cod":41011041,"nom":"I.E.S. Federico Mayor Zaragoza","dom":"C/ Camino del Silo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.006958,37.382333]},"properties":{"id":{"cod":41700041,"nom":"I.E.S. Triana","dom":"C/ San Jacinto, 79","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.919698,37.27188]},"properties":{"id":{"cod":41700361,"nom":"I.E.S. Torre de los Herberos","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, s/n","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591202":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.964255,37.374483]},"properties":{"id":{"cod":41700415,"nom":"I.E.S. Ciudad Jard\u00edn","dom":"C/ Canal, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.013219,37.373181]},"properties":{"id":{"cod":41700841,"nom":"C.P.I.F.P. Los Viveros","dom":"Avda. Blas Infante, s/n","mun":"Sevilla","cp":41010,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIT740","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSME895","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"8GSSTI338","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":6,"org":6,"norg":6,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.93899,36.987403]},"properties":{"id":{"cod":41700889,"nom":"I.E.S. Delgado Brackembury","dom":"Avda. Jes\u00fas Nazareno, s/n","mun":"Las Cabezas de San Juan","cp":41730,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.878243,37.592472]},"properties":{"id":{"cod":41700920,"nom":"I.E.S. Pepe Ruiz Vela","dom":"Avda. Aguas Santas, 114","mun":"Villaverde del R\u00edo","cp":41318,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.156871,37.530846]},"properties":{"id":{"cod":41701021,"nom":"I.E.S. Gerena","dom":"C/ Maestro Jos\u00e9 Valdera Gil, s/n","mun":"Gerena","cp":41860,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"8GMIEA155","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"8PBEE130","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.841948,37.359623]},"properties":{"id":{"cod":41701031,"nom":"I.E.S. Herrera","dom":"C/ Granada, s/n","mun":"Herrera","cp":41567,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.569273,36.988953]},"properties":{"id":{"cod":41701043,"nom":"I.E.S. Castillo de Cote","dom":"C/ Molino Pintao, 2","mun":"Montellano","cp":41770,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.824213,37.611707]},"properties":{"id":{"cod":41701158,"nom":"I.E.S. Cantillana","dom":"Bda. Pintor L\u00f3pez Cabrera, s/n","mun":"Cantillana","cp":41320,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.341207,37.463336]},"properties":{"id":{"cod":41701250,"nom":"I.E.S. Alarifes Ruiz Florindo","dom":"Ctra. de Osuna, s/n","mun":"Fuentes de Andaluc\u00eda","cp":41420,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.29787,37.296691]},"properties":{"id":{"cod":41701298,"nom":"I.E.S. Torre del Rey","dom":"Avda. P\u00edo XII, s/n","mun":"Pilas","cp":41840,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.034938,37.362127]},"properties":{"id":{"cod":41701390,"nom":"I.E.S. San Juan","dom":"C/ Santo Domingo de Guzm\u00e1n, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.837576,37.346808]},"properties":{"id":{"cod":41701547,"nom":"I.E.S. Do\u00f1a Leonor de Guzm\u00e1n","dom":"Avda. de las Rosas, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.069474,37.368247]},"properties":{"id":{"cod":41701821,"nom":"I.E.S. Los \u00c1lamos","dom":"C/ Clara Campoamor, s/n","mun":"Bormujos","cp":41930,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"23PBIC917","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.600656,37.194775]},"properties":{"adj":[{"col":"B","esc":900105,"pue":"00591202","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,1],"pue":"00591202","pet":"59","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":18009377,"nom":"C.P.I.F.P. Aynadamar","dom":"Paseo Paseo de Cartuja, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"00591202":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":2,"vt":0}}}}]}
