{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591217],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591217":"Patronaje y confecci\u00f3n P.T.F.P","11591217":"Patronaje y confecci\u00f3n (Ingl\u00e9s) P.T.F.P.","AD591FPB":"CFPB Actividades Dom\u00e9sticas y Limpieza de Edificios","AL591FPB":"CFPB Alojamiento y Lavander\u00eda","ALPEFPB":"CFPB Alojamiento y Lavander\u00eda (Programa Espec\u00edfico)","AT591FPB":"CFPB Arreglo y Reparaci\u00f3n de Art\u00edculos Textiles y de Piel","ATPEFPB":"CFPB Arreglo y Reparaci\u00f3n de Art\u00edculos Textiles y de Piel (Programa Espec\u00edfico)","CI591217":"Patronaje y confecci\u00f3n (Nueva implantaci\u00f3n) P.T.F.P.","DL591FPB":"CFPB Actividades Dom\u00e9sticas y Limpieza de Edificios","DU591217":"Patronaje y confecci\u00f3n (Dual) P.T.F.P.","PP591FPB":"CFPB Actividades de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda","PV591217":"Patronaje y confecci\u00f3n P.T.F.P.","TC591FPB":"CFPB Tapicer\u00eda y Cortinaje"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"12PBADLE967":{"nombre":"Actividades Dom\u00e9sticas y Limpieza de Edificios","puestos":["00591217"],"grado":"CFPB"},"13GMCCM142":{"nombre":"Calzado y Complementos de Moda","puestos":["00591217","11591217","DU591217"],"grado":"CFGM"},"13GMCM639":{"nombre":"Confecci\u00f3n y Moda","puestos":["00591217","11591217","DU591217"],"grado":"CFGM"},"13GSDPCC444":{"nombre":"Dise\u00f1o y Producci\u00f3n de Calzado y Complementos","puestos":["00591217","11591217","DU591217"],"grado":"CFGS"},"13GSPM572":{"nombre":"Patronaje y Moda","puestos":["00591217","11591217","DU591217"],"grado":"CFGS"},"13GSVME668":{"nombre":"Vestuario a Medida y de Espect\u00e1culos","puestos":["00591217","11591217","DU591217"],"grado":"CFGS"},"13PBARATP97":{"nombre":"Arreglo y Reparaci\u00f3n de Art\u00edculos Textiles y de Piel","puestos":["00591217","ATPEFPB"],"grado":"CFPB"},"13PBTC192":{"nombre":"Tapicer\u00eda y Cortinaje","puestos":["00591217"],"grado":"CFPB"},"6PBAL309":{"nombre":"Alojamiento y Lavander\u00eda","puestos":["00591217","ALPEFPB"],"grado":"CFPB"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.641611,36.800309]},"properties":{"id":{"cod":4700144,"nom":"I.E.S. La Puebla","dom":"Plaza Plat\u00f3n, 5","loc":"Puebla de V\u00edcar","mun":"V\u00edcar","cp":4738,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.432957,36.845508]},"properties":{"id":{"cod":4700511,"nom":"I.E.S. R\u00edo Andarax","dom":"Avda. Mare Nostrum, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591217":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[6,8,14],"pue":"00591217","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,0,15],"pue":"00591217","pet":"14","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.219351,36.60499]},"properties":{"id":{"cod":11004416,"nom":"I.E.S. Pedro Mu\u00f1oz Seca","dom":"Avda. de la Estaci\u00f3n, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.209111,36.460221]},"properties":{"id":{"cod":11700721,"nom":"I.E.S. Blas Infante","dom":"Bda. Blas Infante, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"ALPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,9,1],"pue":"ALPEFPB","pet":"PR3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.148814,36.407822]},"properties":{"id":{"cod":11700883,"nom":"I.E.S. La Pedrera Blanca","dom":"Otros Callej\u00f3n de la Pedrera, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.450434,36.120418]},"properties":{"id":{"cod":11701103,"nom":"I.E.S. Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Fernando de Herrera, s/n","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.768968,37.390038]},"properties":{"id":{"cod":14006217,"nom":"I.E.S. Manuel Reina","dom":"C/ Crist\u00f3bal del Castillo, 2","mun":"Puente Genil","cp":14500,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753003,37.899934]},"properties":{"id":{"cod":14700079,"nom":"I.E.S. Gran Capit\u00e1n","dom":"C/ Arcos de la Frontera, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591217":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181507,"pue":"00591217","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,10,22],"pue":"00591217","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.093912,37.708304]},"properties":{"id":{"cod":14700304,"nom":"I.E.S. Colonial","dom":"Ctra. La Ventilla, s/n","mun":"Fuente Palmera","cp":14120,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591217":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU591217":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[15,8,26],"pue":"DU591217","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777046,37.861971]},"properties":{"id":{"cod":14700705,"nom":"I.E.S. Guadalquivir","dom":"Ctra. de Motril, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14013,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"13PBARATP97","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591217":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[5,6,12],"pue":"00591217","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,2,12],"pue":"00591217","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591217":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0},"11591217":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":870260,"pue":"00591217","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181186,"pue":"11591217","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.139593,37.17468]},"properties":{"id":{"cod":18005992,"nom":"I.E.S. Moraima","dom":"Ctra. de Priego, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"13PBTC192","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591217":{"fun":2,"org":2,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.757647,37.257448]},"properties":{"id":{"cod":18009432,"nom":"I.E.S. Cerro de los Infantes","dom":"Otros Bda. de las Flores, s/n","mun":"Pinos Puente","cp":18240,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.581157,36.745005]},"properties":{"id":{"cod":18009961,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. de Motril, s/n","mun":"Salobre\u00f1a","cp":18680,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591217":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180577,"pue":"00591217","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182002,"pue":"00591217","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.634243,37.024578]},"properties":{"id":{"cod":18700724,"nom":"I.E.S. La Laguna","dom":"C/ Vicente Aleixandre, s/n","mun":"Padul","cp":18640,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"13GMCCM142","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":21002951,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591217":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":2},"DU591217":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,8,25],"pue":"DU591217","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.209939,37.258855]},"properties":{"id":{"cod":21700630,"nom":"I.E.S. La Arboleda","dom":"Avda. de la Arboleda, s/n","mun":"Lepe","cp":21440,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591217":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181336,"pue":"00591217","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.3838,38.01608]},"properties":{"id":{"cod":23004264,"nom":"I.E.S. Los Cerros","dom":"C/ Cronista Juan de la Torre, s/n","mun":"\u00dabeda","cp":23400,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"ALPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20160559,"pue":"ALPEFPB","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200524,38.251224]},"properties":{"id":{"cod":23700566,"nom":"I.E.S. Virgen del Collado","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 6","mun":"Santisteban del Puerto","cp":23250,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.752853,36.660751]},"properties":{"id":{"cod":29002332,"nom":"I.E.S. Ciudad de Co\u00edn","dom":"C/ Urbano Pineda, s/n","mun":"Co\u00edn","cp":29100,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"13PBTC192","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"ATPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.419744,36.728515]},"properties":{"id":{"cod":29005977,"nom":"I.E.S. C\u00e1novas del Castillo","dom":"C/ San Mill\u00e1n, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29013,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"13PBTC192","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"ATPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.168439,36.749472]},"properties":{"id":{"cod":29007998,"nom":"I.E.S. P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 3","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44268,36.707888]},"properties":{"id":{"cod":29012076,"nom":"I.E.S. Ben Gabirol","dom":"C/ Agust\u00edn Mart\u00edn Carri\u00f3n, 6","mun":"M\u00e1laga","cp":29006,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"13PBARATP97","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"ATPEFPB":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.53993,37.267301]},"properties":{"id":{"cod":41000557,"nom":"I.E.S. Al-\u00c1ndalus","dom":"C/ Dalia, s/n","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"12PBADLE967","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.921459,37.410187]},"properties":{"id":{"cod":41011129,"nom":"I.E.S. Pablo Picasso","dom":"Avda. Ontur, s/n","mun":"Sevilla","cp":41019,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"13GSPM572","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13GMCM639","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"13PBTC192","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591217":{"fun":6,"org":3,"norg":3,"vi":6,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180220,"pue":"00591217","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181003,"pue":"00591217","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182077,"pue":"00591217","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182203,"pue":"00591217","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182212,"pue":"00591217","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,6,12],"pue":"00591217","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.955032,37.377475]},"properties":{"id":{"cod":41015755,"nom":"I.E.S. Salvador T\u00e1vora","dom":"C/ Puerto de los Alazores, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6PBAL309","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.128591,36.702195]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20180442,"pue":"PV591217","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11008240,"nom":"C.E.E.E. Sordos","dom":"Otros Rancho Colores, s/n.  Aptdo. 1730","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11403,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591217":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.656714,36.853321]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20181792,"pue":"PV591217","pet":"9","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11008306,"nom":"C.E.E.E. Pueblos Blancos","dom":"Ctra. Jerez-Antequera, s/n","mun":"Villamart\u00edn","cp":11650,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591217":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.990664,37.405038]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[29,8,5],"pue":"PV591217","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":41004940,"nom":"C.E.E.E. Virgen Macarena","dom":"C/ Juan de Robles, 9","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591217":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
