{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591211],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591211":"Mecanizado y mantenimiento de m\u00e1quinas P.T.F.P","CABIL211":"Mecanizado y mantenimiento de m\u00e1quinas ( y Formaci\u00f3n en Catia. Ingl\u00e9s) P.T.F.P.","CI591211":"Mecanizado y mantenimiento de m\u00e1quinas (Nueva implantaci\u00f3n) P.T.F.P.","DU591211":"Mecanizado y mantenimiento de m\u00e1quinas (Dual) P.T.F.P.","DUBIL211":"Mecanizado y mantenimiento de m\u00e1quinas (Ingl\u00e9s. Dual) P.T.F.P.","FE591FPB":"CFPB Fabricaci\u00f3n de Elementos Met\u00e1licos","FM591FPB":"CFPB Fabricaci\u00f3n y Montaje","IE591FPB":"CFPB Instalaciones Electrot\u00e9cnicas y Mec\u00e1nica","MA591210":"M\u00e1quinas, servicios y producci\u00f3n (P. Espec\u00edfico. Especialidad: M\u00e1quinas) P.T.F.P.","OA591211":"Mecanizado y mantenimiento de m\u00e1quinas (especif. para CFGS \u00d3ptica de Anteojer\u00eda) P.T.F.P.","PU591210":"M\u00e1quinas, servicios y producci\u00f3n (P. Espec\u00edfico. Especialidad: Puente) P.T.F.P.","PV591211":"Mecanizado y mantenimiento de m\u00e1quinas P.T.F.P."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"11GMME429":{"nombre":"Mantenimiento Electromec\u00e1nico","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGM"},"11GSMI394":{"nombre":"Mecatr\u00f3nica Industrial","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGS"},"14GSOPA292":{"nombre":"Ortopr\u00f3tesis y Productos de Apoyo","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGS"},"19GMMER948":{"nombre":"Mantenimiento de Embarcaciones de Recreo","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GMMCMBE528":{"nombre":"Mantenimiento y Control de la Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GMNPL88":{"nombre":"Navegaci\u00f3n y Pesca de Litoral","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GMOSH766":{"nombre":"Operaciones Subacu\u00e1ticas e Hiperb\u00e1ricas","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGM"},"21GSOMMBE247":{"nombre":"Organizaci\u00f3n del Mantenimiento de Maquinaria de Buques y Embarcaciones","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGS"},"21GSTMPA664":{"nombre":"Transporte Mar\u00edtimo y Pesca de Altura","puestos":["MA591210","PU591210"],"grado":"CFGS"},"26GMRETA357":{"nombre":"Redes y Estaciones de Tratamiento de Aguas","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGM"},"7GMCMMP720":{"nombre":"Conformado por Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGM"},"7GMJ452":{"nombre":"Joyer\u00eda","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGM"},"7GMM957":{"nombre":"Mecanizado","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGM"},"7GMTST556":{"nombre":"Tratamientos Superficiales y T\u00e9rmicos","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGM"},"7GSCM846":{"nombre":"Construcciones Met\u00e1licas","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGS"},"7GSDFM173":{"nombre":"Dise\u00f1o en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGS"},"7GSPPFM148":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Fabricaci\u00f3n Mec\u00e1nica","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGS"},"7GSPPMMP110":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00591211","CABIL211","DUBIL211"],"grado":"CFGS"},"7PBFEM457":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n de Elementos Met\u00e1licos","puestos":["00591211"],"grado":"CFPB"},"7PBFM972":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n y Montaje","puestos":["00591211"],"grado":"CFPB"},"7PBIEM519":{"nombre":"Instalaciones Electrot\u00e9cnicas y Mec\u00e1nica","puestos":["00591211"],"grado":"CFPB"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160490,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.299413,37.337843]},"properties":{"id":{"cod":4003135,"nom":"I.E.S. Juan Rubio Ortiz","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 10","mun":"Macael","cp":4867,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":0,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181012,"pue":"00591211","pet":"PR1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182008,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.385648,36.844963]},"properties":{"id":{"cod":4700107,"nom":"I.E.S. Sol de Portocarrero","dom":"Ctra. de N\u00edjar, Km 7","loc":"La Ca\u00f1ada de San Urbano","mun":"Almer\u00eda","cp":4120,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591211":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160532,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180808,"pue":"00591211","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.641611,36.800309]},"properties":{"id":{"cod":4700144,"nom":"I.E.S. La Puebla","dom":"Plaza Plat\u00f3n, 5","loc":"Puebla de V\u00edcar","mun":"V\u00edcar","cp":4738,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.475782,36.838103]},"properties":{"id":{"cod":4700326,"nom":"I.E.S. Galileo","dom":"Avda. del Mar, 8","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"MA591210":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":3,"vt":0},"PU591210":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,8,20],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,24],"pue":"MA591210","pet":"31","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.351074,36.851741]},"properties":{"id":{"cod":4700521,"nom":"I.E.S. El Alqui\u00e1n","dom":"Ctra. de N\u00edjar, s/n","loc":"El Alqui\u00e1n","mun":"Almer\u00eda","cp":4130,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.448586,36.127347]},"properties":{"id":{"cod":11000381,"nom":"I.E.S. Ventura Mor\u00f3n","dom":"Plaza Joaqu\u00edn Ib\u00e1\u00f1ez, 3","mun":"Algeciras","cp":11203,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,17],"pue":"00591211","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591211":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182215,"pue":"00591211","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,1,24],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,6],"pue":"00591211","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.185794,36.532536]},"properties":{"id":{"cod":11004696,"nom":"I.E.S. Virgen del Carmen","dom":"Paseo  Mar\u00eda Auxiliadora, s/n","mun":"Puerto Real","cp":11510,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":25,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,5,10],"pue":"00591211","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.383086,36.213424]},"properties":{"id":{"cod":11007791,"nom":"I.E.S. Carlos Castilla del Pino","dom":"Avda. Castiella, 5","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.272432,36.500616]},"properties":{"id":{"cod":11008501,"nom":"I.E.S. Fernando Aguilar Quignon","dom":"C/ Conil de la Frontera, 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11010,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0},"OA591211":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":2}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,7,9],"pue":"00591211","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,6,2],"pue":"00591211","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191354,36.46297]},"properties":{"id":{"cod":11009487,"nom":"C.P.I.F.P. Mar\u00edtimo Zaporito","dom":"Paseo de La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"21GMOSH766","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":24,"pro":false,"mar":false},{"ens":"21GMNPL88","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GMMCMBE528","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"21GSTMPA664","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":false},{"ens":"21GSOMMBE247","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"MA591210":{"fun":6,"org":0,"norg":0,"vi":8,"vt":0},"PU591210":{"fun":5,"org":0,"norg":0,"vi":4,"vt":1}},"adj":[{"col":"M","esc":20080367,"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20085293,"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,9,21],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,9,21],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,9,0],"pue":"MA591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"M","esc":20100649,"pue":"PU591210","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,8,1],"pue":"PU591210","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.487655,36.187906]},"properties":{"id":{"cod":11700561,"nom":"I.E.S. Sierra Luna","dom":"Avda. de Do\u00f1a Rosa Garc\u00eda, 8","mun":"Los Barrios","cp":11370,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[13,8,22],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.214085,36.613296]},"properties":{"id":{"cod":11700822,"nom":"I.E.S. Antonio de la Torre","dom":"C/ de la Guitarra, s/n","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":16,"pro":false,"aum":-4,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777953,37.862725]},"properties":{"id":{"cod":14002984,"nom":"I.E.S. Averroes","dom":"C/ Motril, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14013,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.799116,37.880561]},"properties":{"id":{"cod":14004889,"nom":"I.E.S. Zoco","dom":"C/ Jos\u00e9 Mar\u00eda Martorell, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14005,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591211":{"fun":4,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,9,3],"pue":"00591211","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.381903,38.01531]},"properties":{"id":{"cod":14004981,"nom":"I.E.S. Santos Isasa","dom":"Plaza Plano de la feria, s/n","mun":"Montoro","cp":14600,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":5,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.741616,37.6039]},"properties":{"id":{"cod":14006345,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Calvario, s/n","mun":"La Rambla","cp":14540,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.539941,37.270226]},"properties":{"id":{"cod":14700501,"nom":"I.E.S. Don Diego de Bernuy","dom":"C/ Huelva, s/n","mun":"Benamej\u00ed","cp":14910,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":13,"pro":false,"aum":-2,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":6,"org":6,"norg":6,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160427,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.600656,37.194775]},"properties":{"id":{"cod":18009377,"nom":"C.P.I.F.P. Aynadamar","dom":"Paseo Paseo de Cartuja, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"14GSOPA292","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.757647,37.257448]},"properties":{"id":{"cod":18009432,"nom":"I.E.S. Cerro de los Infantes","dom":"Otros Bda. de las Flores, s/n","mun":"Pinos Puente","cp":18240,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180490,"pue":"00591211","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[27,2,9],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,0,7],"pue":"00591211","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.9645,37.185673]},"properties":{"id":{"cod":21700307,"nom":"I.E.S. Salt\u00e9s","dom":"C/ Pintor Jos\u00e9 Caballero, s/n","mun":"Punta Umbr\u00eda","cp":21100,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,16],"pue":"00591211","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.840706,37.270569]},"properties":{"id":{"cod":21700368,"nom":"I.E.S. Francisco Garfias","dom":"C/ Angustias, s/n. Paraje de los Aguardientes","mun":"Moguer","cp":21800,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.829991,37.382721]},"properties":{"id":{"cod":21700401,"nom":"I.E.S. Dolmen de Soto","dom":"C/ Sevilla, 4","mun":"Trigueros","cp":21620,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.395258,37.216112]},"properties":{"id":{"cod":21700502,"nom":"I.E.S. Guadiana","dom":"C/ Doctor Severo Ochoa, s/n","mun":"Ayamonte","cp":21400,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181852,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.313032,37.197894]},"properties":{"id":{"cod":21700575,"nom":"I.E.S. Gale\u00f3n","dom":"Avda. de Espa\u00f1a, s/n","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.268448,37.501538]},"properties":{"id":{"cod":21700617,"nom":"I.E.S. Tres Molinos","dom":"C/ Agua de Verano, 4","mun":"Villanueva de los Castillejos","cp":21540,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,7,26],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.475183,37.996077]},"properties":{"id":{"cod":23000830,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s de Vandelvira","dom":"C/ Garnica, 3","mun":"Baeza","cp":23440,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,10,0],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.804016,37.781052]},"properties":{"id":{"cod":23002449,"nom":"I.E.S. Las Fuentezuelas","dom":"Avda. de Arjona, 5","mun":"Ja\u00e9n","cp":23006,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160271,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181261,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.976847,37.716367]},"properties":{"id":{"cod":23003119,"nom":"I.E.S. Fernando III","dom":"Otros Parque Manuel Carrasco, s/n","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":12,"pro":false,"aum":12,"mar":false},{"ens":"7GMCMMP720","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true},{"ens":"7GSPPMMP110","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0},"CABIL211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,7,5],"pue":"00591211","pet":"PR5","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180793,"pue":"CABIL211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.972416,37.708338]},"properties":{"id":{"cod":23003132,"nom":"I.E.S. San Felipe Neri","dom":"C/ R\u00edo Jandula, 1","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0},"DUBIL211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160487,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181993,"pue":"DUBIL211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.621755,38.272015]},"properties":{"id":{"cod":23005049,"nom":"I.E.S. Pablo de Olavide","dom":"C/ Buenavista, 66","mun":"La Carolina","cp":23200,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181693,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,20],"pue":"00591211","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.04314,38.036194]},"properties":{"id":{"cod":23005694,"nom":"I.E.S. J\u00e1ndula","dom":"Ctra. de los Villares, s/n","mun":"And\u00fajar","cp":23740,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":16,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591211":{"fun":6,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160451,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160661,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181909,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181999,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[7,2,16],"pue":"00591211","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.99622,36.49096]},"properties":{"id":{"cod":29011540,"nom":"I.E.S. Salduba","dom":"Otros Finca El Arquillo, s/n","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.83197,37.3414]},"properties":{"id":{"cod":41000284,"nom":"I.E.S. Al-Guadaira","dom":"Avda. 28 de Febrero, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160571,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.050969,37.283894]},"properties":{"id":{"cod":41001471,"nom":"I.E.S. Caura","dom":"Otros Cerro de San Juan, s/n","mun":"Coria del R\u00edo","cp":41100,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180952,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181882,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[27,8,0],"pue":"00591211","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"11GSMI394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSDFM173","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":14,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":6,"org":4,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160292,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":20160682,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181930,"pue":"00591211","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"DZ","esc":120202,"pue":"00591211","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.880956,37.284945]},"properties":{"id":{"cod":41002013,"nom":"I.E.S. Ostippo","dom":"Ctra. de Becerrero, 3","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[26,11,11],"pue":"00591211","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"11GMME429","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7GSCM846","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":7,"org":5,"norg":6,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160502,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181483,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[27,9,14],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.652808,37.463975]},"properties":{"id":{"cod":41009585,"nom":"I.E.S. Arrabal","dom":"C/ Bonifacio IV, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GMM957","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20160685,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182272,"pue":"00591211","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.962749,37.422951]},"properties":{"id":{"cod":41009858,"nom":"I.E.S. Albert Einstein","dom":"C/ Salineros, s/n","mun":"Sevilla","cp":41008,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.989094,37.355831]},"properties":{"id":{"cod":41700178,"nom":"I.E.S. Punta del Verde","dom":"C/ Barrionuevo, 4","mun":"Sevilla","cp":41012,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"14GSOPA292","mod":"semi","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":520,"pro":false,"mar":true},{"ens":"14GSOPA292","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.872718,37.544722]},"properties":{"id":{"cod":41700853,"nom":"I.E.S. Jacarand\u00e1","dom":"C/ Diamantino Garc\u00eda, s/n","mun":"Brenes","cp":41310,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.307963,37.218787]},"properties":{"id":{"cod":41701365,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Castelar, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,28],"pue":"00591211","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,0,25],"pue":"00591211","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.98521,37.484981]},"properties":{"id":{"cod":41701377,"nom":"I.E.S. Antonio de Ulloa","dom":"Avda. de la Ermita, s/n","mun":"La Rinconada","cp":41309,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7GSPPFM148","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181084,"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978045,37.411957]},"properties":{"id":{"cod":41701420,"nom":"I.E.S. Inmaculada Vieira","dom":"Avda. Barzola, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591211":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,3],"pue":"00591211","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,5,6],"pue":"00591211","pet":"18","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.900356,37.384873]},"properties":{"id":{"cod":41701444,"nom":"I.E.S. Siglo XXI","dom":"C/ Torrelaguna, s/n","mun":"Sevilla","cp":41017,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,7,14],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.208295,37.390823]},"properties":{"id":{"cod":41701778,"nom":"I.E.S. Lucus Solis","dom":"C/ Juan Antonio Santero, 2","mun":"Sanl\u00facar la Mayor","cp":41800,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.253235,37.528694]},"properties":{"id":{"cod":41702114,"nom":"I.E.S. Pablo de Olavide","dom":"C/ Maestra Maribel Hidalgo, 10","mun":"La Luisiana","cp":41430,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.274982,37.520416]},"properties":{"id":{"cod":41702175,"nom":"I.E.S. Aznalc\u00f3llar","dom":"C/ La Cruz, 92","mun":"Aznalc\u00f3llar","cp":41870,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"7PBFM972","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591211":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,2,3],"pue":"00591211","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}}]}
