{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591229],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591229":"T\u00e9cnicas y procedimientos de imagen y sonido P.T.F.P","11591229":"T\u00e9cnicas y procedimientos de imagen y sonido (Ingl\u00e9s) P.T.F.P.","CI591229":"T\u00e9cnicas y procedimientos de imagen y sonido (Nueva implantaci\u00f3n) P.T.F.P.","EN3DJ229":"T\u00e9cnicas y procedimientos de imagen y sonido P.T.F.P.","ENSON229":"T\u00e9cnicas y procedimientos de imagen y sonido (especif. para CFGS Sonido para Audiovisuales y Espect\u00e1culos) P.T.F.P."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"25GMVDS470":{"nombre":"V\u00eddeo Disc-Jockey y Sonido","puestos":["00591229","11591229"],"grado":"CFGM"},"25GMVDS809":{"nombre":"Video Disc-Jockey y Sonido","puestos":["00591229","11591229","CI591229"],"grado":"CFGM"},"25GSAJEI16":{"nombre":"Animaciones 3D, Juegos y Entornos Interactivos","puestos":["00591229","11591229"],"grado":"CFGS"},"25GSICTI892":{"nombre":"Iluminaci\u00f3n, Captaci\u00f3n y Tratamiento de Imagen","puestos":["00591229","11591229"],"grado":"CFGS"},"25GSPAE743":{"nombre":"Producci\u00f3n de Audiovisuales y Espect\u00e1culos","puestos":["00591229","11591229"],"grado":"CFGS"},"25GSRPAE990":{"nombre":"Realizaci\u00f3n de Proyectos Audiovisuales y Espect\u00e1culos","puestos":["00591229","11591229"],"grado":"CFGS"},"25GSSpAE95":{"nombre":"Sonido para Audiovisuales y Espect\u00e1culos","puestos":["00591229","11591229"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.443465,36.846319]},"properties":{"id":{"cod":4005958,"nom":"I.E.S. Albaida","dom":"Ctra. de N\u00edjar, s/n. Bda. Los Molinos","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":6,"org":5,"norg":5,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180238,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,10,24],"pue":"00591229","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.104901,36.698172]},"properties":{"id":{"cod":11003230,"nom":"I.E.S. La Granja","dom":"Avda. de Europa, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":9,"org":9,"norg":9,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100130,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180982,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.775866,37.900928]},"properties":{"id":{"cod":14700286,"nom":"I.E.S. \u00c1ngel de Saavedra","dom":"Avda. Virgen de las Angustias, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14006,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSAJEI16","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591229":{"fun":12,"org":9,"norg":9,"vi":4,"vt":0},"EN3DJ229":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180340,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180733,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180928,"pue":"00591229","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181786,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[7,2,20],"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180496,"pue":"EN3DJ229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180679,"pue":"EN3DJ229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,5,29],"pue":"EN3DJ229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.595362,37.187536]},"properties":{"id":{"cod":18009389,"nom":"I.E.S. Albayz\u00edn","dom":"C/ Camino de San Antonio, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591229":{"fun":12,"org":9,"norg":9,"vi":6,"vt":0},"11591229":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180271,"pue":"00591229","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181708,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,9,14],"pue":"00591229","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,1,21],"pue":"00591229","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,0,11],"pue":"00591229","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,17],"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.955558,37.260528]},"properties":{"id":{"cod":21700058,"nom":"I.E.S. Pablo Neruda","dom":"C/ Doctor Rubio, 1","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":9,"org":6,"norg":6,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,11,26],"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,11,16],"pue":"00591229","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,7,24],"pue":"00591229","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,6,0],"pue":"00591229","pet":"9","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,4,7],"pue":"00591229","pet":"10","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.805394,37.777805]},"properties":{"id":{"cod":23005062,"nom":"I.E.S. Auringis","dom":"C/ Cerro de los Lirios, 1","mun":"Ja\u00e9n","cp":23005,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180253,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,10,19],"pue":"00591229","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,2],"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446733,36.71806]},"properties":{"id":{"cod":29005989,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Jes\u00fas Mar\u00edn","dom":"C/ Polit\u00e9cnico, 1","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":13,"org":11,"norg":12,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20041120,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DA","esc":20081147,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":9,"org":7,"norg":7,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20040049,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"B","esc":20040304,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.858851,37.324106]},"properties":{"id":{"cod":41011014,"nom":"I.E.S. Profesor Tierno Galv\u00e1n","dom":"C/ Reyes Cat\u00f3licos, s/n","mun":"Alcal\u00e1 de Guada\u00edra","cp":41500,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"25GSAJEI16","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":8,"org":6,"norg":6,"vi":3,"vt":0},"EN3DJ229":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180964,"pue":"00591229","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181351,"pue":"00591229","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[27,5,5],"pue":"00591229","pet":"PR1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,0,7],"pue":"00591229","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180184,"pue":"EN3DJ229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.039519,37.375324]},"properties":{"id":{"cod":41701183,"nom":"I.E.S. N\u00e9stor Almendros","dom":"C/ N\u00e9stor Almendros, s/n","mun":"Tomares","cp":41940,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"25GMVDS809","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSSpAE95","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSPAE743","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"25GSICTI892","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"25GSRPAE990","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591229":{"fun":23,"org":22,"norg":22,"vi":6,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20041018,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180034,"pue":"00591229","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180274,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180322,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180472,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180502,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180847,"pue":"00591229","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}}]}
