{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591215],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591215":"Operaciones de procesos P.T.F.P","DU591215":"Operaciones de procesos (Dual) P.T.F.P.","DUBIL215":"Operaciones de procesos (Ingl\u00e9s. Dual) P.T.F.P.","IA591FPB":"CFPB Industrias Alimentarias"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"15GMOFPF709":{"nombre":"Operaciones de Fabricaci\u00f3n de Productos Farmac\u00e9uticos","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGM"},"15GMOL792":{"nombre":"Operaciones de Laboratorio","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGM"},"15GMOPPP930":{"nombre":"Operaciones de Proceso de Pasta y Papel","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGM"},"15GMPQ487":{"nombre":"Planta Qu\u00edmica","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGM"},"15GSFPFBA397":{"nombre":"Fabricaci\u00f3n de Productos Farmac\u00e9uticos, Biotecnol\u00f3gicos y Afines","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGS"},"15GSIPPP59":{"nombre":"Industrias de Proceso de Pasta y Papel","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGS"},"15GSQI862":{"nombre":"Qu\u00edmica Industrial","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGS"},"24PBIA486":{"nombre":"Industrias Alimentarias","puestos":["00591215"],"grado":"CFPB"},"6PBAPP500":{"nombre":"Actividades de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda","puestos":["00591215"],"grado":"CFPB"},"7GMCMMP720":{"nombre":"Conformado por Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGM"},"7GSPPMMP110":{"nombre":"Programaci\u00f3n de la Producci\u00f3n en Moldeo de Metales y Pol\u00edmeros","puestos":["00591215","DU591215","DUBIL215"],"grado":"CFGS"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.456115,36.849606]},"properties":{"id":{"cod":4001187,"nom":"I.E.S. Los \u00c1ngeles","dom":"C/ Maestr\u00eda, 2","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.877313,37.292223]},"properties":{"id":{"cod":4002052,"nom":"I.E.S. Jaroso","dom":"Ctra. Nacional - 332, n\u00ba 25. Apdo. de correos 109","mun":"Cuevas del Almanzora","cp":4610,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.345321,36.164938]},"properties":{"id":{"cod":11003874,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. Mar\u00eda Auxiliadora, 16","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"15GMPQ487","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591215":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180301,"pue":"00591215","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180316,"pue":"00591215","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.340785,36.787824]},"properties":{"id":{"cod":11005639,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.443103,36.115309]},"properties":{"id":{"cod":11700342,"nom":"I.E.S. El Getares","dom":"Ctra. Getares, s/n. Urb. Villa Rosa","mun":"Algeciras","cp":11207,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"15GSQI862","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591215":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180127,"pue":"00591215","pet":"19","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.777028,37.885409]},"properties":{"id":{"cod":14002923,"nom":"I.E.S. Maim\u00f3nides","dom":"C/ Alfonso XIII, 4","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14001,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591215":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180706,"pue":"00591215","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.64881,37.576682]},"properties":{"id":{"cod":14004828,"nom":"I.E.S. Emilio Canalejo Olmeda","dom":"Avda. del Trabajo, 24","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.591113,37.161702]},"properties":{"id":{"cod":18700098,"nom":"I.E.S. Zaid\u00edn-Vergeles","dom":"C/ Primavera, 26-28","mun":"Granada","cp":18008,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSFPFBA397","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":18700098,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591215":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,21],"pue":"00591215","pet":"15","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200482,36.789233]},"properties":{"id":{"cod":18700347,"nom":"I.E.S. La Contraviesa","dom":"C/ Instituto, s/n","mun":"Albu\u00f1ol","cp":18700,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.319298,37.197758]},"properties":{"id":{"cod":21002100,"nom":"I.E.S. Padre Jos\u00e9 Miravent","dom":"C/ Emiliano Cabot, 22","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":15,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"15GMPQ487","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSQI862","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591215":{"fun":7,"org":4,"norg":4,"vi":6,"vt":0},"DU591215":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180001,"pue":"00591215","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180022,"pue":"00591215","pet":"12","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180058,"pue":"00591215","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180121,"pue":"00591215","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180586,"pue":"00591215","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180607,"pue":"00591215","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180139,"pue":"DU591215","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.728649,37.91696]},"properties":{"id":{"cod":21700587,"nom":"I.E.S. San Miguel","dom":"C/ Libertad, 2","mun":"Jabugo","cp":21290,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.90357,37.773299]},"properties":{"id":{"cod":23000180,"nom":"I.E.S. Torre Olvidada","dom":"C/ Almer\u00eda","mun":"Torredelcampo","cp":23640,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.644959,38.089034]},"properties":{"id":{"cod":23002851,"nom":"I.E.S. Reyes de Espa\u00f1a","dom":"Avda. San Crist\u00f3bal, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.976847,37.716367]},"properties":{"id":{"cod":23003119,"nom":"I.E.S. Fernando III","dom":"Otros Parque Manuel Carrasco, s/n","mun":"Martos","cp":23600,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"7GMCMMP720","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true},{"ens":"7GSPPMMP110","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"ori":23003119,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591215":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GSFPFBA397","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"15GMOL792","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":525,"pro":false,"aum":135,"mar":true}],"mod":{"cam":6},"pla":{},"adj":[]}}]}
