{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591214],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591214":"Operaciones y equipos de elaboraci\u00f3n de productos alimentarios P.T.F.P","11591214":"Operaciones y equipos de elaboraci\u00f3n de productos alimentarios (Ingl\u00e9s) P.T.F.P.","DU591214":"Operaciones y equipos de elaboraci\u00f3n de productos alimentarios (Dual) P.T.F.P.","IA591FPB":"CFPB Industrias Alimentarias","VI591214":"Operaciones y equipos de elaboraci\u00f3n de productos alimentarios (especif. para CFGS Vitivinicultura) P.T.F.P."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"24GMAOV760":{"nombre":"Aceites de Oliva y Vinos","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGM"},"24GMEPA840":{"nombre":"Elaboraci\u00f3n de Productos Alimenticios","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGM"},"24GMMIC299":{"nombre":"Moliner\u00eda e Industrias Cerealistas","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGM"},"24GMPRC471":{"nombre":"Panader\u00eda, Reposter\u00eda y Confiter\u00eda","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGM"},"24GSPCIA644":{"nombre":"Procesos y Calidad en la Industria Alimentaria","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGS"},"24GSV954":{"nombre":"Vitivinicultura","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGS"},"24PBIA486":{"nombre":"Industrias Alimentarias","puestos":["00591214"],"grado":"CFPB"},"6GMCG732":{"nombre":"Cocina y Gastronom\u00eda","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGM"},"6GMCPA413":{"nombre":"Comercializaci\u00f3n de Productos Alimentarios","puestos":["00591214","11591214","DU591214"],"grado":"CFGM"},"6PBAPP500":{"nombre":"Actividades de Panader\u00eda y Pasteler\u00eda","puestos":["00591214"],"grado":"CFPB"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.467937,36.850534]},"properties":{"id":{"cod":4001205,"nom":"I.E.S. Almeraya","dom":"Paseo de la Caridad, 125","mun":"Almer\u00eda","cp":4008,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.86479,37.245421]},"properties":{"id":{"cod":4004437,"nom":"I.E.S. Alyanub","dom":"C/ Mayor, 58","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.928452,36.191353]},"properties":{"id":{"cod":11000605,"nom":"I.E.S. Torre del Tajo","dom":"Otros Barriada  Jarillo, s/n","mun":"Barbate","cp":11160,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.817018,36.756914]},"properties":{"id":{"cod":11000711,"nom":"I.E.S. Alminares","dom":"Avda. de la Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Arcos de la Frontera","cp":11630,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.266884,36.504684]},"properties":{"id":{"cod":11001749,"nom":"C.C. Instituci\u00f3n Provincial Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Recinto Interior Zona Franca. Edificio Europa, local 2, planta 1\u00aa","mun":"C\u00e1diz","cp":11011,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":11001749,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.341597,36.787755]},"properties":{"id":{"cod":11005551,"nom":"I.E.S. Francisco Pacheco","dom":"Avda. de Huelva, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.38403,36.20588]},"properties":{"id":{"cod":11005743,"nom":"I.E.S. Escuela de Hosteler\u00eda San Roque","dom":"Otros Cruce el Toril, s/n","mun":"San Roque","cp":11360,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.128933,36.671508]},"properties":{"id":{"cod":11007387,"nom":"I.E.S. Asta Regia","dom":"Avda. Moreno Mendoza, 4","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11408,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.381233,36.629976]},"properties":{"id":{"cod":11007533,"nom":"I.E.S. Arroyo Hondo","dom":"C/ Maestro  Manuel J. Casal Egea, 2","mun":"Rota","cp":11520,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.346064,36.779747]},"properties":{"id":{"cod":11007685,"nom":"I.E.S. El Picacho","dom":"Avda. Constituci\u00f3n, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.091776,36.280312]},"properties":{"id":{"cod":11008461,"nom":"I.E.S. La Atalaya","dom":"C/ Atalaya, s/n","mun":"Conil de la Frontera","cp":11140,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.228958,36.598242]},"properties":{"id":{"cod":11008525,"nom":"I.E.S. Santo Domingo","dom":"C/ Santo Domingo, 29","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":3,"org":0,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180295,"pue":"00591214","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181081,"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[13,0,0],"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.247262,36.597036]},"properties":{"id":{"cod":11700603,"nom":"I.E.S. Pintor Juan Lara","dom":"Otros Camino del \u00c1guila, 6","mun":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","cp":11500,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.097434,36.699737]},"properties":{"id":{"cod":11701139,"nom":"I.E.S. Fernando Qui\u00f1ones","dom":"C/ Caulina, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.141237,38.495418]},"properties":{"id":{"cod":14004099,"nom":"I.E.S. Jerez y Caballero","dom":"Paseo de la Constituci\u00f3n, 14","mun":"Hinojosa del Duque","cp":14270,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.64881,37.576682]},"properties":{"id":{"cod":14004828,"nom":"I.E.S. Emilio Canalejo Olmeda","dom":"Avda. del Trabajo, 24","mun":"Montilla","cp":14550,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180166,"pue":"00591214","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180418,"pue":"00591214","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180445,"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180520,"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.213858,37.441167]},"properties":{"id":{"cod":14005936,"nom":"I.E.S. \u00c1lvarez Cubero","dom":"Avda. Niceto Alcal\u00e1-Zamora, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":2,"org":1,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180307,"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180388,"pue":"00591214","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.753003,37.899934]},"properties":{"id":{"cod":14700079,"nom":"I.E.S. Gran Capit\u00e1n","dom":"C/ Arcos de la Frontera, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14014,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.622691,38.326323]},"properties":{"id":{"cod":14700316,"nom":"I.E.S. La Jara","dom":"C/ Navaluenga, s/n","mun":"Villanueva de C\u00f3rdoba","cp":14440,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{"00591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,4,2],"pue":"DU591214","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.200755,37.437489]},"properties":{"id":{"cod":14700377,"nom":"I.E.S. Carmen Panti\u00f3n","dom":"C/ Haza Luna, s/n","mun":"Priego de C\u00f3rdoba","cp":14800,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.654319,37.512024]},"properties":{"id":{"cod":14700390,"nom":"I.E.S. Vicente N\u00fa\u00f1ez","dom":"C/ Fray Luis de Le\u00f3n, 2","mun":"Aguilar de la Frontera","cp":14920,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"DU591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"M","esc":20100589,"pue":"DU591214","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.767278,37.485301]},"properties":{"id":{"cod":18001123,"nom":"I.E.S. Pedro Jim\u00e9nez Montoya","dom":"C/ Isaac Peral, 2","mun":"Baza","cp":18800,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180400,"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,29],"pue":"00591214","pet":"67","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.606402,37.155408]},"properties":{"id":{"cod":18004355,"nom":"C.P.I.F.P. Hurtado de Mendoza","dom":"C/ Francisco Palau y Quer, 17","mun":"Granada","cp":18006,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":90,"pro":false,"mar":false},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.154409,37.173235]},"properties":{"id":{"cod":18005980,"nom":"I.E.S. Virgen de la Caridad","dom":"C/ Cervantes, s/n","mun":"Loja","cp":18300,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.581157,36.745005]},"properties":{"id":{"cod":18009961,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. de Motril, s/n","mun":"Salobre\u00f1a","cp":18680,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.051005,37.195365]},"properties":{"id":{"cod":18700301,"nom":"I.E.S. Am\u00e9rico Castro","dom":"C/ Eras Bajas, s/n","mun":"Hu\u00e9tor T\u00e1jar","cp":18360,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591214":{"fun":3,"org":1,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180115,"pue":"00591214","pet":"16","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181291,"pue":"00591214","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,11,8],"pue":"00591214","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200482,36.789233]},"properties":{"id":{"cod":18700347,"nom":"I.E.S. La Contraviesa","dom":"C/ Instituto, s/n","mun":"Albu\u00f1ol","cp":18700,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591214":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181300,"pue":"00591214","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[9,10,14],"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.518667,37.390695]},"properties":{"id":{"cod":18700475,"nom":"I.E.S. Montes Orientales","dom":"Ctra. de la Sierra, 15","mun":"Iznalloz","cp":18550,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591214":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181039,"pue":"00591214","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-7.319298,37.197758]},"properties":{"id":{"cod":21002100,"nom":"I.E.S. Padre Jos\u00e9 Miravent","dom":"C/ Emiliano Cabot, 22","mun":"Isla Cristina","cp":21410,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":15,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,26],"pue":"00591214","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.766119,37.576794]},"properties":{"id":{"cod":21003165,"nom":"I.E.S. Diego Angulo","dom":"Ctra. de Cala\u00f1as, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.9645,37.185673]},"properties":{"id":{"cod":21700307,"nom":"I.E.S. Salt\u00e9s","dom":"C/ Pintor Jos\u00e9 Caballero, s/n","mun":"Punta Umbr\u00eda","cp":21100,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.565246,37.894041]},"properties":{"id":{"cod":21700381,"nom":"I.E.S. San Blas","dom":"Plaza Do\u00f1a Elvira Embid, s/n","mun":"Aracena","cp":21200,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.728649,37.91696]},"properties":{"id":{"cod":21700587,"nom":"I.E.S. San Miguel","dom":"C/ Libertad, 2","mun":"Jabugo","cp":21290,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":4,"org":1,"norg":1,"vi":3,"vt":1}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,9,6],"pue":"00591214","pet":"11","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,9,5],"pue":"00591214","pet":"PR3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,8,26],"pue":"00591214","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.520557,37.267359]},"properties":{"id":{"cod":21700654,"nom":"I.E.S. Do\u00f1ana","dom":"Avda. de la Juventud, s/n","mun":"Almonte","cp":21730,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.90357,37.773299]},"properties":{"id":{"cod":23000180,"nom":"I.E.S. Torre Olvidada","dom":"C/ Almer\u00eda","mun":"Torredelcampo","cp":23640,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24PBIA486","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GMEPA840","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591214":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":3},"DU591214":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":3,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.00593,37.912454]},"properties":{"id":{"cod":23001111,"nom":"I.E.S. Castillo de la Yedra","dom":"C/ Cruz de Orea, 57","mun":"Cazorla","cp":23470,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.783642,37.783859]},"properties":{"id":{"cod":23700271,"nom":"I.E.S. El Valle","dom":"Ctra. de Madrid, 2","mun":"Ja\u00e9n","cp":23009,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":"Ingl\u00e9s","adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591214":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0},"11591214":{"fun":1,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.585299,38.38525]},"properties":{"id":{"cod":23700323,"nom":"I.E.S. Doctor Francisco Mar\u00edn","dom":"Ctra. de la Puerta, 49","mun":"Siles","cp":23380,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.511434,38.210519]},"properties":{"id":{"cod":23700359,"nom":"I.E.S. Abula","dom":"C/ Molera, s/n","mun":"Vilches","cp":23220,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.922259,37.452044]},"properties":{"id":{"cod":23700542,"nom":"I.E.S. Antonio de Mendoza","dom":"Otros Pasaje del Coto, s/n","mun":"Alcal\u00e1 la Real","cp":23680,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.200524,38.251224]},"properties":{"id":{"cod":23700566,"nom":"I.E.S. Virgen del Collado","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 6","mun":"Santisteban del Puerto","cp":23250,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,7,22],"pue":"00591214","pet":"PR7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.78302,38.097602]},"properties":{"id":{"cod":23700840,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Bellido","dom":"C/ Juan Salcedo Guill\u00e9n, s/n","mun":"Bail\u00e9n","cp":23710,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":1},"DU591214":{"fun":0,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.555683,37.018988]},"properties":{"id":{"cod":29001145,"nom":"I.E.S. Pedro Espinosa","dom":"C/ Carrera, 12","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":250,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.883592,36.515707]},"properties":{"id":{"cod":29006854,"nom":"I.E.S. Sierra Blanca","dom":"Avda. Doctor Maiz Vi\u00f1als, 24","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.168439,36.749472]},"properties":{"id":{"cod":29007998,"nom":"I.E.S. P\u00e9rez de Guzm\u00e1n","dom":"C/ Dolores Ibarruri, 3","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.464487,36.733643]},"properties":{"id":{"cod":29700242,"nom":"I.E.S. N\u00fam. 1. Universidad Laboral","dom":"C/ Julio Verne, 6. Aptdo. de correos 9170","mun":"M\u00e1laga","cp":29080,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":40,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.50146,36.667428]},"properties":{"id":{"cod":29700357,"nom":"I.E.S. Jacaranda","dom":"C/ Gaspar Sanz, 1. Urb. Platero","loc":"Churriana","mun":"M\u00e1laga","cp":29140,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.241455,36.366866]},"properties":{"id":{"cod":29700722,"nom":"I.E.S. Las Vi\u00f1as","dom":"Ctra. del Pe\u00f1oncillo, s/n","mun":"Manilva","cp":29692,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"24GSV954","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,25],"pue":"00591214","pet":"110","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.650814,37.465355]},"properties":{"id":{"cod":41001094,"nom":"I.E.S. Maese Rodrigo","dom":"Ctra. de Alcal\u00e1, s/n","mun":"Carmona","cp":41410,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.408864,37.330607]},"properties":{"id":{"cod":41002694,"nom":"I.E.S. Isidro de Arcenegui y Carmona","dom":"C/ Cerro la Leva, s/n","mun":"Marchena","cp":41620,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.46366,37.121334]},"properties":{"id":{"cod":41002955,"nom":"I.E.S. Fray Bartolom\u00e9 de las Casas","dom":"Plaza de la Alameda, s/n","mun":"Mor\u00f3n de la Frontera","cp":41530,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.879158,37.296166]},"properties":{"id":{"cod":41008970,"nom":"I.E.S. Aguilar y Cano","dom":"Otros Camino del Cahiz, 36","mun":"Estepa","cp":41560,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"24GSPCIA644","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181399,"pue":"00591214","pet":"17","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181438,"pue":"00591214","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":false},{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":250,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.904636,37.386731]},"properties":{"id":{"cod":41009883,"nom":"I.E.S. Torreblanca","dom":"C/ Torregrosa, 85","mun":"Sevilla","cp":41016,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.044734,37.353989]},"properties":{"id":{"cod":41700351,"nom":"I.E.S. Atenea","dom":"C/ \u00cdtaca, 2","mun":"Mairena del Aljarafe","cp":41927,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"24GMPRC471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,4,29],"pue":"00591214","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967911,37.585871]},"properties":{"id":{"cod":41700971,"nom":"I.E.S. Burguillos","dom":"C/ Albahaca, s/n","mun":"Burguillos","cp":41220,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.307963,37.218787]},"properties":{"id":{"cod":41701365,"nom":"I.E.S. Federico Garc\u00eda Lorca","dom":"C/ Castelar, s/n","mun":"La Puebla de Cazalla","cp":41540,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"24GMAOV760","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591214":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181471,"pue":"00591214","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,8,25],"pue":"00591214","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.618847,37.863694]},"properties":{"id":{"cod":41702072,"nom":"I.E.S. San Fernando","dom":"Avda. Cuesta Blanca, s/n","mun":"Constantina","cp":41450,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.072822,36.926292]},"properties":{"id":{"cod":41702278,"nom":"I.E.S. El Fontanal","dom":"Avda. Antonio Calvo Ruiz, 17","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"6GMCG732","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}}]}
