{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591218],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591218":"Peluquer\u00eda P.T.F.P","CI591218":"Peluquer\u00eda (Nueva implantaci\u00f3n) P.T.F.P.","PE591FPB":"CFPB Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"10GMPCC689":{"nombre":"Peluquer\u00eda y Cosm\u00e9tica Capilar","puestos":["00591218"],"grado":"CFGM"},"10GSAIPC394":{"nombre":"Asesor\u00eda de Imagen Personal y Corporativa","puestos":["00591218"],"grado":"CFGS"},"10GSCMP248":{"nombre":"Caracterizaci\u00f3n y Maquillaje Profesional","puestos":["00591218"],"grado":"CFGS"},"10GSEDP358":{"nombre":"Estilismo y Direcci\u00f3n de Peluquer\u00eda","puestos":["00591218"],"grado":"CFGS"},"10PBPE154":{"nombre":"Peluquer\u00eda y Est\u00e9tica","puestos":["00591218"],"grado":"CFPB"},"29GMC250":{"nombre":"Caracterizaci\u00f3n","puestos":["00591218"],"grado":"CFGM"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.024834,36.746941]},"properties":{"id":{"cod":4000110,"nom":"I.E.S. Abdera","dom":"C/ Marisma, 6","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181957,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.14123,37.384135]},"properties":{"id":{"cod":4000250,"nom":"I.E.S. Cardenal Cisneros","dom":"Avda. de Am\u00e9rica, s/n","mun":"Albox","cp":4800,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.442516,36.848694]},"properties":{"id":{"cod":4001163,"nom":"I.E.S. Alhadra","dom":"C/ de los Colegios, 7","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591218":{"fun":7,"org":4,"norg":4,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181006,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[12,4,5],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,10,8],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.015844,36.752661]},"properties":{"id":{"cod":4700430,"nom":"I.E.S. Virgen del Mar","dom":"C/ Cavite, 6","mun":"Adra","cp":4770,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.345321,36.164938]},"properties":{"id":{"cod":11003874,"nom":"I.E.S. Mediterr\u00e1neo","dom":"Avda. Mar\u00eda Auxiliadora, 16","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,8,11],"pue":"00591218","pet":"11","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.15788,36.420708]},"properties":{"id":{"cod":11007582,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Avda. de la Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":4,"org":3,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180790,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.137313,36.698292]},"properties":{"id":{"cod":11008513,"nom":"I.E.S. Andr\u00e9s Ben\u00edtez","dom":"C/ Doctor Fl\u00e9ming, s/n. Pol\u00edgono de San Benito","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11407,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":5,"org":4,"norg":4,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182146,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DZ","esc":80111,"pue":"00591218","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,2,13],"pue":"00591218","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.360301,36.777925]},"properties":{"id":{"cod":11700615,"nom":"I.E.S. Juan Sebasti\u00e1n Elcano","dom":"Plaza Escritor Eduardo Mendicuti, s/n","mun":"Sanl\u00facar de Barrameda","cp":11540,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"aum":-5,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591218":{"fun":5,"org":3,"norg":3,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180829,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181903,"pue":"00591218","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[13,11,20],"pue":"00591218","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.278533,36.520397]},"properties":{"id":{"cod":11700688,"nom":"I.E.S. San Severiano","dom":"Avda. San Severiano, 8","mun":"C\u00e1diz","cp":11007,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":7,"org":6,"norg":6,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100079,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180916,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182122,"pue":"00591218","pet":"17","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.379253,37.889418]},"properties":{"id":{"cod":14000689,"nom":"I.E.S. Mario L\u00f3pez","dom":"C/ Consolaci\u00f3n, 4","mun":"Bujalance","cp":14650,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":20,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.787155,37.897459]},"properties":{"id":{"cod":14000707,"nom":"I.E.S. El Tablero","dom":"Avda. de la Arruzafilla, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14011,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":9,"org":5,"norg":6,"vi":2,"vt":1}},"adj":[{"col":"I","esc":20181780,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182017,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.018982,37.814997]},"properties":{"id":{"cod":14008068,"nom":"I.E.S. C\u00e1rbula","dom":"C/ Alcalde Manuel Alba, 2","mun":"Almod\u00f3var del R\u00edo","cp":14720,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[27,1,28],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[21,8,14],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.129988,37.308536]},"properties":{"id":{"cod":18009213,"nom":"I.E.S. Acci","dom":"Avda. Buenos Aires, 68","mun":"Guadix","cp":18500,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":4,"org":2,"norg":2,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20100592,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180505,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.600656,37.194775]},"properties":{"id":{"cod":18009377,"nom":"C.P.I.F.P. Aynadamar","dom":"Paseo Paseo de Cartuja, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":11,"org":8,"norg":9,"vi":2,"vt":1}},"adj":[{"col":"I","esc":20180805,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181129,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.711297,37.189772]},"properties":{"id":{"cod":18009444,"nom":"I.E.S. Hispanidad","dom":"C/ Celestino Mutis, 1","mun":"Santa Fe","cp":18320,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.608322,37.207089]},"properties":{"id":{"cod":18700566,"nom":"I.E.S. La Paz","dom":"Avda. Pulianas, s/n","mun":"Granada","cp":18011,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591218":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180868,"pue":"00591218","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.94642,37.270296]},"properties":{"id":{"cod":21001922,"nom":"I.E.S. Pintor Pedro G\u00f3mez","dom":"Avda. Manuel Siurot, 40","mun":"Huelva","cp":21002,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100697,"pue":"00591218","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.5518,37.38159]},"properties":{"id":{"cod":21700460,"nom":"I.E.S. La Palma","dom":"Paseo de los Estudiantes, s/n","mun":"La Palma del Condado","cp":21700,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":3,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20100241,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.790653,37.77049]},"properties":{"id":{"cod":23005529,"nom":"I.E.S. San Juan Bosco","dom":"C/ Mill\u00e1n de Priego, 6","mun":"Ja\u00e9n","cp":23007,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":6,"org":3,"norg":3,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181960,"pue":"00591218","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[4,4,20],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,10],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,2,17],"pue":"00591218","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.633894,38.108683]},"properties":{"id":{"cod":23005979,"nom":"I.E.S. Himilce","dom":"Ctra. de Arrayanes, s/n","mun":"Linares","cp":23700,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":7,"org":3,"norg":4,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180283,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[28,8,6],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,5,18],"pue":"00591218","pet":"13","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,4,14],"pue":"00591218","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.510489,36.619179]},"properties":{"id":{"cod":29006568,"nom":"I.E.S. Los Manantiales","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 21","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180694,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182254,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[12,8,0],"pue":"00591218","pet":"22","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.884718,36.745476]},"properties":{"id":{"cod":29007241,"nom":"I.E.S. El Chaparil","dom":"C/ Antonio Ferrandis (Chanquete)","mun":"Nerja","cp":29780,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.100156,36.773489]},"properties":{"id":{"cod":29008671,"nom":"I.E.S. Reyes Cat\u00f3licos","dom":"Avda. Vivar T\u00e9llez, s/n","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29700,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.345352,36.722674]},"properties":{"id":{"cod":29009922,"nom":"I.E.S. El Palo","dom":"Otros Camino Viejo de V\u00e9lez, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29018,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180409,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181966,"pue":"00591218","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.460363,36.697466]},"properties":{"id":{"cod":29010365,"nom":"I.E.S. Profesor Isidoro S\u00e1nchez","dom":"Otros Nuevo San Andr\u00e9s. Complejo Guadaljaire","mun":"M\u00e1laga","cp":29003,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":8,"org":5,"norg":5,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081315,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181900,"pue":"00591218","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182056,"pue":"00591218","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182074,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,0,4],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.99622,36.49096]},"properties":{"id":{"cod":29011540,"nom":"I.E.S. Salduba","dom":"Otros Finca El Arquillo, s/n","loc":"San Pedro de Alc\u00e1ntara","mun":"Marbella","cp":29670,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[13,10,18],"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,0,1],"pue":"00591218","pet":"31","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[0,7,25],"pue":"00591218","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.098651,36.746123]},"properties":{"id":{"cod":29011552,"nom":"I.E.S. Mar\u00eda Zambrano","dom":"C/ Cipriano Maldonado Jim\u00e9nez, s/n","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":17,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,8,24],"pue":"00591218","pet":"13","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.967878,37.376869]},"properties":{"id":{"cod":41009871,"nom":"I.E.S. Beatriz de Suabia","dom":"C/ Beatriz de Suabia, s/n","mun":"Sevilla","cp":41005,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":50,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSEDP358","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSCMP248","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10GSAIPC394","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591218":{"fun":8,"org":6,"norg":6,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081069,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180643,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181000,"pue":"00591218","pet":"9","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181804,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.904636,37.386731]},"properties":{"id":{"cod":41009883,"nom":"I.E.S. Torreblanca","dom":"C/ Torregrosa, 85","mun":"Sevilla","cp":41016,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.991325,37.40671]},"properties":{"id":{"cod":41700038,"nom":"I.E.S. Macarena","dom":"C/ Doctor Jos\u00e9 Manuel Puelles de los Santos, s/n","mun":"Sevilla","cp":41009,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":2,"org":0,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DA","esc":8901330,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.034938,37.362127]},"properties":{"id":{"cod":41701390,"nom":"I.E.S. San Juan","dom":"C/ Santo Domingo de Guzm\u00e1n, s/n","mun":"San Juan de Aznalfarache","cp":41920,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591218":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100268,"pue":"00591218","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.973217,37.360544]},"properties":{"id":{"cod":41701675,"nom":"I.E.S. Joaqu\u00edn Romero Murube","dom":"C/ Manuel Fal Conde, 7","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"10GMPCC689","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"10PBPE154","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591218":{"fun":3,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":3}},"adj":[]}}]}
