{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591204],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591204":"Fabricaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de carpinter\u00eda y mueble P.T.F.P","CM591FPB":"CFPB Carpinter\u00eda y Mueble","CMPEFPB":"CFPB Carpinter\u00eda y Mueble (Programa Espec\u00edfico)","DU591204":"Fabricaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de carpinter\u00eda y mueble (Dual) P.T.F.P.","PV591204":"Fabricaci\u00f3n e instalaci\u00f3n de carpinter\u00eda y mueble P.T.F.P."},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"19GMMEMMER485":{"nombre":"Mantenimiento de Estructuras de Madera y Mobiliario de Embarcaciones de Recreo","puestos":["00591204","DU591204"],"grado":"CFGM"},"19GMMER948":{"nombre":"Mantenimiento de Embarcaciones de Recreo","puestos":["00591204","DU591204"],"grado":"CFGM"},"22GMCM11":{"nombre":"Carpinter\u00eda y Mueble","puestos":["00591204","DU591204"],"grado":"CFGM"},"22GMIA943":{"nombre":"Instalaci\u00f3n y Amueblamiento","puestos":["00591204","DU591204"],"grado":"CFGM"},"22GSDA523":{"nombre":"Dise\u00f1o y Amueblamiento","puestos":["00591204","DU591204"],"grado":"CFGS"},"22PBCM11":{"nombre":"Carpinter\u00eda y Mueble","puestos":["00591204","CMPEFPB"],"grado":"CFPB"},"27GMTMC945":{"nombre":"Transformaci\u00f3n de Madera y Corcho","puestos":["00591204","DU591204"],"grado":"CFGM"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":5,"org":2,"norg":2,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181030,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181951,"pue":"00591204","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,1,1],"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,2,7],"pue":"00591204","pet":"16","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.343083,36.161287]},"properties":{"id":{"cod":11003886,"nom":"I.E.S. Virgen de la Esperanza","dom":"Avda. La Banqueta, 10-12","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591204":{"fun":6,"org":3,"norg":4,"vi":4,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080187,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180901,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182032,"pue":"00591204","pet":"3","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182290,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.211331,36.459087]},"properties":{"id":{"cod":11005275,"nom":"I.E.S. Las Salinas","dom":"Avda. Al-Andalus, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20040142,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182224,"pue":"00591204","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.15788,36.420708]},"properties":{"id":{"cod":11007582,"nom":"I.E.S. Pablo Ruiz Picasso","dom":"Avda. de la Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Chiclana de la Frontera","cp":11130,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"DU591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[29,8,19],"pue":"DU591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[27,8,14],"pue":"DU591204","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.272432,36.500616]},"properties":{"id":{"cod":11008501,"nom":"I.E.S. Fernando Aguilar Quignon","dom":"C/ Conil de la Frontera, 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11010,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181654,"pue":"00591204","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.552674,36.787158]},"properties":{"id":{"cod":11700500,"nom":"I.E.S. Carlos III","dom":"C/ San Antonio, 51","mun":"Prado del Rey","cp":11660,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591204":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182134,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182314,"pue":"00591204","pet":"PR2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[16,6,28],"pue":"00591204","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.761565,37.880231]},"properties":{"id":{"cod":14007374,"nom":"I.E.S. La Fuensanta","dom":"Avda. Calder\u00f3n de la Barca, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14010,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591204":{"fun":6,"org":1,"norg":2,"vi":5,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20040493,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181984,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182302,"pue":"00591204","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[24,5,15],"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[23,5,13],"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[6,0,1],"pue":"00591204","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.476843,37.409983]},"properties":{"id":{"cod":14007404,"nom":"I.E.S. Juan de Ar\u00e9jula","dom":"C/ Montemayor, 11","mun":"Lucena","cp":14900,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180895,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.25331,37.832294]},"properties":{"id":{"cod":14700353,"nom":"I.E.S. Duque de Rivas","dom":"Otros Cerro de las Ni\u00f1as, s/n","mun":"Hornachuelos","cp":14740,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[26,5,5],"pue":"00591204","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,6,22],"pue":"00591204","pet":"6","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.54164,37.96461]},"properties":{"id":{"cod":14700432,"nom":"I.E.S. La Soledad","dom":"C/ La Soledad, s/n","mun":"Villafranca de C\u00f3rdoba","cp":14420,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":15,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[3,1,16],"pue":"00591204","pet":"13","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,8,9],"pue":"00591204","pet":"8","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.856445,38.380153]},"properties":{"id":{"cod":14700651,"nom":"I.E.S. Ricardo Delgado Vizca\u00edno","dom":"C/ Dr. Antonio Cabrera, 46","mun":"Pozoblanco","cp":14400,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"aum":8,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,6,22],"pue":"00591204","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,9,18],"pue":"00591204","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.617957,37.191262]},"properties":{"id":{"cod":18004458,"nom":"I.E.S. Virgen de las Nieves","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 38","mun":"Granada","cp":18014,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"22GMCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":7,"org":4,"norg":5,"vi":3,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080274,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"G","esc":20080346,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180616,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.400118,37.553181]},"properties":{"id":{"cod":18700621,"nom":"I.E.S. Isabel La Cat\u00f3lica","dom":"Avda. de Granada, s/n","mun":"Guadahortuna","cp":18560,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181150,"pue":"00591204","pet":"2","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,8,10],"pue":"00591204","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.747286,37.57275]},"properties":{"id":{"cod":21002951,"nom":"I.E.S. Don Bosco","dom":"C/ Diputaci\u00f3n, s/n","mun":"Valverde del Camino","cp":21600,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"G","esc":20080601,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181543,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.400785,37.416276]},"properties":{"id":{"cod":21700204,"nom":"I.E.S. Campo de Tejada","dom":"Avda. Diego Sosa L\u00f3pez, 6","mun":"Paterna del Campo","cp":21880,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20180943,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181840,"pue":"00591204","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.949521,37.764706]},"properties":{"id":{"cod":23003983,"nom":"I.E.S. Santo Reino","dom":"Avda. del Parque, 67","mun":"Torredonjimeno","cp":23650,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20181522,"pue":"00591204","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.692278,36.636141]},"properties":{"id":{"cod":29000529,"nom":"I.E.S. Antonio Gala","dom":"C/ Giner de los R\u00edos, s/n","mun":"Alhaur\u00edn el Grande","cp":29120,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080061,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20181210,"pue":"00591204","pet":"PR1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true},{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":7,"org":3,"norg":4,"vi":4,"vt":0},"CMPEFPB":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20080007,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"B","esc":20080025,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180475,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20180772,"pue":"00591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":true,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.972174,37.313921]},"properties":{"id":{"cod":41004113,"nom":"C.C. Virgen de los Reyes","dom":"Ctra. Isla Menor-Cortijo Cuarto","mun":"Sevilla","cp":41014,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"22GSDA523","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"22GMIA943","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"ori":41004113,"mar":true}],"mod":{"cam":2},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.083196,36.922337]},"properties":{"id":{"cod":41009822,"nom":"I.E.S. Bajo Guadalquivir","dom":"Avda. Doctor Jos\u00e9 Viel, 3","mun":"Lebrija","cp":41740,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"22PBCM11","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"aum":2,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591204":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"I","esc":20182050,"pue":"00591204","pet":"5","per":false,"ubi":false},{"col":"I","esc":20182137,"pue":"00591204","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.438056,36.852757]},"properties":{"adj":[{"col":"DB","esc":20080634,"pue":"PV591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4000985,"nom":"C.E.E.E. Provincial Princesa Sof\u00eda","dom":"C/ Pablo Neruda, 5","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591204":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.448106,36.840202]},"properties":{"adj":[{"col":"M","esc":20080100,"pue":"PV591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":4700442,"nom":"I.E.S. Azcona","dom":"C/ Policia Jos\u00e9 Rueda Alcaraz, 1","mun":"Almer\u00eda","cp":4006,"pro":"Almeria"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591204":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.288707,36.524795]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[20,6,13],"pue":"PV591204","pet":"1","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11001762,"nom":"I.E.S. Columela","dom":"C/ Barcelona, 2","mun":"C\u00e1diz","cp":11006,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"PV591204":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.349923,36.175214]},"properties":{"adj":[{"col":"I","esc":20182305,"pue":"PV591204","pet":"8","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":11003734,"nom":"C.E.E.E. Virgen del Amparo","dom":"C/ V\u00eda Parque, s/n","mun":"La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n","cp":11300,"pro":"Cadiz"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591204":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.573418,37.01685]},"properties":{"adj":[{"col":"J","esc":[12,6,8],"pue":"PV591204","pet":"PR2","per":false,"ubi":false}],"id":{"cod":29011886,"nom":"C.E.I.P. Reina Sof\u00eda","dom":"Urb. Santa Catalina, s/n","mun":"Antequera","cp":29200,"pro":"Malaga"},"oferta":[],"mod":{},"pla":{"PV591204":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}}}}]}
