{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","properties":{"curso":"2018/19","tipo":"adjoferta","objetivo":"especialidad","entidad":[591212],"spider":{"cgt":false,"vt":true,"organica":"2019/20","ofertafp":"2019/20","ofertasec":"2019/20"},"limite":false,"puestos":{"00591212":"Oficina de proyectos de construcci\u00f3n P.T.F.P","CI591212":"Oficina de proyectos de construcci\u00f3n (Nueva implantaci\u00f3n) P.T.F.P.","DU591212":"Oficina de proyectos de construcci\u00f3n (Dual) P.T.F.P.","RM591FPB":"CFPB Reforma y Mantenimiento de Edificios"},"colectivos":{"B":{"o":0,"v":"Suprimido"},"C":{"o":1,"v":"Desplazado"},"N":{"o":2,"v":"ExDirector"},"E":{"o":3,"v":"Adscrito"},"F":{"o":4,"v":"Reingresado"},"DA":{"o":5,"v":"SaludPropia"},"DB":{"o":6,"v":"Conciliaci\u00f3n"},"DC":{"o":6,"v":"CargoElecto"},"G":{"o":8,"v":"Provisional"},"M":{"o":9,"v":"PueEspec"},"H":{"o":10,"v":"EnPracticas"},"I":{"o":11,"v":"Aprobado"},"DZ":{"o":12,"v":"InterCom"},"J":{"o":13,"v":"Interino"}},"ens":{"26GMRETA357":{"nombre":"Redes y Estaciones de Tratamiento de Aguas","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGM"},"26GSGA773":{"nombre":"Gesti\u00f3n del Agua","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGS"},"2GMC216":{"nombre":"Construcci\u00f3n","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGM"},"2GMOIDR10":{"nombre":"Obras de Interior, Decoraci\u00f3n y Rehabilitaci\u00f3n","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGM"},"2GSOCOC935":{"nombre":"Organizaci\u00f3n y Control de Obras de Construcci\u00f3n","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGS"},"2GSPE471":{"nombre":"Proyectos de Edificaci\u00f3n","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGS"},"2GSPOC788":{"nombre":"Proyectos de Obra Civil","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGS"},"2PBRME204":{"nombre":"Reforma y Mantenimiento de Edificios","puestos":["00591212"],"grado":"CFPB"},"31GMES872":{"nombre":"Excavaciones y Sondeos","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGM"},"31GMPN443":{"nombre":"Piedra Natural","puestos":["00591212","DU591212"],"grado":"CFGM"}},"version":0.2}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.457191,36.842683]},"properties":{"id":{"cod":4000699,"nom":"I.E.S. Alhamilla","dom":"Avda. Garc\u00eda Lorca, 130","mun":"Almer\u00eda","cp":4005,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.299413,37.337843]},"properties":{"id":{"cod":4003135,"nom":"I.E.S. Juan Rubio Ortiz","dom":"Avda. de Andaluc\u00eda, 10","mun":"Macael","cp":4867,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"31GMPN443","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591212":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[1,1,6],"pue":"00591212","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-1.86479,37.245421]},"properties":{"id":{"cod":4004437,"nom":"I.E.S. Alyanub","dom":"C/ Mayor, 58","mun":"Vera","cp":4620,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20080769,"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.475782,36.838103]},"properties":{"id":{"cod":4700326,"nom":"I.E.S. Galileo","dom":"Avda. del Mar, 8","mun":"Almer\u00eda","cp":4007,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[12,1,20],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,4,24],"pue":"00591212","pet":"5","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.127367,37.102417]},"properties":{"id":{"cod":4700417,"nom":"I.E.S. R\u00edo Aguas","dom":"Otros Barrio Campanario, s/n","mun":"Sorbas","cp":4270,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"31GMES872","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-2.432957,36.845508]},"properties":{"id":{"cod":4700511,"nom":"I.E.S. R\u00edo Andarax","dom":"Avda. Mare Nostrum, s/n","mun":"Almer\u00eda","cp":4009,"pro":"Almeria"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20080691,"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,2,16],"pue":"00591212","pet":"58","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.104901,36.698172]},"properties":{"id":{"cod":11003230,"nom":"I.E.S. La Granja","dom":"Avda. de Europa, s/n","mun":"Jerez de la Frontera","cp":11405,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.191375,36.46416]},"properties":{"id":{"cod":11008239,"nom":"I.E.S. Sancti Petri","dom":"Pol\u00edgono La Magdalena, s/n","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-2},"pla":{"00591212":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.446901,36.147717]},"properties":{"id":{"cod":11008495,"nom":"I.E.S. Torre Almirante","dom":"Otros Pol\u00edgono del Rosario, s/n","mun":"Algeciras","cp":11205,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.272432,36.500616]},"properties":{"id":{"cod":11008501,"nom":"I.E.S. Fernando Aguilar Quignon","dom":"C/ Conil de la Frontera, 3","mun":"C\u00e1diz","cp":11010,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.207318,36.457879]},"properties":{"id":{"cod":11700512,"nom":"I.E.S. Jorge Juan","dom":"Avda. Duque de Arcos, 11","mun":"San Fernando","cp":11100,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[26,8,13],"pue":"00591212","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.546778,36.922872]},"properties":{"id":{"cod":11700640,"nom":"I.E.S. V\u00eda Verde","dom":"C/ Instituto, 2","mun":"Puerto Serrano","cp":11659,"pro":"Cadiz"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[13,3,22],"pue":"00591212","pet":"4","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[11,8,25],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.786863,37.872194]},"properties":{"id":{"cod":14002972,"nom":"I.E.S. S\u00e9neca","dom":"Avda. Men\u00e9ndez Pidal, s/n","mun":"C\u00f3rdoba","cp":14004,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.271721,38.307593]},"properties":{"id":{"cod":14005501,"nom":"I.E.S. Alto Guadiato","dom":"Otros Ronda del Guadiato, s/n","mun":"Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo","cp":14200,"pro":"Cordoba"},"oferta":[{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":1},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.614164,37.142675]},"properties":{"id":{"cod":18000787,"nom":"I.E.S. Luis Bueno Crespo","dom":"Avda. de Las Palmeras, s/n","mun":"Armilla","cp":18100,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.616717,37.183185]},"properties":{"id":{"cod":18004288,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Hermenegildo Lanz","dom":"C/ Albond\u00f3n, 7","mun":"Granada","cp":18003,"pro":"Granada"},"oferta":[{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":false},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":"dual","pla":50,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":3,"org":4,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.941447,37.258823]},"properties":{"id":{"cod":21001910,"nom":"I.E.S. Alonso S\u00e1nchez","dom":"Avda. P\u00edo XII, s/n","mun":"Huelva","cp":21004,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,10,26],"pue":"00591212","pet":"24","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.919413,37.200903]},"properties":{"id":{"cod":21002628,"nom":"C.P.I.F.P. Profesor Rodr\u00edguez Casado","dom":"Otros La R\u00e1bida, s/n","mun":"Palos de la Frontera","cp":21819,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":1,"org":1,"norg":1,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.878536,37.648015]},"properties":{"id":{"cod":21003323,"nom":"I.E.S. Diego Mac\u00edas","dom":"C/ Extramuros, s/n","mun":"Cala\u00f1as","cp":21300,"pro":"Huelva"},"oferta":[{"ens":"31GMES872","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":15,"pro":false,"ori":21003323,"mar":true}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.790653,37.77049]},"properties":{"id":{"cod":23005529,"nom":"I.E.S. San Juan Bosco","dom":"C/ Mill\u00e1n de Priego, 6","mun":"Ja\u00e9n","cp":23007,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":-2},"pla":{"00591212":{"fun":4,"org":3,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20100772,"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[8,3,11],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-3.792247,37.756466]},"properties":{"id":{"cod":23005906,"nom":"I.E.S. Fuente de la Pe\u00f1a","dom":"Cmo. Fuente de la Pe\u00f1a, s/n","mun":"Ja\u00e9n","cp":23002,"pro":"Jaen"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":2,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria","cam":4},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":2},"DU591212":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.509655,36.62011]},"properties":{"id":{"cod":29002836,"nom":"Secci\u00f3n de Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria","dom":"C/ Periodista Federico Alba, 1","mun":"Torremolinos","cp":29620,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil","cam":-1},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":2}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.677558,36.510636]},"properties":{"id":{"cod":29004109,"nom":"I.E.S. Torre Almenara","dom":"Urb. El Limonar, s/n","mun":"Mijas","cp":29649,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[11,8,27],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,7,19],"pue":"00591212","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.428585,36.733251]},"properties":{"id":{"cod":29005916,"nom":"I.E.S. La Rosaleda","dom":"Avda. Luis Bu\u00f1uel, 8","mun":"M\u00e1laga","cp":29011,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GMC216","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":1,"tur":"matutino","esp":null,"pla":0,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":3,"org":2,"norg":2,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[25,1,0],"pue":"00591212","pet":"3","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.446733,36.71806]},"properties":{"id":{"cod":29005989,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico Jes\u00fas Mar\u00edn","dom":"C/ Polit\u00e9cnico, 1","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":40,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[9,0,16],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.906265,36.510662]},"properties":{"id":{"cod":29006830,"nom":"I.E.S. Guadalp\u00edn","dom":"Otros Bulevar Pr\u00edncipe Alfonso de Hohenlohe, s/n. C.N. 340, Km.18","mun":"Marbella","cp":29600,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false}],"mod":{},"pla":{},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.166568,36.750284]},"properties":{"id":{"cod":29007962,"nom":"I.E.S. Mart\u00edn Rivero","dom":"C/ Fernando de los R\u00edos, 1","mun":"Ronda","cp":29400,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":true,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"cam":-1},"pla":{"00591212":{"fun":1,"org":1,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[0,4,13],"pue":"00591212","pet":"28","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.550535,36.726542]},"properties":{"id":{"cod":29700011,"nom":"I.E.S. Campanillas","dom":"Bda. Campanillas","loc":"Campanillas","mun":"M\u00e1laga","cp":29590,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[2,9,15],"pue":"00591212","pet":"6","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[2,9,14],"pue":"00591212","pet":"2","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.091216,36.746213]},"properties":{"id":{"cod":29700345,"nom":"I.E.S. Miraya del Mar","dom":"Urb. Jardines del Roc\u00edo","loc":"Torre del Mar","mun":"V\u00e9lez-M\u00e1laga","cp":29740,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":2,"norg":2,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.453583,36.718797]},"properties":{"id":{"cod":29700412,"nom":"I.E.S. Portada Alta","dom":"C/ Portada Alta, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29007,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[4,2,3],"pue":"00591212","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[3,11,8],"pue":"00591212","pet":"4","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-4.44847,36.731289]},"properties":{"id":{"cod":29701118,"nom":"I.E.S. Carlinda","dom":"C/ Hip\u00f3crates, s/n","mun":"M\u00e1laga","cp":29010,"pro":"Malaga"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"dificil"},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.925043,37.294113]},"properties":{"id":{"cod":41001719,"nom":"I.E.S. El Arenal","dom":"Avda. Ram\u00f3n y Cajal, 5","mun":"Dos Hermanas","cp":41700,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":1,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20020178,"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-6.001,37.375636]},"properties":{"id":{"cod":41006997,"nom":"I.E.S. Polit\u00e9cnico","dom":"C/ Virgen de la Victoria, 48","mun":"Sevilla","cp":41011,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":null,"esp":"parcial","pla":350,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":5,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"B","esc":20100700,"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"DB","esc":5281,"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.770757,37.189485]},"properties":{"id":{"cod":41007904,"nom":"I.E.S. Virgen de Consolaci\u00f3n","dom":"Paseo de Consolaci\u00f3n, s/n","mun":"Utrera","cp":41710,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2GSPE471","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"vespertino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[12,11,11],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.978708,37.355524]},"properties":{"id":{"cod":41009135,"nom":"I.E.S. Heli\u00f3polis","dom":"Avda. Guadalbull\u00f3n, 1","mun":"Sevilla","cp":41013,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2GSPOC788","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"ambos","esp":null,"pla":60,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":3,"org":3,"norg":3,"vi":0,"vt":0}},"adj":[]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.537855,37.263542]},"properties":{"id":{"cod":41701559,"nom":"I.E.S. Europa","dom":"Avda. Sant\u00edsima Trinidad, s/n","mun":"Arahal","cp":41600,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":0,"norg":0,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"DB","esc":20081045,"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.941887,37.490932]},"properties":{"id":{"cod":41701766,"nom":"I.E.S. Carmen Laff\u00f3n","dom":"C/ Alcalde Pepe Iglesias, s/n","loc":"San Jos\u00e9 de la Rinconada","mun":"La Rinconada","cp":41300,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2GMOIDR10","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":30,"pro":false,"mar":true},{"ens":"2GSOCOC935","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":"dual","pla":20,"pro":false,"mar":false},{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{},"pla":{"00591212":{"fun":4,"org":2,"norg":3,"vi":2,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[10,4,8],"pue":"00591212","pet":"7","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,10,2],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[1,0,14],"pue":"00591212","pet":"9","per":false,"ubi":false}]}},{"type":"Feature","geometry":{"type":"Point","coordinates":[-5.93502,37.380116]},"properties":{"id":{"cod":41702096,"nom":"I.E.S. Leonardo da Vinci","dom":"Ronda  de la Doctora, s/n","mun":"Sevilla","cp":41006,"pro":"Sevilla"},"oferta":[{"ens":"2PBRME204","mod":"pres","idi":null,"adu":false,"ext":false,"ene":false,"nue":0,"tur":"matutino","esp":null,"pla":20,"pro":false,"mar":true}],"mod":{"dif":"compensatoria"},"pla":{"00591212":{"fun":2,"org":1,"norg":1,"vi":1,"vt":0}},"adj":[{"col":"J","esc":[8,6,27],"pue":"00591212","pet":"1","per":false,"ubi":false},{"col":"J","esc":[5,5,14],"pue":"00591212","pet":"7","per":false,"ubi":false}]}}]}
